{"id": 1038456597381632000, "date": "2018-09-08", "time": "10:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 136450820, "username": "v_hes", "tweet": "@isaabelalaais Eu vou de @joaoamoedonovo e vc?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/v_hes/status/1038456597381632000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isaabelalaais,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038453781837631488, "date": "2018-09-08", "time": "10:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 90531196, "username": "fredyperes", "tweet": "@roxmo @bramasole1000 Assim mesmo! Disse q iria votar no @joaoamoedonovo no meu insta e foi uma chuva de cr\u00edticas! Quem \u00e9 o intolerante? Muito triste!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredyperes/status/1038453781837631488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bramasole1000,roxmo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038453545127878656, "date": "2018-09-08", "time": "10:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 413002584, "username": "marcioQmaciel", "tweet": "@joaoamoedonovo @IsabelTeixeiraN vai ser divertido ver o contorcionismo bolsonarista pedindo nossos votos no segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioQmaciel/status/1038453545127878656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IsabelTeixeiraN,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038453317322657792, "date": "2018-09-08", "time": "10:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 413002584, "username": "marcioQmaciel", "tweet": "@joaoamoedonovo @IsabelTeixeiraN o mais legal no \"motivo\" \u00e9 que falam que os votos do Amoedo podem ajudar a esquerda, sendo que ele tem 4% e o Bolso 20%, ou seja, mesmo que o Amoedo n\u00e3o existisse o Bolso teria no m\u00e1ximo 24% e n\u00e3o venceria no 1\u00ba turno do mesmo jeito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioQmaciel/status/1038453317322657792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IsabelTeixeiraN,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038452544220090368, "date": "2018-09-08", "time": "10:42:34", "timezone": "CDT", "user_id": 413002584, "username": "marcioQmaciel", "tweet": "@joaoamoedonovo @IsabelTeixeiraN a\u00ed voc\u00ea vai olhar os twittes passados e nenhuma men\u00e7\u00e3o a apoio ao Amoedo e etc, mas uma dezena de apoio e declara\u00e7\u00e3o de voto no Bolso. Depois ficam com raiva quando s\u00e3o igualados aos petistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioQmaciel/status/1038452544220090368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IsabelTeixeiraN,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038450119937544192, "date": "2018-09-08", "time": "10:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 21438601, "username": "lgmbrasilia", "tweet": "@Aline_damascen0 Aline, o @joaoamoedonovo e o @partidonovo30 n\u00e3o apoiam institucionalmente \u00e0 Agenda 2030.O Amo\u00eado falou em entrevista que a Agenda tem pontos razo\u00e1veis e outros negativos.Os valores que o NOVO se compromete a defender est\u00e3o acima do desejo de organiza\u00e7\u00f5es estrangeiras.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lgmbrasilia/status/1038450119937544192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Aline_damascen0,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038448410305720320, "date": "2018-09-08", "time": "10:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@xpinvestimentos @joaoamoedonovo @partidonovo30 @azeredo_eder @Dias40980893 @McledisonF Ele trabalhou e enriqueceu. \u00c9 dem\u00e9rito isto? O resto que voc\u00ea disse n\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o nenhuma. A proposta dele \u00e9 justamente aumentar a concorr\u00eancia dos bancos para beneficiar os consumidores.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038448410305720320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "McledisonF,Dias40980893,azeredo_eder,partidonovo30,joaoamoedonovo,xpinvestimentos"}
{"id": 1038447366406385665, "date": "2018-09-08", "time": "10:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 54775833, "username": "franciscogyn", "tweet": "@Joabher Votarei no 30. #joaoamoedo #vote30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#joaoamoedo,#vote30", "link": "https://twitter.com/franciscogyn/status/1038447366406385665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joabher"}
{"id": 1038445570078253058, "date": "2018-09-08", "time": "10:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @claudiacollares @WillCastro1975 Respeito sua opini\u00e3o, mas eu discordo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038445570078253058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WillCastro1975,claudiacollares,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038445183623458816, "date": "2018-09-08", "time": "10:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@partidonovo30 @letspoker @joaoamoedonovo @luthieriagonca1 @WillCastro1975 \u00c9 porque eu trabalho, eu estudo, n\u00e3o fico s\u00f3 militando, a vida n\u00e3o s\u00f3 isso. Voc\u00ea pesquisou, estudou e ainda deu informa\u00e7\u00e3o errada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038445183623458816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WillCastro1975,luthieriagonca1,joaoamoedonovo,letspoker,partidonovo30"}
{"id": 1038444938151776256, "date": "2018-09-08", "time": "10:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @claudiacollares @WillCastro1975 Firmeza, respeito sua opini\u00e3o, mas vejo de outra forma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038444938151776256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WillCastro1975,claudiacollares,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038444536064864263, "date": "2018-09-08", "time": "10:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @claudiacollares @WillCastro1975 Respeito sua opini\u00e3o, mas eu discordo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038444536064864263", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WillCastro1975,claudiacollares,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038443945183862784, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@claudiacollares @WillCastro1975 N\u00e3o vejo o Bolsonaro enumerando todos os pontos e dizendo o porque ele acha ruim. O @joaoamoedonovo respondeu de forma categ\u00f3rica no tempo que lhe \u00e9 dado. J\u00e1 que voc\u00ea gosta tanto de debater porque voc\u00ea n\u00e3o apoia ele nos debates? Assim o Bolsonaro ter\u00e1 a oportunidade de confrontar", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038443945183862784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WillCastro1975,claudiacollares,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038442310781034498, "date": "2018-09-08", "time": "10:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@letspoker @joaoamoedonovo @luthieriagonca1 @WillCastro1975 Est\u00e1 estudando pouco ou errado pois um leigo lendo esses posts ver\u00e1 que voc\u00ea est\u00e1 mentindo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038442310781034498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WillCastro1975,luthieriagonca1,joaoamoedonovo,letspoker"}
{"id": 1038442080056606721, "date": "2018-09-08", "time": "10:00:59", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@letspoker @joaoamoedonovo @luthieriagonca1 @WillCastro1975 N\u00e3o sei. Pelo que vi ela foi candidata e voc\u00ea est\u00e1 dizendo que ela \u00e9 vereadora. O @partidonovo30 tem mecanismos que caso o candidato eleito n\u00e3o cumpra as promessas de campanha, ele \u00e9 expulso dado o direto de contradit\u00f3rio e ampla defesa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038442080056606721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WillCastro1975,luthieriagonca1,joaoamoedonovo,letspoker,partidonovo30"}
{"id": 1038441284615188483, "date": "2018-09-08", "time": "09:57:50", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @claudiacollares @WillCastro1975 Essa da agenda 2030 j\u00e1 foi explicado. Tu est\u00e1 propagando mentiras. https://youtu.be/2jL4oN3uMF0\u00a0", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038441284615188483", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WillCastro1975,claudiacollares,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038441115404435456, "date": "2018-09-08", "time": "09:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 55539360, "username": "r9drig", "tweet": "Galera, s\u00f3 vou falar 1 vez s\u00f3,  OK!? vamos l\u00e1Eu ia votar o Joao amoedo, do Partido Novo, ja estava decidido, e me dei conta e percebi que estamos guerra, antes de o Bolsonaro ser esfaqueado , comecei ficar...  https://www.facebook.com/100001138185473/posts/1837086753005913/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r9drig/status/1038441115404435456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440814651813890, "date": "2018-09-08", "time": "09:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@letspoker @joaoamoedonovo @luthieriagonca1 @WillCastro1975 Essa da agenda 2030 j\u00e1 foi explicado. Tu est\u00e1 propagando mentiras.  https://youtu.be/2jL4oN3uMF0\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038440814651813890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WillCastro1975,luthieriagonca1,joaoamoedonovo,letspoker"}
{"id": 1038440277533491200, "date": "2018-09-08", "time": "09:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@letspoker @joaoamoedonovo @luthieriagonca1 @WillCastro1975 Qual das vereadoras do Rio que n\u00e3o consta na lista? Vale mentir agora? pic.twitter.com/d6w5WMgG0R", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038440277533491200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WillCastro1975,luthieriagonca1,joaoamoedonovo,letspoker"}
{"id": 1038439454648745984, "date": "2018-09-08", "time": "09:50:33", "timezone": "CDT", "user_id": 772628239990853632, "username": "valtersales82", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo @Buggyman @ThiagoEgrace Como em qqr \u00e1rea, julgar o TODO por causa de alguns \u00e9 um grande erro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valtersales82/status/1038439454648745984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThiagoEgrace,Buggyman,joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038439134149455872, "date": "2018-09-08", "time": "09:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 870729878, "username": "pynguas_", "tweet": "@joaoamoedonovo Bora comer uma galinhada, meu querido amigo Jo\u00e3o Amoedo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pynguas_/status/1038439134149455872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038438785246261248, "date": "2018-09-08", "time": "09:47:54", "timezone": "CDT", "user_id": 772628239990853632, "username": "valtersales82", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo @Buggyman @ThiagoEgrace Leu a mat\u00e9ria?\u201cA veda\u00e7\u00e3o se estende a todo tributo que incide sobre a atividade religiosa, desde que o recurso arrecadado seja utilizado naquela finalidade. Caso a institui\u00e7\u00e3o n\u00e3o utilize o recurso para promover sua cren\u00e7a, ela pode ser autuada para pagar o imposto devido\u201d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valtersales82/status/1038438785246261248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThiagoEgrace,Buggyman,joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038436880084332545, "date": "2018-09-08", "time": "09:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "#Comprova | Amo\u00eado n\u00e3o trabalha para o megainvestidor George Soros.  https://poder360.com.br/eleicoes/comprova-amoedo-nao-trabalha-para-o-megainvestidor-george-soros/\u00a0\u2026 @joaoamoedonovo #Elei\u00e7\u00f5es #FakeNews pic.twitter.com/GosigL1gX5", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Comprova,#Elei\u00e7\u00f5es,#FakeNews", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1038436880084332545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038434672102043648, "date": "2018-09-08", "time": "09:31:33", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@letspoker @joaoamoedonovo @luthieriagonca1 @WillCastro1975 Achei que voc\u00ea ia embora porque n\u00e3o conversa com pessoas com n\u00edvel intelectual menor que o seu, segundo suas palavras. O que foi? Sentiu saudades?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038434672102043648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WillCastro1975,luthieriagonca1,joaoamoedonovo,letspoker"}
{"id": 1038433160768499712, "date": "2018-09-08", "time": "09:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@WillCastro1975 @claudiacollares H\u00e1 demoniza\u00e7\u00e3o por parte de muitas pessoas sim. O que ele prop\u00f5e \u00e9 acabar com as distor\u00e7\u00f5es. Eu pretendo ser funcion\u00e1rio p\u00fablico e voto @joaoamoedonovo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038433160768499712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiacollares,WillCastro1975,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038432526459699201, "date": "2018-09-08", "time": "09:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 85847451, "username": "waldirsousa", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 Vamo que vamo 30!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waldirsousa/status/1038432526459699201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038431712085200896, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:47", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@JairBostonaro @bjonnycw @luiz_moran Depois desse post bem fundamentado eu acho que irei mudar minha opini\u00e3o, s\u00f3 que n\u00e3o. @joaoamoedonovo \u00e9 o mais preparado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038431712085200896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luiz_moran,bjonnycw,joaoamoedonovo,JairBostonaro"}
{"id": 1038430668051623936, "date": "2018-09-08", "time": "09:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @ANDR94525124 Vivem e usufruem do capitalismo, mas seguem e s\u00e3o doutrinados pelo comunismo. Quer maior incoer\u00eancia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038430668051623936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ANDR94525124,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038425700859097089, "date": "2018-09-08", "time": "08:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@xpinvestimentos @joaoamoedonovo @partidonovo30 @JairTetzlaff Ser\u00e1?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038425700859097089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JairTetzlaff,partidonovo30,joaoamoedonovo,xpinvestimentos"}
{"id": 1038425661248102400, "date": "2018-09-08", "time": "08:55:45", "timezone": "CDT", "user_id": 225940243, "username": "matheussbarreto", "tweet": "Tem uns nego postando que foram ontem no com\u00edcio do Jo\u00e3o Am\u00f4edo aqui em gyn..........Num basta ter um p\u00e9ssimo gosto pra pol\u00edtica, tem que ser uma pessoa BEM desocupada da vida, neah?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheussbarreto/status/1038425661248102400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425615421120512, "date": "2018-09-08", "time": "08:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@xpinvestimentos @joaoamoedonovo @partidonovo30 @jangelojunior Ai ele seria incoerente com o que ele defende.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038425615421120512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jangelojunior,partidonovo30,joaoamoedonovo,xpinvestimentos"}
{"id": 1038425412064428032, "date": "2018-09-08", "time": "08:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@xpinvestimentos @joaoamoedonovo @partidonovo30 @JMCAP23 A pauta dele \u00e9 centrada na liberdade econ\u00f4mica e redu\u00e7\u00e3o do tamanho do Estado. A \u00fanica contrapartida do estado est\u00e1 na educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e seguran\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038425412064428032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JMCAP23,partidonovo30,joaoamoedonovo,xpinvestimentos"}
{"id": 1038424425065009153, "date": "2018-09-08", "time": "08:50:50", "timezone": "CDT", "user_id": 133772750, "username": "jadsonmc", "tweet": "#Vote @joaoamoedonovo #30#NovoEmGoias \u00c9 a \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a@partidonovo30 em Goi\u00e2nia, Brazil  https://www.instagram.com/p/Bnd6cZYBPFI/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=xwy9rgvmnzo2\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Vote,#30,#NovoEmGoias", "link": "https://twitter.com/jadsonmc/status/1038424425065009153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038424366281908230, "date": "2018-09-08", "time": "08:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@xpinvestimentos @partidonovo30 @azeredo_eder \u00c9der, eu voto no @joaoamoedonovo  porque a trajet\u00f3ria do partido e dele segue valores e princ\u00edpios que se deturparam nos outros candidatos/partidos. Ele mostra coer\u00eancia e propostas que eu acredito. Veja mais entrevistas e tire suas conclus\u00f5es.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038424366281908230", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "azeredo_eder,partidonovo30,joaoamoedonovo,xpinvestimentos"}
{"id": 1038423671268884482, "date": "2018-09-08", "time": "08:47:50", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@xpinvestimentos @joaoamoedonovo @MaryCar80179522 Tamb\u00e9m acreditamos Mary. Pra mudar tamb\u00e9m precisa inserir novas caras no congresso nacional, procure votar no @partidonovo30 para deputado federal e deputado estadual.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038423671268884482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaryCar80179522,partidonovo30,joaoamoedonovo,xpinvestimentos"}
{"id": 1038421941923786753, "date": "2018-09-08", "time": "08:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @claudiacollares @WillCastro1975 Discursos podem at\u00e9 ser o mesmo em partes, n\u00e3o vejo problema. Inclusive \u00e9 um dos discursos que admiro no Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038421941923786753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WillCastro1975,claudiacollares,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038421684984983552, "date": "2018-09-08", "time": "08:39:57", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @claudiacollares @WillCastro1975 Ent\u00e3o me explica porque a reforma da previd\u00eancia do atual governo \u00e9 emenda constitucional e n\u00e3o nova constituinte? Quem tiver d\u00favidas, s\u00f3  ler a respeito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038421684984983552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WillCastro1975,claudiacollares,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038421335377149952, "date": "2018-09-08", "time": "08:38:33", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @AntoniodaMatta As propostas visam aumentar a concorr\u00eancia entre bancos para o consumidor ter op\u00e7\u00f5es de escolha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038421335377149952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntoniodaMatta,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038421124177186817, "date": "2018-09-08", "time": "08:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @digaobrbr Exato meu amigo. Esse \u00e9 um dos mecanismos do partido. Candidato eleito que faz diferente do que disse na campanha \u00e9 expulso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038421124177186817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "digaobrbr,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038420662090641409, "date": "2018-09-08", "time": "08:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 173157801, "username": "PvMarquess", "tweet": "Sim, \u00e9 poss\u00edvel! O @joaoamoedonovo \u00e9 o candidato que todos estavam esperando, diferente de tudo que hoje h\u00e1 na pol\u00edtica, o @partidonovo30 \u00e9 o caminho para mudan\u00e7a. #Jo\u00e3orumoaosegundoturno #VamosRenovarTudo https://twitter.com/partidonovo30/status/1038384643727343617\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3orumoaosegundoturno,#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/PvMarquess/status/1038420662090641409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038419428285788160, "date": "2018-09-08", "time": "08:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 772628239990853632, "username": "valtersales82", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo @Buggyman Cite um exemplo, amigo... por favor", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valtersales82/status/1038419428285788160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Buggyman,joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038419103516684290, "date": "2018-09-08", "time": "08:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @lucasoalmeida N\u00f3s passamos a pouco tempo pelo problema de interfer\u00eancia estatal na empresa e olha o que virou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038419103516684290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasoalmeida,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038419028749033472, "date": "2018-09-08", "time": "08:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 772628239990853632, "username": "valtersales82", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo @Daiane_Mazzuca @Buggyman Conhe\u00e7o V\u00c1RIOS pastores e TODOS pagam imposto de renda. E pagam muito!! IR de pastores beira os 40%. QUARENTA POR CENTO! Mas \u00e9 claro que existem os pilantras, como em qqr \u00e1rea. Os pilantras s\u00e3o caso pra pol\u00edcia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valtersales82/status/1038419028749033472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Buggyman,Daiane_Mazzuca,joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038418872821407744, "date": "2018-09-08", "time": "08:28:46", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @lucasoalmeida Mesmo quando o Estado \u00e9 empres\u00e1rio existe lucro. A livre concorr\u00eancia \u00e9 o que faz realmente baixar o pre\u00e7o pois quem cobrar mais caro que o outro pelo mesmo produto vai perder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038418872821407744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasoalmeida,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038418030965997568, "date": "2018-09-08", "time": "08:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1014225516931502081, "username": "davividalsax", "tweet": "@joaoamoedonovo G1 for\u00e7ou a barra (distorceu fatos) pra conseguir uns \u201cn\u00e3o \u00e9 bem assim\u201d e um \u201cfake\u201d. Amo\u00eado s\u00f3 disse verdades. Aquela do G1 sobre desigualdade \u00e9 de uma desonestidade intelectual sem tamanho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davividalsax/status/1038418030965997568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038417730364493824, "date": "2018-09-08", "time": "08:24:14", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @lucasoalmeida Entendi. Nada impede do Brasil investir em educa\u00e7\u00e3o e pesquisa, s\u00f3 q isso demora d\u00e9cadas. E ainda continuaremos tendo o problema da possibilidade de m\u00e1 gest\u00e3o do Estado. \u00c9 + fact\u00edvel vender a tecnologia, cobrar impostos e concess\u00e3o. Temos q focar em educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e seguran\u00e7a.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038417730364493824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasoalmeida,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038415844911599617, "date": "2018-09-08", "time": "08:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@letspoker @joaoamoedonovo @luthieriagonca1 @WillCastro1975 N\u00e3o sei porque voc\u00ea est\u00e1 vindo aqui atacar sem fundamentos, est\u00e1 te incomodando? \u00c9 f\u00e1cil apontar incoer\u00eancias dos outros candidatos com fatos reais, quero ver fazer isso aqui.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038415844911599617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WillCastro1975,luthieriagonca1,joaoamoedonovo,letspoker"}
{"id": 1038415286834274304, "date": "2018-09-08", "time": "08:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@letspoker @joaoamoedonovo @luthieriagonca1 @WillCastro1975 Discordo. O partido est\u00e1 desde 2011 seguindo seus princ\u00edpios e valores. Quatro vereadores eleitos apenas, mas at\u00e9 agora durante este tempo est\u00e3o mostrando que vieram pra mudar. N\u00e3o d\u00e1 pra acreditar \u00e9 nos que est\u00e3o a\u00ed dizem uma coisa e fazem outra coisa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038415286834274304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WillCastro1975,luthieriagonca1,joaoamoedonovo,letspoker"}
{"id": 1038414544132104192, "date": "2018-09-08", "time": "08:11:34", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @claudiacollares @WillCastro1975 Vou lhe corrigir. N\u00e3o precisa de uma nova constituinte. Precisa de uma emenda constitucional. S\u00e3o coisas completamente distintas. Sobre n\u00e3o ter apoio do congresso, eu prefiro votar em candidato que vai mudar a forma do \"toma l\u00e1 d\u00e1 c\u00e1\" do que faz alian\u00e7as que j\u00e1 comprometem tudo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038414544132104192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WillCastro1975,claudiacollares,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038412273277198337, "date": "2018-09-08", "time": "08:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 21438601, "username": "lgmbrasilia", "tweet": "Pesquisa XP Investimentos (05/09)Marina Silva: 8%Geraldo Alckmin: 8%@joaoamoedonovo: 4%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lgmbrasilia/status/1038412273277198337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038407212467716096, "date": "2018-09-08", "time": "07:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 213142479, "username": "brunoobr8", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 So Bora!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoobr8/status/1038407212467716096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038402970281492481, "date": "2018-09-08", "time": "07:25:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2970672273, "username": "linoeteixeiraa1", "tweet": "@joaoamoedonovo @GladysCastanho @IsabelTeixeiraN Acho q \u00e9 mais pelo voto \u00fatil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linoeteixeiraa1/status/1038402970281492481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IsabelTeixeiraN,GladysCastanho,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038402490310565888, "date": "2018-09-08", "time": "07:23:40", "timezone": "CDT", "user_id": 996854816625356801, "username": "williamthiago14", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @Povodemerda5 Meu amigo, o dinheiro \u00e9 sim doado. Vivo a quase 30 anos a realidade das igrejas evang\u00e9licas de diversas denomina\u00e7\u00f5es, das tradicionais \u00e0s neo-pentecostais e eu sei que existem canalhas, mas s\u00e3o exce\u00e7\u00f5es que devem ser punidas e impostos n\u00e3o s\u00e3o uma forma de puni\u00e7\u00e3o, simples.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamthiago14/status/1038402490310565888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Povodemerda5,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038402032682651650, "date": "2018-09-08", "time": "07:21:51", "timezone": "CDT", "user_id": 996854816625356801, "username": "williamthiago14", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @Silbass Voc\u00ea quer comparar institui\u00e7\u00f5es  sem fins lucrativos com fortes trabalhos sociais onde o dinheiro \u00e9 DOADO com empresas? S\u00e9rio que preciso apontar as diferen\u00e7as? Para que t\u00e1 feio, v\u00e9i.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamthiago14/status/1038402032682651650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Silbass,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038401494482083842, "date": "2018-09-08", "time": "07:19:43", "timezone": "CDT", "user_id": 996854816625356801, "username": "williamthiago14", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @gcarelli Merchandising? Donde? Fora que todas as escolas s\u00e3o institui\u00e7\u00f5es sem fins lucrativos. O que vc \u00e9 outros ignoram \u00e9 que igreja, pelo bem social que fazem, s\u00e3o o maior exemplo de livre-inicativa desse pa\u00eds e sobretaxa-las s\u00f3 reprime esse trabalho. Ela n\u00e3o s\u00e3o isentas de gra\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamthiago14/status/1038401494482083842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcarelli,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038400880654135297, "date": "2018-09-08", "time": "07:17:17", "timezone": "CDT", "user_id": 996854816625356801, "username": "williamthiago14", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @patriciacris70 Se somos liberais e acreditamos na minimiza\u00e7\u00e3o do estado, a isen\u00e7\u00e3o das igrejas sobre doa\u00e7\u00f5es deveria ser um exemplo a ser seguido e aplicado a todos os setores da sociedade e n\u00e3o repudiado. Dever\u00edamos ser igualmente livres de sobretaxas, n\u00e3o igualmente sobretaxados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamthiago14/status/1038400880654135297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "patriciacris70,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038393758923083778, "date": "2018-09-08", "time": "06:48:59", "timezone": "CDT", "user_id": 870030409890910210, "username": "meirelles", "tweet": "@joaoamoedonovo @RedeGlobo @lichteritter Obrigado pelo apoio e reconhecimento, @mariaxspong !! #ChamaOMeirelles #Meirelles15 #EquipeHM", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ChamaOMeirelles,#Meirelles15,#EquipeHM", "link": "https://twitter.com/meirelles/status/1038393758923083778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariaxspong,lichteritter,RedeGlobo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038393364432003072, "date": "2018-09-08", "time": "06:47:25", "timezone": "CDT", "user_id": 992811296646197248, "username": "Joogargano1", "tweet": "@MAIORDEMG @mareclausum_ \u00c9 duro ver uma pessoa esclarecida, votar na VIOL\u00caNCIA e n\u00e3o no melhor PROJETO para o Brasil que \u00e9 amplamente divulgado pelo JO\u00c3O AMO\u00caDO! BRASIL TERRA SEM GENTE DO BEM!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joogargano1/status/1038393364432003072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mareclausum_,MAIORDEMG"}
{"id": 1038393053969567744, "date": "2018-09-08", "time": "06:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 727879119023837188, "username": "muitissimo", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 E vamos que vamos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muitissimo/status/1038393053969567744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038392541975076865, "date": "2018-09-08", "time": "06:44:09", "timezone": "CDT", "user_id": 949151714468249600, "username": "Lucasssnhr", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 Amoedo, o mais preparado e capacitado para reerguer nosso pa\u00eds. #euvoto30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#euvoto30", "link": "https://twitter.com/Lucasssnhr/status/1038392541975076865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038379504278949888, "date": "2018-09-08", "time": "05:52:20", "timezone": "CDT", "user_id": 48016407, "username": "phomelo", "tweet": "@joaoamoedonovo @mariosabinof Deputado s\u00f3 chega em Bras\u00edlia na ter\u00e7a-feira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phomelo/status/1038379504278949888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariosabinof,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038358267469148161, "date": "2018-09-08", "time": "04:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 50778802, "username": "wilburcarvalhoj", "tweet": "O empres\u00e1rio e presidenci\u00e1vel do Novo Jo\u00e3o Amo\u00eado esteve nesta sexta-feira (7) em Goi\u00e2nia para participar de evento de campanha e avaliou que o atentado sofrido pelo tamb\u00e9m candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro (PSL) mostra que o Pa\u00eds\u201cn\u00e3o pode ir para os extremos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilburcarvalhoj/status/1038358267469148161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038327639172366336, "date": "2018-09-08", "time": "02:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 958496560991686657, "username": "politicasemfato", "tweet": "Carlos Eduardo Soares Gon\u00e7alves e Jess\u00e9 de Souza est\u00e3o auxiliando Jo\u00e3o Amoedo no plano de governo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/politicasemfato/status/1038327639172366336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038327333139177472, "date": "2018-09-08", "time": "02:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1156685551, "username": "peteroliveirac", "tweet": "Eu voto no Jo\u00e3o Amoedo do Partido Novo mais essa foi a mitada do ano \ud83d\ude02  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1807742952608977&id=100001198681047\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peteroliveirac/status/1038327333139177472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038294994895949825, "date": "2018-09-08", "time": "00:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 36709000, "username": "matheuscomth9", "tweet": "@bramasole1000 Acho que essa carapu\u00e7a foi pra tu @joaoamoedonovo ! V\u00ea se serve a\u00ed fera!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheuscomth9/status/1038294994895949825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bramasole1000,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038294828906369024, "date": "2018-09-08", "time": "00:15:52", "timezone": "CDT", "user_id": 36691789, "username": "raphaeu", "tweet": "E o @MBLivre se torna um movimento t\u00e3o pat\u00e9tico e contradit\u00f3rio quando veladamente t\u00e1 lambendo as botas do Bolsonaro quando tem o Jo\u00e3o Amoedo, j\u00e1 que n\u00e3o apoiam o Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaeu/status/1038294828906369024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1038294161512951815, "date": "2018-09-08", "time": "00:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 353456806, "username": "lisboadp", "tweet": "@joaoamoedonovo @EuSouSantoss @_WeslleyGomes @marklawk Bolso nunca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisboadp/status/1038294161512951815", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,_WeslleyGomes,EuSouSantoss,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038293678643654656, "date": "2018-09-08", "time": "00:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 353456806, "username": "lisboadp", "tweet": "@joaoamoedonovo @PaziniAndre @leonardopds @psilacorreia Pq diabos o establishment teria medo da direita? Esse papo \u00e9 igualzinho ao dos esquerdistas q se dizem perseguidos pela GLOBOGOLPISTA, vcs radicais se merecem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisboadp/status/1038293678643654656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psilacorreia,leonardopds,PaziniAndre,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038283138911358976, "date": "2018-09-07", "time": "23:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 772628239990853632, "username": "valtersales82", "tweet": "@bramasole1000 Vou sugerir ao @joaoamoedonovo visitar a Cracol\u00e2ndia em SP e perguntar sobre um grupo de amarelinhos chamado CRISTOL\u00c2NDIA, que recupera, DE GRA\u00c7A PARA O ESTADO, os viciados em crack que queiram sair desse submundo. Este \u00e9 s\u00f3 um exemplo. Existem v\u00e1rios outros. V\u00c1RIOS!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valtersales82/status/1038283138911358976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bramasole1000,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038282405596090368, "date": "2018-09-07", "time": "23:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 479956637, "username": "nathancpireth", "tweet": "@Heleninja1 @majortomzin @mabibix1 @smaniottge Jo\u00e3o Amoedo para presidente! bjs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathancpireth/status/1038282405596090368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "smaniottge,mabibix1,majortomzin,Heleninja1"}
{"id": 1038281399135035392, "date": "2018-09-07", "time": "23:22:30", "timezone": "CDT", "user_id": 242013221, "username": "Aline_damascen0", "tweet": "@joaoamoedonovo estou fazendo minhas pesquisas de candidato e encontrei algo sobre o pedido apoiar a ONU 2030. Isso \u00e9 verdade?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aline_damascen0/status/1038281399135035392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038280056790032389, "date": "2018-09-07", "time": "23:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 772628239990853632, "username": "valtersales82", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo @joaodg10 Essa semana ele afirmou ser a favor de taxar igrejas. E com isso ele perdeu o meu voto. Taxar igrejas, que vivem de DOA\u00c7\u00d5ES e fazem o trabalho que o estado n\u00e3o consegue fazer, \u00e9 lament\u00e1vel. Espero que o Amoedo reveja este pensamento.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valtersales82/status/1038280056790032389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaodg10,joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038279213009313793, "date": "2018-09-07", "time": "23:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 772628239990853632, "username": "valtersales82", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo Caro Amoedo, declaro que o senhor perdeu o meu voto quando afirmou taxar igrejas. Igrejas vivem de doa\u00e7\u00f5es e fazem DE GRA\u00c7A o que o estado n\u00e3o consegue. Cobrar imposto de doa\u00e7\u00f5es \u00e9 de uma infelicidade sem tamanho. Espero que o senhor reveja este seu pensamento. Abra\u00e7os.", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valtersales82/status/1038279213009313793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038269132121300994, "date": "2018-09-07", "time": "22:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 413002584, "username": "marcioQmaciel", "tweet": "@Anastasia @jairbolsonaro @partidonovo30 @joaoamoedonovo @marklawk @LAMBARITO sim, mas o Bolso iria de 20 para 24%, ou seja, n\u00e3o ganha no 1\u00ba e ainda mata uma boa id\u00e9ia no nascedouro. se o Bolso estivesse com 46, 47% eu entenderia. enfim, de qq maneira nos reencontramos no 2\u00ba", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioQmaciel/status/1038269132121300994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LAMBARITO,marklawk,joaoamoedonovo,partidonovo30,jairbolsonaro,Anastasia"}
{"id": 1038266591920701441, "date": "2018-09-07", "time": "22:23:40", "timezone": "CDT", "user_id": 413002584, "username": "marcioQmaciel", "tweet": "@jairbolsonaro @partidonovo30 @joaoamoedonovo @marklawk @LAMBARITO ainda estou tentando entender esse c\u00e1lculo, Lambari. Se o Amoedo n\u00e3o existisse os 4% dele n\u00e3o iriam todos p/ o Bolso, e mesmo que fossem n\u00e3o seriam suficiente p/ o 1\u00ba turno. Amoedo tira mais votos do Alckimin, \u00c1lvaro e Meireles. Votos do Bolso acho meio dif\u00edcil.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioQmaciel/status/1038266591920701441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LAMBARITO,marklawk,joaoamoedonovo,partidonovo30,jairbolsonaro"}
{"id": 1038266395472142338, "date": "2018-09-07", "time": "22:22:53", "timezone": "CDT", "user_id": 996854816625356801, "username": "williamthiago14", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @Adilson18652324 Dinheiro que a pessoa doa pro com\u00e9rcio, jura n que vc disse isso?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamthiago14/status/1038266395472142338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Adilson18652324,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038265651905929217, "date": "2018-09-07", "time": "22:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@jairbolsonaro @RevistaISTOE @joaoamoedonovo @sca_eduardo @jvagnerlevita @Adernill @jluiztuittecom Q?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038265651905929217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jluiztuittecom,Adernill,jvagnerlevita,sca_eduardo,joaoamoedonovo,RevistaISTOE,jairbolsonaro"}
{"id": 1038265383827005442, "date": "2018-09-07", "time": "22:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo @soadwinaya @jvagnerlevita Ngn negou que ela existe, o problema \u00e9 que voc\u00eas enxergam coisas que n\u00e3o existem. Mente fraca.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038265383827005442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jvagnerlevita,soadwinaya,joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038264706614652929, "date": "2018-09-07", "time": "22:16:10", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@jairbolsonaro @RevistaISTOE @joaoamoedonovo @sca_eduardo @jluiztuittecom @jvagnerlevita @Adernill N\u00e3o consegue nem argumentar com quem est\u00e1 do mesmo lado que ele, imagina se ele vou comentar no lado oposto...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038264706614652929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Adernill,jvagnerlevita,jluiztuittecom,sca_eduardo,joaoamoedonovo,RevistaISTOE,jairbolsonaro"}
{"id": 1038263677135282176, "date": "2018-09-07", "time": "22:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 413002584, "username": "marcioQmaciel", "tweet": "@jairbolsonaro @partidonovo30 @joaoamoedonovo @LAMBARITO @marklawk para mim tamb\u00e9m. 44 anos nas costas, fora FHC que eu votei no Real \u00e9 minha primeira elei\u00e7\u00e3o que eu votarei a favor de algu\u00e9m. Bolso n\u00e3o vence no 1\u00ba turno direto, nem Lula conseguiu isso no auge, com latif\u00fandio de coliga\u00e7\u00e3o e a m\u00e1quina. 2\u00ba turno \u00e9 Guedes contra Haddad.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioQmaciel/status/1038263677135282176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,LAMBARITO,joaoamoedonovo,partidonovo30,jairbolsonaro"}
{"id": 1038262920336080896, "date": "2018-09-07", "time": "22:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1018223746245709825, "username": "SampaioPhelipe", "tweet": "@joaoamoedonovo Bolsonaro 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SampaioPhelipe/status/1038262920336080896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038262858658795522, "date": "2018-09-07", "time": "22:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@jairbolsonaro @partidonovo30 @joaoamoedonovo @LAMBARITO Para mim ele j\u00e1 \u00e9 realidade.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038262858658795522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LAMBARITO,joaoamoedonovo,partidonovo30,jairbolsonaro"}
{"id": 1038261815401238528, "date": "2018-09-07", "time": "22:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @famorcar @EvertonAlves81b Estou falando por mim e quem se sentir representando d\u00e1 um like.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038261815401238528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EvertonAlves81b,famorcar,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038261307475197957, "date": "2018-09-07", "time": "22:02:40", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @niloftcunha Com certeza n\u00e3o \u00e9 uma debate simples. Controle de fronteira vai muito al\u00e9m de armas e drogas. Acredito que estimular o uso de instrumentos de controle mais eficazes \u00e9 justamente pra gastar menos no final das contas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038261307475197957", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "niloftcunha,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038259869353226243, "date": "2018-09-07", "time": "21:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 72927759, "username": "marcioferlan", "tweet": "Peti\u00e7\u00e3o para que o candidato Jo\u00e3o Amo\u00eado seja convidado para os debates na TV!  https://chn.ge/2NT7JxA\u00a0 via @change_br @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioferlan/status/1038259869353226243", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "change_br,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038259330645196800, "date": "2018-09-07", "time": "21:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2410866201, "username": "carlosfisio1", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @BolsonaroPaulo @Boni_z \u00c9 pra isso que cada um tem direito a um t\u00edtulo de eleitor..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosfisio1/status/1038259330645196800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boni_z,BolsonaroPaulo,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038259221979168768, "date": "2018-09-07", "time": "21:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo @soadwinaya Se voc\u00ea \u00e9 realmente interessada neste tema, assista este v\u00eddeo: https://youtu.be/1vlZr46FB5E\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038259221979168768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "soadwinaya,joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038252041041309696, "date": "2018-09-07", "time": "21:25:51", "timezone": "CDT", "user_id": 390470137, "username": "Ualahssy", "tweet": "@joaoamoedonovo @assholebr jesus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ualahssy/status/1038252041041309696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "assholebr,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038251724899844098, "date": "2018-09-07", "time": "21:24:35", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @loseness \u00c9 complicado. Mais importante \u00e9 n\u00e3o reeleger ele jamais, orientar as pessoas com as informa\u00e7\u00f5es que vc tem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038251724899844098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "loseness,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038251434251304960, "date": "2018-09-07", "time": "21:23:26", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @loseness Est\u00e1 complicado mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038251434251304960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "loseness,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038251424096952321, "date": "2018-09-07", "time": "21:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 133772750, "username": "jadsonmc", "tweet": "Cantores e compositores criaram, cataram e se dedicaram para fazer a m\u00fasica da campanha do @joaoamoedonovo sem cobrar nada \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f obrigado a todos pelo apoio e acredito num Brasil melhor.\u2026  https://www.instagram.com/p/BncrAU2h24v/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ppcp9f6cx2p8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jadsonmc/status/1038251424096952321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038251286179794944, "date": "2018-09-07", "time": "21:22:51", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @loseness Entendo, vamos tentar n\u00e3o votar nos que fazem safadeza. Quando eles fazerem, vamos cobrar isso e denunciar. O pa\u00eds s\u00f3 melhora se pararmos de reclamar e agir.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038251286179794944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "loseness,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038250623718838272, "date": "2018-09-07", "time": "21:20:13", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @loseness E voc\u00eas denunciaram ao minist\u00e9rio p\u00fablico?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038250623718838272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "loseness,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038250024759644161, "date": "2018-09-07", "time": "21:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "Quem ainda n\u00e3o conhece, procure conhecer e tire suas conclus\u00f5es... @joaoamoedonovo @partidonovo30 https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038199575834710016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038250024759644161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038248498209148928, "date": "2018-09-07", "time": "21:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @lucasoalmeida J\u00e1 pagamos mais caro. A ideia \u00e9 privatizar e promover a concorr\u00eancia. Assim teremos op\u00e7\u00f5es mais baratas do que o monop\u00f3lio que a\u00ed est\u00e1.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038248498209148928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasoalmeida,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038248237398933504, "date": "2018-09-07", "time": "21:10:44", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @lucasoalmeida N\u00f3s j\u00e1 pagamos o custo da inefici\u00eancia, corrup\u00e7\u00e3o e uso de m\u00e1quina p\u00fablica. Pra voc\u00ea ter uma ideia, o Brasil n\u00e3o tem tecnologia pra refinar o pr\u00f3prio petr\u00f3leo, veja isso: https://super.abril.com.br/ciencia/o-brasil-e-auto-suficiente-em-petroleo/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038248237398933504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasoalmeida,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038247084988743680, "date": "2018-09-07", "time": "21:06:09", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@nhacnhac2017 @joaoamoedonovo @_S_779 @cafrancoadv @Willian_PSA V\u00ea com teu candidato pra ele dar essa declara\u00e7\u00e3o em p\u00fablico, vai ver ajuda ele no segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038247084988743680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Willian_PSA,cafrancoadv,_S_779,joaoamoedonovo,nhacnhac2017"}
{"id": 1038246159062585345, "date": "2018-09-07", "time": "21:02:28", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @niloftcunha Impedir totalmente \u00e9 imposs\u00edvel, mas n\u00e3o precisa deixar vulner\u00e1vel tamb\u00e9m. Pode-se utilizar de estrat\u00e9gias para amenizar esse problema.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038246159062585345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "niloftcunha,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038245598376419329, "date": "2018-09-07", "time": "21:00:14", "timezone": "CDT", "user_id": 54315580, "username": "katialuanac", "tweet": "@droganalu Pesquise sobre o Jo\u00e3o Amoedo, tb tava triste pq n\u00e3o tinha em quem votar =(", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katialuanac/status/1038245598376419329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "droganalu"}
{"id": 1038245190568300544, "date": "2018-09-07", "time": "20:58:37", "timezone": "CDT", "user_id": 133772750, "username": "jadsonmc", "tweet": "Ele fez a primeira pergunta por @joaoamoedonovo \ud83d\ude0d\ud83e\udde1\ud83d\ude0d\ud83e\udde1\ud83d\ude0d\ud83e\udde1#Orgulho#NovoEmGoias#VemComOJo\u00e3o30 em Alphapark Hotel  https://www.instagram.com/p/BncpGiJhjO7/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=10rqwpetwjq3u\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Orgulho,#NovoEmGoias,#VemComOJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/jadsonmc/status/1038245190568300544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038242844706840577, "date": "2018-09-07", "time": "20:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @lucasoalmeida Na verdade quem vai pagar o aluguel \u00e9 quem est\u00e1 recebendo a concess\u00e3o de explorar. Vai ter gest\u00e3o melhorada t\u00edpica de iniciativa privada e gerar mais riquezas e logo o Estado receber\u00e1 mais imposto.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038242844706840577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasoalmeida,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038241926754037761, "date": "2018-09-07", "time": "20:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 54527239, "username": "jornal_opopular", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado cumpre agenda em Goi\u00e2nia e diz que 'Brasil n\u00e3o pode ir para os extremos'  https://goo.gl/UJwjWS\u00a0", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornal_opopular/status/1038241926754037761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241533533855746, "date": "2018-09-07", "time": "20:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 527062853, "username": "paulomjc", "tweet": "Pessoal, vejam este post sobre o Jo\u00e3o Amoedo e o partido \"NOVO\", \u00e9 riqu\u00edssimo! As informa\u00e7\u00f5es prov\u00e9m de um Dr. que \u00e9 expoente de medicina no DF e que foi filiado ao NOVO. Segue post:  https://www.facebook.com/paulomjc/posts/1865358986910544?comment_id=1866522196794223&notif_id=1536367608962479&notif_t=feedback_reaction_generic\u00a0\u2026", "replies": 6, "retweets": 9, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulomjc/status/1038241533533855746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240843063349249, "date": "2018-09-07", "time": "20:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1028835533634629632, "username": "IsraelMarcelo10", "tweet": "\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 \u00c9 novo, \u00e9 diferente, vamos votar sem medo, meu PRESIDENTE \u00e9 30, \u00e9 Jo\u00e3o Amoedo! \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6#vote30#amoedo pic.twitter.com/HkJSsLXkoH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#vote30,#amoedo", "link": "https://twitter.com/IsraelMarcelo10/status/1038240843063349249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237949987569664, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:51", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @loseness A minha resposta foi do mesmo n\u00edvel respeitoso da sua pergunta.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038237949987569664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "loseness,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038237827526533120, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @loseness O Governo pode estabelecer crit\u00e9rios para garantir a efetividade de um programa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038237827526533120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "loseness,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038237269843435520, "date": "2018-09-07", "time": "20:27:09", "timezone": "CDT", "user_id": 422034454, "username": "SchreinerMkt", "tweet": "Por que eu voto em Jo\u00e3o Amo\u00eado? Por que eu n\u00e3o quero que os eventos narrados aqui:  https://presidentedasemana.libsyn.com/jnio-quadros-a-renncia-e-joo-goulart-o-golpe\u00a0\u2026 se repitam, e \u00e9 incrivel... https://presidentedasemana.libsyn.com/jnio-quadros-a-renncia-e-joo-goulart-o-golpe\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SchreinerMkt/status/1038237269843435520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237039198724098, "date": "2018-09-07", "time": "20:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 157207064, "username": "emilioyn", "tweet": "@joaoamoedonovo @lgmbrasilia Bolsonaro nunca chegou a patamares que o elejam em primeiro turno. De onde tirou isso? Se Bolsonaro perder, o que duvido, ter\u00e1 sido por sua alt\u00edssima rejei\u00e7\u00e3o n\u00e3o eleitores que votaram conscientes naquele que melhor representa seus ideias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emilioyn/status/1038237039198724098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lgmbrasilia,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038232905120665600, "date": "2018-09-07", "time": "20:09:48", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @NifetinhaGulosa Isso s\u00f3 vai facilitar as pessoas a trabalharem..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038232905120665600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NifetinhaGulosa,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038231910928056320, "date": "2018-09-07", "time": "20:05:51", "timezone": "CDT", "user_id": 133772750, "username": "jadsonmc", "tweet": "Est\u00e1 mais que confirmado Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 sim o Homem para Administrar o #Brasil.Quero mais uma vez pedir pra VOC\u00ca que ainda n\u00e3o tem seu #CandidatoAPresidente que #Vote no @joaoamoedonovo\u2026  https://www.instagram.com/p/BncjEQbhgZu/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=6sc5ffa8muy3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Brasil,#CandidatoAPresidente,#Vote", "link": "https://twitter.com/jadsonmc/status/1038231910928056320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038231205244743680, "date": "2018-09-07", "time": "20:03:03", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @Aluno95328726 J\u00e1 ouviu falar em parceria e programa de governo? O governo federal estabelece diretrizes e pode direcionar verbas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038231205244743680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Aluno95328726,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038230106727174145, "date": "2018-09-07", "time": "19:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @loseness J\u00e1 ouviu falar em parceria e programa de governo? O governo federal estabelece diretrizes e pode direcionar verbas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038230106727174145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "loseness,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038229599380033536, "date": "2018-09-07", "time": "19:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @marciusdia Ningu\u00e9m disse que vai ser obrigado, vai disponibilizar pra quem precisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038229599380033536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciusdia,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038229278591201280, "date": "2018-09-07", "time": "19:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@aboasemente @DarwinXoclaim Mesmo que seja a longo prazo, tem que come\u00e7ar! E @joaoamoedonovo prop\u00f5e isto de maneira inovadora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038229278591201280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DarwinXoclaim,joaoamoedonovo,aboasemente"}
{"id": 1038229017416093696, "date": "2018-09-07", "time": "19:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @newtonvieira A creche vai continuar sendo do munic\u00edpio, se trata de programa de incentivo e diretrizes..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038229017416093696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "newtonvieira,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038228760796061698, "date": "2018-09-07", "time": "19:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @despatriopatism Voc\u00ea prefere pagar o pre\u00e7o de ter uma popula\u00e7\u00e3o sem educa\u00e7\u00e3o e massa de manobra n\u00e9?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038228760796061698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "despatriopatism,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038228423922122752, "date": "2018-09-07", "time": "19:52:00", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @Homer_MG Sim. Afinal n\u00e3o \u00e9 educa\u00e7\u00e3o que um pa\u00eds precisa para se desenvolver?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038228423922122752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Homer_MG,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038228168233164800, "date": "2018-09-07", "time": "19:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@letspoker @joaoamoedonovo @luthieriagonca1 Se voc\u00ea ver as propostas entender\u00e1 que n\u00e3o se trata apenas disto. Promover a liberdade econ\u00f4mica para gerar empregos \u00e9 a principal bandeira dele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038228168233164800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luthieriagonca1,joaoamoedonovo,letspoker"}
{"id": 1038227667470966784, "date": "2018-09-07", "time": "19:48:59", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @claudiacollares 2) Rever benef\u00edcios de pens\u00e3o e eliminar ac\u00famulos de benef\u00edcios.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038227667470966784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiacollares,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038227555160129541, "date": "2018-09-07", "time": "19:48:33", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @claudiacollares \u00c9 o seguinte: 1) Promover a reforma da Previd\u00eancia. Definir como crit\u00e9rio \u00fanico de aposentadoria a idade m\u00edn. de 65 anos. Criar regras iguais de aposentadoria para funcion\u00e1rios p\u00fablicos e privados. Instituir a contribui\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para trabalhadores rurais.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038227555160129541", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiacollares,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038224926455603202, "date": "2018-09-07", "time": "19:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @WithWithoutPot Nada impede de debatermos isso..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038224926455603202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WithWithoutPot,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038224711153541120, "date": "2018-09-07", "time": "19:37:15", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @Monnemmar S\u00e3o sugest\u00f5es pertinentes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038224711153541120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Monnemmar,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038221786264031232, "date": "2018-09-07", "time": "19:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 393106457, "username": "antoniolcrd", "tweet": "@joaoamoedonovo @leticiaoliveira @Estadao    A \"imparcialidade\" da imprensa as vezes beira \u00e0 leniencia. #AmoedoNosDebates #ForaVelhariaPolitica #vamosrenovartudo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#AmoedoNosDebates,#ForaVelhariaPolitica,#vamosrenovartudo", "link": "https://twitter.com/antoniolcrd/status/1038221786264031232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leticiaoliveira,joaoamoedonovo,Estadao"}
{"id": 1038218664728829952, "date": "2018-09-07", "time": "19:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 393106457, "username": "antoniolcrd", "tweet": "@spiderconsense @joaoamoedonovo @viperamon @PetralhaKiller @rcp80 @gustavocanto89 #VamosRenovarTudo #ForaVelhariaPolitica", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#ForaVelhariaPolitica", "link": "https://twitter.com/antoniolcrd/status/1038218664728829952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustavocanto89,rcp80,PetralhaKiller,viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense"}
{"id": 1038218325111832577, "date": "2018-09-07", "time": "19:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 393106457, "username": "antoniolcrd", "tweet": "@joaoamoedonovo @leonardopds #VamosRenovarTudo #VemComJoao30 Parabens, garoto. Somos 2.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#VemComJoao30", "link": "https://twitter.com/antoniolcrd/status/1038218325111832577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardopds,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038214008761925633, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2745471591, "username": "BsbGut", "tweet": "@ajulysantos @joaoamoedonovo Voc\u00ea \u00e9 um frouxo, n\u00e3o tem pulso para lidar com a esquerda!!", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BsbGut/status/1038214008761925633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ajulysantos"}
{"id": 1038203722944471043, "date": "2018-09-07", "time": "18:13:51", "timezone": "CDT", "user_id": 439099429, "username": "izaquebastos", "tweet": "@bramasole1000 Imagina em @joaoamoedonovo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izaquebastos/status/1038203722944471043", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bramasole1000,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038201560868839424, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 390470137, "username": "Ualahssy", "tweet": "@joaoamoedonovo CANDIDATO ANTI EMPRESARIO Q PASSOU A VIDA CAPTANDO DINHEIRO E EMPRESTANDO AO CONSUMIDOR E EMPREENDEDOR PELO DOBRO,  TRIPLO ... AT\u00c9 OS 300 400% AA DO CHEQUE ESPECIAL", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ualahssy/status/1038201560868839424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038198146134953985, "date": "2018-09-07", "time": "17:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1027735161713188864, "username": "mcjacobino", "tweet": "@joaoamoedonovo N\u00e3o sei por que mais esse laranja, esse cara me livrar alguma coisa. Mas n\u00e3o sei o que , n\u00e3o t\u00f4.conseguindo me lembra. A esquece quando eu me.lembra eu volto. pic.twitter.com/5kNcmBWY4i", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcjacobino/status/1038198146134953985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038193369204371456, "date": "2018-09-07", "time": "17:32:42", "timezone": "CDT", "user_id": 195491674, "username": "Marcelomhsp", "tweet": "\ud83c\udf0a\u303d\ufe0fbrasisiiiilllll#bolsomito#ondalaranja#olhaafaca#independencia#feriadodaindependencia#bolsonaro2018#joaoamoedopresidente#joaoamoedo em Esplanada Dos Ministerios  https://www.instagram.com/p/BncRZpHBLsi/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1dl309tveklpq\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsomito,#ondalaranja,#olhaafaca,#independencia,#feriadodaindependencia,#bolsonaro2018,#joaoamoedopresidente,#joaoamoedo", "link": "https://twitter.com/Marcelomhsp/status/1038193369204371456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191589477117953, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:38", "timezone": "CDT", "user_id": 517956569, "username": "VilelaMiriam", "tweet": "Checagem de not\u00edcias falsas | Jo\u00e3o Amo\u00eado, do Novo, n\u00e3o trabalha para o investidor George Soros  http://dlvr.it/QjTgX7\u00a0 pic.twitter.com/ZpHFSEpbLM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VilelaMiriam/status/1038191589477117953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189417863806978, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3136348752, "username": "edben007", "tweet": "O partido NOVO e o Joao Amo\u00eado respeitam minha religi\u00e3o.Vamos manter a coer\u00eancia e mudar a pol\u00edtica pelo nosso bom exemplo! Guardar\u00e1s o dia de S\u00e1bado a fim de santific\u00e1-lo, conforme o\u2026  https://www.instagram.com/p/BncPMZoH0Xi/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=zjpnyphaf2ce\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edben007/status/1038189417863806978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188399318818816, "date": "2018-09-07", "time": "17:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 45575196, "username": "DONALVAM", "tweet": "Esse \u00e9 quem eu confio para ser nosso proximo presidente. @joaoamoedonovo Muito bem vindo ao nosso querido estado de Goi\u00e1s.#joaoamoedo - 30#Donalvam - 25200#renova\u00e7\u00e3oj\u00e1 em Goi\u00e2nia, Brazil  https://www.instagram.com/p/BncPQ8NnGlu/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=xl9m8ols80c\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#joaoamoedo,#Donalvam,#renova\u00e7\u00e3oj\u00e1", "link": "https://twitter.com/DONALVAM/status/1038188399318818816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038186711128399872, "date": "2018-09-07", "time": "17:06:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3403323256, "username": "GollumEvil", "tweet": "@jairbolsonaro @LarissaFCM @SergioLeite777 Eu s\u00f3 vi posts do Jo\u00e3o Amo\u00eado, ela ia votar no Partido Novo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GollumEvil/status/1038186711128399872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SergioLeite777,LarissaFCM,jairbolsonaro"}
{"id": 1038185137027133440, "date": "2018-09-07", "time": "16:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 136450820, "username": "v_hes", "tweet": "Nunca escondi e nem mudarei agora, depois do atentado ao candidato @jairbolsonaro, que meu voto ser\u00e1 de @joaoamoedonovo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/v_hes/status/1038185137027133440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038182240839184384, "date": "2018-09-07", "time": "16:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2714938286, "username": "MarcosPMS16", "tweet": "@ThaisVa46529674 @SchuldinerSieg Ao contr\u00e1rio do que consta do seu perfil, acho que n\u00e3o \u00e9 legal um cara que chama Jo\u00e3o Amo\u00eado de filho da puta por falar uma verdade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosPMS16/status/1038182240839184384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg,ThaisVa46529674"}
{"id": 1038175593387511811, "date": "2018-09-07", "time": "16:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @dangio_ale Voc\u00ea n\u00e3o questionou. Voc\u00ea afirmou que \u00e9 mais do mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038175593387511811", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dangio_ale,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038175333168672772, "date": "2018-09-07", "time": "16:21:02", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @dangio_ale Vai por mim, veja as entrevistas dele e se voc\u00ea concluir a mesma coisa, ok. Aconselhou a entrevista do P\u00e2nico na jovem pan.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038175333168672772", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dangio_ale,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038175007720058880, "date": "2018-09-07", "time": "16:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @dangio_ale N\u00e3o questionei seu voto, s\u00f3 acredito que voc\u00ea n\u00e3o conheceu o candidato suficiente para ver que n\u00e3o \u00e9 mais do mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038175007720058880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dangio_ale,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038169716555227136, "date": "2018-09-07", "time": "15:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 413002584, "username": "marcioQmaciel", "tweet": "incr\u00edvel, uma penca de gente falando \"ia votar no Amoedo mas agora eu voto #Bolsonaro17 pq...\" e voc\u00ea pesquisa a @ e n\u00e3o encontra UM twitter passado falando que ia mesmo votar no @joaoamoedonovo do @partidonovo30 =) Bolsonaristas, vcs \u00f1 precisam se igualar aos petistas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/marcioQmaciel/status/1038169716555227136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038169509440507905, "date": "2018-09-07", "time": "15:57:53", "timezone": "CDT", "user_id": 21438601, "username": "lgmbrasilia", "tweet": "Jair Bolsonaro est\u00e1 no segundo turno.O voto em @joaoamoedonovo n\u00e3o muda isso.O voto em Amo\u00eado tira Alckmin do segundo turno.#VamosRenovarTudo", "replies": 3, "retweets": 11, "likes": 50, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/lgmbrasilia/status/1038169509440507905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038165782033825793, "date": "2018-09-07", "time": "15:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 133772750, "username": "jadsonmc", "tweet": "#VemComJo\u00e3o30 @joaoamoedonovo em Goi\u00e2nia, Brazil  https://www.instagram.com/p/BncE_mqh631/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=lapjflvxp14h\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/jadsonmc/status/1038165782033825793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038162678328512512, "date": "2018-09-07", "time": "15:30:45", "timezone": "CDT", "user_id": 22216860, "username": "fera2k", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @isacscjr Como crist\u00e3o, eu sigo a Cristo. E meu mestre mandou: \"da\u00ed a C\u00e9sar o que \u00e9 de C\u00e9sar\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fera2k/status/1038162678328512512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isacscjr,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038162639275339777, "date": "2018-09-07", "time": "15:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 761564886652612608, "username": "RWeigher", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 @leonardopds @henrique4000 @Telmandrad O pastor da igreja ao lafo da mimha casa tem a igreja em 30% do lote e a casa dele no restante e \u00e9 isento de iptu bacana tal lei ne", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RWeigher/status/1038162639275339777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Telmandrad,henrique4000,leonardopds,fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038161796081901571, "date": "2018-09-07", "time": "15:27:14", "timezone": "CDT", "user_id": 189155096, "username": "PadovaniStudio", "tweet": "Amo\u00eado n\u00e3o \u00e9 arreg\u00e3o  #joaonosdebates  Queremos Jo\u00e3o Amo\u00eado no debate !!! \ud83c\udf4a\ud83c\udf0a @joaoamoedonovo @partidonovo30 @ChristianProf_ @flaviocpinheiro @DiogodaLuz300 @marcelvanhattem @janainalimasp @MateusBandeira @felipecamozzato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#joaonosdebates", "link": "https://twitter.com/PadovaniStudio/status/1038161796081901571", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30,ChristianProf_,flaviocpinheiro,DiogodaLuz300,marcelvanhattem,janainalimasp,MateusBandeira,felipecamozzato"}
{"id": 1038154540766453760, "date": "2018-09-07", "time": "14:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 904490118047772672, "username": "SmurfRancinza", "tweet": "@joaoamoedonovo @dangio_ale Mais um que s\u00f3 veio causars\u00f3 dar uma olhada nos seus tts e v\u00ea quem \u00e9 seu candidatoVai uma mensagem pra vc https://twitter.com/HowToCu/status/1037463672313073666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmurfRancinza/status/1038154540766453760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dangio_ale,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038154332145954816, "date": "2018-09-07", "time": "14:57:35", "timezone": "CDT", "user_id": 127929705, "username": "jornalhoraextra", "tweet": "ELEI\u00c7\u00c3O 2018 - Jo\u00e3o Amo\u00eado visita Goi\u00e2nia nesta sexta. O candidato far\u00e1 carreata por alguns bairros entre o aeroporto e o Parque Vaca Brava, onde far\u00e1 caminhada para cumprimentar eleitores. \u00c0 noite Amo\u00eado faz palestra no Alpha Park Hotel.  https://jornalhoraextra.com.br/politica/12349-joao-amoedo-presidenciavel-do-partido-novo-visita-goiania-amanha-07-09\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalhoraextra/status/1038154332145954816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153997385908226, "date": "2018-09-07", "time": "14:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 58011585, "username": "marcellomorais", "tweet": "@joel_fi @bramasole1000 E o pior de tudo, as igrejas vivem da provid\u00eancia (doa\u00e7\u00e3o) de um dinheiro q j\u00e1 foi taxado! Perguntem ao candidato @joaoamoedonovo se ele ir\u00e1 taxar as pessoas que lhe doaram $$$ para campanha?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcellomorais/status/1038153997385908226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bramasole1000,joel_fi,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038151623820959744, "date": "2018-09-07", "time": "14:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 35454531, "username": "Helena_DF", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 Concordo com #JoaoAmoedo . Igrejas devem pagar impostos como todos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoaoAmoedo", "link": "https://twitter.com/Helena_DF/status/1038151623820959744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038151322384719875, "date": "2018-09-07", "time": "14:45:37", "timezone": "CDT", "user_id": 35454531, "username": "Helena_DF", "tweet": "@joaoamoedonovo @leonardopds Eu estava em d\u00favida sobre meu voto, mas depois do que aconteceu ontem, decidi votar em #JoaoAmoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JoaoAmoedo", "link": "https://twitter.com/Helena_DF/status/1038151322384719875", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardopds,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038150305907716096, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:35", "timezone": "CDT", "user_id": 904490118047772672, "username": "SmurfRancinza", "tweet": "@joaoamoedonovo @AugCalado @AlemaoAratiba @allanrendeiro TU \u00c9 BURRO CARA? MALUCO DE IDADE, ESPALHANDO FAKE NEWS?CAETAN\u00c3O TEM UMA MENSAGEM PRA VC pic.twitter.com/nT875MlD0L", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmurfRancinza/status/1038150305907716096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allanrendeiro,AlemaoAratiba,AugCalado,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038149376638636040, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:53", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @EuSouSantoss @_WeslleyGomes Quando um n\u00e3o quer debater, n\u00e3o adianta. Mas quando dois querem, todos ganham pois os demais estar\u00e3o vendo o exemplo bom.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038149376638636040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_WeslleyGomes,EuSouSantoss,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038148745341427712, "date": "2018-09-07", "time": "14:35:23", "timezone": "CDT", "user_id": 904490118047772672, "username": "SmurfRancinza", "tweet": "@joaoamoedonovo @AugCalado @AlemaoAratiba @allanrendeiro IHHHH, OLHA O ALMOFADINHA!!! CHEIO DOS 'ELE FALOU ISSO SIM'. HAHAHAHAHAVOLTA PRO TORRESMO, BARRIGA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmurfRancinza/status/1038148745341427712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allanrendeiro,AlemaoAratiba,AugCalado,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038148107530383361, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @EuSouSantoss @_WeslleyGomes Que bom, mas continue debatendo. \u00c9 bom ouvir opini\u00f5es diversas!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038148107530383361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_WeslleyGomes,EuSouSantoss,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038147845482840064, "date": "2018-09-07", "time": "14:31:48", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @fera2k @dangio_ale @Issamu90 Vamos nos esfor\u00e7ar para eleger o mais n\u00famero de deputados federais e senadores, pois o congresso faz muita diferen\u00e7a na vida dos brasileiros...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038147845482840064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Issamu90,dangio_ale,fera2k,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038147680445366273, "date": "2018-09-07", "time": "14:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @fera2k @dangio_ale @Issamu90 Sim, e quando um desses vereadores quis sair no meio do pleito pra candidatar a deputado federal (por regra proibido pelo estatuto do partido), eles vetaram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038147680445366273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Issamu90,dangio_ale,fera2k,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038147281474789377, "date": "2018-09-07", "time": "14:29:34", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@EuSouSantoss @_WeslleyGomes Seria por falta de op\u00e7\u00e3o, mas essa seria uma discuss\u00e3o pro segundo turno. Agora \u00e9 @joaoamoedonovo .", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038147281474789377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_WeslleyGomes,EuSouSantoss,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038144788237897728, "date": "2018-09-07", "time": "14:19:39", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @dangio_ale @EnesioBelotti Est\u00e1 faltando a melhor parte, desburocratiza\u00e7\u00e3o para o empregador contratar, simplifica\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, reforma pol\u00edtica e privatiza\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038144788237897728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EnesioBelotti,dangio_ale,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038143720300994562, "date": "2018-09-07", "time": "14:15:25", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @dangio_ale Pesquisar sobre os candidatos, ver suas propostas e votar no que apresenta o melhor conjunto de caracter\u00edsticas que voc\u00ea definiu. Mas isso \u00e9 \u00f3bvio, vc est\u00e1 aqui s\u00f3 para agitar.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038143720300994562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dangio_ale,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038143155894460425, "date": "2018-09-07", "time": "14:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @fera2k @dangio_ale Voc\u00ea veio s\u00f3 pra agitar...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038143155894460425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dangio_ale,fera2k,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038143072180285441, "date": "2018-09-07", "time": "14:12:50", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @dangio_ale Para conhecer o candidato v\u00e1 ver as entrevistas dele e compare com os outros. Ou voc\u00ea veio aqui s\u00f3 para agitar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038143072180285441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dangio_ale,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038142511020212224, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:37", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @dangio_ale Voc\u00ea fez uma pergunta?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038142511020212224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dangio_ale,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038141956373835776, "date": "2018-09-07", "time": "14:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 22216860, "username": "fera2k", "tweet": "@joaoamoedonovo @marklawk @dangio_ale Doria \u00e9 PSDB. Ou seja, velha pol\u00edtica. Al\u00e9m disso, era apresentador. Acostumado a iludir a plateia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fera2k/status/1038141956373835776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dangio_ale,marklawk,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038140996498976778, "date": "2018-09-07", "time": "14:04:35", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @Anderso06159895 L\u00f3gico que \u00e9 educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica. \u00c9 a fase mais importante pro desenvolvimento da crian\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038140996498976778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anderso06159895,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038139225097555969, "date": "2018-09-07", "time": "13:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1025755511680061441, "username": "youngeryouth", "tweet": "@cmilatype ae quero ver algu\u00e9m fazer uma thread do @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/youngeryouth/status/1038139225097555969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cmilatype,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038138422563663874, "date": "2018-09-07", "time": "13:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@foraptforadilma @joaoamoedonovo @marcelo010377 N\u00e3o vejo ele atacando ningu\u00e9m, s\u00f3 debatendo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038138422563663874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelo010377,joaoamoedonovo,foraptforadilma"}
{"id": 1038137806730809345, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@nhacnhac2017 @joaoamoedonovo @_S_779 Est\u00e1 preocupada com o que se ele n\u00e3o tem chance de ser eleito?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 66, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038137806730809345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_S_779,joaoamoedonovo,nhacnhac2017"}
{"id": 1038137745171013632, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 68566968, "username": "valdemirfilho08", "tweet": "Meu candidato a Presidente \u00e9 Jo\u00e3o Amo\u00eado porque acredito que ele seja a mudan\u00e7a.   https://joaoamoedo.com.br/ondalaranja/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valdemirfilho08/status/1038137745171013632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137570226589697, "date": "2018-09-07", "time": "13:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @joao_wks De qualquer melhor n\u00e3o nos atacarmos, vamos sempre debater.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038137570226589697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joao_wks,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038136926304387073, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @bully7788 Voc\u00ea teve oportunidade de ter educa\u00e7\u00e3o de qualidade? Educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica \u00e9 base para n\u00e3o ter uma sociedade doente como essa de hoje, cheia de pessoas manipul\u00e1veis.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038136926304387073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bully7788,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038136328955879424, "date": "2018-09-07", "time": "13:46:03", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @Anderso06159895 Investir em educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica \u00e9 para melhor o futuro do pa\u00eds com \u00f3timo custo benef\u00edcio. \u00c9 justamente para essas crian\u00e7as n\u00e3o se tornarem marginais e depois ficar mais caro para o pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038136328955879424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anderso06159895,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038135766587768834, "date": "2018-09-07", "time": "13:43:49", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @dangio_ale Essa cultura de reclamar a cada 2 anos e votar errado tamb\u00e9m n\u00e3o adianta. Al\u00e9m de votar certo tem que influenciar as pessoas para o debate.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038135766587768834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dangio_ale,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038135618998620160, "date": "2018-09-07", "time": "13:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @dangio_ale Conhe\u00e7a a diferen\u00e7a deste candidato para os demais.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038135618998620160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dangio_ale,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038135441499873286, "date": "2018-09-07", "time": "13:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @DarwinXoclaim Por qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038135441499873286", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DarwinXoclaim,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038135265607516161, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @Anderso06159895 Tem certas causas sociais que valem a pena investir pelo custo benef\u00edcio. No futuro essas mesmas crian\u00e7as que tiveram essa oportunidade ter\u00e3o menos chance de entrarem no mundo do crime. A gente n\u00e3o sempre reclamou que o Estado n\u00e3o investe em educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038135265607516161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anderso06159895,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038133970045726720, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 Sim, qualquer religi\u00e3o tem essa imunidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038133970045726720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038133581401477124, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 \u00c9 mais interessante investir em tecnologia e em pessoal na receita federal para investigar de forma geral sonega\u00e7\u00e3o e fraudes do que simplesmente taxar por taxar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038133581401477124", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038133238848540672, "date": "2018-09-07", "time": "13:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 Concordo, \u00e9 mais interessante aumentar a fiscaliza\u00e7\u00e3o para saber se o destino das rendas na igreja est\u00e1 retornando para os fins dela. Pois pela jurisprud\u00eancia do STF, s\u00f3 \u00e9 imune quando as suas rendas convertem na atividade fim da igreja.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038133238848540672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038132957221990401, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3010782479, "username": "Marcusandretwit", "tweet": "@joaoamoedonovo @bramasole1000 @kiki_azzevedo @vancantero Algo sem fim lucrativo por ess\u00eancia passa a ser considerado comercial se a lideran\u00e7a se corrompe? Pelo contr\u00e1rio, se algo assim acontece, cabe den\u00fancia, processo e cadeia, como no caso recente de bispo e padres. Cobrar mais imposto e tudo certo faria do Governo c\u00famplice do erro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcusandretwit/status/1038132957221990401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vancantero,kiki_azzevedo,bramasole1000,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038132724115156992, "date": "2018-09-07", "time": "13:31:43", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 Fico feliz que esteja interessado, muitas pessoas nem sequer discutem. Independente do resultado, isso j\u00e1 \u00e9 uma vit\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038132724115156992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038132435899305985, "date": "2018-09-07", "time": "13:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 Pode ser um tema priorit\u00e1rio para voc\u00ea e eu respeito, vamos aguardar pra ver se ele fala sobre o assunto. Estou t\u00e3o ansioso quanto voc\u00ea para saber o posicionamento dele, afinal, n\u00e3o queremos margem para obscuridades.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038132435899305985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038131922533273600, "date": "2018-09-07", "time": "13:28:32", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 Ele est\u00e1 evoluindo como pol\u00edtico, mas est\u00e1 mantendo as respostas sinceras mesmo quando n\u00e3o tem oportunidade para discorrer melhor assunto. N\u00e3o adianta ser demagogo mesmo em um tema pol\u00eamico. E \u00e9 imposs\u00edvel n\u00f3s se identificarmos com todas as propostas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038131922533273600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038131280355971072, "date": "2018-09-07", "time": "13:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 Para o liberal n\u00e3o interessa diminuir imposto? Vejo nisso uma forma vi\u00e1vel, s\u00f3 que teria que ser bem discutido para preservar as atividades das igrejas que s\u00e3o genu\u00ednas. Convenhamos, tem muita igreja que \u00e9 fachada para lavagem de dinheiro..", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038131280355971072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038130814708535296, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 A quest\u00e3o \u00e9 que \u00e9 um privil\u00e9gio (em muitos casos \u00e9 justo) e se as igrejas fossem taxadas tamb\u00e9m, diminuiria globalmente os impostos para todos a sociedade.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038130814708535296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038130239745024000, "date": "2018-09-07", "time": "13:21:51", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 \u00c9 um tema pol\u00eamico e que dificilmente seria admitido na sociedade, pra mudar s\u00f3 por emenda constitucional pois \u00e9 imunidade tribut\u00e1ria.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038130239745024000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038129924614307841, "date": "2018-09-07", "time": "13:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 Ele at\u00e9 titubeou na hora de responder, mas acabou falando sim. Isso significa que tem uma explica\u00e7\u00e3o por tr\u00e1s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038129924614307841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038128991016837121, "date": "2018-09-07", "time": "13:16:53", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @_marcoxvinicius Se vc ler a agenda de 2030 n\u00e3o vai ver nada de ruim, mas se voc\u00ea ver os v\u00eddeos de teoria da conspira\u00e7\u00e3o da extrema direita... Ai vc pode se enganar com fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038128991016837121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_marcoxvinicius,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038128533212684288, "date": "2018-09-07", "time": "13:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@EuSouSantoss Respeito sua opini\u00e3o, mas votar no primeiro turno para fortalecer os ideais que o @joaoamoedonovo est\u00e1 se esfor\u00e7ando para divulgar \u00e9 muito importante. N\u00e3o vejo risco de Bolsonaro n\u00e3o passar no primeiro turno, no segundo nos unimos..", "replies": 8, "retweets": 0, "likes": 105, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038128533212684288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EuSouSantoss,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038128367650988033, "date": "2018-09-07", "time": "13:14:24", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 Eu poderia explicar a minha vis\u00e3o aqui para voc\u00ea e mostrar que n\u00e3o \u00e9 incoer\u00eancia, mas com certeza ele vai abordar este tema e vai deixar claro a sua opini\u00e3o em vez de apenas uma resposta de \"sim\" ou \"n\u00e3o\" em pergunta rel\u00e2mpago no final de uma entrevista.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038128367650988033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038126957886681088, "date": "2018-09-07", "time": "13:08:48", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "Te apoiamos @joaoamoedonovo. Muitos coment\u00e1rios maldosos e fake news aparecem porque querem deturpar a sua imagem e os ideais do @partidonovo30 .", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038126957886681088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038124000839380994, "date": "2018-09-07", "time": "12:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @famorcar Tem muito indeciso ainda tamb\u00e9m, migrar votos pra Amo\u00eado e fortalecer a causa nobre \u00e9 muito importante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038124000839380994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "famorcar,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038123256824377349, "date": "2018-09-07", "time": "12:54:06", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @CacauHeinz @jordana_irene Respeito sua opini\u00e3o, mas votar no primeiro turno para fortalecer os ideais que ele est\u00e1 se esfor\u00e7ando para divulgar \u00e9 muito importante. N\u00e3o vejo risco de Bolsonaro n\u00e3o passar no primeiro turno, no segundo nos unimos..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038123256824377349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jordana_irene,CacauHeinz,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038122974375759876, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:59", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @famorcar Respeito sua opini\u00e3o, mas votar no primeiro turno para fortalecer os ideais que ele est\u00e1 se esfor\u00e7ando para divulgar \u00e9 muito importante. N\u00e3o vejo risco de Bolsonaro n\u00e3o passar no primeiro turno, no segundo nos unimos..", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038122974375759876", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "famorcar,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038122785506304000, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 36886145, "username": "DanielBrasilia", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @flyingpat @JoseMMATOS3 O Bolsonaro n\u00e3o tem algum filho que est\u00e1 fora da pol\u00edtica? Talvez n\u00e3o fa\u00e7a diferen\u00e7a para esse exemplo, mas fica faltando informa\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielBrasilia/status/1038122785506304000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoseMMATOS3,flyingpat,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038122339412713472, "date": "2018-09-07", "time": "12:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @Nadia_LS_ Ele j\u00e1 disse a verdade v\u00e1rias vezes, est\u00e1 mostrando um caminho novo para fazer pol\u00edtica, n\u00f3s acreditamos e devemos tentar. Mas voc\u00ea provavelmente nem viu as declara\u00e7\u00f5es dele em entrevistas completas para vir aqui fazer essa pergunta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038122339412713472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nadia_LS_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038121845587931141, "date": "2018-09-07", "time": "12:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @CacauHeinz @jordana_irene Votar nele definitivamente n\u00e3o \u00e9 ajudar a esquerda. N\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o nenhuma.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038121845587931141", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jordana_irene,CacauHeinz,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038121217398661120, "date": "2018-09-07", "time": "12:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 53178635, "username": "thiagoartok", "tweet": "E eu tamb\u00e9m voto no @joaoamoedonovo  https://twitter.com/o_antagonista/status/1038118424558358529\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoartok/status/1038121217398661120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038117196348588032, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1939049886, "username": "Twtraphael", "tweet": "@joaoamoedonovo A informa\u00e7\u00e3o a respeito das faculdades p\u00fablicas poderia ter sido verificada antes da entrevista. Mas que bom que o equ\u00edvoco foi reconhecido. Parab\u00e9ns pela postura!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Twtraphael/status/1038117196348588032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038113876993355776, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2927132025, "username": "JoaoLSTorres", "tweet": "Coletiva de Imprensa com Jo\u00e3o Amo\u00eado e Bernardinho | Fortaleza - CER\u00e1dio Siar\u00e1 NewsPublicado em 3 de set de 2018 https://www.youtube.com/watch?v=-fhy975hnuk\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoLSTorres/status/1038113876993355776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107282456936448, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 30877595, "username": "ffoonntteess", "tweet": "@joaoamoedonovo @JaderStinghen @Ilisp_org Liberal n\u00e9? Kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ffoonntteess/status/1038107282456936448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,JaderStinghen,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038105257115611136, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1002448326409768960, "username": "Lip_Souzaa", "tweet": "Curti as ideias de Jo\u00e3o Amo\u00eado viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lip_Souzaa/status/1038105257115611136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100593322143744, "date": "2018-09-07", "time": "11:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1025765056506748928, "username": "LucasRo80744003", "tweet": "@o_antagonista CRESCE A ONDA LARANJA DE RENOVA\u00c7\u00c3O!!!  JO\u00c3O AMO\u00caDO 30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasRo80744003/status/1038100593322143744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038098922265358338, "date": "2018-09-07", "time": "11:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "Meu voto no primeiro turno continua sendo no @joaoamoedonovo s\u00f3 pra avisar. Voto \u00fatil no primeiro turno \u00e9 coisa de boc\u00f3s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1038098922265358338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038097341792886787, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 133772750, "username": "jadsonmc", "tweet": "#Convite#VemComJo\u00e3o30@joaoamoedonovo @partidonovo30 em Goi\u00e2nia, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnbleA_hoiu/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1qzwe4xeg7ruv\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Convite,#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/jadsonmc/status/1038097341792886787", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038095506969423872, "date": "2018-09-07", "time": "11:03:50", "timezone": "CDT", "user_id": 95532665, "username": "mtsferreira", "tweet": "@Ricamconsult Temos o @joaoamoedonovo e o @geraldoalckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtsferreira/status/1038095506969423872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ricamconsult,joaoamoedonovo,geraldoalckmin"}
{"id": 1038094388331782144, "date": "2018-09-07", "time": "10:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 44504598, "username": "rubensqs", "tweet": "@joaoamoedonovo @CaboDaciolo @Eymaeloficial @GuilhermeBoulos @meirelles @joaogoulart54 @jairbolsonaro #eleicoes2018 #paz #unidospelapaz #Democracia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#paz,#unidospelapaz,#Democracia", "link": "https://twitter.com/rubensqs/status/1038094388331782144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,CaboDaciolo,Eymaeloficial,GuilhermeBoulos,meirelles,joaogoulart54,jairbolsonaro"}
{"id": 1038088942808121344, "date": "2018-09-07", "time": "10:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 867377400253997056, "username": "heitor_frazao", "tweet": "@joaoamoedonovo E a palestra no alpha Park ir\u00e1 acontecer?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heitor_frazao/status/1038088942808121344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038081791695962113, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 34949782, "username": "sergiobara", "tweet": "Continuo fechado com @joaoamoedonovo  https://twitter.com/ramonritter/status/1037893475809873920\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiobara/status/1038081791695962113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038078375519297541, "date": "2018-09-07", "time": "09:55:45", "timezone": "CDT", "user_id": 33510176, "username": "regianetorres", "tweet": "@joaoamoedonovo Ent\u00e3o a agenda de hoje em Goi\u00e2nia est\u00e1 cancelada? Pode confirmar ? No Facebook do novo/GO ela est\u00e1 confirmada ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/regianetorres/status/1038078375519297541", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038076666583629824, "date": "2018-09-07", "time": "09:48:58", "timezone": "CDT", "user_id": 70033603, "username": "altairtavares", "tweet": "Agenda confirmada de @joaoamoedonovo em #Goi\u00e2nia, hoje. https://twitter.com/altairtavares/status/1037641840483336192\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Goi\u00e2nia", "link": "https://twitter.com/altairtavares/status/1038076666583629824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038066199349944320, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:22", "timezone": "CDT", "user_id": 164677056, "username": "thealexparr", "tweet": "@joaoamoedonovo Honroso. Meu voto \u00e9 de Bolsonaro e digo que voc\u00ea tem minha simpatia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thealexparr/status/1038066199349944320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038065283989217280, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 85702045, "username": "eusouofelipe", "tweet": "Daqui a 4 anos, em um 7/set, estaremos completando 200 anos de independ\u00eancia. Saimos de m\u00e3os portuguesas e ca\u00edmos nas das oligarquias e organiza\u00e7\u00f5es sindicais. Espero que o pa\u00eds tenha mais sorte que o Museu Nacional e sobreviva ao descaso. Conto com @joaoamoedonovo pra isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eusouofelipe/status/1038065283989217280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038055641963802624, "date": "2018-09-07", "time": "08:25:25", "timezone": "CDT", "user_id": 192367827, "username": "roagustini", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 o meu candidato  https://crusoe.com.br/?p=3775\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roagustini/status/1038055641963802624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048956058619904, "date": "2018-09-07", "time": "07:58:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1373230592, "username": "darfdias", "tweet": "@cdeahill @joaoamoedonovo Parab\u00e9ns Jo\u00e3o pelo seu ato de civilidade, sucessos na sua campanha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darfdias/status/1038048956058619904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,cdeahill"}
{"id": 1038037655546748935, "date": "2018-09-07", "time": "07:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 996854816625356801, "username": "williamthiago14", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @ibsenp Sim, e n\u00e3o devia. Essa \u00e9 a ideia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamthiago14/status/1038037655546748935", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ibsenp,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038033637684518916, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 92007083, "username": "Marcia50lima", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns pela postura de toler\u00e2ncia e humanidade .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcia50lima/status/1038033637684518916", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038031419690438656, "date": "2018-09-07", "time": "06:49:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3303693861, "username": "DjaneSiq", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado nos debates: Apoie essa id\u00e9ia!  https://www.change.org/p/jo%C3%A3o-amo%C3%AAdo-nos-debates-apoie-essa-id%C3%A9ia?recruiter=745110976&utm_campaign=signature_receipt&utm_medium=twitter&utm_source=share_petition\u00a0\u2026 via @Change_Britain \u2013 at Viva Sudoeste", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DjaneSiq/status/1038031419690438656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Change_Britain"}
{"id": 1038026467878350853, "date": "2018-09-07", "time": "06:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 26408500, "username": "marciocr", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes Vai ser uma boa estrat\u00e9gia para o Bolsonaro realizar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciocr/status/1038026467878350853", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038025632465264643, "date": "2018-09-07", "time": "06:26:11", "timezone": "CDT", "user_id": 949151714468249600, "username": "Lucasssnhr", "tweet": "@joaoamoedonovo @AugCalado @allanrendeiro @ncapucci Exatamente. Amoedo \u201capoia\u201d o aborto somente como J\u00c1 est\u00e1 previsto na legisla\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucasssnhr/status/1038025632465264643", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ncapucci,allanrendeiro,AugCalado,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038021974725980161, "date": "2018-09-07", "time": "06:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 74419629, "username": "fafa_povoas", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @Aquino_Senpai Tbm!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fafa_povoas/status/1038021974725980161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Aquino_Senpai,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038021749542203393, "date": "2018-09-07", "time": "06:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 80378191, "username": "RadioagenciaEBC", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado foca no empreendedorismo e na livre iniciativa    https://goo.gl/KVpEx6\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadioagenciaEBC/status/1038021749542203393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037960641783517184, "date": "2018-09-07", "time": "02:07:56", "timezone": "CDT", "user_id": 85140850, "username": "____ANDERSON", "tweet": "@MatheusfRomero @joaoamoedonovo N\u00e3o confio num liberal que quer taxar Igrejas. Voc\u00ea est\u00e1 tentando pagar de politicamente correto. N\u00e3o precisa parar sua programa\u00e7\u00e3o n\u00e3o. A gente sabe que ningu\u00e9m da oposi\u00e7\u00e3o liga pro cara. Se morrer, melhor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/____ANDERSON/status/1037960641783517184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,MatheusfRomero"}
{"id": 1037952920346615808, "date": "2018-09-07", "time": "01:37:15", "timezone": "CDT", "user_id": 51718039, "username": "GiseleRCamargo", "tweet": "@Elvis30DF @neliodom @joaoamoedonovo @claudiobarradf @antoniolcrd @lgmbrasilia @AssisMarinhodf @fnmarinho @renatadinizdf @alexandre30df @rofreire Bras\u00edlia n\u00e3o pode ser eternamente s\u00f3 uma cidade de servidores p\u00fablicos. Queremos empregos para nossos filhos! Queremos empresas no DF! #VamosRenovarTudo #maisempresasnoDf #dinheiron\u00e3onasceem\u00e1rvore", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#maisempresasnoDf,#dinheiron\u00e3onasceem\u00e1rvore", "link": "https://twitter.com/GiseleRCamargo/status/1037952920346615808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rofreire,alexandre30df,renatadinizdf,fnmarinho,AssisMarinhodf,lgmbrasilia,antoniolcrd,claudiobarradf,joaoamoedonovo,neliodom,Elvis30DF"}
{"id": 1037945057410777088, "date": "2018-09-07", "time": "01:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 606421034, "username": "Misaelccosta", "tweet": "@joaoamoedonovo @FernandoHoliday Tem meu respeito rapa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Misaelccosta/status/1037945057410777088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037940430162329601, "date": "2018-09-07", "time": "00:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 190500271, "username": "SuliaCalaca", "tweet": "Que me desculpe @joaoamoedonovo, mas n\u00e3o d\u00e1 mais pra esperar. N\u00e3o d\u00e1 pra esperar acontecer...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SuliaCalaca/status/1037940430162329601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037936433003220992, "date": "2018-09-07", "time": "00:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2478544093, "username": "ANDREZAOCOELHO", "tweet": "Nao mate a Democracia! Todos tem direito de falar: @meirelles @LulaOficial @jairbolsonaro @cirogomes @joaoamoedonovo @MarinaSilva @alvarodias_ @Eymaeloficial @Haddad_Fernando pic.twitter.com/dMdl3Ke77P", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDREZAOCOELHO/status/1037936433003220992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "meirelles,LulaOficial,jairbolsonaro,cirogomes,joaoamoedonovo,MarinaSilva,alvarodias_,Eymaeloficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037933260066762753, "date": "2018-09-07", "time": "00:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1180801808, "username": "direitabr2018", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Eduardo59672899 Precisamos mesmo desta uni\u00e3o agora ! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/direitabr2018/status/1037933260066762753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eduardo59672899,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037916561095487488, "date": "2018-09-06", "time": "23:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3340067986, "username": "vavamenezesgalo", "tweet": "@gustavoparisi @joaoamoedonovo Votaria no senhor. Mas o \u00f3dio \u00e0 esquerda petralha n\u00e3o me permite. Brasil tem que endireitar pra sair dessa merda petralha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vavamenezesgalo/status/1037916561095487488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,gustavoparisi"}
{"id": 1037913127302643712, "date": "2018-09-06", "time": "22:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 868884281795514369, "username": "DemirRicarte", "tweet": "@joaoamoedonovo @AnaPaulaVolei @WiltonTavares5 Amigos, quero que fiquem em paz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DemirRicarte/status/1037913127302643712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WiltonTavares5,AnaPaulaVolei,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037910431720005634, "date": "2018-09-06", "time": "22:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 50285264, "username": "PauloRSAmaral", "tweet": "@joaoamoedonovo Isso sim \u00e9 exemplo de respeito ao pr\u00f3ximo e ao processo democr\u00e1tico!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRSAmaral/status/1037910431720005634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037902699931594752, "date": "2018-09-06", "time": "22:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1015007072977608704, "username": "DIEGOFURTADO061", "tweet": "@joaoamoedonovo adimiro demais as suas ideias e dos candidatos do seu partido... Tenho meu voto definido no Bolsonaro hoje... Mas para o restante do congresso meu voto est\u00e1 indo para o novo.... Vamos em frente na mudan\u00e7a e fazendo a limpeza....  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037787141575716864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DIEGOFURTADO061/status/1037902699931594752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037901351223812096, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 54350620, "username": "FredCardita", "tweet": "@joaoamoedonovo Meus votos de melhora para o \u201cJair Bolsonaro\u201d! Antes de candidato (a um cargo) ele \u00e9 um ser humano que sofreu uma agress\u00e3o inomin\u00e1vel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredCardita/status/1037901351223812096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037896144326746113, "date": "2018-09-06", "time": "21:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 50634040, "username": "ReginaFiuza", "tweet": "@joaoamoedonovo Muito elegante de sua parte. Parab\u00e9ns.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginaFiuza/status/1037896144326746113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037895023428292608, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 160023837, "username": "joniedaniel", "tweet": "@joaoamoedonovo Boa Jo\u00e3o, nessas elei\u00e7\u00f5es meu voto \u00e9 @jairbolsonaro mas em d\u00favidas o senhor honra o posto de candidato \u00e0 presid\u00eancia, parab\u00e9ns!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joniedaniel/status/1037895023428292608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037894277035163649, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 804446781777948672, "username": "pedromartins_18", "tweet": "Algm atira no bra\u00e7o de Jo\u00e3o Amo\u00eado pra ele competir com bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedromartins_18/status/1037894277035163649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892488625889285, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1032767462306205696, "username": "ColossusCS", "tweet": "@joaoamoedonovo KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ColossusCS/status/1037892488625889285", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037890910800027648, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 223939600, "username": "PedroVagner", "tweet": "@joaoamoedonovo Se o Lula fosse esfaqueado e perdesse mais um dedo da m\u00e3o, voc\u00ea faria um dia de solidariedade em respeito ao fato ocorrido?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroVagner/status/1037890910800027648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037887456870379520, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "O @joaoamoedonovo \u00e9 o melhor candidato com as melhores propostas que esse pa\u00eds j\u00e1 teve, s\u00f3 que o pa\u00eds n\u00e3o t\u00e1 preparado pra ele. Eu voto #JOAOAMOEDO30 #vamosrenovartudo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#JOAOAMOEDO30,#vamosrenovartudo", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037887456870379520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037886185023131648, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4035644020, "username": "barcellosvini", "tweet": "@joaoamoedonovo Meu voto \u00e9 seu mermao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barcellosvini/status/1037886185023131648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037885905044942848, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 868884281795514369, "username": "DemirRicarte", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx Pois \u00e9, o choque de realidade chegou muito cedo, lamento!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DemirRicarte/status/1037885905044942848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037883806664019968, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo \u00d3tima atitude.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1037883806664019968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037882542043672576, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1025755511680061441, "username": "youngeryouth", "tweet": "@joaoamoedonovo Ah, que pena!! Logo amanh\u00e3 q a caminhada seria aqui em Goi\u00e2nia...Por\u00e9m, parab\u00e9ns pelo gesto nobre do candidato e do partido!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/youngeryouth/status/1037882542043672576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037882242796797952, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 901470498026131457, "username": "_joninh0", "tweet": "haddad ou ciro? \u2014 Jo\u00e3o Amo\u00eado.  https://curiouscat.me/_joninh0/post/641119611?1536285384\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_joninh0/status/1037882242796797952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880023305400320, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 16005416, "username": "silvinhalima", "tweet": "@joaoamoedonovo poxaaaa...eu estava ansiosa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvinhalima/status/1037880023305400320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037873794088665088, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:49", "timezone": "CDT", "user_id": 463262909, "username": "rafaelpiacesi", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes At\u00e9 pq a presidente afastada, como seu antecessor, s\u00f3 governava por medida provis\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelpiacesi/status/1037873794088665088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037873222568620032, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@partidonovo30 @AwbJunior Concordo, a postura deve ser apagar este post e dar um tempo em respeito. E olha que voto no @joaoamoedonovo ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1037873222568620032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AwbJunior,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037868132352880640, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2765250700, "username": "diiegocardozoo", "tweet": "@hevy_paes_leme @joaoamoedonovo Rejei\u00e7\u00e3o de 12% para quem tem 3% \u00e9 muito, Bolsonaro que tem 22% de inten\u00e7\u00e3o de voto comparando com voc\u00ea em propor\u00e7\u00e3o deveria ser 88% de rejei\u00e7\u00e3o! N\u00e3o precisa ser g\u00eanio pra saber que mesmo pequeno, sua rejei\u00e7\u00e3o \u00e9 imensamente maior do que seu oponente de direita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diiegocardozoo/status/1037868132352880640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,hevy_paes_leme"}
{"id": 1037866408326168576, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 755789577642708993, "username": "alvim55977299", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo Vai passar a usar colete a prova de bala. N\u00e9!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvim55977299/status/1037866408326168576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037861323139440645, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 413002584, "username": "marcioQmaciel", "tweet": "@MatheusfRomero eu queria que o @joaoamoedonovo se explicasse se ele disse \"taxar as doa\u00e7\u00f5es\" ou \"taxar as opera\u00e7\u00f5es da igreja\", pois s\u00e3o duas coisas diferentes. Taxar doa\u00e7\u00f5es \u00e9 de uma burrice \u00edmpar, ainda mais p/ um liberal. Taxar OPERA\u00c7\u00d5ES, mesmo q eu n\u00e3o concorde, entenderia no \u00e2mbito fiscal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioQmaciel/status/1037861323139440645", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MatheusfRomero,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037859989338112001, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:58", "timezone": "CDT", "user_id": 457873404, "username": "eyesofjauregui", "tweet": "a professora q faz propaganda para joao amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eyesofjauregui/status/1037859989338112001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856395310362624, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 65493204, "username": "rodrigo_messias", "tweet": "@joaoamoedonovo O Brasil est\u00e1 precisando seriamente de um choque de democracia. Essa que chamam de democracia a gente n\u00e3o suporta mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigo_messias/status/1037856395310362624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037852686845132800, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:57", "timezone": "CDT", "user_id": 63267421, "username": "MarconideO", "tweet": "@joaoamoedonovo @Luciano_Dexter N\u00e3o apenas igualit\u00e1rio por\u00e9m, a fim de tirar a sobrecarga de algum outro. Apenas transferir. N\u00e3o vejo como o estado viver efetivamente sem impostos. A diminui\u00e7\u00e3o obviamente \u00e9 necess\u00e1ria ao extremo, mas pra tirar de algum lugar deve-se puxar de outro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarconideO/status/1037852686845132800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luciano_Dexter,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037847759800467456, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 133772750, "username": "jadsonmc", "tweet": "#Orgulho @joaoamoedonovo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f#VemComJo\u00e3o30 em Goi\u00e2nia, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZ0X8rhJfp/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=gymbixxtayr1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Orgulho,#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/jadsonmc/status/1037847759800467456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037845374327816192, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:54", "timezone": "CDT", "user_id": 877520956633305089, "username": "LeiliAfonso", "tweet": "Vivemos em tempos modernos, mais ainda deparo com HIP\u00d3CRITAS ... que n\u00e3o se conformam com a opini\u00e3o oposta dos seus \u201cprinc\u00edpios\u201d, j\u00e1 partem pra viol\u00eancia at\u00e9 nas redes s\u00f3cias.Muito prov\u00e1vel no nosso BRASIL, segundo turno pra Presidente: Jo\u00e3o Amo\u00eado X Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeiliAfonso/status/1037845374327816192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840644591501312, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:06", "timezone": "CDT", "user_id": 64566333, "username": "Miichelesz", "tweet": "Se todo mundo que falasse n\u00e3o vou votar no @joaoamoedonovo pq ele n\u00e3o tem chance, realmente votasse nele ele teria chance", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miichelesz/status/1037840644591501312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037831496965529600, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 38727098, "username": "AlexVTMendes", "tweet": "@joaoamoedonovo Exige a caricatura agora!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexVTMendes/status/1037831496965529600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037830145518854144, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2817259492, "username": "pnerysilva", "tweet": "@joaoamoedonovo  pic.twitter.com/JiXbyzwC5Q", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pnerysilva/status/1037830145518854144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037829422957690880, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1036301460475183105, "username": "DireitaDemocrt1", "tweet": "@joaoamoedonovo Acredito, Amo\u00eado, que voc\u00ea ajudaria bastante se parasse de contar hist\u00f3ria inexistentes e acusa\u00e7\u00f5es infundadas contra o candidato Bolsonaro. Esse teu discurso s\u00f3 incita mais viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DireitaDemocrt1/status/1037829422957690880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037825472221065217, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 14465446, "username": "Maropomo", "tweet": "@joaoamoedonovo @cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin Fa\u00e7am um ato p\u00fablico e conjunto pedindo paz e fim dos extremismos pol\u00edticos. Deem o bom exemplo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maropomo/status/1037825472221065217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037824491676688386, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3433584034, "username": "felipepassdiniz", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx Qual \u00e9 a ironia? Kk. Ele levou uma facada e n um tiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipepassdiniz/status/1037824491676688386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037822916703014914, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 933306977983266816, "username": "jimmyso69964595", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @edsonleal27 N\u00e3o \u00e9 n\u00e3o !!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jimmyso69964595/status/1037822916703014914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edsonleal27,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037820560481370112, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:18", "timezone": "CDT", "user_id": 22216860, "username": "fera2k", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Primeiro, o motivo n\u00e3o \u00e9 absurdo. Depois n\u00e3o \u00e9 cria\u00e7\u00e3o de nova taxa. \u00c9 apenas a remo\u00e7\u00e3o de um privil\u00e9gio. O NOVO \u00e9 contra qualquer tipo de privil\u00e9gio! Sou crist\u00e3o, evang\u00e9lico, dizimista, e concordo 100%!", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fera2k/status/1037820560481370112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037820221501960192, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 9458352, "username": "thiagolv", "tweet": "Elegeram o @jairbolsonaro a Presidente da Rep\u00fablica. Vai ganhar no primeiro turno! Meu voto \u00e9 do @joaoamoedonovo, mas depois de hoje, na minha opini\u00e3o est\u00e1 definido. Apenas minha OPINI\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagolv/status/1037820221501960192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037818820713435142, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2552659964, "username": "FILlPErama", "tweet": "@joaoamoedonovo @GuilhasIbe @VitorPe56633381 @Justiceiro_Sujo @sistemas_0sx No df consigo uma por esse pre\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FILlPErama/status/1037818820713435142", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,Justiceiro_Sujo,VitorPe56633381,GuilhasIbe,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037815723962380288, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 52765315, "username": "__j0ker", "tweet": "@joaoamoedonovo tem que corrigir no ar e divulgar em rede nacional, fazer errata escondida depois de prejudicar", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__j0ker/status/1037815723962380288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037813362019770368, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:41", "timezone": "CDT", "user_id": 100490327, "username": "PrRicardofarias", "tweet": "@joaoamoedonovo #SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/PrRicardofarias/status/1037813362019770368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037810054844633088, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 820622237279617024, "username": "RosaMar130413", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx  pic.twitter.com/z2FfgfjyY1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaMar130413/status/1037810054844633088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037809376604696576, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:51", "timezone": "CDT", "user_id": 820622237279617024, "username": "RosaMar130413", "tweet": "@joaoamoedonovo HIP\u00d3CRITA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaMar130413/status/1037809376604696576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037807849370537984, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1025755511680061441, "username": "youngeryouth", "tweet": "@cirogomes Se n sabiam disso d\u00eaem uma olhada no q ele disse ( @joaoamoedonovo ). Aproveitem e conhe\u00e7am um pouco mais das propostas dele antes de rejeit\u00e1-lo. Acho um \u00f3timo candidato!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/youngeryouth/status/1037807849370537984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037806621613858816, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1025755511680061441, "username": "youngeryouth", "tweet": "@cirogomes Incr\u00edvel como o Ciro Gomes se pronuncia sobre a facada dada ao Bolsonaro e as pessoas falam q ele 'tem cora\u00e7\u00e3o' e q por isso ele deveria ganhar a elei\u00e7\u00e3o. Sabiam q o @joaoamoedonovo tbm se pronunciou sobre o ocorrido?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/youngeryouth/status/1037806621613858816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037806112454660098, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 997890776792223746, "username": "Lucas_Not_vais", "tweet": "@joaoamoedonovo @DeicideUH @JohnGALTnovo30 Foi isso q li.Abra\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_Not_vais/status/1037806112454660098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeicideUH,joaoamoedonovo,JohnGALTnovo30"}
{"id": 1037806014538629120, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 57717875, "username": "luisffs", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org N\u00e3o precisa usar a palavra est\u00fapido. Foi uma pergunta de sim ou n\u00e3o em que ele respondeu um tanto reticente. Relaxa a\u00ed, cara.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisffs/status/1037806014538629120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037805940987318272, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1025755511680061441, "username": "youngeryouth", "tweet": "@cirogomes @Iagotorres J\u00e1 conhece o @joaoamoedonovo ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/youngeryouth/status/1037805940987318272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Iagotorres,cirogomes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037805910373138435, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:05", "timezone": "CDT", "user_id": 67783995, "username": "uruburubronegro", "tweet": "@Faaurelio50 @joaoamoedonovo Ser\u00e1 que @MiriamLeitaoCom j\u00e1 se manifestou sobre o ataque COVARDE ao Bolsonaro, que \u00e9 um verdadeiro ATAQUE \u00c0 DEMOCRACIA !!! #edicao16 @JornalOGlobo @RedeGlobo @GloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#edicao16", "link": "https://twitter.com/uruburubronegro/status/1037805910373138435", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,Faaurelio50,MiriamLeitaoCom,JornalOGlobo,RedeGlobo,GloboNews"}
{"id": 1037803981421117442, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:25", "timezone": "CDT", "user_id": 389661873, "username": "jorgefraaga", "tweet": "@tiagofreitasb #JoaoAmoedo #NOVO30", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#JoaoAmoedo,#NOVO30", "link": "https://twitter.com/jorgefraaga/status/1037803981421117442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tiagofreitasb"}
{"id": 1037802817724051457, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 951866363697684482, "username": "Regisvan3", "tweet": "@joaoamoedonovo @GuilhasIbe @VitorPe56633381 @Justiceiro_Sujo @Andre_SantosBR1 @sistemas_0sx Tamb\u00e9m sou a favor do desarmamento desse bandido que encostou a arma na sua cara. Agora quem deseja se defender dele e re\u00fane as condi\u00e7\u00f5es pra isso, que possa escolher.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Regisvan3/status/1037802817724051457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,Andre_SantosBR1,Justiceiro_Sujo,VitorPe56633381,GuilhasIbe,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037802695141281792, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 26130226, "username": "genalexandre", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org To atr\u00e1s dessa resposta h\u00e1 horas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genalexandre/status/1037802695141281792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037802330941468672, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1529451181, "username": "gaabimsts", "tweet": "@laercioojunioor @joaoamoedonovo \u00e9 top de linha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaabimsts/status/1037802330941468672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laercioojunioor,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037797989392297985, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 755789577642708993, "username": "alvim55977299", "tweet": "@joaoamoedonovo T\u00f4 passada. Isso \u00e9 inacredit\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvim55977299/status/1037797989392297985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037796776256909313, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 130591668, "username": "Jeane_S", "tweet": "Olha eu fazendo campanha para o querido @joaoamoedonovo  pic.twitter.com/3hAabVDPi3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeane_S/status/1037796776256909313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037796172344250371, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2377889611, "username": "wbvitor", "tweet": "agr so amanha pra eu falar do @joaoamoedonovo meu futuro presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wbvitor/status/1037796172344250371", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037795381332140033, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 89179786, "username": "DinhoPutz", "tweet": "@joaoamoedonovo O rapaz seguiu o modo operante marxista. Movendo a massa (o rapaz) para iniciar uma guerra contra o vil\u00e3o \"burgu\u00eas\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DinhoPutz/status/1037795381332140033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037795374789025797, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:13", "timezone": "CDT", "user_id": 887684908419874818, "username": "jfdmiranda", "tweet": "@joaoamoedonovo @FernandoHoliday KKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jfdmiranda/status/1037795374789025797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037794874068746240, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:13", "timezone": "CDT", "user_id": 89179786, "username": "DinhoPutz", "tweet": "@joaoamoedonovo @GuilhasIbe @VitorPe56633381 @Justiceiro_Sujo @sistemas_0sx Com 200 reais? J\u00e1 vi nego vender revolver, 38, por 50 reais no centro de Planaltina no DF.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DinhoPutz/status/1037794874068746240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,Justiceiro_Sujo,VitorPe56633381,GuilhasIbe,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037794723807809541, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:38", "timezone": "CDT", "user_id": 182672374, "username": "clenilton_costa", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx @GuilhasIbe @VitorPe56633381 Vc \u00e9 idiota, cara?! Esta em vigor o estatuto do desarmamento, mas vc fala como se fosse imposs\u00edvel obter uma arma, vc n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 idiota, vc \u00e9 um mal car\u00e1ter!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clenilton_costa/status/1037794723807809541", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VitorPe56633381,GuilhasIbe,sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037793669313703936, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 177318884, "username": "JohnDerik", "tweet": "@AnaPaulaVolei @joaoamoedonovo Sou @jairbolsonaro, foi muito nobre da sua parte as suas falas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JohnDerik/status/1037793669313703936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,AnaPaulaVolei,jairbolsonaro"}
{"id": 1037793127921344513, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2416619484, "username": "albertovieira53", "tweet": "@conexaopolitica @joaoamoedonovo Que seja investigado quem mandou e executar a todos em pra\u00e7a p\u00fablica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albertovieira53/status/1037793127921344513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,conexaopolitica"}
{"id": 1037791501449879553, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 909779271836737537, "username": "andresssatsa", "tweet": "@Hudsonrood @joaoamoedonovo  \u00e9 o nome", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andresssatsa/status/1037791501449879553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hudsonrood,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037790703890440192, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3863370695, "username": "Kaue_Antuness", "tweet": "Parab\u00e9ns a quem esfaqueou Bolsonaro em Juiz de Fora, agora ele ganha no primeiro turno, tava na d\u00favida de votava nele ou em Jo\u00e3o Amoedo, agora \u00e9 BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kaue_Antuness/status/1037790703890440192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790042742288384, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 97112084, "username": "tchetchellomg", "tweet": "@UOLNoticias Agora come\u00e7ou a campanha. Antes de dizerem que tenho lado que fique claro #JoaoAmoedo #NOVO30.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JoaoAmoedo,#NOVO30", "link": "https://twitter.com/tchetchellomg/status/1037790042742288384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037789632996560896, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:24", "timezone": "CDT", "user_id": 47790782, "username": "marcelosousamm", "tweet": "@joaoamoedonovo As devidas puni\u00e7\u00f5es neste pa\u00eds s\u00e3o brandas para homicidas, imagina apenas para quem tenta. Por isso precisamos eleger o Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelosousamm/status/1037789632996560896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037789493527490562, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 792779102, "username": "Cayoda_", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns pela postura e se cuide tamb\u00e9m, o pessoal do outro lado est\u00e1 mostrando quem \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cayoda_/status/1037789493527490562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037787308039307265, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 47773890, "username": "mateusferraz", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado tamb\u00e9m se manifesta.  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037787141575716864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusferraz/status/1037787308039307265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781487624613896, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 286231121, "username": "cryptomeireles", "tweet": "O Brasil precisa de solu\u00e7\u00f5es, imediatas! @joaoamoedonovo  https://guiadobitcoin.com.br/joao-amoedo-candidato-a-presidente-quer-substituir-cartorios-pela-tecnologia-blockchain/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cryptomeireles/status/1037781487624613896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037773117333098498, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 62655337, "username": "chrisreisfranca", "tweet": "@joaoamoedonovo Vc \u00e9 a favor do aborto?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisreisfranca/status/1037773117333098498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037767649185419268, "date": "2018-09-06", "time": "13:21:03", "timezone": "CDT", "user_id": 43222419, "username": "perrywerneck", "tweet": "@rafaelmmartins @joaoamoedonovo @lemannoficial @TheInterceptBr @glock1one @MaiCmlto \"\u00e7ei' \ud83d\ude02 \u00c9 pra evitar isso que o Brasil vai ter que abrir m\u00e3o da pr\u00f3pria soberania e aceitar ordem de qualquer comitezinho fuleiro da ONU n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perrywerneck/status/1037767649185419268", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaiCmlto,glock1one,TheInterceptBr,lemannoficial,joaoamoedonovo,rafaelmmartins"}
{"id": 1037762716595830785, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:26", "timezone": "CDT", "user_id": 353456806, "username": "lisboadp", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes @BarrySSeal @alexsanspacheco @FERNAND0AZEVEDO @Pacoca_cedilha P\u00e9ssima ideia essa da redu\u00e7\u00e3o do Parlamento. Que sejam cortados privil\u00e9gios dos q l\u00e1 j\u00e1 est\u00e3o, mas esse corte necessariamente se daria pelos deputados dos estados mais populosos e j\u00e1 sub-representados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisboadp/status/1037762716595830785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pacoca_cedilha,FERNAND0AZEVEDO,alexsanspacheco,BarrySSeal,Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037757755828957188, "date": "2018-09-06", "time": "12:41:44", "timezone": "CDT", "user_id": 56446477, "username": "Ismael_df", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org S\u00f3 concordo se ele propor taxar tb os partidos pol\u00edticos que gozam da mesma imunidade tribut\u00e1ria que as igrejas. Esse tipo de preconceito com as igrejas \u00e9 coisa de esquerdista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ismael_df/status/1037757755828957188", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037753509268135937, "date": "2018-09-06", "time": "12:24:51", "timezone": "CDT", "user_id": 334349363, "username": "Pattyy_Ribeiro", "tweet": "@joaoamoedonovo @PerisseRicardo  pic.twitter.com/bRS0ZRegt4", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pattyy_Ribeiro/status/1037753509268135937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PerisseRicardo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037752983340179456, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:46", "timezone": "CDT", "user_id": 470147592, "username": "MarcinhoFla77", "tweet": "@joaoamoedonovo Mas com a margem de erro voc\u00ea volta a ter 1% KKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcinhoFla77/status/1037752983340179456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037752965803765760, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:42", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@geraldoalckmin Ent\u00e3o bora de @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1037752965803765760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037752007082295296, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@FeCastanhari E o @joaoamoedonovo ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1037752007082295296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037751863783956485, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:19", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari E o @joaoamoedonovo ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1037751863783956485", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037747661745664001, "date": "2018-09-06", "time": "12:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @g1 @mayconbatistaRj N\u00e3o favorecer um grupo espec\u00edfico para favorecer de forma global a redu\u00e7\u00e3o de impostos. O que mudou?  Os valores s\u00e3o os mesmos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1037747661745664001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mayconbatistaRj,g1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037746737551695873, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:57", "timezone": "CDT", "user_id": 334349363, "username": "Pattyy_Ribeiro", "tweet": "@joaoamoedonovo @CarlosBolsonaro @silvaeliasr @AnaSilv43770916 Ent\u00e3o pq a sra est\u00e1 no meu perfil? V\u00e1 p sua timeline pedir votos p seu candidato!  Vi que \u00e9 uma pessoa muito educada ! Parab\u00e9ns!! Meu candidato cont\u00ednua sendo @jairbolsonaro pic.twitter.com/GFVdMySxQa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pattyy_Ribeiro/status/1037746737551695873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaSilv43770916,silvaeliasr,CarlosBolsonaro,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037746526678867975, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:07", "timezone": "CDT", "user_id": 956535786735915008, "username": "SauloMichiles", "tweet": "@joaoamoedonovo @ricardo_hampel Acho que pode ganhar ou perder. T\u00f4 apenas usando o argumento dos Alckimistas contra eles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SauloMichiles/status/1037746526678867975", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardo_hampel,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037745094470852610, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1033018861002649601, "username": "telmoduarte45", "tweet": "@joaoamoedonovo @FernandoHoliday Mas insistem em apoiar esse candidato, que estava hibernando em algum casulo, s\u00f3 colhendo dividendos de sua fortuna, agora quer ser presidente. \u00c9 controverso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/telmoduarte45/status/1037745094470852610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037744956293689344, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 325065511, "username": "kathleenkts", "tweet": "@DIBITTO333 @euclarice Jo\u00e3o  Amo\u00eado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kathleenkts/status/1037744956293689344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice,DIBITTO333"}
{"id": 1037744455233822727, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:53", "timezone": "CDT", "user_id": 967776523804663810, "username": "KingOfCopas_", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @PeterPorko Muito bom! aguardando ent\u00e3o... o/", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KingOfCopas_/status/1037744455233822727", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PeterPorko,FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037743451872350209, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 81622759, "username": "soyerkatia", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado nos debates: Apoie essa id\u00e9ia! - Assine a peti\u00e7\u00e3o!  https://chn.ge/2MQQH6J\u00a0 via @change_br", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soyerkatia/status/1037743451872350209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "change_br"}
{"id": 1037743262562435073, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:08", "timezone": "CDT", "user_id": 756880910616756224, "username": "_lethsv", "tweet": "Vamo todo mundo votar no Jo\u00e3o amoedo e ta tudo certo babys", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lethsv/status/1037743262562435073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741656580259840, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 956729454491062273, "username": "matewscardoso", "tweet": "@euclarice Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matewscardoso/status/1037741656580259840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037740620507480064, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:38", "timezone": "CDT", "user_id": 956535786735915008, "username": "SauloMichiles", "tweet": "Se Bolsonaro n\u00e3o ganha nenhum do 2o turno e todos os outros s\u00e3o de esquerda (inclusive o Alckmin) voto \u00fatil mesmo \u00e9 no @joaoamoedonovo !", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SauloMichiles/status/1037740620507480064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037740025037905920, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:16", "timezone": "CDT", "user_id": 945409402638618624, "username": "kaio_jonatas", "tweet": "@joaoamoedonovo como planeja deixar um pa\u00eds competitivo entre as empresas trazendo custos mais baixo e melhorar a qualidade para n\u00f3s cidad\u00e3os? Sendo que voc\u00ea surgiu dos bancos privados, talvez o setor mais liberal e ao mesmo tempo o que mais enriquece atrav\u00e9s do brasileiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaio_jonatas/status/1037740025037905920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037739693444681729, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:57", "timezone": "CDT", "user_id": 967776523804663810, "username": "KingOfCopas_", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari quero ver o @joaoamoedonovo  do @partidonovo30   HAHA ia ser bem legal", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KingOfCopas_/status/1037739693444681729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037735727298228229, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 278068619, "username": "Danival1984", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado quer carga tribut\u00e1ria mais simples e maior facilidade para abertura de empresas  https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/eleicoes/2018/noticia/2018/09/04/joao-amoedo-quer-carga-tributaria-mais-simples-e-maior-facilidade-para-abertura-de-empresas.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danival1984/status/1037735727298228229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733882995593216, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1035480605205688320, "username": "arthurlustosa9", "tweet": "@joaoamoedonovo TOP!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurlustosa9/status/1037733882995593216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037733646164217856, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 21438601, "username": "lgmbrasilia", "tweet": "Alckmin come\u00e7ou o discurso do medo para tentar tirar os votos dos moderados de Bolsonaro.Cabe a @joaoamoedonovo cortar essa politicagem e se mostrar como a melhor alternativa para os eleitores \u00f3rf\u00e3os do PSDB.Chega de tucano no segundo turno!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lgmbrasilia/status/1037733646164217856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037733122073419781, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1884135570, "username": "rickmachadobsb", "tweet": "Vamos mostrar que queremos Jo\u00e3o Amo\u00eado nos debates: Apoie essa id\u00e9ia! - Assine a peti\u00e7\u00e3o!  https://chn.ge/2nj84Or\u00a0 via @change_br", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rickmachadobsb/status/1037733122073419781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "change_br"}
{"id": 1037731548446027777, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:35", "timezone": "CDT", "user_id": 395368341, "username": "JamesDeam1", "tweet": "@joaoamoedonovo \u00e9 \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JamesDeam1/status/1037731548446027777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037730327022723072, "date": "2018-09-06", "time": "10:52:44", "timezone": "CDT", "user_id": 832782324752216066, "username": "CelsoMendes81", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Est\u00e3o com medinho!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoMendes81/status/1037730327022723072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037729264592998407, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:31", "timezone": "CDT", "user_id": 390470137, "username": "Ualahssy", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @Seneguini \u00c9 juro ao consumidor ao produtor financiamento. Esse dado a\u00ed s\u00f3 piora o cen\u00e1rio, pq o banco capta junto ao governo na taxa selic e empresta a 300% no cheque especial no cart\u00e3o de credito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ualahssy/status/1037729264592998407", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Seneguini,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037724822141394944, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 220809022, "username": "Dascondonga", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @RodrigoColen Doa\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria a uma institui\u00e7\u00e3o religiosa sem fins lucrativos \u00e9 diferente de compra cujo imposto est\u00e1 inserido.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dascondonga/status/1037724822141394944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RodrigoColen,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037724187970945024, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 57471586, "username": "raphaelgomss", "tweet": "@tallesrh @joaoamoedonovo da um salgado do 1,99$", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelgomss/status/1037724187970945024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tallesrh,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037724187064979457, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:20", "timezone": "CDT", "user_id": 52291735, "username": "rofreire", "tweet": "Pense em gest\u00e3o para o GDF e reflita com Alexandre sobre as promessas mentirosas dos advers\u00e1rios:\"Voc\u00ea acha que dinheiro nasce em \u00e1rvore?\". @alexandre30df @renatadinizdf @fnmarinho @AssisMarinhodf @lgmbrasilia @antoniolcrd @claudiobarradf @joaoamoedonovo @neliodom @Elvis30DF https://twitter.com/alexandre30df/status/1037689599101947904\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rofreire/status/1037724187064979457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandre30df,renatadinizdf,fnmarinho,AssisMarinhodf,lgmbrasilia,antoniolcrd,claudiobarradf,joaoamoedonovo,neliodom,Elvis30DF"}
{"id": 1037724132299948032, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:07", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Curiosidades da pesquisa Ibope:Jair Bolsonaro subiu 3% no voto feminino. Marina caiu 1%.Jo\u00e3o Amo\u00eado apresentou um crescimento enorme entre os eleitores com ensino superior (saltou de 3% para 9%) e daqueles com renda mensal acima de 5 sal\u00e1rios m\u00ednimos (subiu de 4% para 10%).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037724132299948032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723389455159296, "date": "2018-09-06", "time": "10:25:10", "timezone": "CDT", "user_id": 813374851754901505, "username": "sebastiaotstpa", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @28laura O amoedo \u00e9 t\u00e3o importantes pro JB que ele nem toca no nome dele agora j\u00e1 seu querido Jo\u00e3o tem que falar mau do JB o tempo todo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sebastiaotstpa/status/1037723389455159296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "28laura,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037723157032042496, "date": "2018-09-06", "time": "10:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 813374851754901505, "username": "sebastiaotstpa", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @28laura  pic.twitter.com/LBnrTMn9Yd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sebastiaotstpa/status/1037723157032042496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "28laura,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037722811811487744, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 839332557254721538, "username": "guibsteles", "tweet": "Jo\u00e3o Amoedo \u00e9 um comunista disfar\u00e7ado Ass: Bolsominion\u00c9 verdade esse bilety", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guibsteles/status/1037722811811487744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721641743204354, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 904490118047772672, "username": "SmurfRancinza", "tweet": "@gersongomes @joaoamoedonovo @patriotatambem @faelrodrigues83 VALEU, MINION", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmurfRancinza/status/1037721641743204354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "faelrodrigues83,patriotatambem,joaoamoedonovo,gersongomes"}
{"id": 1037719787600789504, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 904490118047772672, "username": "SmurfRancinza", "tweet": "@joaoamoedonovo @g1 @AndersonBrave Que m\u00eddia cara? Vc quer conhecer a proposta do cara, vai no YouTube, ele te explica e ainda desenha o que vai fazer. Agora: ELE \u00c9 ISSO, AQUILO, ARISTOCRATA, MACONHEIRO DA ONU\" fa\u00e7a me o favor", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmurfRancinza/status/1037719787600789504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndersonBrave,g1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037718964221214720, "date": "2018-09-06", "time": "10:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 904490118047772672, "username": "SmurfRancinza", "tweet": "@gersongomes @joaoamoedonovo @patriotatambem @faelrodrigues83 TU OFENDE O BRASIL CHAMANDO DE NOVO PSDB, TU OFENDE O QUE TEM DE MELHOR NA POL\u00cdTICA COM ESSES COMENT\u00c1RIOS TOSCOS. VAI L\u00c1 O FRALDINHA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmurfRancinza/status/1037718964221214720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "faelrodrigues83,patriotatambem,joaoamoedonovo,gersongomes"}
{"id": 1037717277943189504, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:53", "timezone": "CDT", "user_id": 996854816625356801, "username": "williamthiago14", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @jcpiloneto @MatheusQuirico @realhmf \u00d3bvio que n\u00e3o, meu amigo. Mas impostos n\u00e3o s\u00e3o teoricamente um meio de puni\u00e7\u00e3o, quem tem esse papel punitivo \u00e9 a multa. Quer punir quem abusa da f\u00e9 alheia? Multe-os.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamthiago14/status/1037717277943189504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realhmf,MatheusQuirico,jcpiloneto,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037716488965242880, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1026935052691820545, "username": "Zd4201", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo Eles tem medo, pq ainda vai crescer muito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zd4201/status/1037716488965242880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037714153866240001, "date": "2018-09-06", "time": "09:48:28", "timezone": "CDT", "user_id": 996854816625356801, "username": "williamthiago14", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @jcpiloneto @MatheusQuirico @realhmf Cara, talvez vc diga isso por n\u00e3o conhecer, muitas vezes \u00e9 um trabalho heroico onde mal h\u00e1 dinheiro para pagar contas b\u00e1sicas como \u00e1gua, luz e aluguel.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamthiago14/status/1037714153866240001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realhmf,MatheusQuirico,jcpiloneto,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037713613153333248, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1014225516931502081, "username": "davividalsax", "tweet": "G1 fazendo contorcionismo para n\u00e3o aceitar as verdades ditas por Amoedo. Que vergonha.Veja o que \u00e9 #FATO ou #FAKE na entrevista de Jo\u00e3o Amo\u00eado ao G1 e \u00e0 CBN  https://g1.globo.com/fato-ou-fake/noticia/2018/09/05/veja-o-que-e-fato-ou-fake-na-entrevista-de-joao-amoedo-ao-g1-e-a-cbn.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#FATO,#FAKE", "link": "https://twitter.com/davividalsax/status/1037713613153333248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713298685407233, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 996854816625356801, "username": "williamthiago14", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @jcpiloneto @MatheusQuirico @realhmf Mano, n\u00e3o tenho uma vis\u00e3o idealizada porque eu participo dessa realidade ativamente, inclusive fazendo parte do conselho de uma e convivendo com contato constante com tantas outras de denomina\u00e7\u00f5es diversas, de neo-pentecostais \u00e0 reformados. H\u00e1 canalhas? H\u00e1, mas n\u00e3o s\u00e3o maioria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamthiago14/status/1037713298685407233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realhmf,MatheusQuirico,jcpiloneto,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037712613688438789, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:21", "timezone": "CDT", "user_id": 710659219297603584, "username": "dmelofernando", "tweet": "@joaoamoedonovo @OGloboPolitica Obrigado pela corre\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dmelofernando/status/1037712613688438789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037712210221584384, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 149864554, "username": "HectorEsbaltar", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 tipo uma vers\u00e3o gourmet do Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HectorEsbaltar/status/1037712210221584384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711950787084288, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 48134272, "username": "bufallobill", "tweet": "@joaoamoedonovo @Flavio_Quintela @OdeCarvalho j\u00e1 avisava!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bufallobill/status/1037711950787084288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flavio_Quintela,joaoamoedonovo,OdeCarvalho"}
{"id": 1037710399314030593, "date": "2018-09-06", "time": "09:33:33", "timezone": "CDT", "user_id": 904490118047772672, "username": "SmurfRancinza", "tweet": "@joaoamoedonovo @g1 @AndersonBrave \u00c9 O QUE ELE QUER COMBATER MAN\u00c9. T\u00c1 FAZENDO CAMPANHA PRO CARA.S\u00d3 VER AS ENTREVISTAS.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmurfRancinza/status/1037710399314030593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndersonBrave,g1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037710064390496256, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 223270928, "username": "KennyBala", "tweet": "Jo\u00e3o nos debates! #TVGazeta porque n\u00e3o chamar Jo\u00e3o Amo\u00eado? #Jo\u00e3oNosDebates. Compartilhe essa mensagem, convide os seus amigos e vista a sua camisa laranja. \u00c9 hora de sair da indigna\u00e7\u00e3o para a a\u00e7\u00e3o. Um NOVO Brasil depende de cada um de n\u00f3s. pic.twitter.com/YhICdwHvdy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TVGazeta,#Jo\u00e3oNosDebates", "link": "https://twitter.com/KennyBala/status/1037710064390496256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708462254424065, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:51", "timezone": "CDT", "user_id": 996854816625356801, "username": "williamthiago14", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @jcpiloneto @natcostacruz @xPEHJx Por isso, sou a favor de nenhuma, uai.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamthiago14/status/1037708462254424065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xPEHJx,natcostacruz,jcpiloneto,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037708225699872770, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:55", "timezone": "CDT", "user_id": 769764024292614144, "username": "Claudia70245697", "tweet": "@andreazzaeditor  vamos supor, caso acontecer um reviravolta, o Jo\u00e3o Amo\u00eado fosse pro 2 turno, tempo de Tv seria iguais, o Jo\u00e3o tem boa aceita\u00e7\u00e3o de suas propostas? Na sua vis\u00e3o quais serias as possibilidades dele ganhar da esquerda? Opa sou seguidora quero sua resposta!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudia70245697/status/1037708225699872770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037707984942641152, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 163693184, "username": "Saulocordeiro_", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @guilhermeledess Ele j\u00e1 disse que quest\u00f5es econ\u00f4micas s\u00e3o totalmente diferentes* de costumes, logo se algo for desfavor\u00e1vel economicamente a individualidade da pessoa ele iria vetar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saulocordeiro_/status/1037707984942641152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guilhermeledess,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037707844085276674, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 904490118047772672, "username": "SmurfRancinza", "tweet": "@joaoamoedonovo @g1 @AndersonBrave VAMOS DAR AUMENTO PARA A GALERA P\u00daBLICA, DEIXAR ELES ENCHEREM OS MILH\u00c3O, A\u00cd QUANDO A CONTA N\u00c3O FECHAR, A GENTE D\u00c1 BAL\u00c3O NOS IDIOTA. REFORMA PRA QUE, PRO POVO?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmurfRancinza/status/1037707844085276674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndersonBrave,g1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037707590954835969, "date": "2018-09-06", "time": "09:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 904490118047772672, "username": "SmurfRancinza", "tweet": "@joaoamoedonovo @g1 @AndersonBrave FODA-SE A PREVID\u00caNCIA N\u00c9? VAMOS TODOS DAR CALOTE NOS VELHINHOS. AT\u00c9 FICARES VELHINHO TB", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmurfRancinza/status/1037707590954835969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndersonBrave,g1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037707448596025345, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1017061063836266501, "username": "lucas_ff12", "tweet": "Esse Jo\u00e3o Am\u00f4edo n\u00e3o me compra com esse discurso mole dele, que se foda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas_ff12/status/1037707448596025345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707158329217024, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 996854816625356801, "username": "williamthiago14", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @jcpiloneto @xPEHJx @natcostacruz Sim, concordo plenamente. S\u00f3 que, como disse, s\u00e3o infelizes excess\u00f5es e a taxa\u00e7\u00e3o afetaria em sua maioria exatamente os justos com bons trabalhos. Acredito que devem haver outros mecanismos para evitar que esse tipo canalhas se beneficiem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamthiago14/status/1037707158329217024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "natcostacruz,xPEHJx,jcpiloneto,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037706778816012289, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 904490118047772672, "username": "SmurfRancinza", "tweet": "@joaoamoedonovo @g1 @Fiuzza147 ESQUERDA \u00c9 A TORTUOSIDADE DO MEU \u00d3RG\u00c3O. ENGOLE A\u00cd, MINION MILITANTE DE YOUTUBE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmurfRancinza/status/1037706778816012289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fiuzza147,g1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037706618799104002, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:32", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@GuilhermeBoulos Concordo. Vamos lutar contra isso e convidar o @joaoamoedonovo pros debates rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1037706618799104002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037706555058253824, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 568485507, "username": "renatoefsousa", "tweet": "Deve doer para algumas pessoas escutar as verdades que @joaoamoedonovo fala! Como \u00e9 complicado mudar! #eleicoes2018 ! http://g1.globo.com/videos/v/joao-amoedo-novo-e-entrevistado-pelo-g1-e-pela-cbn/6997658/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/renatoefsousa/status/1037706555058253824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037706263998746624, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:07", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @JairTetzlaff N\u00e3o tem ningu\u00e9m impondo nada. Voc\u00ea t\u00e1 muito preocupado de ele debater democraticamente com os outros candidatos..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1037706263998746624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JairTetzlaff,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037706211666403328, "date": "2018-09-06", "time": "09:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 904490118047772672, "username": "SmurfRancinza", "tweet": "@joaoamoedonovo @g1 @Fiuzza147 MELHOR DEFENDER A \"FAMIL\u00cdA BRASILEIRA\" N\u00c9 https://politica.estadao.com.br/blogs/coluna-do-estadao/sou-so-coautor-diz-carlos-bolsonaro-sobre-salario-vitalicio-para-vereadores\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmurfRancinza/status/1037706211666403328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fiuzza147,g1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037705770740199427, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:10", "timezone": "CDT", "user_id": 996854816625356801, "username": "williamthiago14", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @jcpiloneto @xPEHJx @natcostacruz Nat, acredito que p \u00e9 l\u00e1 excepcionalidade do trabalho das igrejas, nem mesmos essas taxas citadas deveriam mesmo ser cobradas, porque de toda forma s\u00e3o pagas com doa\u00e7\u00f5es, o que desincentiva a continuidade dos trabalhos. Mas concordo que excessos devem ser punidos.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamthiago14/status/1037705770740199427", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "natcostacruz,xPEHJx,jcpiloneto,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037702064963563520, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 996854816625356801, "username": "williamthiago14", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @santocassio2 Infelizmente sim e n\u00e3o deveria. Por isso que o posicionamento de um presidente deve ser contra qualquer taxa\u00e7\u00e3o desse tipo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamthiago14/status/1037702064963563520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "santocassio2,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037701707017461761, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:01", "timezone": "CDT", "user_id": 996854816625356801, "username": "williamthiago14", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @DoctorMayk E taxar doa\u00e7\u00f5es n\u00e3o \u00e9 abusivo? Pelo amor de Deus...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamthiago14/status/1037701707017461761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DoctorMayk,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037701466855751680, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 996854816625356801, "username": "williamthiago14", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @jcpiloneto @MatheusQuirico Concordo que tem que ser mais debatido, at\u00e9 pelas suas excepicionalidades. N\u00e3o deve-se esquecer do trabalhos que a maioria das igrejas realiza e que o estado \u00e9 ineficiente. Pessoalmente vejo muitos trabalhos de interesse social que acabariam por conta das taxa\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamthiago14/status/1037701466855751680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MatheusQuirico,jcpiloneto,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037701448153358336, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 820997522579722240, "username": "WenderS66356440", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo  pic.twitter.com/GskPXrx9FR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WenderS66356440/status/1037701448153358336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037700925748654080, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 34063355, "username": "claurio", "tweet": "@joaoamoedonovo @gurovitz @partidonovo30 Cansou de pagar propina pelo parlamentar e n\u00e3o levar o suficiente, e resolveu ir ele mesmo at\u00e9 a verba p\u00fablica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claurio/status/1037700925748654080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,gurovitz,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037700522600484864, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:18", "timezone": "CDT", "user_id": 996854816625356801, "username": "williamthiago14", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @jcpiloneto @xPEHJx Vc reitera o que afirmei, n\u00e3o d\u00e1 pra suprimir bons trabalhos por conta de excess\u00f5es ruins. O trabalho social compensa. Se mirarmos s\u00f3 na efici\u00eancia dos trabalhos de toxicodepend\u00eancia, isso j\u00e1 se tornar\u00e1 bem claro.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamthiago14/status/1037700522600484864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xPEHJx,jcpiloneto,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037699543045992448, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:25", "timezone": "CDT", "user_id": 996854816625356801, "username": "williamthiago14", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @jcpiloneto @MatheusQuirico @realhmf Cara, igrejas na pagam impostos pq doa\u00e7\u00f5es j\u00e1 s\u00e3o taxadas e pelo trabalho social que realizam. Para mim, s\u00e3o um grande exemplo de livre-inicativa, imposto s\u00f3 suprimiriam e prejudicariam trabalhos esses que nos mesmos muitas vezes acreditamos que nem \u00e9 papel do estado realizar.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamthiago14/status/1037699543045992448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realhmf,MatheusQuirico,jcpiloneto,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037696649261400064, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:55", "timezone": "CDT", "user_id": 390470137, "username": "Ualahssy", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo @CacauHeinz Ao contrario. Mega empresario tem o BNDES e capta no exterior. O micro \u00e9 q recorre a bancos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ualahssy/status/1037696649261400064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CacauHeinz,joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037696045680140289, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 390470137, "username": "Ualahssy", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo Amo\u00eado, como incentivar o empreendedorismo e o consumo se nossos bancos, quer dizer seus, incentivam o investimento em aplica\u00e7oes financeiras e dificultam o cr\u00e9dito para empresarios e consumidores,  cobram os maiores juros do mundo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ualahssy/status/1037696045680140289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037695714040733696, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 390470137, "username": "Ualahssy", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo @CacauHeinz Tem que diminuir juros ao consumidor e empreendedor. Porque o empresario q n\u00e3o precisa de credito consegue ficar rico mesmo com a atual carga tributaria e encargos. E j\u00e1 teve reforma trabalhista...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ualahssy/status/1037695714040733696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CacauHeinz,joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037694230104342529, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 440476970, "username": "claudio_borg", "tweet": "@fn7k @Nonato55557777 Liberalismo econ\u00f4mico ok, mas da\u00ed um posicionamento desses... N\u00e3o d\u00e1, n\u00e9? @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudio_borg/status/1037694230104342529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nonato55557777,fn7k,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037693459832950784, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 504605159, "username": "carol_vrl", "tweet": "@joaoamoedonovo oi ns prefere os 2 real, tem como mandar ainda hj?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carol_vrl/status/1037693459832950784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037693273253601282, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:30", "timezone": "CDT", "user_id": 333158667, "username": "lemutheus", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @guilhermeledess Bom dia candidato! Da uma moral aqui para o povo de BSB! Tem muita gente que vai votar em voc\u00ea!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lemutheus/status/1037693273253601282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guilhermeledess,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037692780389261312, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 996854816625356801, "username": "williamthiago14", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @jcpiloneto @xPEHJx Cara, talvez a\u00ed esteja a diferen\u00e7a entre n\u00f3s: eu acredito que NINGU\u00c9M devia ser taxado por doar algo que j\u00e1 foi taxado. Agora, por pior que as grandes igrejas sejam, elas tamb\u00e9m possuem grandes trabalhos sociais. Fora que a maioria dos evang\u00e9licos n\u00e3o s\u00e3o de igrejas grandes.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamthiago14/status/1037692780389261312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xPEHJx,jcpiloneto,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037692542249259008, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:36", "timezone": "CDT", "user_id": 35118903, "username": "rezitafurtado", "tweet": "Calculadora pra voc\u00ea descobrir com o qual presidenci\u00e1vel, vc tem mais afinidade. No meu deu 78% @joaoamoedonovo e 76% @meirelles. Ser\u00e1 que sou liberal? \ud83d\ude02 pena que N temos de fato um candidato libert\u00e1rio...quem sabe um dia!Pra quem quiser descobrir o seu: https://oiceberg.com.br/calculadora/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rezitafurtado/status/1037692542249259008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,meirelles"}
{"id": 1037691912109604864, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 769764024292614144, "username": "Claudia70245697", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @guilhermeledess Olha a pergunta!!! Meus deus o que tem haver alhos com bugalhos!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudia70245697/status/1037691912109604864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guilhermeledess,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037690174585663489, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:11", "timezone": "CDT", "user_id": 163693184, "username": "Saulocordeiro_", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @guilhermeledess Ele j\u00e1 disse que quest\u00f5es econ\u00f4micas s\u00e3o totalmente de costumes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saulocordeiro_/status/1037690174585663489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guilhermeledess,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037689573881655299, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 996854816625356801, "username": "williamthiago14", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @jcpiloneto @xPEHJx E quando a igreja faz doa\u00e7\u00e3o para o fiel, deveriam passar em cart\u00f3rio tamb\u00e9m? Meu amigo, n\u00e3o julgue milhares de igrejas por excess\u00f5es . Igrejas em geral fazem trabalhos maravilhosos de recupera\u00e7\u00e3o e de doa\u00e7\u00e3o bem mais rotineiros que qualquer roubo ou abuso.", "replies": 5, "retweets": 2, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamthiago14/status/1037689573881655299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xPEHJx,jcpiloneto,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037688962213728256, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 798170202311720960, "username": "Rodrigo_GondimF", "tweet": "A grande novidade dessa elei\u00e7\u00e3o \u00e9, sem sombra de d\u00favida, @joaoamoedonovo. As suas ideias, propostas e postura partid\u00e1ria s\u00e3o bastante diferenciadas e consistentes.  pic.twitter.com/eInpPmj3uw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo_GondimF/status/1037688962213728256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037687832717025281, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 996854816625356801, "username": "williamthiago14", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @nhacnhac2017 Vivi para ver \"liberal\" lutar por taxar um setor com impostos absurdos ao inv\u00e9s de lutar para que outros setores de interesse social tbm sejam isentos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamthiago14/status/1037687832717025281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nhacnhac2017,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037687503266959361, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:34", "timezone": "CDT", "user_id": 996854816625356801, "username": "williamthiago14", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @jcpiloneto @MatheusQuirico Cara, particularmente acho que s\u00e3o duas faces da mesma moeda, mas de toda forma, independente do \u00e2ngulo, ambas contribuem para o aumento do estado. Como disse, a luta n\u00e3o deve ser para que todos paguem igualmente muito, mas que todos paguem o m\u00ednimo poss\u00edvel.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamthiago14/status/1037687503266959361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MatheusQuirico,jcpiloneto,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037685504437903362, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 996854816625356801, "username": "williamthiago14", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @DoctorMayk Cara, o Amo\u00eado como liberal tem como ideal a minimiza\u00e7\u00e3o do estado, como criar novas taxas colaboram com isso? Fora que essa isen\u00e7\u00e3o tem como argumento o bem social que muitas igrejas fazem, s\u00f3 vermos o bom trabalho que igrejas evang\u00e9licas fazem como narc\u00f3ticos.", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamthiago14/status/1037685504437903362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DoctorMayk,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037685331716395008, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:56", "timezone": "CDT", "user_id": 904490118047772672, "username": "SmurfRancinza", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @aurelionovo30 @Duvidas_Cartola A pergunta que foi mal feita, n\u00e3o \u00e9 taxar, \u00e9 acabar com privil\u00e9gios.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmurfRancinza/status/1037685331716395008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Duvidas_Cartola,aurelionovo30,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037685212841426944, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:28", "timezone": "CDT", "user_id": 904490118047772672, "username": "SmurfRancinza", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @aurelionovo30 @Duvidas_Cartola E outra, Igrejas s\u00e3o isentas de impostos b\u00e1sicos, tipo IPTU, e s\u00e3o financiadas \u00e0s vezes por bancos p\u00fablicos com valores irris\u00f3rios", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmurfRancinza/status/1037685212841426944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Duvidas_Cartola,aurelionovo30,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037684985413742592, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 172185783, "username": "Polemarco", "tweet": "Se o Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 a favor da taxa\u00e7\u00e3o de igrejas, ele que v\u00e1 para o inferno...\"Mas ele tem a menor rejei\u00e7\u00e3o\". Claro, como o povo diz que rejeita algu\u00e9m que N\u00c3O CONHECE???A campanha do Amo\u00eado \u00e9 t\u00e3o amadora que...  https://www.facebook.com/1054767376/posts/10214041926016259/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Polemarco/status/1037684985413742592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684985166221313, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 904490118047772672, "username": "SmurfRancinza", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @aurelionovo30 @Duvidas_Cartola Ele n\u00e3o p\u00f4de se posicionar sobre. Foi pegadinha do \"Sim\" \"N\u00e3o\". Nenhum pol\u00edtico se posiciona s\u00f3 te isso, nem pensa sobre. A Globosta fez essa pegadinha pra que vc viesse aqui reclamar mesmo. N\u00e3o est\u00e1 claro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmurfRancinza/status/1037684985166221313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Duvidas_Cartola,aurelionovo30,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037684958188457984, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 63267421, "username": "MarconideO", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Pra excluir um dos impostos dos autom\u00f3veis? Ou diminuir o IPTU? Ou a carga das empresas?... O montante q as igrejas arrecadam d\u00e1 para substituir algum imposto do cidad\u00e3o? Edir Macedo, Valdomiro... a lista \u00e9 longa de igrejas milion\u00e1rias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarconideO/status/1037684958188457984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037684780618395648, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:45", "timezone": "CDT", "user_id": 355621600, "username": "LeandroGyn30", "tweet": "@g1 @joaoamoedonovo  estou com voc\u00ea e vamos melhorar nosso pa\u00eds...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroGyn30/status/1037684780618395648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037684489525387264, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 904490118047772672, "username": "SmurfRancinza", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @Duvidas_Cartola Seu voto era da Marina, como assim perdeu?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmurfRancinza/status/1037684489525387264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Duvidas_Cartola,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037684211161997312, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:29", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @g1 @mayconbatistaRj Todos sendo taxados, reduzir\u00e1 o valor. Voc\u00ea \u00e9 a favor de privil\u00e9gios?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1037684211161997312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mayconbatistaRj,g1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037683766985220097, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 904490118047772672, "username": "SmurfRancinza", "tweet": "@gersongomes @joaoamoedonovo @faelrodrigues83 @patriotatambem A t\u00e1, boa sorte com os milita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmurfRancinza/status/1037683766985220097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "patriotatambem,faelrodrigues83,joaoamoedonovo,gersongomes"}
{"id": 1037682969803141120, "date": "2018-09-06", "time": "07:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 857206933299875840, "username": "JoaoNoberto_", "tweet": "@andrefreiref N\u00e3o quero polemizar, nem \"lacrar\", estou perguntando na humildade. Qual o defeito indefens\u00e1vel do Jo\u00e3o Amoedo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoNoberto_/status/1037682969803141120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrefreiref"}
{"id": 1037682715057905665, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:33", "timezone": "CDT", "user_id": 996854816625356801, "username": "williamthiago14", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @jcpiloneto Opa, tranquilo, mano. Sinceramente, nem lembrava que o itcmd pegava doa\u00e7\u00f5es, s\u00f3 heran\u00e7as. De toda forma, acredito que a ideia de taxar heran\u00e7as e doa\u00e7\u00f5es \u00e9 absurda. O ideal \u00e9 a diminui\u00e7\u00e3o das tributa\u00e7\u00f5es, e n\u00e3o seu aumento.", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamthiago14/status/1037682715057905665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jcpiloneto,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037682348651888640, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:05", "timezone": "CDT", "user_id": 904490118047772672, "username": "SmurfRancinza", "tweet": "@gersongomes @joaoamoedonovo @faelrodrigues83 @patriotatambem Am\u00e9m Minion", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmurfRancinza/status/1037682348651888640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "patriotatambem,faelrodrigues83,joaoamoedonovo,gersongomes"}
{"id": 1037682225100279809, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1007434423048994816, "username": "JocelmoCimas", "tweet": "Pesquisa Ibope presidencial mais recente. Se todos tivessem direitos iguais na TV,  o #joaoamoedo estaria em primeiro lugar. #OndaLaranja #Eleicoes2018 Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%  pic.twitter.com/wgLTcatykM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#joaoamoedo,#OndaLaranja,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/JocelmoCimas/status/1037682225100279809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681838142238721, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:04", "timezone": "CDT", "user_id": 904490118047772672, "username": "SmurfRancinza", "tweet": "@gersongomes @joaoamoedonovo @faelrodrigues83 @patriotatambem QUEM GOSTA DE MERDA \u00c9 MOSCA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmurfRancinza/status/1037681838142238721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "patriotatambem,faelrodrigues83,joaoamoedonovo,gersongomes"}
{"id": 1037681632961019904, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 904490118047772672, "username": "SmurfRancinza", "tweet": "@joaoamoedonovo @jasongabriel17 Eles n\u00e3o tem o que fazer. S\u00e3o burros demais pra entender que atacam o lado errado, diminuindo seus votos de direita aumentando sua rejei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmurfRancinza/status/1037681632961019904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jasongabriel17,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037681401901076485, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 904490118047772672, "username": "SmurfRancinza", "tweet": "@joaoamoedonovo @jasongabriel17 Os Minions se utilizam de tudo para difamar o candidato e aumentar a rejei\u00e7\u00e3o do Bolso. \u00c9 quase uma for\u00e7a tarefa di\u00e1ria e as pessoas caem na armadilha. A entrevista toda foi foda, impec\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmurfRancinza/status/1037681401901076485", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jasongabriel17,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037680922953502720, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 904490118047772672, "username": "SmurfRancinza", "tweet": "@joaoamoedonovo @jasongabriel17 Normalmente entidades religiosas usam subs\u00eddios, diferentes das ONGs que fazem o mesmo trabalho social, recebem doa\u00e7\u00f5es, mas pagam impostos territoriais, e n\u00e3o s\u00e3o isentos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmurfRancinza/status/1037680922953502720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jasongabriel17,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037680794008018947, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:55", "timezone": "CDT", "user_id": 53671842, "username": "JustBira", "tweet": "@biamora @freire_roberto @joaoamoedonovo Que decep\u00e7\u00e3o, pior do que ser o esquerdista que n\u00f3s sabemos que TU \u00c9S, e comprovar que tu \u00e9s um MENTIROSO ducar\u00e1i, ver\u00e1s @jairbolsonaro #BolsonaroPresidente ainda no primeiro turno, boc\u00f3!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/JustBira/status/1037680794008018947", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,freire_roberto,biamora,jairbolsonaro"}
{"id": 1037680445436178432, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 904490118047772672, "username": "SmurfRancinza", "tweet": "@joaoamoedonovo @jasongabriel17 Foi pegadinha dos jornalistas, s\u00f3 podia ser \"sim e n\u00e3o\". Ele n\u00e3o pode nem explicar do que se tratava ou dizer talvez.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmurfRancinza/status/1037680445436178432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jasongabriel17,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037680111968026624, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 904490118047772672, "username": "SmurfRancinza", "tweet": "@joaoamoedonovo @Joaodz_ MAIS OUTRO IDIOTA QUE N\u00c3O SABE PORRA NENHUMA DE NADA. PAGANDO MICO CARALHO, MOLEQUE GRANDE DESSE AINDA N\u00c3O PAROU DE COLAR?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmurfRancinza/status/1037680111968026624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joaodz_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037679705695154177, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 904490118047772672, "username": "SmurfRancinza", "tweet": "@gersongomes @joaoamoedonovo @patriotatambem @faelrodrigues83 LIBERDADE CARALHO. TU \u00c9 BURRO CARA? QUE LOUCURA. A BURRICE TE CARCOMEU", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmurfRancinza/status/1037679705695154177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "faelrodrigues83,patriotatambem,joaoamoedonovo,gersongomes"}
{"id": 1037679169533108224, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 220809022, "username": "Dascondonga", "tweet": "@joaoamoedonovo @Flavio_Quintela \u00c9 de uma estupidez demon\u00edaca querer restringir a liberdade religiosa dos indiv\u00edduos. Igrejas s\u00e3o mantidas com doa\u00e7\u00f5es volunt\u00e1rias de seus membros. Uma igrejinha l\u00e1 na floresta amaz\u00f4nica, onde n\u00e3o h\u00e1 Estado, seria invi\u00e1vel.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dascondonga/status/1037679169533108224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flavio_Quintela,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037678147779665920, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:24", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@jairbolsonaro @litaboga A quest\u00e3o \u00e9 que o Paulo Guedes disse que vai privatizar a Petrobr\u00e1s e os bancos. Bolsonaro est\u00e1 dizendo outra coisa. E o Jo\u00e3o Amo\u00eado diz que vai privatizar tais entes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1037678147779665920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "litaboga,jairbolsonaro"}
{"id": 1037677833521451008, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:09", "timezone": "CDT", "user_id": 353456806, "username": "lisboadp", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes @alexsanspacheco Tranquilo. \u00c9 um exerc\u00edcio importante, at\u00e9 pq n\u00e3o h\u00e1 rever\u00eancia: deputados vaiam, reagem, d\u00e3o risada, o PM n\u00e3o fica num pedestal, fala em p\u00e9 no meio do Parlamento como qualquer outro (no fim das contas ele \u00e9 um deputado). Quem se imp\u00f5e, como Tatcher, sobrevive a qualquer coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisboadp/status/1037677833521451008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexsanspacheco,Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037677759366148097, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@jairbolsonaro @litaboga Voc\u00ea que n\u00e3o entendeu meu amigo. N\u00e3o disse que n\u00e3o assisti o v\u00eddeo, o v\u00eddeo deste t\u00f3pico eu assisti, o que eu disse que n\u00e3o vi foi a \u00faltima entrevista do Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1037677759366148097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "litaboga,jairbolsonaro"}
{"id": 1037677606374658048, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 220809022, "username": "Dascondonga", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @RodrigoColen Taxar templos \u00e9 um atentado contra a liberdade religiosa. N\u00e3o pense nos grandes templos. Pense nos pequenos, nos cafund\u00f3s, em locais onde n\u00e3o existe Estado, mas h\u00e1 uma igreja que \u00e9 mantida por doa\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria dos seus membros.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dascondonga/status/1037677606374658048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RodrigoColen,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037676644239134720, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 390470137, "username": "Ualahssy", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo Amo\u00eado, como incentivar o empreendedorismo e o consumo se nossos bancos, quer dizer seus, incentivam o investimento em aplica\u00e7oes financeiras e dificultam o cr\u00e9dito para empresarios e consumidores,  cobram os maiores juros do mundo?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ualahssy/status/1037676644239134720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037676219087695877, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:44", "timezone": "CDT", "user_id": 996854816625356801, "username": "williamthiago14", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri Cara, o dinheiro das igrejas \u00e9 DOADO e j\u00e1 foi taxado quando seus doadores pagaram seus impostos. Ser\u00e1 que devemos aumentar o estado a ponto de tirar parcela de doa\u00e7\u00f5es volunt\u00e1rias? Acho que \u00e9, no m\u00ednimo antiliberal.", "replies": 12, "retweets": 5, "likes": 223, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamthiago14/status/1037676219087695877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037675935242354689, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 276627220, "username": "adnarimrasec", "tweet": "@joaoamoedonovo @ngieme @Flavio_Quintela Mostra o qu\u00e3o esquerdista um liberal pode ser.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adnarimrasec/status/1037675935242354689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flavio_Quintela,ngieme,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037674825182011392, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 960860006055890944, "username": "Rodrigu01692877", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @BlogOlhoNaMira @lsentoes @geraldoalckmin @augustodefranco @meirelles @alefrotabrasil @noahshuster @Phill_Liep @belaccioy @OrleansBianca @MonicaVivaBR @UmaGataDeBotas @realcarlossilva @alerodrigues247 @sfcdjalmasantos @fabio1263 @pdevechi @pccuppoloni @DaniloCanabarra @capitalist_ant @OhDearMarkF @rosangela_bolze @Dr___Evil @celsorenato5 @allkar @Antonsilva @serrao_rita @marcioyared @MarioFe93612169 @karlos532 @felipepadrao18 @ViniciusNikolod @neirobson @RAlexandreAS021 @irapuan @leogcosta @EduuhCOD @nunca_caiu Ok. Me esque\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigu01692877/status/1037674825182011392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nunca_caiu,EduuhCOD,leogcosta,irapuan,RAlexandreAS021,neirobson,ViniciusNikolod,felipepadrao18,karlos532,MarioFe93612169,marcioyared,serrao_rita,Antonsilva,allkar,celsorenato5,Dr___Evil,rosangela_bolze,OhDearMarkF,capitalist_ant,DaniloCanabarra,pccuppoloni,pdevechi,fabio1263,sfcdjalmasantos,alerodrigues247,realcarlossilva,UmaGataDeBotas,MonicaVivaBR,OrleansBianca,belaccioy,Phill_Liep,noahshuster,alefrotabrasil,meirelles,augustodefranco,geraldoalckmin,lsentoes,BlogOlhoNaMira,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037674007917723648, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3403323256, "username": "GollumEvil", "tweet": "@joaoamoedonovo @ManaryCorte N\u00e3o ganha n\u00e3o, cara. Acorda pra vida. O voto no Bolsonaro \u00e9 um voto pragm\u00e1tico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GollumEvil/status/1037674007917723648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManaryCorte,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037672164646944768, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 74419629, "username": "fafa_povoas", "tweet": "@Ilisp_org Ele s\u00f3 abre a boca pra falar merda!!!! \u00c9 impressionante! Gra\u00e7as a Deus @geraldoalckmin NAO chegar\u00e1 ao segundo turno!!! Enquanto isso @joaoamoedonovo s\u00f3 cresce!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fafa_povoas/status/1037672164646944768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037672038629027841, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 960860006055890944, "username": "Rodrigu01692877", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @BlogOlhoNaMira @lsentoes @geraldoalckmin @augustodefranco @meirelles @alefrotabrasil @noahshuster @Phill_Liep @belaccioy @OrleansBianca @MonicaVivaBR @UmaGataDeBotas @realcarlossilva @alerodrigues247 @sfcdjalmasantos @fabio1263 @pdevechi @pccuppoloni @DaniloCanabarra @capitalist_ant @OhDearMarkF @rosangela_bolze @Dr___Evil @celsorenato5 @allkar @Antonsilva @serrao_rita @marcioyared @MarioFe93612169 @karlos532 @felipepadrao18 @ViniciusNikolod @neirobson @RAlexandreAS021 @irapuan @leogcosta @EduuhCOD @nunca_caiu Voc\u00ea ainda existe?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigu01692877/status/1037672038629027841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nunca_caiu,EduuhCOD,leogcosta,irapuan,RAlexandreAS021,neirobson,ViniciusNikolod,felipepadrao18,karlos532,MarioFe93612169,marcioyared,serrao_rita,Antonsilva,allkar,celsorenato5,Dr___Evil,rosangela_bolze,OhDearMarkF,capitalist_ant,DaniloCanabarra,pccuppoloni,pdevechi,fabio1263,sfcdjalmasantos,alerodrigues247,realcarlossilva,UmaGataDeBotas,MonicaVivaBR,OrleansBianca,belaccioy,Phill_Liep,noahshuster,alefrotabrasil,meirelles,augustodefranco,geraldoalckmin,lsentoes,BlogOlhoNaMira,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037670741397970944, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 863865862897512448, "username": "matheusmelodev", "tweet": "@arequiemroses KKKKKKKKKKKKKKKKKKK Voc\u00ea n\u00e3o pode falar mal Bolsonaro se vai votar no Ciro pq ele \u00e9 a mesma coisa s\u00f3 que de esquerda. Meu candidato \u00e9 @joaoamoedonovo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusmelodev/status/1037670741397970944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arequiemroses,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037670484463243265, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4824699916, "username": "dgquintana88", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @LuizWagnerPasso @maurineifernand Pq PT cover?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dgquintana88/status/1037670484463243265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maurineifernand,LuizWagnerPasso,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037670443996663809, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 397518115, "username": "MoisesMartins64", "tweet": "@OCorvo_ Se n\u00e3o votasse em @jairbolsonaro, voltaria em @joaoamoedonovo, @alvarodias_ ou @meirelles Cansa ter que assistir mais do mesmo com @cirogomes, @MarinaSilva, @geraldoalckmin e @Haddad_Fernando Mais vale quatro anos do novo, que oito da velha pol\u00edtica!Chegou a hora de mudar!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MoisesMartins64/status/1037670443996663809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OCorvo_,jairbolsonaro,joaoamoedonovo,alvarodias_,meirelles,cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037665657372983296, "date": "2018-09-06", "time": "06:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 710659219297603584, "username": "dmelofernando", "tweet": "@joaoamoedonovo Obrigado @JornalOGlobo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dmelofernando/status/1037665657372983296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,JornalOGlobo"}
{"id": 1037663005599838208, "date": "2018-09-06", "time": "06:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 42038793, "username": "RodrigoBarcat", "tweet": "por que um aluno mal formado nas bases ter\u00e1 interesse em seguir uma institui\u00e7\u00e3o superior?Vamos investir corretamente na #Educa\u00e7\u00e3o vamos de #NOVO30 @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Educa\u00e7\u00e3o,#NOVO30", "link": "https://twitter.com/RodrigoBarcat/status/1037663005599838208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037662448931807232, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 163693184, "username": "Saulocordeiro_", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo @caveira_lucas @CacauHeinz \u00c9 sempre a mesmo coisa, sobre a quest\u00e3o do aborto e drogas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saulocordeiro_/status/1037662448931807232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CacauHeinz,caveira_lucas,joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037662304735817728, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1633151881, "username": "LuizLinces", "tweet": "@joaoamoedonovo @MMagos93 @ThiagoSoares125 Sobretaxa de imposto \u00e9 roubo. Principalmente quando n\u00e3o utilizado para benfeitorias. A tributa\u00e7\u00e3o deve acontecer, mesmo que m\u00ednima. Num mundo ideal (pa\u00edses n\u00f3rdicos) existe uma \"alta\" taxa\u00e7\u00e3o, mas l\u00e1 se sabe que \u00e9 tudo revertido para a popula\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizLinces/status/1037662304735817728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThiagoSoares125,MMagos93,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037659392693424128, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 53215310, "username": "herbertgon", "tweet": "@EuclidesFla @joaoamoedonovo Arremedo do George Soros!!! \u00c9 o sistema sempre tem um plano B", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herbertgon/status/1037659392693424128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,EuclidesFla"}
{"id": 1037658689052831744, "date": "2018-09-06", "time": "06:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1009829723285938176, "username": "LucasNamor", "tweet": "Verdade do\u00edda para os socialistas.#NOVO30 #joaoamoedo  https://twitter.com/partidonovo30/status/1037454859623178246\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#joaoamoedo", "link": "https://twitter.com/LucasNamor/status/1037658689052831744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656679326859265, "date": "2018-09-06", "time": "06:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 163693184, "username": "Saulocordeiro_", "tweet": "@joaoamoedonovo @quicktoangerr @MMagos93 @domotor_r DIGITALLY CENSORED! #DireitaUnida \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49  https://gab.ai/rDomotor\u00a0 ja diz tudo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/Saulocordeiro_/status/1037656679326859265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "domotor_r,MMagos93,quicktoangerr,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037655813903540224, "date": "2018-09-06", "time": "05:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 33375414, "username": "lcandidojr", "tweet": "@o_antagonista N\u00e3o desanimemos. Vamos virar esse jogo. O Amo\u00eado vai crescer muito at\u00e9 7 de outubro. #VamosRenovarTudo #Jo\u00e3oAmo\u00eado #Vote30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#Jo\u00e3oAmo\u00eado,#Vote30", "link": "https://twitter.com/lcandidojr/status/1037655813903540224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037655342233149442, "date": "2018-09-06", "time": "05:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 813374851754901505, "username": "sebastiaotstpa", "tweet": "@joaoamoedonovo @caroloak Amoedo \u00e9 banqueiro, enriqueceu com a desgra\u00e7a do povo. E ainda o novo foi criado com assinaturas falsas e capital estrangeiro vindo do lixo do George Soros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sebastiaotstpa/status/1037655342233149442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caroloak,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037653812809490432, "date": "2018-09-06", "time": "05:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 49711029, "username": "crmonteir", "tweet": "@joaoamoedonovo  que tal propor dividir a licen\u00e7a maternidade entre pai e m\u00e3e . Se \u00e9 de 6 meses os pais decidiriam quem ficaria afastado cuidando da crian\u00e7a( pai ou m\u00e3e) durante esse per\u00edodo sem a interfer\u00eancia do estado. Acredite atinge um p\u00fablico interessante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crmonteir/status/1037653812809490432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037650066683711488, "date": "2018-09-06", "time": "05:33:49", "timezone": "CDT", "user_id": 189155096, "username": "PadovaniStudio", "tweet": "@DiogodaLuz300 @joaoamoedonovo #ondalaranja #VemComJo\u00e3o30 pic.twitter.com/6f6soXPCKm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ondalaranja,#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/PadovaniStudio/status/1037650066683711488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,DiogodaLuz300"}
{"id": 1037649632707399681, "date": "2018-09-06", "time": "05:32:05", "timezone": "CDT", "user_id": 218159385, "username": "alancfleury", "tweet": "@joaoamoedonovo Rumo ao 2 turno #amoedonosdebates #amoedopresidente", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "#amoedonosdebates,#amoedopresidente", "link": "https://twitter.com/alancfleury/status/1037649632707399681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037647669739614209, "date": "2018-09-06", "time": "05:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 337176090, "username": "ayrtondaviola", "tweet": "T\u00e1 todo mundo querendo saber quem diabos \u00e9 Jo\u00e3o Amo\u00eado?!  https://www.facebook.com/100001968920342/posts/1829833473758932/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ayrtondaviola/status/1037647669739614209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037643389087436800, "date": "2018-09-06", "time": "05:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 189155096, "username": "PadovaniStudio", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial #Amo\u00eadoNosDebates #VemComJo\u00e3o30 #ondalaranja #Am\u00f4edoNeles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Amo\u00eadoNosDebates,#VemComJo\u00e3o30,#ondalaranja,#Am\u00f4edoNeles", "link": "https://twitter.com/PadovaniStudio/status/1037643389087436800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037642970437246976, "date": "2018-09-06", "time": "05:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 24880504, "username": "carloswillow", "tweet": "@joaoamoedonovo Prefiro taxa\u00e7\u00e3o das grandes furtunas e das heran\u00e7as mesmo. Voc\u00ea pode trabalhar por isso tb?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloswillow/status/1037642970437246976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037631995600429056, "date": "2018-09-06", "time": "04:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 84191687, "username": "joseluizpantoja", "tweet": "@joaoamoedonovo N\u00e3o acredite no ibope! Os indices de inten\u00e7\u00e3o de voto s\u00e0o maiores!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseluizpantoja/status/1037631995600429056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037590894759870464, "date": "2018-09-06", "time": "01:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 189155096, "username": "PadovaniStudio", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial Mata cobra e mostra o Pau! #VemComJoao30 #Amoedo #OndaLaranja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJoao30,#Amoedo,#OndaLaranja", "link": "https://twitter.com/PadovaniStudio/status/1037590894759870464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037562315443449856, "date": "2018-09-05", "time": "23:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 67099242, "username": "F_Montibello", "tweet": "@joaoamoedonovo  pic.twitter.com/ZaflZIC01r", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Montibello/status/1037562315443449856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037562271638147072, "date": "2018-09-05", "time": "23:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 67099242, "username": "F_Montibello", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @carlosedrsantos  pic.twitter.com/Eg8HDxnD1X", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Montibello/status/1037562271638147072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosedrsantos,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037562233813917696, "date": "2018-09-05", "time": "23:44:48", "timezone": "CDT", "user_id": 67099242, "username": "F_Montibello", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo  pic.twitter.com/HMeyVYRvLA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Montibello/status/1037562233813917696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037562159767711749, "date": "2018-09-05", "time": "23:44:30", "timezone": "CDT", "user_id": 67099242, "username": "F_Montibello", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes  pic.twitter.com/BrkOzsaux6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Montibello/status/1037562159767711749", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037557089885999104, "date": "2018-09-05", "time": "23:24:21", "timezone": "CDT", "user_id": 616713848, "username": "luizhope7", "tweet": "ONDA LARANJA? Entenda o crescimento de Jo\u00e3o Amo\u00eado!  https://youtu.be/cORm12h8Pyw\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizhope7/status/1037557089885999104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037553752541224960, "date": "2018-09-05", "time": "23:11:06", "timezone": "CDT", "user_id": 533848161, "username": "Jolli33", "tweet": "@RafaelCurii @joaoamoedonovo \ud83e\uddd0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jolli33/status/1037553752541224960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,RafaelCurii"}
{"id": 1037544588381175808, "date": "2018-09-05", "time": "22:34:41", "timezone": "CDT", "user_id": 53178635, "username": "thiagoartok", "tweet": "@franciscomacsoa Jo\u00e3o Amo\u00eado. 30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoartok/status/1037544588381175808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa"}
{"id": 1037543359026475009, "date": "2018-09-05", "time": "22:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 62606284, "username": "jasongabriel17", "tweet": "@joaoamoedonovo @Floriano_sbc Sei que existem muitas igrejas que s\u00e3o usadas para roubar as pessoas. Mas n\u00e3o s\u00e3o todas. T\u00eam que investigar e prender os mercen\u00e1rios. Fa\u00e7o parte de um igreja que banca + de 50% das despesas de um centro comunit\u00e1rio q cuida de crian\u00e7as, ainda quer taxar? Inadmiss\u00edvel!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jasongabriel17/status/1037543359026475009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Floriano_sbc,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037541611545219072, "date": "2018-09-05", "time": "22:22:51", "timezone": "CDT", "user_id": 62606284, "username": "jasongabriel17", "tweet": "@TonhoDrinks @joaoamoedonovo Pra mim isso \u00e9 incoerente, querer reduzir estado impondo mais impostos? Sendo que as pessoas que contribuem nas igrejas j\u00e1 foram taxadas. Isso \u00e9 bi tributa\u00e7\u00e3o. Isso \u00e9 roubo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jasongabriel17/status/1037541611545219072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TonhoDrinks,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037541267427807233, "date": "2018-09-05", "time": "22:21:29", "timezone": "CDT", "user_id": 85702045, "username": "eusouofelipe", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes \u00c9 uma excelente iniciativa. S\u00f3 acho que seria melhor ir em uma ter\u00e7a, pq na segunda n\u00e3o tem ningu\u00e9m naquela jo\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eusouofelipe/status/1037541267427807233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037540288800145408, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 125878785, "username": "cgcandrade", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes segunda-feira no Congresso iria falar pras paredes. Nada \u00e9 capaz de encher aquela casa todas as segundas-feiras", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cgcandrade/status/1037540288800145408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037539664696094720, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 14379344, "username": "delduque", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Que gr\u00e1fico bisonho \u00e9 esse? Jo\u00e3o Amo\u00eado empatado com \u00c1lvaro \u201cFachin\u201d Dias e, simplesmente, n\u00e3o aparece e nem \u00e9 citado no gr\u00e1fico!!! \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delduque/status/1037539664696094720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037537819164639232, "date": "2018-09-05", "time": "22:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 259568986, "username": "MarcoDaher", "tweet": "Escutem e tirem suas conclus\u00f5es: Geraldo Alckmin, Fernando Haddad, Jo\u00e3o Amo\u00eado e Jair Bolsonaro  https://www.youtube.com/attribution_link?a=I93X9NXwxZE&u=%2Fwatch%3Fv%3DHa45BBhfoGk%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoDaher/status/1037537819164639232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537495817154561, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 259568986, "username": "MarcoDaher", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Ha45BBhfoGk?aEscutem\u00a0\u2026 e tirem suas conclus\u00f5es: Geraldo Alckmin, Fernando Haddad, Jo\u00e3o Amo\u00eado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoDaher/status/1037537495817154561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037537115674955776, "date": "2018-09-05", "time": "22:04:59", "timezone": "CDT", "user_id": 46196716, "username": "rafaeldamasio", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Corrigiram e inclu\u00edram. S\u00f3 reclamando!!!  pic.twitter.com/oRbNxlBWpA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaeldamasio/status/1037537115674955776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037535937335635968, "date": "2018-09-05", "time": "22:00:18", "timezone": "CDT", "user_id": 49621845, "username": "psciccone", "tweet": "@OGloboPolitica O sistema \u00e9 foda @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psciccone/status/1037535937335635968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037535225990053888, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:29", "timezone": "CDT", "user_id": 236559916, "username": "philmarqueslima", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @niquirilo @thebarbazul Comunista e burro \u00e9 a mesma coisa...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/philmarqueslima/status/1037535225990053888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thebarbazul,niquirilo,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037534961115557888, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:25", "timezone": "CDT", "user_id": 236559916, "username": "philmarqueslima", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 A turma da lacra\u00e7\u00e3o global n\u00e3o cansa...eh uma pergunta e argumento merda atr\u00e1s do outro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/philmarqueslima/status/1037534961115557888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037534223241015302, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 152449673, "username": "LINVISTON", "tweet": "@EduardoBraga_AM @OmarAzizPSD Hoje no Samauma Regi\u00e3o do Janauc\u00e1 Careiro/AM @sidneyleite_ Deputado Federal 5555@omarazizpsd Governador 55@eduardobraga_am Senador 155@alfredonascimentooficial Senador 222@joaoamoedonovo Presidente 30 \u2014 in Careiro  https://www.facebook.com/100000680900633/posts/2070007763031900/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LINVISTON/status/1037534223241015302", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sidneyleite_,OmarAzizPSD,EduardoBraga_AM,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037530681906216960, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 965034086858403842, "username": "titilicia_", "tweet": "@joaoamoedonovo ent\u00e3o me d\u00ea meus dois conto pra eu comprar de coxinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/titilicia_/status/1037530681906216960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037530370693099520, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 769764024292614144, "username": "Claudia70245697", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @AlamirMarinho @naotemqfikrico O amo\u00eado n\u00e3o perde pra neum candidato no 2 turno!! E so chegar la", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 81, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudia70245697/status/1037530370693099520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "naotemqfikrico,AlamirMarinho,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037530325692370945, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 62606284, "username": "jasongabriel17", "tweet": "@joaoamoedonovo Jo\u00e3o voc\u00ea \u00e9 a favor de taxa\u00e7\u00e3o das igrejas???Est\u00e3o divulgando isso, uma fala sua numa sabatina no G1! Se for verdade perde meu voto. Pra mim isso \u00e9 incoerente, querer reduzir impondo mais impostos. Sendo que as pessoas que contribuem nas igrejas j\u00e1 foram taxadas.", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jasongabriel17/status/1037530325692370945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037529809142927361, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 769764024292614144, "username": "Claudia70245697", "tweet": "@joaoamoedonovo @OGloboPolitica  tambem quero saber, como leitora do jornal?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudia70245697/status/1037529809142927361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037529687805886469, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 62606284, "username": "jasongabriel17", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Jo\u00e3o voc\u00ea \u00e9 a favor de taxa\u00e7\u00e3o das igrejas???Est\u00e3o divulgando isso, uma fala sua numa sabatina no G1! Se for verdade perde meu voto. Pra mim isso \u00e9 incoerente, querer reduzir impondo mais impostos. Sendo que as pessoas que contribuem nas igrejas j\u00e1 foram taxadas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jasongabriel17/status/1037529687805886469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037529084681707520, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 80856430, "username": "Lorena_Cruz", "tweet": "@Metropoles @OficialJBr @correio @recordtvbsb @recordtvoficial @MateusBandeira @novo30am @novodf @partidonovo30 @pauloroqueof @joaoamoedonovo @rofreire @alexandre30df Rodrigo enrolenbergue ter mais que 1% de votos \u00e9 o pior absurdo do DF. Espero que sua campanha cres\u00e7a e te coloque no 2o turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lorena_Cruz/status/1037529084681707520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandre30df,rofreire,joaoamoedonovo,pauloroqueof,partidonovo30,novodf,novo30am,MateusBandeira,recordtvoficial,recordtvbsb,correio,OficialJBr,Metropoles"}
{"id": 1037528598071201792, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 85520920, "username": "BLemos__", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @LookingCritical C\u00ea paga pra ser bobo ou \u00e9 de gra\u00e7a? \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BLemos__/status/1037528598071201792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LookingCritical,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037528393905070080, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 338104990, "username": "welingtoninfo", "tweet": "ENQUETE (que comece a treta)\ud83d\udc4d\ud83c\udffb Ciro Gomes\u2764\ufe0f Fernando Haddad\ud83d\ude02 Marina Silva\ud83d\ude2f Geraldo Alckmin\ud83d\ude22 Jo\u00e3o Amo\u00eado\ud83d\ude21 Jair BolsonaroReajam de acordo com seu candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/welingtoninfo/status/1037528393905070080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526308274806784, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo BOULOS tem 1% de INQUILINOS , segundo a pesquisa!\ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037526308274806784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037525967563055104, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:41", "timezone": "CDT", "user_id": 568485507, "username": "renatoefsousa", "tweet": "Se brincar perde at\u00e9 para o @joaoamoedonovo.  pic.twitter.com/OW83hsOVF5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoefsousa/status/1037525967563055104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037525746762309632, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1094849828, "username": "Vinicius_moo", "tweet": "@geraldoalckmin @JoseEliton_Jr @joaoamoedonovo #Novo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Novo30", "link": "https://twitter.com/Vinicius_moo/status/1037525746762309632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoseEliton_Jr,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037524291590545408, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "Eu n\u00e3o devo votar no @joaoamoedonovo porque o Olavo falou, o Reinaldo Azevedo falou, o Boulus falou, o cara com o avatar com a m\u00e3o no queixo falou, porque um meme falou, voc\u00eas v\u00e3o tomar no cu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037524291590545408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037524149084848133, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:28", "timezone": "CDT", "user_id": 74824188, "username": "arielmarlin", "tweet": "@CBNoficial @CCarloscoelho @joaoamoedonovo Servidor p\u00fablico??? \ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arielmarlin/status/1037524149084848133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,CCarloscoelho,CBNoficial"}
{"id": 1037523946508181504, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:39", "timezone": "CDT", "user_id": 74190794, "username": "vitorars", "tweet": "Jo\u00e3o Amoedo \u00e9 favor\u00e1vel \u00e0 taxa\u00e7\u00e3o de igrejas. Achei que um liberal fosse contr\u00e1rio a qualquer tipo de taxa\u00e7\u00e3o excessiva, pelo contr\u00e1rio n\u00e3o. \u00c9 de uma imbecilidade atroz ser favor\u00e1vel \u00e0 isso.  https://gab.ai/vitorars/posts/34207048\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorars/status/1037523946508181504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523620279603200, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:21", "timezone": "CDT", "user_id": 85847451, "username": "waldirsousa", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Deletou Jo\u00e3o Amoedo 30. Ma f\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waldirsousa/status/1037523620279603200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037523528252366850, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2400603504, "username": "luciocdealmeida", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Fica firme companheiro da moral pra essas m\u00eddias corruptas n\u00e3o... vamos mudar agora#30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#30", "link": "https://twitter.com/luciocdealmeida/status/1037523528252366850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037522397547651072, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 171893950, "username": "danielolicav", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @bento_inaldo Pq jornalismo imparcial n\u00e3o existe no Brasil", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 91, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielolicav/status/1037522397547651072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bento_inaldo,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037521567146823681, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 808074801373937664, "username": "ldroaugusto", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Coisa de estagiario : /", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ldroaugusto/status/1037521567146823681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037521555201421313, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 710659219297603584, "username": "dmelofernando", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo N\u00e3o s\u00f3 a caricatura, como tamb\u00e9m os quadros abaixo da imagem q resumem os demais candidatos. Vai dizer q foi o estagi\u00e1rio \ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dmelofernando/status/1037521555201421313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037521252821413889, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 710659219297603584, "username": "dmelofernando", "tweet": "@OGloboPolitica Cad\u00ea o @joaoamoedonovo ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dmelofernando/status/1037521252821413889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037521100056526848, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 50634040, "username": "ReginaFiuza", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo O povo \u00e9 quem est\u00e1 enfiando @jairbolsonaro goela abaixo do sistema.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginaFiuza/status/1037521100056526848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037520634497130498, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:30", "timezone": "CDT", "user_id": 50634040, "username": "ReginaFiuza", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo \u00c9 assim mesmo...Sempre esqueceram e negaram @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginaFiuza/status/1037520634497130498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037520386315960321, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1026935052691820545, "username": "Zd4201", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Medo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zd4201/status/1037520386315960321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037519767903584256, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 989222131836837889, "username": "Raissabelek", "tweet": "Melhor coment\u00e1rio kkkkkkkkkkkkk @joaoamoedonovo @partidonovo30 pic.twitter.com/ZZOh8ssY3P", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raissabelek/status/1037519767903584256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037519663754817536, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 36669573, "username": "victorflavio", "tweet": "@joaoamoedonovo Pode me mandar os meus dois reais pfvr...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorflavio/status/1037519663754817536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037519327975677952, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:18", "timezone": "CDT", "user_id": 145236363, "username": "walyson3r", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado nos debates: Apoie essa id\u00e9ia! - Assine a peti\u00e7\u00e3o!  https://chn.ge/2NQnKV5\u00a0 via @change_br", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walyson3r/status/1037519327975677952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "change_br"}
{"id": 1037519283050479617, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1016735481361584128, "username": "p4uloguede5", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%Alvaro Dias (Podemos): 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%Vera (PSTU): 1%Jo\u00e3o Goulart Filho (PPL): 1%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p4uloguede5/status/1037519283050479617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518870997860354, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:29", "timezone": "CDT", "user_id": 832782324752216066, "username": "CelsoMendes81", "tweet": "@joaoamoedonovo Rapaz... Se com crescimento de 2pp o gr\u00e1fico tem essa inclina\u00e7\u00e3o, imagina quando crescer 10pp!Kkkkkkk \ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoMendes81/status/1037518870997860354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037518506454130688, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2325951246, "username": "gilbertomilan1", "tweet": "@joaoamoedonovo @Bopressor20 Go Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilbertomilan1/status/1037518506454130688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037517983243882498, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2608555686, "username": "lucianodelucci", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/46sW-31yyQA?aRoda\u00a0\u2026 Viva | Jo\u00e3o Amo\u00eado | 21/05/2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianodelucci/status/1037517983243882498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037516090274922497, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2927132025, "username": "JoaoLSTorres", "tweet": "Programa de Governo - Jo\u00e3o Amo\u00eadoNosso grande sonho\u201cUm Brasil seguro, simples e livre, onde todos possam chegar l\u00e1!\u201dNossa motiva\u00e7\u00e3o\"O que nos move \u00e9 o senso de responsabilidade com o Pa\u00eds e as pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es.\" https://joaoamoedo.com.br/programa-de-governo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoLSTorres/status/1037516090274922497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515344313757696, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:28", "timezone": "CDT", "user_id": 50634040, "username": "ReginaFiuza", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 Esses gr\u00e1ficos....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginaFiuza/status/1037515344313757696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037514290377502725, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1035480605205688320, "username": "arthurlustosa9", "tweet": "@joaoamoedonovo Bora bora amoed\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurlustosa9/status/1037514290377502725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037513977402716160, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola Vou ser sincero, tem certas coisas que mesmo sendo transparente e conversando muito n\u00e3o passa no congresso. Uma delas \u00e9 essa de taxar igreja pois \u00e9 pol\u00eamica e precisa ser por emenda constitucional. \u00c9 quase t\u00e3o pol\u00eamico quanto aborto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1037513977402716160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037512975609946118, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola Tamb\u00e9m quero ver ele discorrer mais sobre o assunto, at\u00e9 porque foi perguntas r\u00e1pidas de concordar ou n\u00e3o com o assunto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1037512975609946118", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037512955997380609, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 37139029, "username": "marceviche", "tweet": "\"meo, mas o jo\u00e3o amoedo...\"  pic.twitter.com/kFTELKqRT8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marceviche/status/1037512955997380609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512757371985920, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola Nosso pa\u00eds tem muita coisa pra fazer. Tirar a esquerda e aumentar a liberdade econ\u00f4mica s\u00e3o as prioridades para mim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1037512757371985920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037512430409138180, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 377740923, "username": "Natalia_Ruschel", "tweet": "@CBNoficial @g1 @jornaldacbn @gcamarotti @nyrleon Depois de responder 100 vezes as mesmas perguntas \u00e9 f\u00e1cil ter firmeza. Ainda n\u00e3o ouvi Joao Amoedo falar de pol\u00edtica externa, inova\u00e7\u00e3o, investimento e emprego... estou sentada aguardando.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natalia_Ruschel/status/1037512430409138180", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nyrleon,gcamarotti,jornaldacbn,g1,CBNoficial"}
{"id": 1037512284778704896, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:19", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola J\u00e1 ouvi falar sim, n\u00e3o tenho profundo conhecimento, mas a parte \"decodificada\" pelos liberais achei bem teoria da conspira\u00e7\u00e3o. Se voc\u00ea acredita nessa teoria, taxar igreja \u00e9 o de menos. Respeito sua opini\u00e3o, acredito que ter\u00e1 tempo para refletir.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1037512284778704896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037512225844588544, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:05", "timezone": "CDT", "user_id": 74190794, "username": "vitorars", "tweet": "Jo\u00e3o Amoedo \u00e9 favor\u00e1vel \u00e0 taxa\u00e7\u00e3o de igrejas. Achei que um liberal fosse contr\u00e1rio a qualquer tipo de taxa\u00e7\u00e3o excessiva, pelo contr\u00e1rio n\u00e3o. \u00c9 de uma imbecilidade atroz ser favor\u00e1vel \u00e0 isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorars/status/1037512225844588544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511757256908800, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 353456806, "username": "lisboadp", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes Excelente iniciativa, o Primeiro-Ministro brit\u00e2nico faz isso desde 1880.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisboadp/status/1037511757256908800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037511282604298241, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:20", "timezone": "CDT", "user_id": 813374851754901505, "username": "sebastiaotstpa", "tweet": "@joaoamoedonovo @jhonystechinno Agora acha a\u00ed um processo de por corrup\u00e7\u00e3o em nome dele fera pic.twitter.com/AhEdQk5TJD", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sebastiaotstpa/status/1037511282604298241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jhonystechinno,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037511159484694528, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:51", "timezone": "CDT", "user_id": 353456806, "username": "lisboadp", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes @alexsanspacheco Errado. A Inglaterra faz isso toda quarta-feira. Chama Prime Minister Questions, vale a pena assistir.", "replies": 6, "retweets": 6, "likes": 74, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisboadp/status/1037511159484694528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexsanspacheco,Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037510659414654978, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 186501440, "username": "carlosrvsilva", "tweet": "@joaoamoedonovo Estude e coloque em seu programa a Auditoria Cidad\u00e3 da D\u00edvida. N\u00e3o \u00e9 calote! \u00c9 pagar s\u00f3 o que n\u00e3o for falcatruas e roubo puro!Se auditar o que estamos pagando de juros e amortiza\u00e7\u00f5es ter\u00e1 o caixa necess\u00e1rio para as reformas! https://auditoriacidada.org.br\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosrvsilva/status/1037510659414654978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037509858751377413, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:40", "timezone": "CDT", "user_id": 755789577642708993, "username": "alvim55977299", "tweet": "@Kryska2018 @lucasapaulino Se votarem em Jo\u00e3o Amo\u00eado com certeza ele desbanca Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvim55977299/status/1037509858751377413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasapaulino,Kryska2018"}
{"id": 1037509209326272519, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola Um item que voc\u00ea discorda e j\u00e1 perde seu voto? Um item pol\u00eamico que ele teve coragem de mostrar sua opini\u00e3o? Um item no qual para mudar apenas com ampla maioria do congresso atrav\u00e9s de emenda constitucional j\u00e1 que se trata de imunidade tribut\u00e1ria? Ent\u00e3o vota nos outros candidatos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1037509209326272519", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037508844522487808, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1026935052691820545, "username": "Zd4201", "tweet": "@joaoamoedonovo Disparado o melhor e mais coerente..  Se bancou, n sinto minha grana usada por ele, e se usou foi melhor do que qualquer outro partido usando o fundo partid\u00e1rio..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zd4201/status/1037508844522487808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037508805196742658, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 33510176, "username": "regianetorres", "tweet": "Eu t\u00f4 que falo com os coleguinhas q JB nao ganha num segundo turno, vai vendo, depois n\u00e3o reclamem amiguinhos, vem pegar a onda laranja com a gente que \u00e9 mais garantido  #JoaoAmoedo  pic.twitter.com/jDcJdD35Xk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoaoAmoedo", "link": "https://twitter.com/regianetorres/status/1037508805196742658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508745369210880, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 27282476, "username": "Bibilima", "tweet": "@joaoamoedonovo Voc\u00ea precisa mesmo de vaquinha???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bibilima/status/1037508745369210880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037508614615904259, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:44", "timezone": "CDT", "user_id": 813374851754901505, "username": "sebastiaotstpa", "tweet": "@gurovitz @joaoamoedonovo @partidonovo30  pic.twitter.com/QKausZ3Cc2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sebastiaotstpa/status/1037508614615904259", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo,gurovitz"}
{"id": 1037508493996183554, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:15", "timezone": "CDT", "user_id": 813374851754901505, "username": "sebastiaotstpa", "tweet": "@joaoamoedonovo  pic.twitter.com/zDmou0QM3W", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sebastiaotstpa/status/1037508493996183554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037508379541954560, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 813374851754901505, "username": "sebastiaotstpa", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30  pic.twitter.com/VgRfD6rB6N", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sebastiaotstpa/status/1037508379541954560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037508315163631617, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 813374851754901505, "username": "sebastiaotstpa", "tweet": "@joaoamoedonovo Novo bandido querendo entrar na pol\u00edtica pic.twitter.com/AuTHKqgamr", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sebastiaotstpa/status/1037508315163631617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037507384195907584, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:51", "timezone": "CDT", "user_id": 222917812, "username": "Arthurhcecilio", "tweet": "@joaoamoedonovo \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arthurhcecilio/status/1037507384195907584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037507349446119424, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2927132025, "username": "JoaoLSTorres", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado quer carga tribut\u00e1ria mais simples e maior facilidade para abertura de empresas   https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/eleicoes/2018/noticia/2018/09/04/joao-amoedo-quer-carga-tributaria-mais-simples-e-maior-facilidade-para-abertura-de-empresas.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoLSTorres/status/1037507349446119424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505956710637568, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2927132025, "username": "JoaoLSTorres", "tweet": "Respeitosamente, talvez estejamos apoiando a pessoa errada. Reflitamos a respeito das propostas de Jo\u00e3o Amo\u00eado. https://g1.globo.com/politica/blog/gerson-camarotti/post/2018/09/05/pesquisa-ibope-mostra-pulverizacao-de-votos-de-lula-e-rejeicao-elevada-a-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoLSTorres/status/1037505956710637568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505779581034497, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 439099429, "username": "izaquebastos", "tweet": "@joaoamoedonovo @Thaitata Eu n\u00e3o gosto de nenhum q t\u00e1 a\u00ed.Mas, votarei naquele que respeita Israel, meu direito a posse de uma arma.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izaquebastos/status/1037505779581034497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thaitata,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037505707942313984, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 393106457, "username": "antoniolcrd", "tweet": "Enquanto isso... #Elei\u00e7\u00f5es2018 @joaoamoedonovo @partidonovo30 https://twitter.com/CGTNOfficial/status/1037495595391483904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/antoniolcrd/status/1037505707942313984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037505478740389890, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2927132025, "username": "JoaoLSTorres", "tweet": "Respeitosamente, talvez estejamos apoiando a pessoa errada. Reflitamos a respeito das propostas de Jo\u00e3o Amo\u00eado. https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoLSTorres/status/1037505478740389890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503558625755136, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 439099429, "username": "izaquebastos", "tweet": "@Thaitata @joaoamoedonovo decepcionou geral.Um liberal falando em acabar com liberdade religiosa.Pois \u00e9 isso que fiscais tribut\u00e1rios ate\u00edstas fariam com igrejas.Que vergonha em @joaoamoedonovo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izaquebastos/status/1037503558625755136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thaitata,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037501908540436480, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 393106457, "username": "antoniolcrd", "tweet": "@Sergio_Turra @marisagolbert @bastos_luis @Lynda19272637 @SakaSakamori2 @SakaSakamori @BransteinDezin @SaraLaurian @jorgetemer @LixoRadioativo @tovaga @MSantini_UK @ArnoKaplan @LuciaSeffrinMar @carlosjsb_b @ezequiel_pires @Pernelle3 @DanielBrasilia @MarcioTurra @Ihamma_1 @StuartBolonezi Entenda: a diferen\u00e7a entre eleitores do @joaoamoedonovo e os outros \u00e9 q se houver ruptura com o q @partidonovo30 prop\u00f5e perdem o voto e apoio. Ficou claro? Chame de consci\u00eancia, intelig\u00eancia, do q quiser #VamosRenovarTudo #ForaVelhariaPolitica", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#ForaVelhariaPolitica", "link": "https://twitter.com/antoniolcrd/status/1037501908540436480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "StuartBolonezi,Ihamma_1,MarcioTurra,DanielBrasilia,Pernelle3,ezequiel_pires,carlosjsb_b,LuciaSeffrinMar,ArnoKaplan,MSantini_UK,tovaga,LixoRadioativo,jorgetemer,SaraLaurian,BransteinDezin,SakaSakamori,SakaSakamori2,Lynda19272637,bastos_luis,marisagolbert,Sergio_Turra,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037499898210471937, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:06", "timezone": "CDT", "user_id": 73615184, "username": "Paocomnescal", "tweet": "Liked on YouTube: ONDA LARANJA? Entenda o crescimento de Jo\u00e3o Amo\u00eado!  https://youtu.be/cORm12h8Pyw\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paocomnescal/status/1037499898210471937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497935087525888, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "@joaoamoedonovo @reinaldoazevedo Ah! E porque ele ficou milion\u00e1rio enquanto o nobre RA combatia sozinho o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037497935087525888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037497349218684933, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "Mas ent\u00e3o o piti do @reinaldoazevedo com o @joaoamoedonovo foi por isso?  pic.twitter.com/sUrsYsM4rG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037497349218684933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037495073460629506, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1036751167785758721, "username": "FabioRo21447776", "tweet": "@joaoamoedonovo @gurovitz @partidonovo30 Vamos a luta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioRo21447776/status/1037495073460629506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,gurovitz,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037495049729269760, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 393106457, "username": "antoniolcrd", "tweet": "@joaoamoedonovo @Lina_Santiago10 @ViniciusPoit Eleitores conscientes desconsideram fake news. #ForaVelhariaPolitica #NaoReelejaNinguem #VamosRenovarTudo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#ForaVelhariaPolitica,#NaoReelejaNinguem,#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/antoniolcrd/status/1037495049729269760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ViniciusPoit,Lina_Santiago10,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037493874560835585, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2337642064, "username": "romulo_aranha25", "tweet": "Meu querido @doisdedosdeteo Yago, eu n\u00e3o s\u00f3 compartilhei como pedi para que divulgassem, pois tem varios crist\u00e3os apoiando o @joaoamoedonovo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulo_aranha25/status/1037493874560835585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "doisdedosdeteo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037492889562107906, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:15", "timezone": "CDT", "user_id": 393106457, "username": "antoniolcrd", "tweet": "@rodrixarcade @Lina_Santiago10 @nyrleon E nao usa msm. Vc viu  que foram 250k doados mais 250k de vaquinha? Quer comparar com o seu candidato??? Vai ficar abismado com a diferen\u00e7a. #ForaVelhariaPolitica #VamosRenovarTudo @joaoamoedonovo @partidonovo30", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForaVelhariaPolitica,#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/antoniolcrd/status/1037492889562107906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nyrleon,Lina_Santiago10,rodrixarcade,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037492397800873984, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "Hoje se juntaram Reinaldo Azevedo, Boulos e alguns eleitores do Bolsonaro pra atacar o @joaoamoedonovo . Estamos de olho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037492397800873984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037492194368737281, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:29", "timezone": "CDT", "user_id": 393106457, "username": "antoniolcrd", "tweet": "@joaoamoedonovo @cafecomferri @Lina_Santiago10 @jhonystechinno Que legal! Aqui em casa estamos 30. E vms fiscalizar e cobrar. #ForaVelhariaPolitica #NaoReelejaNinguem #VamosRenovarTudo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForaVelhariaPolitica,#NaoReelejaNinguem,#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/antoniolcrd/status/1037492194368737281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jhonystechinno,Lina_Santiago10,cafecomferri,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037492108263940096, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 14772529, "username": "Mawara", "tweet": "@joaoamoedonovo Eu prefiro minha parte em dinheiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mawara/status/1037492108263940096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
