{"id": 1038383076802478081, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 110254951, "username": "vanderleibahia", "tweet": "@Haddad_Fernando @beto_san Vou permanecer com Silva no meu sobrenome por causa do Presidente Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da SILVA \ud83d\udc4d\ud83c\udffd\u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanderleibahia/status/1038383076802478081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beto_san,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037709294169468929, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 710455205922541568, "username": "BlogdoBraga", "tweet": "Na primeira pesquisa divulgada pelo IBOPE ap\u00f3s a candidatura do ex-presidente Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva (PT) ter sido indeferida pelo TSE, o deputado federal e militar da reserva Jair Bolsonaro (PSL) aparece liderando a corrida ao...  https://diariodoestadogo.com.br/45987-45987/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoBraga/status/1037709294169468929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687748570898432, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 720218524535361536, "username": "regmaria5", "tweet": "Viva Gleisi Hoffmann. Viva Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/regmaria5/status/1037687748570898432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
