{"id": 1038457803344695296, "date": "2018-09-08", "time": "11:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 412479859, "username": "omateusribeiro", "tweet": "Alvaro Dias falou que interrompia a campanha mas n\u00e3o deixou de alfinetar sobre o posse de armasCabo Daciolo s\u00f3 tem uma propaganda mesmoMarina e Meirelles continuaram com a campanha normalmente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omateusribeiro/status/1038457803344695296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038454545083449344, "date": "2018-09-08", "time": "10:50:31", "timezone": "CDT", "user_id": 749188203677093888, "username": "Amandornelas", "tweet": "Eduardo Jorge na globo news falando sobre vegetarianismo \u2764\ufe0f cada dia que passa mais inclinada a apoiar essa chapa Marina-Dudu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amandornelas/status/1038454545083449344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038452128283549696, "date": "2018-09-08", "time": "10:40:55", "timezone": "CDT", "user_id": 57471586, "username": "raphaelgomss", "tweet": "To lendo o plano de governo da Marina e meu deus como eles gostam da palavra sustent\u00e1vel e sustentabilidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelgomss/status/1038452128283549696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444873932779520, "date": "2018-09-08", "time": "10:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 80729050, "username": "CerqueiraSA", "tweet": "Para um, Bolsonaro \u00e9 v\u00edtima da propaganda maligna de Alckimin, Marina, Ciro e . . . da maldita Globo, assim como os judeus foram alvo da m\u00e1quina de propaganda alem\u00e3.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CerqueiraSA/status/1038444873932779520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038442894892392448, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4826862797, "username": "alineviic", "tweet": "eu e a Marina s\u00f3 sabemos brigar e se bater mas agr eu t\u00f4 chorando pq ela se machucou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alineviic/status/1038442894892392448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038442806807801856, "date": "2018-09-08", "time": "10:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2505272339, "username": "euorleans", "tweet": "@mariinaalves marina hoje nois vai arriar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euorleans/status/1038442806807801856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariinaalves"}
{"id": 1038439036803866625, "date": "2018-09-08", "time": "09:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 386159520, "username": "sandymendss", "tweet": "por culpa de Marina e Ana Carolina eu n\u00e3o posso ver um beb\u00ea sem falar \u201ccotadoooo\u201d ai gente odeio vcs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandymendss/status/1038439036803866625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433420089716740, "date": "2018-09-08", "time": "09:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 877347580711124992, "username": "laysrsilva", "tweet": "agr tenho que convencer ela e minha v\u00f3 a votar no ciro j\u00e1 que as duas vai votar na marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laysrsilva/status/1038433420089716740", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433035295903744, "date": "2018-09-08", "time": "09:25:03", "timezone": "CDT", "user_id": 133564876, "username": "LucasdeAragao", "tweet": "Datafolha de segunda: palpite \u00e9 que Bolsonaro crescer\u00e1, mas n\u00e3o ter\u00e1 um disparo \u201ca l\u00e1\u201d Marina 2014, que foi para 21% na primeira pesquisa ap\u00f3s morte de Campos, que tinha 8%. Talvez algo em torno de 26%.Tamb\u00e9m acredito em diminui\u00e7\u00e3o da rejei\u00e7\u00e3o num primeiro instante.", "replies": 14, "retweets": 11, "likes": 77, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasdeAragao/status/1038433035295903744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038432875186712576, "date": "2018-09-08", "time": "09:24:25", "timezone": "CDT", "user_id": 877347580711124992, "username": "laysrsilva", "tweet": "mas eu fiz tanto a cabe\u00e7a da minha m\u00e3e que agr ela vai votar na marina kkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laysrsilva/status/1038432875186712576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038427231889047553, "date": "2018-09-08", "time": "09:01:59", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Foi tamanha a balb\u00fardia criada pelo atentado ao Bolsonaro que eu esqueci de dizer uma coisa importante: na pesquisa Ipespe/XP divulgada na sexta-feira, o candidato Ciro Gomes (PDT) tamb\u00e9m empata com Marina Silva (Rede) no 2\u00b0lugar. Ambos tem 11% das inten\u00e7\u00f5es de voto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1038427231889047553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425644839911424, "date": "2018-09-08", "time": "08:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 885988571089428481, "username": "emersonool", "tweet": "Vamo achar quem vota na Marina e convencer a votar no Ciro 12, pq \u00e9 o \u00fanico que t\u00e1 conseguindo ganhar do esfaqueado no segundo turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersonool/status/1038425644839911424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038421489417109504, "date": "2018-09-08", "time": "08:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 55288805, "username": "AnyPalmeiras", "tweet": "@elvisnousiainen @Thiago_1914 @pgferrari N\u00e3o posso votar, n\u00e3o sou naturalizado. Caso poderia, meu voto seria na Marina. Acho ela equilibrada,  experiente, e com um mix interessante de economia/mercado mais liberal, combinado com pol\u00edticas sociais essenciais e de qualidade. Abra\u00e7o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnyPalmeiras/status/1038421489417109504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pgferrari,Thiago_1914,elvisnousiainen"}
{"id": 1038416898440998912, "date": "2018-09-08", "time": "08:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 52852372, "username": "heymac14", "tweet": "Caso o inomin\u00e1vel cres\u00e7a na pesquisa de segunda (deve acontecer), basta se lembrar da Marina em 2014 ap\u00f3s a morte do Eduardo Campos. Ela subiu (e muito), mas n\u00e3o soube segurar. O mesmo deve acontecer aqui.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heymac14/status/1038416898440998912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415786375831553, "date": "2018-09-08", "time": "08:16:30", "timezone": "CDT", "user_id": 828980521552207873, "username": "cassianamarti13", "tweet": "@leticia_damiana @flvia_moda @CaipiraRanchao @Angel_Stockler @1_F_I_R_S_T Goid morning Marina\ud83c\udf39\ud83d\ude18Thanks for mention!#1FIRSTIfb\ud83d\udcaf", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#1FIRSTIfb", "link": "https://twitter.com/cassianamarti13/status/1038415786375831553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "1_F_I_R_S_T,Angel_Stockler,CaipiraRanchao,flvia_moda,leticia_damiana"}
{"id": 1038414356101455874, "date": "2018-09-08", "time": "08:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 559175136, "username": "alanagomessoare", "tweet": "E eu q acordei com a Marina imitando a professora de biologia no meio da noite", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanagomessoare/status/1038414356101455874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413604633149440, "date": "2018-09-08", "time": "08:07:50", "timezone": "CDT", "user_id": 795280312603385857, "username": "okbrunao", "tweet": "se for p analisar vice eu fico com o Eduardo Jorge da Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/okbrunao/status/1038413604633149440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412273277198337, "date": "2018-09-08", "time": "08:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 21438601, "username": "lgmbrasilia", "tweet": "Pesquisa XP Investimentos (05/09)Marina Silva: 8%Geraldo Alckmin: 8%@joaoamoedonovo: 4%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lgmbrasilia/status/1038412273277198337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038411326748549120, "date": "2018-09-08", "time": "07:58:47", "timezone": "CDT", "user_id": 293103899, "username": "alfacetaurus", "tweet": "E a minha m\u00e3e que veio do mercado e disse que viu a Marina Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alfacetaurus/status/1038411326748549120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406165091287040, "date": "2018-09-08", "time": "07:38:17", "timezone": "CDT", "user_id": 196444461, "username": "jjjordam", "tweet": "Neste s\u00e1bado, Bras\u00edlia receber\u00e1 uma super SUNSET, onde o palco desta produ\u00e7\u00e3o ser\u00e1 o Porto Marina Lounge Bar com o apoio da CHANDON! Um mix de glamour, sofistica\u00e7\u00e3o e requinte se unem ao\u2026  https://www.instagram.com/p/Bndx31cHnjD/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=sonty56mduqo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjjordam/status/1038406165091287040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406116948901889, "date": "2018-09-08", "time": "07:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3384475359, "username": "Juuleitemodest", "tweet": "Ja acordei hj dando aquele bom dia top p Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juuleitemodest/status/1038406116948901889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038399275770826759, "date": "2018-09-08", "time": "07:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 897290504664211456, "username": "Igorcavalc87", "tweet": "@o_colecionador Matar a Marina \u00e9 crime imposs\u00edvel, ela parace que ja esta morta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igorcavalc87/status/1038399275770826759", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1038395826144518150, "date": "2018-09-08", "time": "06:57:12", "timezone": "CDT", "user_id": 151499961, "username": "angelo_977", "tweet": "@anarcobs Outro ponto \u00e9 que as inten\u00e7\u00f5es de voto da Marina ja eram altas, sempre na casa de 20-30%Tanto que havia muita incerteza de quem seria o cabe\u00e7a de chapa.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelo_977/status/1038395826144518150", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anarcobs"}
{"id": 1038382322654035968, "date": "2018-09-08", "time": "06:03:32", "timezone": "CDT", "user_id": 175981369, "username": "RafaelResendes", "tweet": "@folha Marina vai voltar a ser a senhora da toptherme", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelResendes/status/1038382322654035968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038337817523494914, "date": "2018-09-08", "time": "03:06:41", "timezone": "CDT", "user_id": 800880436524290048, "username": "lethiciaboaro", "tweet": "@MarianneLorenna vem pra Marina e traz uma coberta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lethiciaboaro/status/1038337817523494914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarianneLorenna"}
{"id": 1038314477878497282, "date": "2018-09-08", "time": "01:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 887459598503989249, "username": "camargoze", "tweet": "Marina com apresenta\u00e7\u00e3o marcada pro fim do m\u00eas e nova era avril vai gravar primeira apresenta\u00e7\u00e3o de HAW semana q vem que sincronia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camargoze/status/1038314477878497282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038308327191707648, "date": "2018-09-08", "time": "01:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 559175136, "username": "alanagomessoare", "tweet": "Marina \u00e9 uma folgada msm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanagomessoare/status/1038308327191707648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038303877353926656, "date": "2018-09-08", "time": "00:51:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2938820434, "username": "mabioramos", "tweet": "@h_barbaraa Eu j\u00e1 chamei a Marina e ela s\u00f3 mia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mabioramos/status/1038303877353926656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "h_barbaraa"}
{"id": 1038294323039756288, "date": "2018-09-08", "time": "00:13:51", "timezone": "CDT", "user_id": 945177163904544768, "username": "bibiffreire", "tweet": "CAD\u00ca A MARINA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bibiffreire/status/1038294323039756288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038293874458931200, "date": "2018-09-08", "time": "00:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4806394055, "username": "Victor_Ribeiro4", "tweet": "@leticiacdo14 @eloisadpaula @LucasGrossiM mano ciro alconim curte altas perip\u00e9cias com a marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Victor_Ribeiro4/status/1038293874458931200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasGrossiM,eloisadpaula,leticiacdo14"}
{"id": 1038288857060524034, "date": "2018-09-07", "time": "23:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 15669034, "username": "Hialley", "tweet": "@flavio_OR Segundo turno ser\u00e1 entre Marina e Alckmin rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hialley/status/1038288857060524034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flavio_OR"}
{"id": 1038276783882358784, "date": "2018-09-07", "time": "23:04:10", "timezone": "CDT", "user_id": 971043681288454145, "username": "LLVS96", "tweet": "Por isso voto Marina (e Eduardo Jorge).Discurso coerente com a\u00e7\u00f5es e preza pela educa\u00e7\u00e3o. Esse pa\u00eds s\u00f3 sair\u00e1 dessa situa\u00e7\u00e3o com educa\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LLVS96/status/1038276783882358784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038269960265650176, "date": "2018-09-07", "time": "22:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 111711850, "username": "peuinas", "tweet": "lembrando aqui de quando tocou marina e eu Empolguei um pouco demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peuinas/status/1038269960265650176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265477666164737, "date": "2018-09-07", "time": "22:19:14", "timezone": "CDT", "user_id": 927226033715195905, "username": "andrediniiz_", "tweet": "Meu mundo t\u00e1 rosa hoje dormindo nesse quarto da Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrediniiz_/status/1038265477666164737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263278814875649, "date": "2018-09-07", "time": "22:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 948749465707573249, "username": "misslexotan06mg", "tweet": "@lustofsinthe Meu nome \u00e9 Marina Brotas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misslexotan06mg/status/1038263278814875649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lustofsinthe"}
{"id": 1038258013189169155, "date": "2018-09-07", "time": "21:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1033530302466064384, "username": "xzcar0l", "tweet": "ciro sugar painho e marina fada do acre: como eu amo a internet", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xzcar0l/status/1038258013189169155", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251946560417793, "date": "2018-09-07", "time": "21:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 948392573697183744, "username": "Mafe__santo", "tweet": "melhor da noite foi eu e a Marina correndo do dem\u00f4nio kkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mafe__santo/status/1038251946560417793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038249430309392384, "date": "2018-09-07", "time": "21:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 950053243241009152, "username": "coffecoffelover", "tweet": "@GustaBernardess Mas a Marina vai te bater se descobrir", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coffecoffelover/status/1038249430309392384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GustaBernardess"}
{"id": 1038249040918589440, "date": "2018-09-07", "time": "21:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 80409106, "username": "galvaobsb", "tweet": "A dublagem da Marina ficou perfeita. Hehehe  https://twitter.com/aguedescartoon/status/1037703690994495488\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galvaobsb/status/1038249040918589440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038248500398579712, "date": "2018-09-07", "time": "21:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3240883835, "username": "eubecaaa", "tweet": "@vitoria_amarr to achando a marina mais de boas em rela\u00e7\u00e3o as coisas que o brasil precisa, mas sei l\u00e1", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eubecaaa/status/1038248500398579712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitoria_amarr"}
{"id": 1038239470066323456, "date": "2018-09-07", "time": "20:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2714938286, "username": "MarcosPMS16", "tweet": "@harrysson1954 @CarvalhoEliani @LeiaVilaa @ghisimoes E quem \u00e9 preparado? Haddad? Kkkkkkkk Marina? Kkkkkkkkk Ciro?kkkkkkkk Boulos? Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosPMS16/status/1038239470066323456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ghisimoes,LeiaVilaa,CarvalhoEliani,harrysson1954"}
{"id": 1038239164028932096, "date": "2018-09-07", "time": "20:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3318234009, "username": "sofial_a", "tweet": "@Jardim_Marina aaa vo postar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sofial_a/status/1038239164028932096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jardim_Marina"}
{"id": 1038232505655209984, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 796527659819954176, "username": "babyzinha132", "tweet": "A Marina t\u00e1 impressionada comigo, e eu tamb\u00e9m, porque depois dessa, kkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babyzinha132/status/1038232505655209984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232454639890432, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4794259516, "username": "jppamoreno", "tweet": "@luccasmei pq o bolsonaro logicamente n\u00e3o \u00e9o pt ela j\u00e1 tratou de tiraro ciro o bonner faltou comer o cueles t\u00e3o apoiando \u00e9 a marina? kkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jppamoreno/status/1038232454639890432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luccasmei"}
{"id": 1038230582692655105, "date": "2018-09-07", "time": "20:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 287171316, "username": "liladageo", "tweet": "Pra quem pretende votar na Marina Silva... https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liladageo/status/1038230582692655105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224205656059910, "date": "2018-09-07", "time": "19:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 714957341905518592, "username": "graci_gp", "tweet": "Hoje foi engra\u00e7ado qnd os amigos da Marina ficaram espantados q eu tava noiva e tds queriam ver foto do noivo, mto orgulhosa de mostrar essa lindeza @Jonatasbvasc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/graci_gp/status/1038224205656059910", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jonatasbvasc"}
{"id": 1038222252217696257, "date": "2018-09-07", "time": "19:27:28", "timezone": "CDT", "user_id": 18671212, "username": "EdiSilva64", "tweet": "Marina Oliveira, ClubedoSom Institucional  https://www.facebook.com/edi.silva.9279/posts/10211795283549526\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdiSilva64/status/1038222252217696257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212585160695812, "date": "2018-09-07", "time": "18:49:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2389911110, "username": "valmirmarceland", "tweet": "Estagnada nas pesquisas, Marina Silva redesenha estrat\u00e9gia de campanha  http://www.cidadenewsonline.com.br/e_10022__politica/id-787911/estagnada_nas_pesquisas__marina_silva_redesenha_estrategia_de_campanha\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valmirmarceland/status/1038212585160695812", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211189111762945, "date": "2018-09-07", "time": "18:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2389911110, "username": "valmirmarceland", "tweet": "Ap\u00f3s atentado contra Bolsonaro, Ciro e Marina cancelam agenda  http://www.cidadenewsonline.com.br/e_10022__politica/id-787816/apos_atentado_contra_bolsonaro__ciro_e_marina_cancelam_agenda\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valmirmarceland/status/1038211189111762945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203928847036416, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4062979473, "username": "Amandha_Araujoo", "tweet": "@Malu_Nicacio Parab\u00e9ns amiga, somos todos Marina", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amandha_Araujoo/status/1038203928847036416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Malu_Nicacio"}
{"id": 1038203520594456579, "date": "2018-09-07", "time": "18:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 967907272696451073, "username": "Ingredy_th", "tweet": "Fui assistir a freira com a Marina hj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ingredy_th/status/1038203520594456579", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202138332225536, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 798256018849497089, "username": "carvaanacarol", "tweet": "eu sou muito apaixonada nas minhas irm\u00e3s, tanto na Marina quanto na Bruna", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carvaanacarol/status/1038202138332225536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201504090472448, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 49613300, "username": "nielton_jorn", "tweet": "Sempre assim est\u00e1 imprensa marrom. Prestam um desservi\u00e7o \u00e0 na\u00e7\u00e3o. Muito lament\u00e1vel. Mas a verdade sempre prevalece! Vamos em frente, Marina Presidente. #marina18 https://twitter.com/MarinaSilva/status/1038037194164854784\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#marina18", "link": "https://twitter.com/nielton_jorn/status/1038201504090472448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201441767378944, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3029138807, "username": "Siqueira_Muniz", "tweet": "A Marina \u00e9 a coisa mais linda que tem af  \ud83d\ude0d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Siqueira_Muniz/status/1038201441767378944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201176779620352, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 49613300, "username": "nielton_jorn", "tweet": "@MarinaSilva Marina parab\u00e9ns. E muito gratificante ter pessoas com cora\u00e7\u00e3o t\u00e3o grande. \u00c9 um exemplo para todos os brasileiros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nielton_jorn/status/1038201176779620352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038200984563011584, "date": "2018-09-07", "time": "18:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 49613300, "username": "nielton_jorn", "tweet": "@MarinaSilva Sempre assim est\u00e1 imprensa marrom. Prestam um desservi\u00e7o \u00e0 na\u00e7\u00e3o. Muito lament\u00e1vel. Mas a verdade sempre prevalece! Vamos em frente, Marina Presidente. #marina18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#marina18", "link": "https://twitter.com/nielton_jorn/status/1038200984563011584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038196637091487744, "date": "2018-09-07", "time": "17:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1037022880205361153, "username": "HiasmymOliveira", "tweet": "Eu queria que algu\u00e9m insististe em mim do mesmo jeito que a marina insiste em ser presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HiasmymOliveira/status/1038196637091487744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193765519970309, "date": "2018-09-07", "time": "17:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 125754512, "username": "Aninhaodc13", "tweet": "MEME DA MARINA SILVA. Pegue a sementinha, plante a sementinha.  https://youtu.be/EipWqR9aMOQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aninhaodc13/status/1038193765519970309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038187866650697729, "date": "2018-09-07", "time": "17:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "Estagnada nas pesquisas, Marina Silva redesenha estrat\u00e9gia de campanha  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/estagnada-nas-pesquisas-marina-silva-redesenha-estrategia-de-campanha.shtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=compfb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1038187866650697729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186863557844992, "date": "2018-09-07", "time": "17:06:51", "timezone": "CDT", "user_id": 70410219, "username": "pesdras", "tweet": "Marina Silva 18  https://www.instagram.com/p/BncOg9IhNeoMBL23AD7GCSRJC9drNp_pkS5rUc0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=18503aaxphk9t\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pesdras/status/1038186863557844992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184883309424645, "date": "2018-09-07", "time": "16:58:59", "timezone": "CDT", "user_id": 157083979, "username": "Larythalia", "tweet": "Eu n\u00e3o discuto politica com ningueem.Tem os votantes do Lula ou Bolnonario, Marina... ai eles falam pra mim tudo o que pensam e eu so olho e balan\u00e7o a cabe\u00e7a: \"Sei, arran, legal....\" e pronto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Larythalia/status/1038184883309424645", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183084296945664, "date": "2018-09-07", "time": "16:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 182620313, "username": "_MuMaia", "tweet": "@Ideias_Radicais Vc \u00e9 o cara que mais ajuda a marina na internet. Parab\u00e9ns retardado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MuMaia/status/1038183084296945664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ideias_Radicais"}
{"id": 1038182261852712961, "date": "2018-09-07", "time": "16:48:34", "timezone": "CDT", "user_id": 209343252, "username": "Esioab", "tweet": "@cynaramenezes @mdenser @Renner_martins Segundo as pesquisas, Ciro, Alckmin, Marina e Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Esioab/status/1038182261852712961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Renner_martins,mdenser,cynaramenezes"}
{"id": 1038179485265408000, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 53161586, "username": "flaviaguth", "tweet": "@mauriciostycer N\u00e3o guento mais ver Marina Ruy Barbosa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviaguth/status/1038179485265408000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mauriciostycer"}
{"id": 1038176550343110656, "date": "2018-09-07", "time": "16:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 99384302, "username": "MarquinhusDF", "tweet": "@Ricamconsult Eu vivi c/ a Marina aquela elei\u00e7\u00e3o e posso dizer q s\u00e3o casos bem distintos! 1\u00b0 ela n\u00e3o foi a v\u00edtima do acidente, 2\u00b0 seus advers\u00e1rios diretos, Dilma e A\u00e9cio, a massacraram com fake news na tv, r\u00e1dio e nas ruas. Hj, DUVIDO q v\u00e3o atacar Bolsonaro devido o atentado, n\u00e3o pega bem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarquinhusDF/status/1038176550343110656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ricamconsult"}
{"id": 1038175067417583618, "date": "2018-09-07", "time": "16:19:59", "timezone": "CDT", "user_id": 318696589, "username": "Putitrain", "tweet": "@21Danillo21 exatamente, e agora no 1\u00b0 turno acho que n\u00e3o votar em Marina ou Ciro \u00e9 jogar voto fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Putitrain/status/1038175067417583618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "21Danillo21"}
{"id": 1038174850051911682, "date": "2018-09-07", "time": "16:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 187015559, "username": "igors93", "tweet": "@Estadao @RonaldoEsteves2 @samuelaleixo7 Ent\u00e3o acha que o Bozo vence no primeiro turno? O que diabos vai acontecer com os mais de 35% que seriam do Lula, todo mundo vai anular? S\u00f3 a Marina+Ciro j\u00e1 d\u00e1 mais voto que o Bozo, imposs\u00edvel n\u00e3o ter segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igors93/status/1038174850051911682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samuelaleixo7,RonaldoEsteves2,Estadao"}
{"id": 1038172771141013507, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 127582080, "username": "docguirocha", "tweet": "@diogomainardi O meu tamb\u00e9m. Racionalmente falando. Mas, n\u00e3o adianta votar nele. Ou voc\u00ea quer um 2o turno Marina x Ciro? Marina x Haddad? Ciro x Haddad? Quer este risco? Vote em Amoedo. Quer evitar um desastre? Vote Bolsonaro. Ele n\u00e3o governar\u00e1 sozinho. O que Lula sabia de governar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/docguirocha/status/1038172771141013507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1038172270215274496, "date": "2018-09-07", "time": "16:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Eu nunca concordei com as ideias da Marina e h\u00e1 2 anos eu a vi no centro de Carapicuiba e nunca na minha vida pensei em agredi-la, isso \u00e9 coisa de bandido.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1038172270215274496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172109850066944, "date": "2018-09-07", "time": "16:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 47668069, "username": "isaccat", "tweet": "Meu candidato at\u00e9 pode disputar as elei\u00e7\u00f5es do hospital. Mas da cadeia nunca. A facada atingiu Ciro, Haddad e Marina e n\u00e3o matou Bolsonaro. Quem tinha o menor tempo da TV, agora tem 24h.B-17 sem sombra de d\u00favida.Brasil!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaccat/status/1038172109850066944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171528825843714, "date": "2018-09-07", "time": "16:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 318696589, "username": "Putitrain", "tweet": "@21Danillo21 mano, a Marina ou o Ciro vai pro segundo turno contra o bonosauro, portanto eu vou no que eu acho menos pior pra n\u00e3o ser o bozo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Putitrain/status/1038171528825843714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "21Danillo21"}
{"id": 1038170934954274816, "date": "2018-09-07", "time": "16:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 762621462, "username": "shuttervita", "tweet": "@Marina_Sirtis Trump says what he says for 1 of 4 reasons:  1) To enrich himself or 2) To feed his mental illness or 3) To please Vladimir Putin or 4) To jerk off the willfully ignorant cretins who voted for and support him. Take your pick.  It really is just that simple.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shuttervita/status/1038170934954274816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_Sirtis"}
{"id": 1038170487069843456, "date": "2018-09-07", "time": "16:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 486829479, "username": "21Danillo21", "tweet": "@Putitrain KKKK mano eu ainda to sem candidato. J\u00e1 pensei no Ciro e at\u00e9 na Marina KKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/21Danillo21/status/1038170487069843456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Putitrain"}
{"id": 1038170156281651200, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 762621462, "username": "shuttervita", "tweet": "@Marina_Sirtis Trump & right wing extremists like Kavanagh are the inevitable outcome of the GOP courting the lowest common denominator of cretins in America for decades via their GOP Southern Strategy.  Such extremists are now the base & core of today's GOP. Useful idiots...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shuttervita/status/1038170156281651200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_Sirtis"}
{"id": 1038164577110900736, "date": "2018-09-07", "time": "15:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 781232435791036416, "username": "isa_souzab", "tweet": "Eu vou matar a Marina puta q pariu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isa_souzab/status/1038164577110900736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160604173877248, "date": "2018-09-07", "time": "15:22:30", "timezone": "CDT", "user_id": 87314696, "username": "Zonoramadrugada", "tweet": "- Seu nome?- Marina- Mariana?- N\u00e3o,  http://M.A.R.I.NA\u00a0.- Sobrenome?- Itabaiana- Ita... baiuna... baina... bana- I.T.A.B.A.I.A.N.A\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude44 https://twitter.com/ThulioBezerra/status/1038143119492046848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zonoramadrugada/status/1038160604173877248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038158750241239040, "date": "2018-09-07", "time": "15:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 135137860, "username": "ibri_rbpi", "tweet": "The South American Defense Council: the building of a community of practice for regional defense \u2013 entrevista com Marina Vitelli, por Guilherme Frizzera -  http://ow.ly/Xk2L30j7R9b\u00a0 via @ibri_rbpi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ibri_rbpi/status/1038158750241239040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ibri_rbpi"}
{"id": 1038154462089674757, "date": "2018-09-07", "time": "14:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 122070655, "username": "ronaldoguedes81", "tweet": "@doisdedosdeteo @vfigueredo31 Voc\u00eas gostam mesmo de platitudes, aprenderam com a Marina Silva?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldoguedes81/status/1038154462089674757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vfigueredo31,doisdedosdeteo"}
{"id": 1038154380049088512, "date": "2018-09-07", "time": "14:57:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2995272232, "username": "NessaRhoden", "tweet": "N\u00e3o sei em quem votarei, mas tenho certeza absoluta que n\u00e3o ser\u00e1 Bolsonaro, Ciro ou Marina nem aquele louco q invade casas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NessaRhoden/status/1038154380049088512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152917390422016, "date": "2018-09-07", "time": "14:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 631099715, "username": "claudiopaguiar", "tweet": "IBOPE: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://claudiopaguiar.blogspot.com/2018/09/ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiopaguiar/status/1038152917390422016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152844766052353, "date": "2018-09-07", "time": "14:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 631099715, "username": "claudiopaguiar", "tweet": "Not\u00edcias: Marina: agress\u00e3o a Bolsonaro \u00e9 atentado contra int...  http://claudiopaguiar.blogspot.com/2018/09/marina-agressao-bolsonaro-e-atentado.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiopaguiar/status/1038152844766052353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152685843894272, "date": "2018-09-07", "time": "14:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3398055665, "username": "saritafsl", "tweet": "hj parece q o capeta vai comer o cu de marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saritafsl/status/1038152685843894272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152466104242177, "date": "2018-09-07", "time": "14:50:10", "timezone": "CDT", "user_id": 187015559, "username": "igors93", "tweet": "@Estadao @RonaldoEsteves2 @samuelaleixo7 @SBurkeano U\u00e9, o que tem de errado? A pesquisa n\u00e3o errou, o que aconteceu \u00e9 que o cen\u00e1rio mudou desfavoravelmente para a Marina com o passar do tempo. Tanto \u00e9 que esse n\u00fameros n\u00e3o condizem com as pesquisas de outubro.  https://pt.wikipedia.org/wiki/Pesquisas_de_opini%C3%A3o_da_elei%C3%A7%C3%A3o_presidencial_no_Brasil_em_2014\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igors93/status/1038152466104242177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SBurkeano,samuelaleixo7,RonaldoEsteves2,Estadao"}
{"id": 1038150207614185472, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:12", "timezone": "CDT", "user_id": 122070655, "username": "ronaldoguedes81", "tweet": "@doisdedosdeteo @cruzmatheush N\u00e3o, estou apenas verificando que as an\u00e1lises do Yago n\u00e3o s\u00e3o assertivas, sua \u00e2nsia de ser \"moderado\" torna seu diagn\u00f3stico generalista e inacurado. Parece uma Marina Silva falando de nada pra lugar nenhum.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldoguedes81/status/1038150207614185472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cruzmatheush,doisdedosdeteo"}
{"id": 1038145877968408576, "date": "2018-09-07", "time": "14:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 278183882, "username": "mandsfreire", "tweet": "@luccaosilva Kkkkkk na Marina com f\u00e9 e vc lukinja?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandsfreire/status/1038145877968408576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luccaosilva"}
{"id": 1038140613684862978, "date": "2018-09-07", "time": "14:03:04", "timezone": "CDT", "user_id": 96570476, "username": "rosa_red", "tweet": "@revistaforum O oportunismo de Marina com as  \"selfies\" com o caix\u00e3o do morto Eduardo Campos fizeram \u00e1gua. Ser\u00e1 que o oportunismo de agora vai funcionar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosa_red/status/1038140613684862978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum"}
{"id": 1038140039761457152, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 116014592, "username": "marinainflames", "tweet": "marina's top 5 artists this week: Amy Winehouse (18), Augusta (11), Sinco (10), Z\u00e9 Neto & Cristiano (8), C\u00e1ssia Eller (7) #jotafm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#jotafm", "link": "https://twitter.com/marinainflames/status/1038140039761457152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139860312305664, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 581128596, "username": "EMoncao", "tweet": "Marina foi questionada se ela n\u00e3o sente medo de ser agredida tamb\u00e9m, a resposta foi algo do tipo: eu sempre tratei as pessoas sem agredi-las nesses quase 30 anos de vida p\u00fablica, e tenho recebi o mesmo de volta. Marina insinua que o culpado pela facada \u00e9 o pr\u00f3prio Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EMoncao/status/1038139860312305664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139670134247425, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 14465446, "username": "Maropomo", "tweet": "Ou a Marina, ou o Boulos...  https://twitter.com/D4NI3LS4L35/status/1037998338296242176\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maropomo/status/1038139670134247425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137494028660743, "date": "2018-09-07", "time": "13:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3403323256, "username": "GollumEvil", "tweet": "Galera libert\u00e1ria, o Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 o anarcocapitalismo que voc\u00eas querem, mas observem seu plano de governo e comparem com Ciro, Marina e Alckmin. Vote 17, vote Bolsonaro, j\u00e1 \u00e9 um come\u00e7o pra nos livrarmos da esquerda.  pic.twitter.com/2zvXS1wldV", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GollumEvil/status/1038137494028660743", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135757507125248, "date": "2018-09-07", "time": "13:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 96570476, "username": "rosa_red", "tweet": "@ConversaAfiada Tal qual as selfies da Marina no caix\u00e3o do Eduardo Campos, a Globo sabe aproveitar as oportunidades para eleger seu candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosa_red/status/1038135757507125248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1038135615760605185, "date": "2018-09-07", "time": "13:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3317873152, "username": "leabd0r", "tweet": "A\u00ed gente eu t\u00f4 rindo horrores do nome da nova m\u00fasica da Lana eu JUREI que fosse uma piada envolvendo o nome da Marina tava gaitando a toa kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leabd0r/status/1038135615760605185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133312823480323, "date": "2018-09-07", "time": "13:34:04", "timezone": "CDT", "user_id": 800880436524290048, "username": "lethiciaboaro", "tweet": "@tickzinhooo decidindo ainda, mas acho q vms comemorar o anivers\u00e1rio da marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lethiciaboaro/status/1038133312823480323", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tickzinhooo"}
{"id": 1038131854040358913, "date": "2018-09-07", "time": "13:28:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2938820434, "username": "mabioramos", "tweet": "@GeoAJMota @gigisoares20 @duda_azevedoo_ @bracao22 Marina, quero saber pq n\u00e3o me segue nessa rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mabioramos/status/1038131854040358913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bracao22,duda_azevedoo_,gigisoares20,GeoAJMota"}
{"id": 1038129769903280129, "date": "2018-09-07", "time": "13:19:59", "timezone": "CDT", "user_id": 56415766, "username": "_MathLopes", "tweet": "@thiagovieira100 podemos, agora que a marina foi embora acho que tem uma vaga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MathLopes/status/1038129769903280129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiagovieira100"}
{"id": 1038125727110062081, "date": "2018-09-07", "time": "13:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 366750274, "username": "enocviana", "tweet": "Bers\u00e3o Marina para o atentado contra Bolsonaro: \"VAMOS FAZER UM PLEBISCITO PARA VER DE ONDE VEIO A FACA:.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enocviana/status/1038125727110062081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125644494856193, "date": "2018-09-07", "time": "13:03:35", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "Estagnada nas pesquisas, Marina Silva redesenha estrat\u00e9gia de campanha  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/estagnada-nas-pesquisas-marina-silva-redesenha-estrategia-de-campanha.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1038125644494856193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125207335124994, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1010613593035984898, "username": "saturnprincess_", "tweet": "falei pro meu namorado que eu tava pensando em votar na marina e ele sonhou que eu tava num protesto de coisas l\u00e1 de meio ambiente totalmente nua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saturnprincess_/status/1038125207335124994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123323564146690, "date": "2018-09-07", "time": "12:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4212709882, "username": "izadora_rodrig", "tweet": "1 ano \u2014 madu, jullya e marina  https://curiouscat.me/izadora_rodrig/post/641802325?1536342862\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izadora_rodrig/status/1038123323564146690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118662471933953, "date": "2018-09-07", "time": "12:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2999054303, "username": "likemelodrama", "tweet": "@lanacircles ce entendeu? Pelo oq eu entendi o nome \u00e9 \"complexo de apartamentos na marina\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/likemelodrama/status/1038118662471933953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lanacircles"}
{"id": 1038118254080925696, "date": "2018-09-07", "time": "12:34:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2999054303, "username": "likemelodrama", "tweet": "@lanacircles \u00c9 marina mas nao \u00e9 a Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/likemelodrama/status/1038118254080925696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lanacircles"}
{"id": 1038114917830848512, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 36709000, "username": "matheuscomth9", "tweet": "@Ricamconsult Comparar o bolsonaro com a Marina \u00e9 bem desproporcional. Marina mal consegue se expressar. ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheuscomth9/status/1038114917830848512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ricamconsult"}
{"id": 1038114676373172224, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 30953118, "username": "dzwinglio", "tweet": "@Ricamconsult \u00c9 diferente. Marina n\u00e3o \u00e9 o que morreu, \u00f3bvio. Bolsonaro \u00e9 o vitimado VIVO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dzwinglio/status/1038114676373172224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ricamconsult"}
{"id": 1038107123366981632, "date": "2018-09-07", "time": "11:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1451861064, "username": "armariojr", "tweet": "lana vai votar na Marina!!  https://twitter.com/lanadelrey/status/1038106065013858304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/armariojr/status/1038107123366981632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104198959845376, "date": "2018-09-07", "time": "11:38:22", "timezone": "CDT", "user_id": 828980521552207873, "username": "cassianamarti13", "tweet": "@fabysazul @jarshail @Ha18516652 @olpeko81 @chilledkidEase @t_baby_mack @LaputaloVyasuko @FarahKhan2018 @Davidlekota1 @DabbeyEffect @reypams98 @AshleyVrana @RunWithTheHurd @InkCurtis @HoraibMountain @Tana_Pato @SH_SDV @Sylpete @CalebJo70184311 @GB_iqbal7860 @flvia_moda @BreakingKind @omolemomakwae @helenmblanco @nealhailey @iamGodgifted @lil_jrdan1 @Spencerjames211 @itsikaas @harrypotter_jnr @math_pi314 @LindorTembeh @obamamissmeyet @ifbANGEL @1F_sts @MarceloMjrios @vinaymishra1961 @1_F_I_R_S_T Thanks for mention Marina\ud83c\udf39\ud83d\ude18#1FIRST Ifb", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#1FIRST", "link": "https://twitter.com/cassianamarti13/status/1038104198959845376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "1_F_I_R_S_T,vinaymishra1961,MarceloMjrios,1F_sts,ifbANGEL,obamamissmeyet,LindorTembeh,math_pi314,harrypotter_jnr,itsikaas,Spencerjames211,lil_jrdan1,iamGodgifted,nealhailey,helenmblanco,omolemomakwae,BreakingKind,flvia_moda,GB_iqbal7860,CalebJo70184311,Sylpete,SH_SDV,Tana_Pato,HoraibMountain,InkCurtis,RunWithTheHurd,AshleyVrana,reypams98,DabbeyEffect,Davidlekota1,FarahKhan2018,LaputaloVyasuko,t_baby_mack,chilledkidEase,olpeko81,Ha18516652,jarshail,fabysazul"}
{"id": 1038102162147037187, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 47825333, "username": "twittaay", "tweet": "1 hora aqui e ja \"direito dos mano\" \"ficam dando dinheiro facil assim pra quem nao trabalha\" \"culpa do pt\" \"o ciro gomes e a marina pagaram esse cara pra dar facada no bolso\" alguem me salvaaaaa", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twittaay/status/1038102162147037187", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101082881384448, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 67180120, "username": "naradelmonico", "tweet": "Bolsa vai ganhar bons votos agora. Igual Marina qndo o Eduardo morreu. E depois vai voltar aos 22 ou 24%.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naradelmonico/status/1038101082881384448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100214291329024, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:32", "timezone": "CDT", "user_id": 695417461634502656, "username": "AngelaBoldrini", "tweet": "Estagnada no Ibope, Marina Silva redesenha estrat\u00e9gia de campanha: se antes priorizava a exposi\u00e7\u00e3o em debates e sabatinas para compensar o pouco tempo de TV, agora focar\u00e1 em agendas de rua, principalmente no Nordeste \ud83d\udc49\ud83c\udffb  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/estagnada-nas-pesquisas-marina-silva-redesenha-estrategia-de-campanha.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngelaBoldrini/status/1038100214291329024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099170320699392, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:23", "timezone": "CDT", "user_id": 131181699, "username": "robertojor", "tweet": "Ap\u00f3s atentado contra Bolsonaro, Ciro e Marina cancelam agenda  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMYgZB?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertojor/status/1038099170320699392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096785686900736, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:55", "timezone": "CDT", "user_id": 719521063005253633, "username": "nego3xnego", "tweet": "KKKKK fui bloqueado do @oficialmanualjr no FB por que a mulher faz um post sem sentido e ainda quer ter raz\u00e3o! Vai se fuder Marina lima!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nego3xnego/status/1038096785686900736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oficialmanualjr"}
{"id": 1038093811090632705, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:06", "timezone": "CDT", "user_id": 801955594924081152, "username": "Ronnie_Charly", "tweet": "@exame Coloque \u00f3culos 3D e voc\u00ea ver\u00e1 o sangue! Marina j\u00e1 prometeu levar um tiro ... Meireles uma pedrada.. Alckmim......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ronnie_Charly/status/1038093811090632705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1038092259709870080, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:56", "timezone": "CDT", "user_id": 426269810, "username": "eblucena14", "tweet": "XP/Ipespe: no segundo turno, Bolsonaro perde para Lula, Ciro e Alckmin, al\u00e9m de empatar com Marina e Haddad  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/xp-ipespe-no-segundo-turno-bolsonaro-perde-para-lula-ciro-e-alckmin-alem-de-empatar-com-marina-e-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eblucena14/status/1038092259709870080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089509513121794, "date": "2018-09-07", "time": "10:40:00", "timezone": "CDT", "user_id": 707249127600558080, "username": "brunoeduardogad", "tweet": "\u201cVou votar no Ciro ou na Marina\u201d  https://twitter.com/mobilesuit808/status/1037860747039129602\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoeduardogad/status/1038089509513121794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089394480132096, "date": "2018-09-07", "time": "10:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 322760194, "username": "vytorbueno", "tweet": "@gabrielgarol A postura e os argumentos dele s\u00e3o firmes a loucura dele e a f\u00e9 do seu eleitorado. Ele n\u00e3o titubeia e volta atr\u00e1s como a Marina. Quem decide a elei\u00e7\u00e3o s\u00e3o os mais pobres q hj est\u00e3o indecisos sem a presen\u00e7a do Lula. Esses indecisos q s\u00e3o os q v\u00e3o decidir", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vytorbueno/status/1038089394480132096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrielgarol"}
{"id": 1038086893794152448, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1393437871, "username": "09_FabianaT", "tweet": "@dilmabr @AnaPaulaVolei Assim como A\u00e9cio, Alkimin, Marina, Lula, Hadad, Bolsonaro tudo da mesma laia.N\u00e3o merecem nos representarPronto falei \ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/09_FabianaT/status/1038086893794152448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei,dilmabr"}
{"id": 1038084680514502657, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 61608683, "username": "caiquecarvalho", "tweet": "@canceriona Marina nao tem for\u00e7a pra ganhar do bozo no segundo turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiquecarvalho/status/1038084680514502657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "canceriona"}
{"id": 1038084362217160705, "date": "2018-09-07", "time": "10:19:33", "timezone": "CDT", "user_id": 322760194, "username": "vytorbueno", "tweet": "@gabrielgarol Um foi atentado aos civis, o outro foi um atentado ao pr\u00f3prio candidato.  Como n\u00e3o \u00e9 diferente?  Sem falar q a morte do Eduardo Campos quase elegeu a Marina, agora o pr\u00f3prio candidato sofreu uma tentativa de assassinato. Espero q vc esteja certo, mas...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vytorbueno/status/1038084362217160705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrielgarol"}
{"id": 1038080986280603654, "date": "2018-09-07", "time": "10:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 58078125, "username": "ilonelysurfboy", "tweet": "Se vc tiver na rua nesse momento olha pro ch\u00e3o, t\u00e1 cheio de lixo, isso se vc mesmo n\u00e3o acabou de jogar algo no ch\u00e3o. N\u00e3o foi o Lula, nem o Messias, nem a Marina que sujou a rua. Foi vc! Escolha quanto quiser nada vai mudar se vc n\u00e3o mudar primeiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ilonelysurfboy/status/1038080986280603654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078856702427138, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1006174563347189762, "username": "SarahLi75253951", "tweet": "eu insisto no crush igual Marina Silva insiste na presid\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SarahLi75253951/status/1038078856702427138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078405588275200, "date": "2018-09-07", "time": "09:55:53", "timezone": "CDT", "user_id": 811073421442510848, "username": "Bealves727", "tweet": "@GianiPoliana @mah_crispim N\u00e3o Marina, \u00e9 aooooo Well Bolt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bealves727/status/1038078405588275200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mah_crispim,GianiPoliana"}
{"id": 1038076113409515521, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 67150902, "username": "correio", "tweet": "Ciro, Alckmin e Marina tra\u00e7am estrat\u00e9gias para chegar ao segundo turno  http://bit.ly/2oL8bTH\u00a0 pic.twitter.com/jO6Dobxl4Y", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/correio/status/1038076113409515521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075065525518336, "date": "2018-09-07", "time": "09:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2440275204, "username": "gabrielxbrasil", "tweet": "Gracioso. Ciro, Marina e Geraldo se posicionaram. Mas Vera L\u00facia, Boulos e Haddad...  https://twitter.com/LuanaMi30406313/status/1038071889103663104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielxbrasil/status/1038075065525518336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068257956212741, "date": "2018-09-07", "time": "09:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 921787629032689665, "username": "vmsapostar", "tweet": "@dharitcha Ah eu sei disso. Eu j\u00e1 avaliei a maior parte dessas coisas e, para mim, Ciro tem se mostrado uma op\u00e7\u00e3o melhor que a Marina. (Nem vou falar do bonoro porque ele n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o kkk)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vmsapostar/status/1038068257956212741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dharitcha"}
{"id": 1038065684822077440, "date": "2018-09-07", "time": "09:05:20", "timezone": "CDT", "user_id": 921787629032689665, "username": "vmsapostar", "tweet": "@dharitcha Mas as outras op\u00e7\u00f5es s\u00e3o Marina e Bonoro. Eu realmente n\u00e3o sei em quem votar, s\u00f3 sei que no Bonoro n\u00e3o \u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vmsapostar/status/1038065684822077440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dharitcha"}
{"id": 1038063623011225601, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:08", "timezone": "CDT", "user_id": 405108357, "username": "IchVitor", "tweet": "queria um @ pra insistir em mim como a Marina insiste na presid\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IchVitor/status/1038063623011225601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062580160450561, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 31993871, "username": "Saulo_Lino", "tweet": "Ressentida, Isto\u00e9 requenta fake news sobre marido de Marina Silva  https://marinasilva.org.br/ressentida-istoe-requenta-fake-news-sobre-marido-de-marina-silva/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saulo_Lino/status/1038062580160450561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061101626392576, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1024783475809943553, "username": "foratreme", "tweet": "@luccasmei as propostas mais bem elaboradas pra mim s\u00e3o as da marina mas eu tenho uma desconfian\u00e7a nela e no ciro por causa de umas atitudes na trajet\u00f3ria pol\u00edtica deles no que diz respeito \u00e0 ideologia, gosto muito do boullos, ele \u00e9 coerente na rela\u00e7\u00e3o projeto de governo e ideologia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/foratreme/status/1038061101626392576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luccasmei"}
{"id": 1038060590336565249, "date": "2018-09-07", "time": "08:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 165254936, "username": "caiio_correa", "tweet": "@darionessa \u00c9 isso. Haddad n\u00e3o t\u00e1 bem nas pesquisas mesmo com o apoio do Lula. T\u00e1 na hora de ser inteligente j\u00e1. Marina ou Alckmin no segundo turno seria uma merda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiio_correa/status/1038060590336565249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "darionessa"}
{"id": 1038057131000426496, "date": "2018-09-07", "time": "08:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 739304967056527361, "username": "alekliberio", "tweet": "Kd @MarinaSilva quando atacar violentamente a caravana e o acampamento de Lula? Ta vendo como tenho toda razao em nao gostar de Marina? Acho mt oportunista sempre  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037793147487703040\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alekliberio/status/1038057131000426496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038054668201541632, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:33", "timezone": "CDT", "user_id": 322361525, "username": "rocha_humberto", "tweet": "Marqueteiros acham que Haddad deve avan\u00e7ar em votos indecisos e de Marina, se for candidato  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/marqueteiros-acham-que-haddad-deve-avancar-em-votos-indecisos-e-de-marina-se-for-candidato/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rocha_humberto/status/1038054668201541632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053139977519104, "date": "2018-09-07", "time": "08:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 722952930530238464, "username": "LeoMartinsBR", "tweet": "@FredFigueiroa Conhe\u00e7o muita gente que n\u00e3o tem rede social, e vai votar nelen\u00e3o adianta se basear apenas no mundinho da rede social e muito menos confiar em pesquisa eleitoral. em 2014, falavam que marina passaria A\u00e9cio no primeiro turno  pic.twitter.com/dfdE5E00Xu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoMartinsBR/status/1038053139977519104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredFigueiroa"}
{"id": 1038051264003796993, "date": "2018-09-07", "time": "08:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 719254118800482305, "username": "joel6oliveira", "tweet": "Como q a marina tem 26%  https://twitter.com/Itspedrito/status/1037491784916631554\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joel6oliveira/status/1038051264003796993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050284117942272, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 165254936, "username": "caiio_correa", "tweet": "J\u00e1 t\u00e1 na hora da galera da esquerda esquecer o Haddad e focar no Ciro n\u00e9, que \u00e9 quem realmente tem chance de vencer. Estamos correndo o risco de ver um Bozonaro x Marina ou Bozonaro x Alckmin no segundo turno...", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiio_correa/status/1038050284117942272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048588155236352, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 547993801, "username": "jocofafe", "tweet": "@maricjayme eu tava morrendo de dor de cabe\u00e7a marina kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jocofafe/status/1038048588155236352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maricjayme"}
{"id": 1038047196627836928, "date": "2018-09-07", "time": "07:51:52", "timezone": "CDT", "user_id": 13398472, "username": "danielgizo", "tweet": "Todo dia uma piada ruim com a apar\u00eancia da Marina. Fico ainda impressionado com mulheres criticando maquiagem antes de vis\u00e3o pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielgizo/status/1038047196627836928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043652990398466, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1367179363, "username": "guidocarrijo", "tweet": "Ap\u00f3s atentado contra Bolsonaro, Ciro e Marina cancelam agenda  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMYgZB?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidocarrijo/status/1038043652990398466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043623395401733, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 414809324, "username": "mamaedajujuba", "tweet": "@melodotabaco Pergunta honesta: porque n\u00e3o Marina? Gostei dela depois daquele embate com o Bono e de ela falar que apesar de ser evang\u00e9lica o pa\u00eds \u00e9 laico (esse era meu medo nela). As propostas parecem coerentes e o vice dela me agrada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mamaedajujuba/status/1038043623395401733", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "melodotabaco"}
{"id": 1038037854214086657, "date": "2018-09-07", "time": "07:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 37015421, "username": "trex868", "tweet": "Marina se inspirou no Temer de anteontem e ontem  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1038037194164854784\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trex868/status/1038037854214086657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031353294610433, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 763018359403323392, "username": "Lfelipefiuza", "tweet": "@GeorgMarques @VictorDantaass Um presidenciavel( ex governador, de uma partido maior) morreu num acidente de aviao e a marina( que ja tinha 20 milhao de voto) nem foi pro segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lfelipefiuza/status/1038031353294610433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VictorDantaass,GeorgMarques"}
{"id": 1038028994673889280, "date": "2018-09-07", "time": "06:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1009622844991565824, "username": "CiroGomesNews", "tweet": "Ataque a Bolsonaro: Ciro, Marina e Alckmin cancelam atividades de ...  https://ift.tt/2LZVIop\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CiroGomesNews/status/1038028994673889280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027347675570176, "date": "2018-09-07", "time": "06:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 57803364, "username": "JAglais", "tweet": "@jairbolsonaro @unicefbrasil @MarinaSilva @JWellingtonMelo @tatianaeltabey #Marina18 A Marina nunca apoiou o aborto, ou\u00e7a e veja!                                 PORQUE MARINA \u00c9 CONTRA O ABORTO? -  https://youtu.be/r9c1r9jPvdQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Marina18", "link": "https://twitter.com/JAglais/status/1038027347675570176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tatianaeltabey,JWellingtonMelo,MarinaSilva,unicefbrasil,jairbolsonaro,YouTube"}
{"id": 1038026855037771777, "date": "2018-09-07", "time": "06:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4152239415, "username": "augusttovieira", "tweet": "@marinagsts que isso marina claro q dormi grazadeus! mas acordei muito cedo infelizmente. e vc dormiu bem?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augusttovieira/status/1038026855037771777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinagsts"}
{"id": 1038025199004860416, "date": "2018-09-07", "time": "06:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4152239415, "username": "augusttovieira", "tweet": "@marinagsts bom dia marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augusttovieira/status/1038025199004860416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinagsts"}
{"id": 1038024613312258048, "date": "2018-09-07", "time": "06:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 190520023, "username": "jpierrecmachado", "tweet": "@MarinaSilva Huuuuum... Ent\u00e3o tudo n\u00e3o passou de um Pemba da Marina Silva. Hahahahahahaha https://g1.globo.com/df/distrito-federal/eleicoes/2018/noticia/2018/08/29/marina-diz-que-so-nao-deseja-a-bolsonaro-que-perca-a-eleicao-porque-sua-fe-nao-permite-jogar-praga.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpierrecmachado/status/1038024613312258048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038022062873497600, "date": "2018-09-07", "time": "06:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 80378191, "username": "RadioagenciaEBC", "tweet": "Plano de governo de Marina Silva prop\u00f5e reformas pol\u00edtica, tribut\u00e1ria e previdenci\u00e1ria    https://goo.gl/yUagCG\u00a0", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadioagenciaEBC/status/1038022062873497600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020904947789824, "date": "2018-09-07", "time": "06:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 84191687, "username": "joseluizpantoja", "tweet": "@edmilsonpapo10 O PT j\u00e1 fez isso outras vezes. A ultima foi o aviao que deveria levar Marina...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseluizpantoja/status/1038020904947789824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1038016104923312128, "date": "2018-09-07", "time": "05:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 64877765, "username": "julgriebeler", "tweet": "3 - opositores precisar\u00e3o mudar a estrat\u00e9giade atacar Bolsonaro, dificultando sua desidrata\u00e7\u00e3o e o crescimento de Alckmin e Marina. O ocorrido dificulta bastante as chances do tucano. Entretanto, os candidatos estar\u00e3o nas ruas nos pr\u00f3ximos dias enquanto Bolsonaro se recupera.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julgriebeler/status/1038016104923312128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038005796876046337, "date": "2018-09-07", "time": "05:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 424169941, "username": "EmersonSantiag6", "tweet": "Marqueteiros acreditam que Haddad deve avan\u00e7ar em votos dos indecisos e de Marina  https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2018/09/marqueteiros-acreditam-que-haddad-deve-avancar-em-votos-dos-indecisos-e-de-marina.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonSantiag6/status/1038005796876046337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037971448948772865, "date": "2018-09-07", "time": "02:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 317245336, "username": "CastroLuanna", "tweet": "Eu n\u00e3o preciso votar na Marina Silva pra ser justa e admitir que ela tem um vice de alt\u00edssimo n\u00edvel: um m\u00e9dico humano, sanitarista, ajudou na idealiza\u00e7\u00e3o do SUS, coerente, inteligente, progressista, correto. Eduardo Jorge precisa ser reconhecido e exaltado! Excelente pol\u00edtico!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CastroLuanna/status/1037971448948772865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037942093795282944, "date": "2018-09-07", "time": "00:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3732379096, "username": "savicente31", "tweet": "@marina_araujo11 Meu padrasto que me levou fui e voltei de gra\u00e7a kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/savicente31/status/1037942093795282944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_araujo11"}
{"id": 1037941521465729029, "date": "2018-09-07", "time": "00:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3732379096, "username": "savicente31", "tweet": "@marina_araujo11 Eu cheguei na hora q deu bst, vi um mont\u00e3o de gnt correndo desesperado. A\u00ed peguei e vazei", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/savicente31/status/1037941521465729029", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_araujo11"}
{"id": 1037938193033830400, "date": "2018-09-07", "time": "00:38:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1451620758, "username": "jade_lobo", "tweet": "Cirobosta, luladr\u00e3o, Guilherme Boubos invasor de propriedade privada, Marina mulher do desmatador ou Geraldinho ladrao? \u2014 Cad\u00ea o bolsolixao ?  https://curiouscat.me/Jade_lobo/post/641418750?1536298723\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jade_lobo/status/1037938193033830400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037934385155190785, "date": "2018-09-07", "time": "00:23:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1369590434, "username": "juliafust", "tweet": "@jdanieldiniz deus me dibre q marina eh de esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliafust/status/1037934385155190785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdanieldiniz"}
{"id": 1037927867194073088, "date": "2018-09-06", "time": "23:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 870126532680929280, "username": "yeIIowgemini", "tweet": "8th grade me was boppin so mf hard to marina and fallout boy mashups on youtube  https://twitter.com/piercespears/status/1037913846751670272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yeIIowgemini/status/1037927867194073088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912380343246849, "date": "2018-09-06", "time": "22:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 869623962367557633, "username": "geologoromulo", "tweet": "@fhcfer Ent\u00e3o, to na d\u00favida ainda entre Ciro, Marina e boulos. Real.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geologoromulo/status/1037912380343246849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fhcfer"}
{"id": 1037908958646820864, "date": "2018-09-06", "time": "22:42:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1947920780, "username": "fer_anacllar", "tweet": "est\u00e1vamos discutindo sobre pol\u00edtica e ele manda um \u00e1udio, jurando que \u00e9 a marina   \u00e9 a mal\u00e1ria kkjkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fer_anacllar/status/1037908958646820864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908293941964800, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 749410495095009281, "username": "dudaaliro", "tweet": "@Jardim_Marina To indo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudaaliro/status/1037908293941964800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jardim_Marina"}
{"id": 1037908081320046593, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1947920780, "username": "fer_anacllar", "tweet": "wendel imitando a marina \u00e9 o melhor", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fer_anacllar/status/1037908081320046593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907576573313024, "date": "2018-09-06", "time": "22:37:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2891571755, "username": "DayrelGodin", "tweet": "@KAKA @lilgoldenneedle ...\u00e9 isso. Aproveita e coloca (...) tava esperando o Mac DeMarco no Bananada\", ou (...) Votei nulo - digo na Marina\". @kaka... Fica mais amplo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DayrelGodin/status/1037907576573313024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lilgoldenneedle,KAKA"}
{"id": 1037899439497723904, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1539254689, "username": "JotaveLopez", "tweet": "Sonhei que a marina silva era atacada por dinossauros em campanha politica no acre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JotaveLopez/status/1037899439497723904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893823756726272, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3091579514, "username": "luiisa_subtil", "tweet": "minha m\u00e3e e a marina n\u00e3o chegam com  comida eu vou desmaiar de fome", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiisa_subtil/status/1037893823756726272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892644666527744, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 77750974, "username": "diegowdrl", "tweet": "@rengarloli Pode ser que sim, pode ser que n\u00e3o. Vide Marina em 2014, que depois da morte do ent\u00e3o candidato ela disparou nas pesquisas mas no fim ficou em terceiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegowdrl/status/1037892644666527744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rengarloli"}
{"id": 1037891273506676738, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1308972872, "username": "niicollinha", "tweet": "@tthaynarocha Marina vai matar n\u00f3s duas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niicollinha/status/1037891273506676738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tthaynarocha"}
{"id": 1037889190091018240, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1665894637, "username": "GeovannaAIves", "tweet": "Marina escreveu isso rindo por dentro  https://twitter.com/marinasilva/status/1037792971658289152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeovannaAIves/status/1037889190091018240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882017818599430, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:30", "timezone": "CDT", "user_id": 294701008, "username": "joaodominguez1", "tweet": "A meu ver, o esfaqueador foi menos cruel que Marina Silva com Eduardo Campos....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaodominguez1/status/1037882017818599430", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879270331363329, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 978747851638497280, "username": "pocfarias", "tweet": "Acha alguma ruiva sem ser falsificada bonita ? \u2014 Marina Ruy Barbosa e Mari Maria  https://curiouscat.me/Isabell19799073/post/640052398?1536284675\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pocfarias/status/1037879270331363329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879177561759754, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 29699640, "username": "JoaoNetto", "tweet": "@jairbolsonaro @liviorochaa Se tu me perguntar exatamente por que n\u00e3o quero cada candidato de esquerda, eu posso indicar medidas concretas que acho negativas. Exceto da Marina, porque ali \u00e9 uma inc\u00f3gnita, hahaha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoNetto/status/1037879177561759754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "liviorochaa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037878388831207424, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:05", "timezone": "CDT", "user_id": 41707513, "username": "Paulopj", "tweet": "@tpnats N\u00f3s brasileiros somos muito levados pelo lado emocional. N\u00e3o lembra a morte do Eduardo Campos nas elei\u00e7\u00f5es passadas? Marina deu um pulo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulopj/status/1037878388831207424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tpnats"}
{"id": 1037877911301304320, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1214111636, "username": "renatorenato", "tweet": "inveja da Marina, ta dormindo igual pedra aqui e eu n\u00e3o consigo pregar o olho, aff, baiano \u00e9 foda, n\u00e3o pode escorar que ta dormindo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatorenato/status/1037877911301304320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876619388616706, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 943136409988354048, "username": "samuelsrvs", "tweet": "@esterztrindade Acho que n\u00e3o se n\u00e3o na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o a Marina ganhava j\u00e1 q o candidato de q ela era vice morreu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelsrvs/status/1037876619388616706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "esterztrindade"}
{"id": 1037867094145212417, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:12", "timezone": "CDT", "user_id": 927226033715195905, "username": "andrediniiz_", "tweet": "@marinaol1ve1ra Massa Marina Oliveira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrediniiz_/status/1037867094145212417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinaol1ve1ra"}
{"id": 1037864642847158275, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:28", "timezone": "CDT", "user_id": 38580932, "username": "gogocelo", "tweet": "@Filipegbi Passa essa vergonha n, o m\u00e1ximo da direita que deixo vc chegar perto \u00e9 Marina, e olhe la, \u201cn\u00f3s \u00e9 de Boulos pra l\u00e1\u201d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gogocelo/status/1037864642847158275", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Filipegbi"}
{"id": 1037864038213009408, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 989477033532100609, "username": "DaninMurillo", "tweet": "N\u00famero de pontos no bucho do Bolsonaro j\u00e1 ultrapassa Alckmin, Ciro e Meirelles nas pesquisas. Marina sugeriu emplastro de jil\u00f3. :D kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaninMurillo/status/1037864038213009408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863766665379842, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1021458204, "username": "jleitefonseca", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jleitefonseca/status/1037863766665379842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863715226509312, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 152474731, "username": "adenilsonamil", "tweet": "Se voc\u00ea apoia Bolsonaro, continua na minha lista de amigos. Se apoia Lula tamb\u00e9m. Se apoia Manuela, Ciro ou Marina, tmbm, se n\u00e3o apoia ningu\u00e9m tamb\u00e9m continua. At\u00e9 porque quem escolhe amigo por causa de pol\u00edtico \u00e9 um(a) sem no\u00e7\u00e3o! Agora se n\u00e3o gosta de Pequi, sai daqui pois \u00e9 d+", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adenilsonamil/status/1037863715226509312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861943913132032, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1030443818271817728, "username": "1998janeiro", "tweet": "Meus amigos:VAI SE FODER! VOTA NO BOLSONARO! COMO VOC\u00ca N\u00c3O VOTA NELE? VOC\u00ca GOSTA DE BANDIDO N\u00c9? LEVA PRA TUA CASA ENT\u00c3O! BOLSONAROOOOOO!!!Eu:Vou votar na Marina porque ela tem o nome da minha m\u00e3e", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1998janeiro/status/1037861943913132032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860988081655808, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:56", "timezone": "CDT", "user_id": 977729384567197696, "username": "OhannaCris", "tweet": "@marina_cizar Oq disse machista?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OhannaCris/status/1037860988081655808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_cizar"}
{"id": 1037859144303345664, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:37", "timezone": "CDT", "user_id": 803713821848338432, "username": "xampanhemami", "tweet": "eu vo ver a cool marina na beauty fair...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xampanhemami/status/1037859144303345664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858930721009666, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 79766011, "username": "geovannorocha", "tweet": "@lobaoeletrico @RenovaMidia Que nojo da v\u00ea a falsidade de Fernando Haddad ,Ciro Gomes , Marina Silva e a rede Globo sobre o atentado a Bolsonaro.repuldio a todo tipo de viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geovannorocha/status/1037858930721009666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,lobaoeletrico"}
{"id": 1037858609181454337, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:29", "timezone": "CDT", "user_id": 298617127, "username": "annekdias", "tweet": "Nossa onde que aperta pra roubar esse cardigan maravilhoso da Marina??????? Kero", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annekdias/status/1037858609181454337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858607579258881, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:29", "timezone": "CDT", "user_id": 343677374, "username": "lara_cristina_s", "tweet": "Minha estrat\u00e9gia pol\u00edtica s\u00f3 falha se tiver segundo. Eu vou votar em um cara que eu curto p caramba mas n\u00e3o ganha, s\u00f3 que se der segundo turno eu n\u00e3o consigo escolher algu\u00e9m pra votarBoso \u274c n\u00e3o voto nem amarradaCiro \u274c n\u00e3o me identifico com alguma coisas Marina \u274c OI?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lara_cristina_s/status/1037858607579258881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857196153950208, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4716650421, "username": "Poliih_Ds", "tweet": "@wzgameshow @ArmandoDarlan Vc gostaria que sua filha fosse estrupada por 5 dias e a Marina fosse defender quem fez isso? O bolsonaro tava defendendo a garota e ela o chamou de estuprador... vc gostaria de pagar o salario dessa mulher pra defender o agressor da sua filha?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Poliih_Ds/status/1037857196153950208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ArmandoDarlan,wzgameshow"}
{"id": 1037856320840499201, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2155213021, "username": "biasetuball", "tweet": "@uefabio @queissotay A Marina falou cmg primeiramente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biasetuball/status/1037856320840499201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "queissotay,uefabio"}
{"id": 1037854757778587649, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:11", "timezone": "CDT", "user_id": 776223179127844864, "username": "lixoumbulante", "tweet": "vcs falam da marinamas mano e o eymael q aparece todo ano nos comerciais", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lixoumbulante/status/1037854757778587649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854327858188288, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:28", "timezone": "CDT", "user_id": 263819275, "username": "_SAKUR4", "tweet": "Marina Silva passou p\u00f3 demais na cara.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_SAKUR4/status/1037854327858188288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854242193727490, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2920644928, "username": "lelety_xavier", "tweet": "Marina Silva \ud83d\udc95\ud83d\udc9b\ud83d\udc97\u263a\ufe0fpena q eh hipocrita \ud83d\ude2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lelety_xavier/status/1037854242193727490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853270587437056, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 48862707, "username": "cesarhubner", "tweet": "@cafecomferri Vc nao ta entendendo. Ha 1 semana xuxumbo vem batendo no bolso, vc acha que xuxu se beneficia?Bolso se sobreviver se beneficiara assim como Ciro e Marina pelo aumento de rejeicao ao pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cesarhubner/status/1037853270587437056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037850195747323904, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:03", "timezone": "CDT", "user_id": 695417461634502656, "username": "AngelaBoldrini", "tweet": "Marina Silva e Ciro tamb\u00e9m n\u00e3o far\u00e3o atos de campanha neste feriado de 7 de setembro ap\u00f3s o atentado contra Bolsonaro  https://twitter.com/danielcarvalho_/status/1037849297587462144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngelaBoldrini/status/1037850195747323904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848496701886465, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 131054936, "username": "jwvzeferro", "tweet": "DATAFOLHACiro Gomes, 48% de inten\u00e7\u00e3o de voto.Marina Silva , 48% da inten\u00e7\u00e3o de voto.Bolsonaro, 4% da inten\u00e7\u00e3o de voto. https://twitter.com/scamarsn/status/1037827527287418882\u00a0\u2026 https://twitter.com/scamarsn/status/1037827527287418882\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jwvzeferro/status/1037848496701886465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847879291949057, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 131054936, "username": "jwvzeferro", "tweet": "DATAFOLHACiro Gomes, 48% de inten\u00e7\u00e3o de voto.Marina Silva , 48% da inten\u00e7\u00e3o de voto.Bolsonaro, 4% da inten\u00e7\u00e3o de voto. https://twitter.com/rcp01/status/1037829502376861697\u00a0\u2026 https://twitter.com/rcp01/status/1037829502376861697\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jwvzeferro/status/1037847879291949057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847552874438656, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3646716801, "username": "givitorinos", "tweet": "@crvgverdan eu li marina silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/givitorinos/status/1037847552874438656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crvgverdan"}
{"id": 1037846099556532225, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 63203352, "username": "cw_vinicius", "tweet": "@LaneSants Meu sonho era o Ciro e a Marina perceberem o tamanho do problema e juntarem for\u00e7as pra n\u00e3o ter nem chance de ir pro segundo turno. Isso n\u00e3o acontecendo, vou de Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cw_vinicius/status/1037846099556532225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LaneSants"}
{"id": 1037844461055823873, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 814437887366332416, "username": "TheRealFSatyro", "tweet": "Ja imaginou se esse ataque fosse contra a Marina, ou o Alckmin?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheRealFSatyro/status/1037844461055823873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840398230712320, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 49613300, "username": "nielton_jorn", "tweet": "@MarinaSilva Parab\u00e9ns Marina Silva pela atitude de compaix\u00e3o. Poderia acontecer com qualquer pessoa. Mais amor e n\u00e3o ao \u00f3dio. Eu quero andar AMANDO e ser AMADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nielton_jorn/status/1037840398230712320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037839405673795584, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:11", "timezone": "CDT", "user_id": 907790092902846466, "username": "Helenova31", "tweet": "@GladysCastanho @mitags Pensei nisso. E Marina preferiu ir de carro, a aceitar a carona de avi\u00e3o do Eduardo Campos. Eita sorte!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenova31/status/1037839405673795584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mitags,GladysCastanho"}
{"id": 1037839069907173376, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 802883964826427396, "username": "maiamari12", "tweet": "@marina_diniz_10 @eu_AAAA_lanis para neh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maiamari12/status/1037839069907173376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eu_AAAA_lanis,marina_diniz_10"}
{"id": 1037835951127580682, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 704049984052793344, "username": "Biihluiza", "tweet": "A Marina me fala coisas fofas e faz eu chorar 2 litros", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biihluiza/status/1037835951127580682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835715713945602, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 991423187803103232, "username": "sergioleles5", "tweet": "nas elei\u00e7\u00f5es de 2014 o avi\u00e3o de eduardo campos,ate entao candidato a presidencia caiu oq resultou na morte dele,apos isso o numero de votos de sua chapa(com a vice marina)subiu bastante quase levando-a ao segundo turno. Ai agr o maluco martiriza o bololaro com essa facada man pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergioleles5/status/1037835715713945602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834605443866624, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:06", "timezone": "CDT", "user_id": 955804295663898624, "username": "acciolisa", "tweet": "Chocada que a Marina t\u00e1 em segundo lugar, nunca mais vou subestimar ela \u00e9 m\u00f3 fofa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acciolisa/status/1037834605443866624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833849902956544, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:06", "timezone": "CDT", "user_id": 993132851787960320, "username": "Fernand41674706", "tweet": "@BlogdoNoblat O senhor e alguns outros jornalistas parecem n\u00e3o perceber a gravidade do nosso momento.N\u00e3o \u00e9 uma brincadeira, n\u00e3o h\u00e1 ironia e h\u00e1 muita preocupa\u00e7\u00e3o para qualquer pessoa digna, seja eleitora do Ciro, Alckmin, Marina, Amoedo etc.Foi uma facada na democracia. Em plena campanha.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernand41674706/status/1037833849902956544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037833600434167809, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2891571755, "username": "DayrelGodin", "tweet": "Agora, tudo pode acontecer. Com o discurso emocional, o eleitor brasileiro pode eleger qualquer um. At\u00e9 mesmo quem n\u00e3o tem discurso. Foi o caso de Marina Silva em 2014, e pode ser o caso de Jair Bolsonaro em 2018.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DayrelGodin/status/1037833600434167809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833581110943744, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:02", "timezone": "CDT", "user_id": 802883964826427396, "username": "maiamari12", "tweet": "@eu_AAAA_lanis @marina_diniz_10 ela sabe ne", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maiamari12/status/1037833581110943744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_diniz_10,eu_AAAA_lanis"}
{"id": 1037830236560388101, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 358869641, "username": "AlvesPrecisao", "tweet": "@MarinaSilva Sim, Marina vou al\u00e9m de duplo atentado, pois um atentado pela democracia e milh\u00f5es de atentados pelo @jairbolsonaro , pois hoje  @jairbolsonaro representa milh\u00f5es de n\u00f3s brasileiros, pena que no Brasil Lei e Justi\u00e7a caminha em dire\u00e7\u00f5es opostas....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvesPrecisao/status/1037830236560388101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,jairbolsonaro"}
{"id": 1037829234599841798, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 802946990795608065, "username": "eufabio_", "tweet": "@cirogomes @weslleyjk_ @flawlesselenx Sou eleitor do Bolsonaro. Se algo acontecesse com Ciro, Lula (mesmo na cadeia), Marina etc. Estaria triste com o n\u00edvel que chegamos. Isso n\u00e3o \u00e9 motivo de piada !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eufabio_/status/1037829234599841798", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flawlesselenx,weslleyjk_,cirogomes"}
{"id": 1037828903035912192, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3087716497, "username": "MatheustopS2", "tweet": "@yanescudo Se fosse contra outro candidatado o ataque, Bonoro n\u00e3o se manifestaria nunca como Ciro, Marina e Hadadd fizeram... triste!!! mas isso mostra que as outras pessoas candidatas s\u00e3o humanas de verdade", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheustopS2/status/1037828903035912192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yanescudo"}
{"id": 1037827594899451904, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1630108094, "username": "ccb_central", "tweet": "Marido de Marina \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccb_central/status/1037827594899451904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826706877362182, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2829663908, "username": "bomfimneres", "tweet": "Um leva uma facada e o outro o avi\u00e3o aterrisa perigosamente. A bruxa t\u00e1 solta mesmo\ud83d\ude02\ud83d\udc7b\ud83d\udc7d. Agora s\u00f3 falta a Marina ficar gripada\ud83d\ude05  pic.twitter.com/23fbzBwfFX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bomfimneres/status/1037826706877362182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826591479541761, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 238395979, "username": "matheuscaarmo", "tweet": "@marinaraissaa ql a boa hj marina?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheuscaarmo/status/1037826591479541761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinaraissaa"}
{"id": 1037825316218130432, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 817860490059804672, "username": "gabriel_takaki", "tweet": "Se fosse a marina silva ia sair caule no lugar de sangue", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriel_takaki/status/1037825316218130432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825039951966209, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:06", "timezone": "CDT", "user_id": 50835799, "username": "leandrolmf", "tweet": "#Bolsonaro Estamos vivendo o que? TEMOS ADVERS\u00c1RIOS POL\u00cdTICOS E N\u00c3O INIMIGOS! Covardia sem tamanho. Podia ser com quem fosse, Haddad, Marina, Boulos, Alckmin, Ciro,etc.Consequ\u00eancias de uma trag\u00e9dia destas \u00e9 inimagin\u00e1vel, detalhe, com consequ\u00eancias graves ao pa\u00eds e a democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/leandrolmf/status/1037825039951966209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824730827575296, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 50835799, "username": "leandrolmf", "tweet": "Estamos vivendo o que? TEMOS ADVERS\u00c1RIOS POL\u00cdTICOS E N\u00c3O INIMIGOS! Covardia sem tamanho. Podia ser com quem fosse, Haddad, Marina, Boulos, Alckmin, Ciro...etc.Muita calma gente! Consequ\u00eancias de uma trag\u00e9dia destas \u00e9 inimagin\u00e1vel,com consequ\u00eancias graves ao pa\u00eds e a democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrolmf/status/1037824730827575296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822770367721472, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 762621462, "username": "shuttervita", "tweet": "@Marina_Sirtis The fact that there are people who are dumb enough to support Trump says loads about how much stupid it takes to be a right winger in today's America.  Trump and his base are straight out of several Owellian novels.  Useful idiots to an unpatriotic calling.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shuttervita/status/1037822770367721472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_Sirtis"}
{"id": 1037821458360221701, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4219257334, "username": "notforsociety", "tweet": "voc\u00eas foram enganados pela marina joyce e acham que podem solucionar se a facada no bonoro \u00e9 fake ou n\u00e3o    PARA BICHO kkkkk", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/notforsociety/status/1037821458360221701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820580416942083, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3096880388, "username": "lucsorsi", "tweet": "Eu amo 01 mulher e ela se chama Marina  https://twitter.com/marinainflames/status/1037813351798255617\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucsorsi/status/1037820580416942083", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820106640957440, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1707908678, "username": "mateuusao", "tweet": "Entre as mulheres o Bolsonaro est\u00e1 na frente da Marina e do Ciro Gomes. Vai entender", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateuusao/status/1037820106640957440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820006610948097, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:05", "timezone": "CDT", "user_id": 71308916, "username": "camsK", "tweet": "@camilanavarro @rotascapixabas @camilarrt Em 2014 ele era meu candidato! Pesquisei muito esse cara. Me encantei desde ent\u00e3o. Fiquei por um momento triste qdo soube q n\u00e3o concorreria esse ano. Qdo veio de vice da Marina me fez decidir meu voto. Ele \u00e9 incr\u00edvel", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camsK/status/1037820006610948097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camilarrt,rotascapixabas,camilanavarro"}
{"id": 1037818902204612610, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3306059409, "username": "ClayverOD", "tweet": "D\u00e1 pena, vergonha alheia do pessoal que fica rindo, tirando sarro desse tipo de acontecimento... Que fosse Marina, Boulos, Lula... N\u00e3o se faz isso com qualquer pessoa que seja...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClayverOD/status/1037818902204612610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815061283307522, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@luisnassif Fernando Haddad, Ciro Gomes, Marina Silva e Geraldo Alckmin criticaram duramente a viol\u00eancia e pediram investiga\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037815061283307522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037813566747934721, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:30", "timezone": "CDT", "user_id": 349142279, "username": "AnnaKarollynaaG", "tweet": "Eu to vendo a Marina e quero um nen\u00e9m pra mim \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnaKarollynaaG/status/1037813566747934721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810603367096320, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1944575102, "username": "ZanataGabriel", "tweet": "Marina \u00e9 igual a sele\u00e7\u00e3o, espera quatro anos pra n\u00e3o fazer nada kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZanataGabriel/status/1037810603367096320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810516750749697, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:23", "timezone": "CDT", "user_id": 238395979, "username": "matheuscaarmo", "tweet": "@taynaooo c\u00e9lula l\u00e1 na casa de um jovem da minha igreja, j\u00e1 chamei a marina,vamos?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheuscaarmo/status/1037810516750749697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "taynaooo"}
{"id": 1037810361225736192, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2570051486, "username": "profadmpaulo", "tweet": "Ibope: Bolsonaro lidera e Ciro empata com Marina  https://veja.abril.com.br/politica/bolsonaro-lidera-ibope-com-22-ciro-chega-a-12-e-empata-com-marina/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profadmpaulo/status/1037810361225736192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808968368881664, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:14", "timezone": "CDT", "user_id": 78782468, "username": "cilantragem", "tweet": "@karinejours \u00c9 pq eu disse que se a morte do Eduardo Campos n\u00e3o elegeu a Marina, n\u00e3o ia ser uma facadinha de 6 pontos que ia eleger o Bozo. Mas tive q excluir, pq tava com 200 RT j\u00e1 qqqqqq", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cilantragem/status/1037808968368881664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "karinejours"}
{"id": 1037808395988951043, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3588959541, "username": "n4rja", "tweet": "@raideb_ @tears5fears imagina se o ciro eh eleitoou finalmente marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/n4rja/status/1037808395988951043", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tears5fears,raideb_"}
{"id": 1037808391761129472, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 408425252, "username": "Waldirpsouza", "tweet": "A Marina Silva querendo tirar proveito pol\u00edtico de um ato cruel de atentado \u00e0 faca contra Bolsonaro. Lament\u00e1vel.  https://twitter.com/gospelprime/status/1037792552584441857\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Waldirpsouza/status/1037808391761129472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807758517645312, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 160074941, "username": "brendanight", "tweet": "@renataskier @laurittxk @luquetelindao e s\u00f3 vc falando em Marina hauahauahau", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendanight/status/1037807758517645312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laurittxk,renataskier,luquetelindao"}
{"id": 1037807638720008193, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 31482373, "username": "edsonjunior1986", "tweet": "Marido de Marina \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonjunior1986/status/1037807638720008193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807359429685248, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4508300177, "username": "Antonio88404992", "tweet": "G'afternoon my dear friend Marina n all \u25a0@MarinaIxtapa @MalizaMcP @LingerieOrchid @ValeTinche @LingerieOrchid @PeterDukepeter @rozazalea pic.twitter.com/Su6JZDsiJb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antonio88404992/status/1037807359429685248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaIxtapa,MalizaMcP,LingerieOrchid,ValeTinche,PeterDukepeter,rozazalea"}
{"id": 1037806889785012225, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1000002699021242368, "username": "aloft_carlos", "tweet": "Refrescando a mem\u00f3ria de voc\u00eas, a candidata Marina em 2014 conseguiu uma grande ascen\u00e7\u00e3o gra\u00e7as a tr\u00e1gica morte do Eduardo Campos (que nem era t\u00e3o conhecido por todos) agora imagina se o micto tivesse morrido ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aloft_carlos/status/1037806889785012225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805508013555714, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:29", "timezone": "CDT", "user_id": 143921717, "username": "mattheustark", "tweet": "Lembram do Eduardo Campos que era terceiro nas pesquisas e com a morte dele a Marina liderou por um bom tempo at\u00e9 perder for\u00e7as?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattheustark/status/1037805508013555714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805127820816384, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:58", "timezone": "CDT", "user_id": 191696856, "username": "paulo_zimmer", "tweet": "Marido de Marina \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_zimmer/status/1037805127820816384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804588643037184, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2351048697, "username": "santt_a", "tweet": "@MarinaSilva Marina Mulher, tu vai ser presidente... J\u00e1 prepara pra legalizar a erva pra nos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santt_a/status/1037804588643037184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037804064527003649, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:45", "timezone": "CDT", "user_id": 156672954, "username": "JoaoMilhomem", "tweet": "Lamento profundamente o ataque ao Bolsonaro, uma selvageria. Pra quem pensa que o epis\u00f3dio ir\u00e1 se traduzir em votos a favor dele, n\u00e3o confundam as coisas. A como\u00e7\u00e3o da trag\u00e9dia ocorrida na elei\u00e7\u00e3o passada com Eduardo Campos, n\u00e3o foi capaz de levar Marina ao segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoMilhomem/status/1037804064527003649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803719830724610, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 15669034, "username": "Hialley", "tweet": "@pauloap @GCROLIM Bolsonaro e PT s\u00e3o uma porra, somos Marina Silva!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hialley/status/1037803719830724610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GCROLIM,pauloap"}
{"id": 1037802303452012546, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 92273045, "username": "teteumets", "tweet": "@lamounierclara @paulebamc @marinarpb Marina vai mas ela vai no Brutus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teteumets/status/1037802303452012546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinarpb,paulebamc,lamounierclara"}
{"id": 1037802085792796672, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2902165526, "username": "igorcs05", "tweet": "@Higao09 @carolinacrf9 @CRFGalvaoMath @victorcr00 Sou Marina e o resto  que se exploda \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorcs05/status/1037802085792796672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "victorcr00,CRFGalvaoMath,carolinacrf9,Higao09"}
{"id": 1037801176945909766, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 14465446, "username": "Maropomo", "tweet": "@BlogOlhoNaMira @ReginaBrasilia Agora vai aparecer de tudo, at\u00e9 que era amante da Marina. Aguardemos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maropomo/status/1037801176945909766", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReginaBrasilia,BlogOlhoNaMira"}
{"id": 1037800100041555969, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:59", "timezone": "CDT", "user_id": 738906806211207168, "username": "Lumoouraa", "tweet": "como diz a marina , poxa vamos debater com o cara que fez isso , vai resolver tudo  https://twitter.com/luanagranjaa/status/1037786516473479171\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lumoouraa/status/1037800100041555969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799273000329216, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:42", "timezone": "CDT", "user_id": 913180659899883520, "username": "Alecavequia", "tweet": "\u00c9 estranho, zoar a marina n\u00e3o pode, mas zoar o cara que levou uma facada pode? Tem umas pessoas meio sei l\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alecavequia/status/1037799273000329216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796119403814913, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 778031202448076800, "username": "jujsanches", "tweet": "am\u00e9m Marina  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037792971658289152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujsanches/status/1037796119403814913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795964948500480, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1178776075, "username": "VeeehMachado", "tweet": "Facada no Bolsonaro Agora v\u00e3o atr\u00e1s do Lula na cadeia e da Marina da Selva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VeeehMachado/status/1037795964948500480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795961790193664, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 90186610, "username": "Austronauto", "tweet": "@rsmilenita Sim. Ele pode se vitimizar pela situa\u00e7\u00e3o. Em 2014 a Marina quase ganha a elei\u00e7\u00e3o pela morte do Eduardo Campos, imagina com o Bolso sendo esfaqueado...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Austronauto/status/1037795961790193664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rsmilenita"}
{"id": 1037795958954893315, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 450587971, "username": "liammaia", "tweet": "ou sei l\u00e1 acha DE VERDADE que a marina \u00e9 mais alinhada com os respectivos interesses que o ciro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liammaia/status/1037795958954893315", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795467227279360, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1069383181, "username": "_saymoncsr", "tweet": "A pr\u00f3xima m\u00fasica da Joelma se chama 18 Quilates. Tenho certeza de que \u00e9 um ato de apoio \u00e0 Marina Silva.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_saymoncsr/status/1037795467227279360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794161024540673, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 705874458876186625, "username": "BravinMarcelo", "tweet": "@MarinaSilva Viol\u00eancia e manifesta\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Quer dizer q a viol\u00eancia \u00e9 uma manifesta\u00e7\u00e3o politica? Marina Silva, vc me causa nojo!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BravinMarcelo/status/1037794161024540673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037793925975744512, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 47773890, "username": "mateusferraz", "tweet": "Marina Silva fez uma sequ\u00eancia de tr\u00eas tu\u00edtes para repudiar o atentado.  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037792971658289152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusferraz/status/1037793925975744512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793773047218176, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 238106721, "username": "elizaa_br", "tweet": "M\u00e1rtir n\u00e3o vence elei\u00e7\u00e3o, se vencesse a Marina teria sido eleita depois da morte do Eduardo Campos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elizaa_br/status/1037793773047218176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793560064675843, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2887420295, "username": "eduorcos", "tweet": "quando o edu campos morreu em 2014 a marina liderava na v\u00e9spera da elei\u00e7\u00e3o e a bixinha nem pro segundo turno foi. eu vou me sentar aqui e aguardar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduorcos/status/1037793560064675843", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792377023475719, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 31567481, "username": "gersonandre", "tweet": "@jairbolsonaro @Miltonneves Sei. Tipo a Marina nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonandre/status/1037792377023475719", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Miltonneves,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791992191885313, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:46", "timezone": "CDT", "user_id": 14661124, "username": "dyannaguedes", "tweet": "@GloboNews @Ben86973589 A quem me referi:Eduardo Campos 2014Marina 2014/2018Eymael 2014/2018E o \"de certa forma\" vc entendeu. Sugiro tirar o candidato-\u00eddolo da cabe\u00e7a quando for pesquisar os demais. Pra votar, compare-os.Vai ajudar bem mais o Pa\u00eds de vim aqui AFIRMAR algo supondo e sem saber bem.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dyannaguedes/status/1037791992191885313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ben86973589,GloboNews"}
{"id": 1037790762887520265, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1548941816, "username": "thiagofssousa", "tweet": "\u00c9 verdade, infos seguras que o candidato Eduardo Campos tamb\u00e9m derrubou o avi\u00e3o por conta pr\u00f3pria pra alavancar a candidatura da Marina Silva em 2014  https://twitter.com/operattack/status/1037784106275356675\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 15, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagofssousa/status/1037790762887520265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790488076713984, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 473451719, "username": "mcutrim14", "tweet": "@Estadao @veramagalhaes Ibope \u00e9 uma desgra\u00e7a!Falou que Marina iria pro segundo turno com Dilma e A\u00e9cio quem foi.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcutrim14/status/1037790488076713984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes,Estadao"}
{"id": 1037789979194347522, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 50835799, "username": "leandrolmf", "tweet": "@bolsimpson Estamos vivendo o que? TEMOS ADVERS\u00c1RIOS POL\u00cdTICOS E N\u00c3O INIMIGOS! Covardia sem tamanho. Podia ser com quem fosse, Haddad, Marina, Boulos, Alckmin, Ciro.Muita calma gente! Consequ\u00eancias de uma trag\u00e9dia destas \u00e9 inimagin\u00e1vel, com consequ\u00eancias graves ao pa\u00eds e a democracia.  pic.twitter.com/JxomOoyRHF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrolmf/status/1037789979194347522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsimpson"}
{"id": 1037789769416278017, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 50835799, "username": "leandrolmf", "tweet": "Bolsonaro 17 #Bolsonaro Estamos vivendo o que? TEMOS ADVERS\u00c1RIOS POL\u00cdTICOS E N\u00c3O INIMIGOS! Covardia sem tamanho. Podia ser com quem fosse, Haddad, Marina, Boulos, Alckmin, Ciro, Cabo Daciolo, Meirelles etc. Muita calma gente! Consequ\u00eancias de uma trag\u00e9dia destas \u00e9 inimagin\u00e1vel.  pic.twitter.com/eYNwHSGU14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/leandrolmf/status/1037789769416278017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789505263153153, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 50835799, "username": "leandrolmf", "tweet": "Estamos vivendo o que? TEMOS ADVERS\u00c1RIOS POL\u00cdTICOS E N\u00c3O INIMIGOS! Covardia sem tamanho. Podia ser com quem fosse, Haddad, Marina, Boulos, Alckmin, Ciro.Muita calma gente! Consequ\u00eancias de uma trag\u00e9dia destas \u00e9 inimagin\u00e1vel,com consequ\u00eancias graves ao pa\u00eds e a democracia.  pic.twitter.com/b08OYesgtH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrolmf/status/1037789505263153153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788425489973250, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 377109475, "username": "jo_mcabral", "tweet": "Perdemos nossa hist\u00f3ria, o respeito ao pr\u00f3ximo, nossa capacidade de dialogar... daqui a pouco vamos perder a nossa humanidade tamb\u00e9m! N\u00e3o voto nele, meu voto sempre foi da Marina, mas estou realmente triste com a situa\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jo_mcabral/status/1037788425489973250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787769240801282, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 223585375, "username": "EderGonorant", "tweet": "Nem Haddad, nem Bolsonaro, nem Ciro, nem Amoedo e nem Marina. Meu voto este ano vai para os meus amigos do Facebook, que entendem tudo de pol\u00edtica e t\u00eam a solu\u00e7\u00e3o para o nosso Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EderGonorant/status/1037787769240801282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787118234492928, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:24", "timezone": "CDT", "user_id": 15873288, "username": "leoguime", "tweet": "Ciro e Marina sobem na pesquisa e Bolsonaro tem alto \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3oNo dia seguinte Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em p\u00fablicoConspirem vcs a\u00ed...", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoguime/status/1037787118234492928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786131994222592, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:29", "timezone": "CDT", "user_id": 722950100880896000, "username": "Caiioo_7", "tweet": "Parab\u00e9ns pra voc\u00ea que propaga o \u00f3dio contra as pessoas! Bolsonaro acabou de ser v\u00edtima disso! O neg\u00f3cio n\u00e3o \u00e9 ser Bolsonaro,Lula,Marina,o neg\u00f3cio \u00e9 que \u00e9 um ser humano! Lembrem-se disso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caiioo_7/status/1037786131994222592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786083080265728, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 131248252, "username": "andreaullos", "tweet": "Agora \u00e9 a chance da marina soltar o cabelo e orar", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreaullos/status/1037786083080265728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785061465223169, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 81481946, "username": "Gabriel_Soares_", "tweet": "@g1 @nadanovonofront @orfaodotim An\u00e1lise bem profunda mesmo! Parece bem claro que o Ciro t\u00e1 levando muitos votos do Lula, mas acho que a partir do momento em que se oficializar o Haddad como candidato ele deve aumentar consideravelmente os n\u00fameros, e esses votos s\u00e3o os do Ciro e Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Soares_/status/1037785061465223169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "orfaodotim,nadanovonofront,g1"}
{"id": 1037782514461499393, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:07", "timezone": "CDT", "user_id": 192543402, "username": "bellalagof", "tweet": "@mateusabdalla Eu tamb\u00e9m votei nele em 2014 \ud83d\ude0aAcho ele muito sensato em suas posi\u00e7\u00f5es. To que nem voc\u00ea, o que me prende \u00e9 a Marina e o fato dela n\u00e3o ter posi\u00e7\u00f5es concretas sobre temas importantes e ainda dizem que ela \u00e9 \u2018aliada\u2019 do malafaia. Mas em um 2 turno, n\u00e3o tem jeito, voto nela.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellalagof/status/1037782514461499393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mateusabdalla"}
{"id": 1037782222860963840, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 366750274, "username": "enocviana", "tweet": "Hadadd plano \"B\" do Pt, Ciro plano \"C\" do Pt, Marina plano \"D\" do Pt, Meirelles plano \"E\" do Pt, Boulos plano \"X\" do Pt, Daciolo Plano \"B\" do Psol, BOLSONARO Plamo \"A\" de Deus prara o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enocviana/status/1037782222860963840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782133862027266, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 54746290, "username": "marlonyuri", "tweet": "\"Ciro Gomes (PDT) cresceu tr\u00eas pontos e empatou com Marina Silva (REDE) em segundo lugar, ambos com 12%.\"\"Nas simula\u00e7\u00f5es de segundo turno, Bolsonaro \u00e9 derrotado em todos os cen\u00e1rios testados, com exce\u00e7\u00e3o no qual ele disputa com Haddad.\" https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/06/politica/1536188601_922459.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlonyuri/status/1037782133862027266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781686929502208, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 76694906, "username": "LaerteMPJr", "tweet": "@marcioairesm Sensacional sua avalia\u00e7\u00e3o de pesquisa. Se ele tem 22% de inten\u00e7\u00e3o de votos no geral e 16% entre as mulheres, tem bem menos com elas. Tanto que nas mulheres ele empata tecnicamente com Ciro e Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaerteMPJr/status/1037781686929502208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcioairesm"}
{"id": 1037781211614248961, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 69285607, "username": "carlosmaltz", "tweet": "Marina? Muito boa candidata... mas... se n\u00e3o teve lombo pra encarar a Dilma, vai ter pra enfrentar o PCC?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosmaltz/status/1037781211614248961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780831710982144, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 69285607, "username": "carlosmaltz", "tweet": "Interessante essa elei\u00e7\u00e3o, temos os candidatos dos c\u00e1lculos: Ciro,Marina, Alckmin, etc... e temos o candidato das pessoas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosmaltz/status/1037780831710982144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779630017667078, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:39", "timezone": "CDT", "user_id": 43266281, "username": "mateusabdalla", "tweet": "@bellalagof Votei nele no primeiro turno da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. Se ele tivesse ido como presidente, talvez consideraria, mas o infeliz se une a Marina que \u00e9 contra tudo que ele defende. Essa jun\u00e7\u00e3o deles fez 0 sentido.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusabdalla/status/1037779630017667078", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bellalagof"}
{"id": 1037778887189692417, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:42", "timezone": "CDT", "user_id": 31182736, "username": "fodasemeubrothe", "tweet": "Se Eduardo Jorge fosse candidato no lugar da Marina, meu voto era dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fodasemeubrothe/status/1037778887189692417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778295029424128, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:21", "timezone": "CDT", "user_id": 81503055, "username": "porrapaulo", "tweet": "Se voc\u00eas prometerem que v\u00e3o fazer o impeachment da Marina Silva, eu voto nela.S\u00f3 pra ter Eduardo Jorge como presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porrapaulo/status/1037778295029424128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777737287708673, "date": "2018-09-06", "time": "14:01:08", "timezone": "CDT", "user_id": 32543641, "username": "fatsoforgotso_", "tweet": "@Xettto Sim, elas ser\u00e3o decisivas e \u00e9 natural que muitas venham a aderir \u00e0 Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatsoforgotso_/status/1037777737287708673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Xettto"}
{"id": 1037777529292120064, "date": "2018-09-06", "time": "14:00:18", "timezone": "CDT", "user_id": 748341723609317376, "username": "fuckinggrand", "tweet": "Quando eu fui no psic\u00f3logo e ela perguntou quem \u00e9 a Marina, n soube responder, isso foi terr\u00edvel pra mim, chorei muito quando cheguei em casa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckinggrand/status/1037777529292120064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777421641179137, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:52", "timezone": "CDT", "user_id": 442217203, "username": "henriqueelhuan", "tweet": "Marido de Marina \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriqueelhuan/status/1037777421641179137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777179197755392, "date": "2018-09-06", "time": "13:58:55", "timezone": "CDT", "user_id": 141036481, "username": "queissotay", "tweet": "@gabrieelg3 @uefabio sim, a bia falou assim p marina: resolve com a tay", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/queissotay/status/1037777179197755392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "uefabio,gabrieelg3"}
{"id": 1037776268442435584, "date": "2018-09-06", "time": "13:55:18", "timezone": "CDT", "user_id": 36251672, "username": "robsonboninjor", "tweet": "Marina diz que n\u00e3o se incomoda com crescimento de Ciro no Ibope  https://glo.bo/2wN9KFe\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsonboninjor/status/1037776268442435584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775505347538944, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:16", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Primeiro \u00e9 preciso entender que, no segundo turno, o partido de Lula sentar\u00e1 na mesa de negocia\u00e7\u00f5es (seja com Ciro, seja com Marina) e exigir\u00e1 o protagonismo, sabe-se l\u00e1 como, para colocar toda a sua estrutura e milit\u00e2ncia \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o daquele que vir\u00e1 a rivalizar com Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037775505347538944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774308658094080, "date": "2018-09-06", "time": "13:47:30", "timezone": "CDT", "user_id": 818576827807662080, "username": "Francis07526748", "tweet": "Marina Silva, e essa sua krinha da Crente da Assembl\u00e9ia de Deus.  pic.twitter.com/JDQETPnQwk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francis07526748/status/1037774308658094080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772913271697408, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:58", "timezone": "CDT", "user_id": 162501626, "username": "Humbertomarks", "tweet": "Ibope: Bolsonaro lidera e Ciro empata com Marina  https://veja.abril.com.br/politica/bolsonaro-lidera-ibope-com-22-ciro-chega-a-12-e-empata-com-marina/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Humbertomarks/status/1037772913271697408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771053345505287, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2447987151, "username": "biancas_almeida", "tweet": "Nunca pensei que diria isso mas meu voto vai pra Marina, primeiro que ela ta com uma campanha boa segundo q essa elei\u00e7\u00e3o eu s\u00f3 voto em mulher e nem Gadelha muda isso", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biancas_almeida/status/1037771053345505287", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770869760819202, "date": "2018-09-06", "time": "13:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3406512778, "username": "GNasag", "tweet": "ainda bem q quem ta falando vota na marina, moral top  https://twitter.com/mmarochas/status/1037082907515531264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GNasag/status/1037770869760819202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769823353221121, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 30731506, "username": "IgorDrumond", "tweet": "N\u00e3o sei se \u00e9 t\u00e3o \u00f3bvio assim, mas...N\u00e3o importa de quem voc\u00ea seja eleitor, do @LulaOficial/@Haddad_Fernando, do @cirogomes, @GuilhermeBoulos ou Marina. Vote nos Senadores e Deputados das coliga\u00e7\u00f5es e partidos do seu candidato ao Executivo, sen\u00e3o n\u00e3o adianta nada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorDrumond/status/1037769823353221121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando,cirogomes,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037769690687385607, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@RBA Bolsonaro lidera o levantamento, com 22%. Num segundo turno, empata com Haddad e perde de Marina, Ciro e Alckmin. TSE afirma que n\u00e3o vai se manifestar sobre incluir Lula nos question\u00e1rios", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037769690687385607", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RBA"}
{"id": 1037769126016675842, "date": "2018-09-06", "time": "13:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 320991366, "username": "larinscmt", "tweet": "Minha amizade com o Hugo est\u00e1 terminada por conta de Marina and the Diamonds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larinscmt/status/1037769126016675842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767430930612226, "date": "2018-09-06", "time": "13:20:10", "timezone": "CDT", "user_id": 267393542, "username": "vinnnyboy_", "tweet": "@wsmpp Amiga ou \u00e9 ele ou Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinnnyboy_/status/1037767430930612226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wsmpp"}
{"id": 1037767317126443008, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:43", "timezone": "CDT", "user_id": 491822660, "username": "s_imoveis", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/k1-W7kipFhI?aReaction\u00a0\u2026 e an\u00e1lise: 1\u00aa Propaganda eleitoral 2018 - Bolsonaro, Alckmin, Marina,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/s_imoveis/status/1037767317126443008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037766786840702986, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 196436541, "username": "thiago7cv", "tweet": "@blogkatia S\u00f3 aguardando mais um EP de Fale a Verdade, com @MichelTemer . Quem ser\u00e1 o pr\u00f3ximo? Ciro? Marina!? HAHAHA! Boulos!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago7cv/status/1037766786840702986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogkatia,MichelTemer"}
{"id": 1037766542916763648, "date": "2018-09-06", "time": "13:16:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2890999431, "username": "etaxofanna", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @mtheusmm at\u00e9 a Marina fala zap", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/etaxofanna/status/1037766542916763648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,mtheusmm"}
{"id": 1037765953398951937, "date": "2018-09-06", "time": "13:14:18", "timezone": "CDT", "user_id": 866397106982006787, "username": "vitorinobueno", "tweet": "Da s\u00e9rie: onde est\u00e1 marina  https://twitter.com/cvmacedog/status/1037765775518584838\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorinobueno/status/1037765953398951937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763988388491265, "date": "2018-09-06", "time": "13:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 164841293, "username": "thistreets", "tweet": "@girsl Vamo de Marina ou cake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thistreets/status/1037763988388491265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "girsl"}
{"id": 1037760937531453445, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 196436541, "username": "thiago7cv", "tweet": "@o_antagonista Aguardando mais um EP de Fale a Verdade do Michel Temer contra os demais, Ciro, Marina, Boulos! HAHAHAHA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago7cv/status/1037760937531453445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037760616348504064, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2412769242, "username": "Annalilioliveir", "tweet": "\"O mesmo dado \u201cescondidinho\u201d do Ibope informa que 60% dos eleitores que declaram voto em Ciro e metade dos que o fazem a Marina Silva, se informados de que Lula ap\u00f3ia Haddad migrariam para ele.\" http://www.tijolaco.com.br/blog/voto-em-haddad-atinge-mesmo-potencial-de-lula-admite-ibope/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Annalilioliveir/status/1037760616348504064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759312322600960, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 995817679079567361, "username": "leonamchagas2", "tweet": "@fernandatanaka_ Bolsonaro perde no 2\u00ba turno para Ciro, Marina, Alckmin e empata tecnicamente com Haddad.N\u00e3o atacam Bolsonaro porque todo mundo sonha em ir para o segundo turno com ele, \u00e9 o candidato mais f\u00e1cil a ser abatido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonamchagas2/status/1037759312322600960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandatanaka_"}
{"id": 1037758650281078784, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 995817679079567361, "username": "leonamchagas2", "tweet": "@filgmartin Passando pra lembrar que Bolsonaro perde no 2\u00ba turno pra Ciro, Marina, Alckmin e empata tecnicamente com Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonamchagas2/status/1037758650281078784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin"}
{"id": 1037758118137094144, "date": "2018-09-06", "time": "12:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 780827359532363776, "username": "Alyny12", "tweet": "@jornaldacbn @gcamarotti Marina \u00e9 ficha limpa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alyny12/status/1037758118137094144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,jornaldacbn"}
{"id": 1037756329547522048, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3257594932, "username": "gigi_dutra", "tweet": "@Jnts0 Depois da Marina, acredito em tudo\ud83d\ude43", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gigi_dutra/status/1037756329547522048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jnts0"}
{"id": 1037755607586168832, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3257594932, "username": "gigi_dutra", "tweet": "Substitu\u00edram o cr\u00e2nio da Luzia pelo da prima, Marina \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a  pic.twitter.com/QGoVnSEOo7", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gigi_dutra/status/1037755607586168832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754716950876160, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1016735481361584128, "username": "p4uloguede5", "tweet": "@Soldado_Guto Marina 18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p4uloguede5/status/1037754716950876160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Soldado_Guto"}
{"id": 1037753858171314178, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 958496560991686657, "username": "politicasemfato", "tweet": "Luciana Genro e Marina Silva conversam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/politicasemfato/status/1037753858171314178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753799845322754, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1016735481361584128, "username": "p4uloguede5", "tweet": "@guiacme Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p4uloguede5/status/1037753799845322754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guiacme"}
{"id": 1037752959218733056, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:40", "timezone": "CDT", "user_id": 790257787586670592, "username": "mrtzmarii", "tweet": "na cama eu sou a Marina  https://twitter.com/esqu1lo/status/1037385848382279680\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrtzmarii/status/1037752959218733056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752291053330432, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 47064831, "username": "esilva10", "tweet": "Marido de Marina \u00e9 processado por desvio de dinheiro p\u00fablico  https://www.ac24horas.com/2014/09/05/marido-de-marina-e-acusado-em-processo-de-desvio-de-dinheiro-publico-e-improbidade-administrativa/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esilva10/status/1037752291053330432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751315085119489, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1008173760514592768, "username": "sra_topzera", "tweet": "bora colocar a Marina meter o impeachment nela e o edu assume  https://twitter.com/winchelon/status/1037751048809656320\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sra_topzera/status/1037751315085119489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751270512185344, "date": "2018-09-06", "time": "12:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 125784217, "username": "hardsmoking", "tweet": "GALERA, NO 2\u00ba TURNO, O BOLSONARO PERDESEJA PRO CIRO, MARINA OU HADDADENT\u00c3O VOC\u00caS JA SABEM EM QUEM VOTAR NO 2\u00ba TURNOSEJA QUEM FOR, MAS QUE SEJA PRA DERRUBAR O BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hardsmoking/status/1037751270512185344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749394739785729, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 30731506, "username": "IgorDrumond", "tweet": "Se voc\u00ea ia votar no @Haddad_Fernando mas aderiu \u00e0 este efeito de \"Nossa! Agora temos que votar no Ciro!\", por causa da pesquisa, digo uma coisa: vote em quem voc\u00ea quiser! Inevitavelmente v\u00e3o @Haddad_Fernando, Ciro ou Marina pro 2\u00ba turno. S\u00f3 Lula resolve a elei\u00e7\u00e3o no 1\u00ba turno!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorDrumond/status/1037749394739785729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037748561562292225, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 881209507, "username": "legendrhode", "tweet": "a marina KKKKKKKKKKKKKKK envie por zap  https://twitter.com/fecastanhari/status/1037738587977076738\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/legendrhode/status/1037748561562292225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748384285769728, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1661508955, "username": "cunhaecruz", "tweet": "ciro ou marina? eis a quest\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cunhaecruz/status/1037748384285769728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748000997687296, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 22696224, "username": "silasvalverde", "tweet": "@Rconstantino Precisa ter mais figur\u00f5es acad\u00eamicos  ao seu lado, n\u00e3o apenas Paulo Guedes.  Seria meu voto de revolta( ligando o bot\u00e3o FODA-Se). Me perdeu para a Marina ( o seu vice Eduardo Jorge fez a diferen\u00e7a ) e isso continuar\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silasvalverde/status/1037748000997687296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rconstantino"}
{"id": 1037744908659032064, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:41", "timezone": "CDT", "user_id": 42021551, "username": "robertabreda", "tweet": "@marimaine Exatamente! Pro segundo turno tem que ir Ciro ou Marina, e acho que o Ciro tem mais chances que ela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertabreda/status/1037744908659032064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marimaine"}
{"id": 1037744050416377856, "date": "2018-09-06", "time": "11:47:16", "timezone": "CDT", "user_id": 881209507, "username": "legendrhode", "tweet": "Marina, metade do Nordeste morrendo de sede, Fortaleza na imin\u00eancia do colapso do abastecimento d\u2019\u00e1gua, Campina Grande j\u00e1 est\u00e1 em colapso e voc\u00ea chama outra reuni\u00e3o, 3 anos depois, pra discutir suruba de peixe?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/legendrhode/status/1037744050416377856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742808717778952, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 172513499, "username": "PoliticaReal_", "tweet": "PE: Marina Silva lidera sem a presen\u00e7a de Lula, aponta pesquisa Ibope  http://www.politicareal.com.br/noticias/tempo-real/577579/pe-marina-silva-lidera-sem-a-presenca-de-lula-aponta-pesquisa-ibope#.W5FY58X2hdo.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliticaReal_/status/1037742808717778952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742804301176832, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 957798602734276609, "username": "sb_ay1", "tweet": "eu fico rindo sozinha quando vejo as coisas da Marina, a\u00ed eu lembro da Yasmim falando dos batons de mam\u00e3o n \u00e3 o  a g u e n t o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sb_ay1/status/1037742804301176832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742476428275713, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:01", "timezone": "CDT", "user_id": 55716242, "username": "amsiquiero", "tweet": "@tecomedina J\u00e1 falei!!! Prestem aten\u00e7\u00e3o no vice... Se a Marina for eleita e der merda novamente... Olha o padr\u00e3o do vice. Depois n\u00e3o reclame!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amsiquiero/status/1037742476428275713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tecomedina"}
{"id": 1037742268604665861, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2888642303, "username": "YamashitaVini", "tweet": "ENVIE POR ZAP MEU deus kkkkkkkkkkkkkkkk esse povo da ger\u00eancia do insta da marina t\u00e3o demais  https://twitter.com/fecastanhari/status/1037738587977076738\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YamashitaVini/status/1037742268604665861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741156245876737, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 55716242, "username": "amsiquiero", "tweet": "@BlogdoNoblat Cara... O Bolsonaro perde na maioria das simula\u00e7\u00f5es de 2o. turno. Ok... \u00c9 do jogo, mas por favor... Prestem aten\u00e7\u00e3o no vice!! Pra depois n\u00e3o dar merda. Algu\u00e9m j\u00e1 viu o vice da Marina?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amsiquiero/status/1037741156245876737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037740657266319361, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 15873288, "username": "leoguime", "tweet": "@pahhbelo Entre ele e Marina nem tem oq ver", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoguime/status/1037740657266319361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pahhbelo"}
{"id": 1037740203421696002, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 162501626, "username": "Humbertomarks", "tweet": "Ibope: Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a com 22%; Marina, Ciro e Alckmin dividem segundo lugar  https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7604162/ibope-bolsonaro-lidera-com-22-e-haddad-tem-6-das-intencoes-de-voto\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Humbertomarks/status/1037740203421696002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739913628864512, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 14661124, "username": "dyannaguedes", "tweet": "@Economista_X ok mas pera, marina silv..campos \u00e9 vc?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dyannaguedes/status/1037739913628864512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Economista_X"}
{"id": 1037739807550709765, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 14661124, "username": "dyannaguedes", "tweet": "ok mas pera, marina silv..campos \u00e9 vc?#sabemosdoseuveraopassado https://twitter.com/Economista_X/status/1037737370316099584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#sabemosdoseuveraopassado", "link": "https://twitter.com/dyannaguedes/status/1037739807550709765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739743373651968, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 261469223, "username": "valentina_bc", "tweet": "@FeCastanhari a equipe de marina falando zap KKKKKKK j\u00e1 tem meu voto bjs @LiceQueiroz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valentina_bc/status/1037739743373651968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,LiceQueiroz"}
{"id": 1037738631585247232, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 249668286, "username": "karatius", "tweet": "Ibope: Entre mulheres, Bolsonaro tem 16%; Marina, 14% e Ciro, 12%, Alckmin, 9% e Haddad, 5%  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/entre-mulheres-bolsonaro-tem-16-marina-14-e-ciro-12-mostra-ibope.htm\u00a0\u2026 @UOLNoticias #UOL  Parte das mulheres parece gostar de viajar na econ\u00f4mica enquanto o Coron\u00e9 viaja de 1\u00aa classe.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#UOL", "link": "https://twitter.com/karatius/status/1037738631585247232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037738383198642176, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 706319439659147264, "username": "m4th3u5h", "tweet": "@euclarice Cir\u00e3o da massa. Eu voto \u00e9 nele. Marina vai defender o Ita\u00fa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m4th3u5h/status/1037738383198642176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037738239812091904, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 40290988, "username": "natantan", "tweet": "@euclarice Marina!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natantan/status/1037738239812091904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037738128952500226, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:44", "timezone": "CDT", "user_id": 47609656, "username": "ldiasc", "tweet": "@Veve_Lima1 Kkkkk kkk... vamos l\u00e1, agorinha sai um pra Marina hein... kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ldiasc/status/1037738128952500226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Veve_Lima1"}
{"id": 1037737083190882304, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1438906560, "username": "Emanoel1953", "tweet": "Roberto Set\u00fabal, dono do Banco Ita\u00fa e financiador de Marina, ordenou a golpista apoiar o Golpe dos Picaretas. O Brasil viu ela abra\u00e7ar o ladr\u00e3o A\u00e9cio sem nenhum constrangimento. Resultado: o Ita\u00fa teve o perd\u00e3o da d\u00edvida de R$ 23 bilh\u00f5es pelo ladr\u00e3o Temer. Uma m\u00e3o lava a outra!  pic.twitter.com/QktM0VUJxK", "replies": 1, "retweets": 22, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emanoel1953/status/1037737083190882304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736963548295170, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 720135987, "username": "teodoro_aragao", "tweet": "Uai jurava q a Marina tinha lacrado contra ele no debate kkkkkkkkkkkkkkk  https://twitter.com/BlogDoPim/status/1037721907485913088\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teodoro_aragao/status/1037736963548295170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736890147975168, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3063456573, "username": "tiffanylimaaa", "tweet": "@Gabrielpqp16 Gabriel, se vc n for vou ficar mto puta.... at\u00e9 a Marina vai e tu n?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiffanylimaaa/status/1037736890147975168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabrielpqp16"}
{"id": 1037736743469043714, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:14", "timezone": "CDT", "user_id": 37042887, "username": "babykal_", "tweet": "@lanaparrija mas a marina t\u00e1 quase empatada com ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babykal_/status/1037736743469043714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lanaparrija"}
{"id": 1037736323648565248, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3035765127, "username": "MatheusM633", "tweet": "@Tricolor_Nando +/- assim Vera L\u00facia > Boulos/Cabo Daciolo/Haddad > Alckmin > Ciro > Marina/Henrique Meirelles > Bolso/Amoedo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusM633/status/1037736323648565248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tricolor_Nando"}
{"id": 1037735739876945921, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1531477850, "username": "ArthurSRod", "tweet": "@barbarasdesouza amiga mas no segundo turno deu que ele perde de lavada pro Ciro ou pra Marina ou at\u00e9 pro Haddad que cresceu consideravelmente desde a primeira pesquisa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSRod/status/1037735739876945921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "barbarasdesouza"}
{"id": 1037735314515787777, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:33", "timezone": "CDT", "user_id": 52558164, "username": "anississima", "tweet": "@heelder @a_chernobyl achei a mesma pegada tamb\u00e9m...a diferen\u00e7a ta nas m\u00fasicas originais. Marina \u00e9 mais animadinho que Marisa. E ainda prefiro a depre de Silva rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anississima/status/1037735314515787777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_chernobyl,heelder"}
{"id": 1037734740252614657, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 26802700, "username": "marinamotomura", "tweet": "Entre mulheres, Bolsonaro tem 16%; Marina, 14% e Ciro, 12%, mostra Ibope   https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/entre-mulheres-bolsonaro-tem-16-marina-14-e-ciro-12-mostra-ibope.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinamotomura/status/1037734740252614657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037734481078243328, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2860912161, "username": "luzdocerrado", "tweet": "@Anb_Li @cadulorena Sim! Marina e Ciro tamb\u00e9m t\u00e3o a\u00ed no olho do furac\u00e3o... Marina apoiou o impechment, talvez seja mais dissimulado pra ela.. Ciro talvez seja aquele emento surpresa q ningu\u00e9m contava... n\u00e3o sei. Mas contra o PT \u00e9 l\u00edquido e certo que vai rolar treta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luzdocerrado/status/1037734481078243328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cadulorena,Anb_Li"}
{"id": 1037733628732735488, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "@MarinaSilva No dia da Amaz\u00f4nia, Marina diz que retomar\u00e1 pol\u00edtica de concess\u00f5es de florestas. @marinasilva #elei\u00e7\u00f5es2018 #meioambiente #amazonia  https://www.poder360.com.br/eleicoes/no-dia-da-amazonia-marina-diz-que-retomara-politica-de-concessoes-de-florestas/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/yku0XBJUya", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#meioambiente,#amazonia", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037733628732735488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037732277105643521, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 14706597, "username": "painelpolitico", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba\u00a0turno  https://painelpolitico.com/politico/pesquisa-ibope-bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-2o-turno/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/yRl3uO9OTs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/painelpolitico/status/1037732277105643521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731174188240897, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 363704087, "username": "elson_leite", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro lidera com 22% e Ciro encosta em Marina  https://www.noticiasaominuto.com.br/n/648291/?&utm_medium=social&utm_source=facebook.com&utm_campaign=buffer&utm_content=geral\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elson_leite/status/1037731174188240897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730806465265665, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2770648889, "username": "dangerooh", "tweet": "Queria votar na Marina no primeiro turno mas n\u00e3o sei se acredito que no segundo turno ela derrubaria o esquizomas ai tem o Ciro que acho que ia bater demais no esquizo e o Haddad pode crescer aindafora que Alckmin tem maior tempo de propaganda\u00e9 gente: tudo muito incerto ainda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dangerooh/status/1037730806465265665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730758352412672, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 875326945365512193, "username": "LuizPortugalCRF", "tweet": "@marcogomes @CancerJack @PedroTadeuPP Mas ele \u00e9 candidato como vice na Marina. Vc j\u00e1 t\u00e1 a\u00ed querendo eleg\u00ea-la e depois dar o golpe pra ele se tornar presidente, hahahahahaahhaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizPortugalCRF/status/1037730758352412672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroTadeuPP,CancerJack,marcogomes"}
{"id": 1037730715339829248, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 493934185, "username": "Viictorgreen", "tweet": "Ibope: Bolsonaro sobe 3 pontos com mulheres, Marina cai 1  https://www.oantagonista.com/?p=111289\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viictorgreen/status/1037730715339829248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730458983981056, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 74753191, "username": "GiscarP", "tweet": "Utilizando o  https://data.jota.info/agregador/\u00a0 n\u00f3s observamos q os 'sem candidato' est\u00e3o em vi\u00e9s d queda. O Messias s\u00f3 patina na margem d erro. Marina q parecia em alta por causa da Datafolha na verdade tbm patina. Ciro e Haddad c vi\u00e9s de alta. Alckmin continua esquiando no picol\u00e9 d chuchu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiscarP/status/1037730458983981056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729145487335424, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:03", "timezone": "CDT", "user_id": 382401736, "username": "DanielBispoFla", "tweet": "@BlogDoPim Fala pra Marina continuar enfrentando o Bolsonaro nos debates, est\u00e1 dando certo!  #17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/DanielBispoFla/status/1037729145487335424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037728625620119552, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 74753191, "username": "GiscarP", "tweet": "@pablokossa Corrigindo a margem d erro do IBOPE e com confian\u00e7a d 99,9%:- Bolsonaro: 21,3% a 22,7%- Marina e Ciro: 11,5% a 12,5%- Alckmin: 8,6% a 9,4%- Haddad: 5,6% a 6,4%- Alvaro Dias e Amo\u00eado: 2,7% a 3,3%- Branco/Nulo: 20,3% a 21,7%- N\u00e3o Sabe/N\u00e3o Respondeu: 6,6% a 7,4%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiscarP/status/1037728625620119552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablokossa"}
{"id": 1037727748758941697, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2392606638, "username": "vandocardoso99", "tweet": "@BlogdoNoblat A Marina ainda est\u00e1 no jogo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vandocardoso99/status/1037727748758941697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037726715987087361, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Resumindo o atual cen\u00e1rio eleitoral p\u00f3s-pesquisa Ibope em um tweet: Jair Bolsonaro representar\u00e1 a direita, num 2\u00ba turno, enquanto Ciro Gomes e Marina Silva brigam para saber quem disputar\u00e1 pela (centro-)esquerda. Em ambos os cen\u00e1rios, a (centro-)esquerda vence as elei\u00e7\u00f5es. Fim.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037726715987087361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725307426488321, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Entre as inten\u00e7\u00f5es de voto de ontem,, segundo o Ibope, o eleitor de Bolsonaro \u00e9 branco predominantemente branco (26%). Ciro Gomes, entretanto, subiu entre os pretos/pardos de 9% para 14%. Marina, que tinha 14% entre pretos e pardos, manteve o mesmo \u00edndice e empata com Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037725307426488321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725058331029504, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:48", "timezone": "CDT", "user_id": 350440122, "username": "Diego1Amorim", "tweet": "Marina n\u00e3o vai atacar Ciro  https://www.oantagonista.com/?p=111294\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diego1Amorim/status/1037725058331029504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724880878399488, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 11616852, "username": "israelandersson", "tweet": "Faltou a Marina dizendo que d\u00e1 pra usar as cinzas do museu de maneira sustent\u00e1vel.  https://www.facebook.com/1498291429/posts/10213813836808956/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israelandersson/status/1037724880878399488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724784153378816, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 116014592, "username": "marinainflames", "tweet": "Please help support Presidente Marina Silva 18, add a #Twibbon now! https://twibbon.com/support/presidente-marina-silva-18/twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Twibbon", "link": "https://twitter.com/marinainflames/status/1037724784153378816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724697885065216, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Mais curiosidades da pesquisa Ibope:Ainda l\u00edder com folga nas regi\u00f5es norte/centro-oeste, Bolsonaro caiu 4% l\u00e1. Ciro, em compensa\u00e7\u00e3o, subiu muito: de 5% para 13%. No nordeste, Marina caiu de 17% para 13% enquanto Ciro saltou de 14% para 20%. Bolsonaro tamb\u00e9m subiu por l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037724697885065216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724223572193281, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 907446854186610688, "username": "meia_beia", "tweet": "Depois desse v\u00eddeo do Temer, o momento se torna prop\u00edcio para o Ciro e Marina cooptar os votos que seriam do Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meia_beia/status/1037724223572193281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724213208076288, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:27", "timezone": "CDT", "user_id": 747848018, "username": "celireginas", "tweet": "@geraldoalckmin Falou do senhor mesmo rsrs ,tem Marina TB\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celireginas/status/1037724213208076288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037724132299948032, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:07", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Curiosidades da pesquisa Ibope:Jair Bolsonaro subiu 3% no voto feminino. Marina caiu 1%.Jo\u00e3o Amo\u00eado apresentou um crescimento enorme entre os eleitores com ensino superior (saltou de 3% para 9%) e daqueles com renda mensal acima de 5 sal\u00e1rios m\u00ednimos (subiu de 4% para 10%).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037724132299948032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722766672384000, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:42", "timezone": "CDT", "user_id": 14465446, "username": "Maropomo", "tweet": "Japoneses g\u00eameos, \u00edndio com s\u00edndrome de Down e eleitor da Marina, tr\u00eas coisas que nunca vi.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maropomo/status/1037722766672384000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719004444590082, "date": "2018-09-06", "time": "10:07:45", "timezone": "CDT", "user_id": 177318884, "username": "JohnDerik", "tweet": "@BlogDoPim A diferen\u00e7a \u00e9 que Lula gosta de pinga com charuto, e Marina gosta de limonada desde que seja o lim\u00e3o colhido de maneira sustent\u00e1vel sem agrot\u00f3xicos, sem adubo qu\u00edmico, sem m\u00e3o de obra humana, e por a\u00ed vai......Marina vc me da sono \ud83d\ude34", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JohnDerik/status/1037719004444590082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037718793974370306, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 854913854987481088, "username": "orloffbebe", "tweet": "Minha maior d\u00favida \u00e9 Marina ou Haaad (pt)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orloffbebe/status/1037718793974370306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718497479073793, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 873878302305509376, "username": "bracho_andreia", "tweet": "Nem Lula, nem Bolsonaro, nem Ciro e nem Marina. Meu voto este ano vai para os meus amigos do Facebook, que entendem tudo de pol\u00edtica e t\u00eam a solu\u00e7\u00e3o para o nosso Brasil. #eleicoes2018 pic.twitter.com/d64xqVjDJF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/bracho_andreia/status/1037718497479073793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717270955524097, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 387448725, "username": "lucdn", "tweet": "vale dos ossos secos - marina e os diamantes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucdn/status/1037717270955524097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716713897435136, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1402280246, "username": "portal_dojunior", "tweet": "@geraldoalckmin Geraldo, t\u00e1 feio. mo\u00e7o! Todos sabem que voc\u00ea \u00e9 fraquissimo, pq n\u00e3o bate na Marina e no Ciro, sendo que eles tem + votos que voc\u00ea? Cuidado que o Amo\u00eado t\u00e1 chegando hein?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portal_dojunior/status/1037716713897435136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037715785815351298, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 37610028, "username": "MuriloFalone", "tweet": "Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/ibope-bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-2o-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MuriloFalone/status/1037715785815351298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715599311466496, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 37610028, "username": "MuriloFalone", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope; veja n\u00fameros  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MuriloFalone/status/1037715599311466496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711537472000000, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 149460430, "username": "ThaysinhaKetlyn", "tweet": "@Metropoles A Marina Silva ficou a cara do Jos\u00e9 Serra \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThaysinhaKetlyn/status/1037711537472000000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Metropoles"}
{"id": 1037710632982904837, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:29", "timezone": "CDT", "user_id": 212400911, "username": "neiditi", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-mantem-lideranca-ciro-sobe-e-empata-com-marina-diz-ibope,70002489884\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neiditi/status/1037710632982904837", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710223723687938, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 288474923, "username": "Lindasod", "tweet": "@MarinaSilva N\u00e3o queridos, Marina Silva n\u00e3o \u00e9 minha cara,n\u00e3o me representa e nem merece meu voto. Esquerda no poder de novo, n\u00e3o! #soumulhervotobolsonaro", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "#soumulhervotobolsonaro", "link": "https://twitter.com/Lindasod/status/1037710223723687938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037708562401820672, "date": "2018-09-06", "time": "09:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3582668117, "username": "animalserenade", "tweet": "Marina ou Ciro certamente conceder\u00e3o indulto para Lula. N\u00e3o se esque\u00e7am disso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/animalserenade/status/1037708562401820672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708427940835328, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:43", "timezone": "CDT", "user_id": 55252760, "username": "keyssiane_", "tweet": "@marina_aredes kkkkkk ele ficou triste mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keyssiane_/status/1037708427940835328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_aredes"}
{"id": 1037707655731720192, "date": "2018-09-06", "time": "09:22:39", "timezone": "CDT", "user_id": 53686032, "username": "ze_mendes", "tweet": "Temer comendo o Alckmin, Alckmin comendo o Bolsonaro, Bolsonaro comendo o Alckmin. Ciro e Marina agradecem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ze_mendes/status/1037707655731720192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707033120845827, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:11", "timezone": "CDT", "user_id": 481382619, "username": "MaurcioCosta3", "tweet": "O Eduardo Bandeira de Mello \u00e9 t\u00e3o passivo que na maioria das entrevistas da Marina Silva ele aparece como papagaio de pirata com sorrisinho t\u00edmido. Apenas fazendo figura\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaurcioCosta3/status/1037707033120845827", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707033120833536, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:11", "timezone": "CDT", "user_id": 481382619, "username": "MaurcioCosta3", "tweet": "Tenho visto o Eduardo Bandeira de Mello ao lado da Marina Silva nas entrevistas. Ou seja: ele est\u00e1 cagando e andando para o dia a dia do Flamengo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaurcioCosta3/status/1037707033120833536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702748828065792, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 58916726, "username": "a_chernobyl", "tweet": "@anississima @heelder n\u00e9 nada, esse \u00e9 melhor pq s\u00e3o as m\u00fasicas de marina que d\u00e3o vontade de sair rebolando pelo quarto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a_chernobyl/status/1037702748828065792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "heelder,anississima"}
{"id": 1037702078620155906, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 39984540, "username": "naosouniilista", "tweet": "A dica de v\u00eddeo de hoje \u00e9 a entrevista magistral do Eduardo Jorge (vice de Marina) para a globo news. Que sinceridade. Que homem! (Link nos coment\u00e1rios).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosouniilista/status/1037702078620155906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701295161921536, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3035765127, "username": "MatheusM633", "tweet": "Descobri que tem um eleitor da Marina que sigo, assim minha TL fica completa com eleitores de todos os candidatos", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusM633/status/1037701295161921536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700063634567168, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:29", "timezone": "CDT", "user_id": 958923809813422085, "username": "IagoRodrigues__", "tweet": "Marina Silva nao da conta de governar nem um pit dog", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IagoRodrigues__/status/1037700063634567168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699692119945219, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:00", "timezone": "CDT", "user_id": 705874458876186625, "username": "BravinMarcelo", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin Enquanto o Alckmin fica atacando Bolsonaro, Ciro, Marina e Haddad crescem. At\u00e9 minha cachorra sabe que essa estrat\u00e9gia \u00e9 burra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BravinMarcelo/status/1037699692119945219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037699618006622208, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:43", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Nesse sentido, qualquer um desses players \u2014 Marina Silva, Ciro Gomes, Geraldo Alckmin ou Fernando Haddad \u2014 que chegar ao segundo turno contra Jair Bolsonaro, vencer\u00e1 as elei\u00e7\u00f5es. N\u00e3o podemos falar em n\u00fameros exatos, mas a tend\u00eancia que se apresenta, hoje, \u00e9 justamente essa.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037699618006622208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698823215304704, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:33", "timezone": "CDT", "user_id": 81481946, "username": "Gabriel_Soares_", "tweet": "@orfaodotim \u00c9 muita devo\u00e7\u00e3o e inoc\u00eancia juntos! T\u00f4 entre Ciro e Marina ainda, apesar de simpatizar mais com o projeto do Ciro tenho receio de q ele n consiga governabilidade igual aconteceu coma Dilma, talvez a Marina at\u00e9 por essa postura isentona consiga uma flexibilidade maior da direita.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Soares_/status/1037698823215304704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "orfaodotim"}
{"id": 1037698803263045633, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 22696224, "username": "silasvalverde", "tweet": "@MonicaWaldvogel Vamos eleger a Marina, ela falece de causas naturais e teremos como presidente um homem legal , erudito, geek, s\u00e1bio e com \u00e9tica .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silasvalverde/status/1037698803263045633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MonicaWaldvogel"}
{"id": 1037698618596179969, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 399619274, "username": "breno_dj", "tweet": "Nem Lula, nem Bolsonaro, nem Ciro e nem Marina. Meu voto este ano vai para os meus amigos do Facebook, que entendem tudo de pol\u00edtica e t\u00eam a solu\u00e7\u00e3o para o nosso Brasil.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/breno_dj/status/1037698618596179969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698567840903168, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "2) Dificilmente essa parcela do eleitorado que hoje se identifica com Ciro, Marina e Haddad migraria, em massa, para Jair Bolsonaro. Essa \u00e9 a fatia que hoje cabe \u00e0 esquerda/centro-esquerda, com alguns candidatos perif\u00e9ricos na casa do 1%, como Guilherme Boulos e Goulart Filho.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037698567840903168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698137404715008, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:50", "timezone": "CDT", "user_id": 254219903, "username": "giovannamoroni", "tweet": "A Marina \u00e9 a divers\u00e3o da minha manh\u00e3 KKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovannamoroni/status/1037698137404715008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698105389535233, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1021050237308362752, "username": "kelvolino1", "tweet": "@UOLPolitica @marcelloterto Claro que o teto dele \u00e9 baixo. Quem vota no Ciro, na Marina, no Haddad, no Boulos, e uma parte do eleitorado do Alckmin n\u00e3o votariam em hip\u00f3tese alguma nesse projeto de neonazista. Ele fica com os votos do \u00c1lvaro, Daciolo, talvez do Amo\u00eado, o que n\u00e3o d\u00e1 10%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelvolino1/status/1037698105389535233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelloterto,UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037698038825934850, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 95589635, "username": "paullofernando", "tweet": "A Marina na pol\u00edtica sou eu me inscrevendo pro BBB, s\u00f3 chute na trave kkkkkkkk...uma hora entra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paullofernando/status/1037698038825934850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697989651976192, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Acho que tr\u00eas coisas est\u00e3o bem claras nessas elei\u00e7\u00f5es:1) o eleitor de Ciro Gomes (PDT), Marina Silva (Rede) e Fernando Haddad (PT) tem perfil muito semelhante. Juntos, esses candidatos t\u00eam 30% das inten\u00e7\u00f5es de voto. Na pr\u00e1tica, \u00e9 mais ou menos o que Lula conseguiria sozinho.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037697989651976192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697870676287489, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 493934185, "username": "Viictorgreen", "tweet": "Al\u00f4 M\u00eddia, Al\u00f4 Ibope: Todos Temos Internet, Voc\u00eas Gostariam de Passar Vergonha no D\u00e9bito ou no cr\u00e9dito ?\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14  Ser\u00e1 que devo confiar nessa nova pesquisa do ibope: Bolsonaro perde no segundo turno para alckmin, marina e ciro!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Voc\u00eas s\u00e2o uma PIADA #EstouComBolsonaro pic.twitter.com/X63EMl3h6h", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EstouComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Viictorgreen/status/1037697870676287489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697588445765632, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:39", "timezone": "CDT", "user_id": 73953667, "username": "invctor", "tweet": "se for possivel fazer um megazord com a Marina pra j\u00e1 dobrar logo os votos pq o dem\u00f4nio n\u00e3o vai vencer nesta terra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/invctor/status/1037697588445765632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695632851521536, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:52", "timezone": "CDT", "user_id": 187015559, "username": "igors93", "tweet": "Bem que o PT podia usar o tempo de campanha pra colar o r\u00f3tulo de \"golpista massacradora de pobre\" na Marina e, com isso, ajudar o Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igors93/status/1037695632851521536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694429681917953, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 213357262, "username": "achei_sudoeste", "tweet": "Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% -  http://www.acheisudoeste.com.br/noticias/31829-/ibope-bolsonaro-22;-marina-12;-ciro-12;-alckmin-9;-haddad-6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/achei_sudoeste/status/1037694429681917953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694207199272960, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "O @Estadao apresenta os detalhes da pesquisa Ibope divulgada ontem pela Rede Globo. Interessante notar que o eleitorado masculino de Jair Bolsonaro (PSL) \u00e9 12 pontos maior que o feminino. J\u00e1 Marina (Rede), tem o apelo do eleitorado feminino, que \u00e9 4 pontos maior que o masculino.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037694207199272960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037693401066426368, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2469584166, "username": "LuizGirardi2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/6gKm1zbRyJo?aCIRO\u00a0\u2026 GOMES: Eu, Bolsonaro, Manoela e Marina somos honestos. E agora como resolve o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizGirardi2/status/1037693401066426368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037692705541971969, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 895015661373730816, "username": "charbel_lucas", "tweet": "Ou os cara ainda tenta defender Marina Silva em pleno 2018Ningu\u00e9m lembra da in\u00e9rcia dessa mulher nos \u00faltimos 5 anos? Ou das decis\u00f5es erradas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/charbel_lucas/status/1037692705541971969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690140464963584, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:03", "timezone": "CDT", "user_id": 963863006693285889, "username": "Arianja17", "tweet": "A Marina q me arrasta pra dormir com ela e vem falar que n\u00e3o gosta de dividir a cama kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arianja17/status/1037690140464963584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689964673294336, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 38114475, "username": "cyntyaduarte", "tweet": "Um cen\u00e1rio onde a MARINA vai para o segundo turno \u00e9 desesperador n\u00e9...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cyntyaduarte/status/1037689964673294336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689129650323456, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4151206714, "username": "revista_factual", "tweet": "Ibope/Estado/TV Globo: Bolsonaro lidera inten\u00e7\u00f5es de voto; Ciro avan\u00e7a e empata com Marina  https://goo.gl/Q4q8oF\u00a0 #pol\u00edtica #corridapresidencial #pesquisa #Ibope #TVGlobo #EstadodeSPaulo #RevistaFactual pic.twitter.com/RE878L7Uer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pol\u00edtica,#corridapresidencial,#pesquisa,#Ibope,#TVGlobo,#EstadodeSPaulo,#RevistaFactual", "link": "https://twitter.com/revista_factual/status/1037689129650323456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689110641688577, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:57", "timezone": "CDT", "user_id": 40548874, "username": "GeorgMarques", "tweet": "Ibope mostrou ontem leve crescimento de Haddad, de 4% para 6%, mesmo que petista esteja s\u00f3 agora sendo apresentado ao eleitor como substituto de Lula. H\u00e1 espa\u00e7o para crescer e disputar uma vaga num segundo turno junto com Cirgo e Marina. E Alckmin? Ainda decolando...", "replies": 19, "retweets": 16, "likes": 100, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037689110641688577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688654309875712, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 955599550407954438, "username": "moicatharina", "tweet": "@gbrlaleite S\u00f3 que se o discurso pr\u00f3 vida \u00e9 prioridade pra voc\u00ea, as op\u00e7\u00f5es se mostram bem limitadasBolsonaro \u00e9 p\u00e9ssimo, mas o Ciro \u00e9 a favor do aborto, e Marina indiferente.A cada dia est\u00e1 se tornando mais dif\u00edcil a decis\u00e3o do voto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moicatharina/status/1037688654309875712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gbrlaleite"}
{"id": 1037685299495817216, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 53210117, "username": "lauroaires", "tweet": "@adrianommatos @alexathaide Estou entre Amoedo e Marina.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauroaires/status/1037685299495817216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexathaide,adrianommatos"}
{"id": 1037684489525387264, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 904490118047772672, "username": "SmurfRancinza", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @Duvidas_Cartola Seu voto era da Marina, como assim perdeu?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmurfRancinza/status/1037684489525387264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Duvidas_Cartola,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037684166794661889, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:19", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Lembr\u00e1-lo-eis que o ibope dizia que a Marina ia ganhar da Dilma.Essas pesquisas s\u00e3o feitas para desinformar e confundir o eleitor.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037684166794661889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683361198886917, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1034531744219889664, "username": "dinorahgiometti", "tweet": "@SPD_33 Engra\u00e7ado, na suposta pesquisa Bolsonaro \u00e9 o 3\u00b0 candidato com maior n\u00famero de seguidores rob\u00f4s, atr\u00e1s de Alckmin (45% de seguidores rob\u00f4s) e Marina (36%) e porqu\u00ea Bolsonaro \u00e9 a manchete!?\ud83e\udd14\ud83e\udd28", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dinorahgiometti/status/1037683361198886917", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33"}
{"id": 1037682492738818049, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 37047062, "username": "lmonasterio", "tweet": "@gerawareness Pergunta s\u00e9ria: por que n\u00e3o a Marina?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmonasterio/status/1037682492738818049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gerawareness"}
{"id": 1037682225100279809, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1007434423048994816, "username": "JocelmoCimas", "tweet": "Pesquisa Ibope presidencial mais recente. Se todos tivessem direitos iguais na TV,  o #joaoamoedo estaria em primeiro lugar. #OndaLaranja #Eleicoes2018 Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%  pic.twitter.com/wgLTcatykM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#joaoamoedo,#OndaLaranja,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/JocelmoCimas/status/1037682225100279809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682167252492288, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:22", "timezone": "CDT", "user_id": 245519562, "username": "ale_giseli", "tweet": "J\u00e1 no feriado de amanh\u00e3, est\u00e1 confirmada mais uma XP/Ipespe, que, na semana anterior, mostrou Bolsonaro com 21%, seguido de Haddad \u201cindicado por Lula\u201d (13%), Marina e Ciro (ambos com 10%) e Alckmin (8%)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ale_giseli/status/1037682167252492288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680887813599232, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3439635923, "username": "_velminha", "tweet": "Gente pufavo, vota na Marina, a K\u00e1tia Abreu \u00e9 o dem\u00f4nio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_velminha/status/1037680887813599232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678415162302464, "date": "2018-09-06", "time": "07:26:27", "timezone": "CDT", "user_id": 38739772, "username": "Zhungarian", "tweet": "@CarlosAraujo68 @LdioPinho Marina e Ciro confundem pol\u00edtica e oportunismo.Uma coisa \u00e9 o oportunismo pol\u00edtico, que faz parte do pr\u00f3prio jogo pol\u00edtico.Outra, bem diferente, \u00e9 o oportunismo pessoal, que \u00e9 o caso desses dois.N\u00e3o hesitam em colocar o pr\u00f3prio umbigo \u00e0 frente dos interesses do Pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zhungarian/status/1037678415162302464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LdioPinho,CarlosAraujo68"}
{"id": 1037678137944035334, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 40247142, "username": "australopitecos", "tweet": "@EstadaoPolitica Junta Ciro, Marina, Alckmin n\u00e3o d\u00e1 1 @jairbolsonaro #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/australopitecos/status/1037678137944035334", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037676826750017536, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:09", "timezone": "CDT", "user_id": 849208129, "username": "souzamagal", "tweet": "N\u00e3o votem na Marina Silva em 2018  https://www.youtube.com/attribution_link?a=1hQQBKnACKY&u=%2Fwatch%3Fv%3D-HfGq748fS4%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souzamagal/status/1037676826750017536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676618192486401, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1027754888229515271, "username": "marcombarja", "tweet": "@Ciro2018 @PortalDisparada Os votos de Lula se distribuiram entre Ciro>Alckmin>Haddad, Marina n herdeou nada?kkkk Ciro tende a crescer mais e estripar Bozinho no 2o turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcombarja/status/1037676618192486401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PortalDisparada,Ciro2018"}
{"id": 1037676427519447042, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:34", "timezone": "CDT", "user_id": 704805854307082246, "username": "quintanilhatrod", "tweet": "Gente, como algu\u00e9m minimamente progressista vota na Marina? Aquela mulher apoiou o golpe, paga de insentona sobre todas as reformas do Temer e n\u00e3o se declara se vai revogar ou n\u00e3o. O ambientalismo difuso dela n\u00e3o vai salvar nosso pa\u00eds.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quintanilhatrod/status/1037676427519447042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676302994681857, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 209638647, "username": "marcellapo", "tweet": "Ciro Gomes alcan\u00e7ou Marina Silva nas pesquisas, ou seja, ainda a esperan\u00e7a para esse Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcellapo/status/1037676302994681857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675234483154950, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2954074018, "username": "mariaeunicesra", "tweet": "Como a @RedeGlobo manipula p eleger seu candidato Alkimin ou Marina Silva vc acredita nesses numero, querem c isto depois de eleito seu candidato passar menagem q Golpe \u00f1 foi Golpe \"Ele\u00e7\u00f5es Livre\" S\u00f3 Lula p dar um basta nesses BANDIDOS \"Com Supremo c tudo\" https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026 pic.twitter.com/mJGqnY5UYF", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaeunicesra/status/1037675234483154950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1037674744043261952, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 27076953, "username": "J_Junior", "tweet": "O \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro coincide com o percentual que Ciro e Marina obt\u00eam contra ele no segundo turno. Haddad obt\u00e9m vota\u00e7\u00e3o abaixo da rejei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro. Isso se deve ao fato de que uma parcela dos que rejeitam Bolso, tamb\u00e9m rejeitam o PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/J_Junior/status/1037674744043261952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674685494951938, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3627631637, "username": "guilhermegalm", "tweet": "Se ciro ou marina ganhar eu t\u00f4 feliz", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermegalm/status/1037674685494951938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673282743488512, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 292520054, "username": "CarlosAraujo68", "tweet": "Desculpa, mas depois de beijar A\u00e9cio e subir no palanque dele pedindo votos para o tucano, por causa de todo sentimento ruim que um ser humano pode ter, Marina \u00e9 sim uma inimiga e do tipo declarada.  https://twitter.com/delucca/status/1037491978420797440\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosAraujo68/status/1037673282743488512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673202665889792, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 298783013, "username": "panqueiroz", "tweet": "@jeandartora @MarceloDireita Nunca tive medo de palha\u00e7o mas a Marina conseguiu esse feito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/panqueiroz/status/1037673202665889792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloDireita,jeandartora"}
{"id": 1037673056733487104, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 6581482, "username": "danieldliver", "tweet": "Eduardo Jorge diz ser a favor de descriminalizar aborto, mas respeitar posi\u00e7\u00e3o de Marina  https://twitter.com/i/events/1037526651741986816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danieldliver/status/1037673056733487104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668393665609728, "date": "2018-09-06", "time": "06:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "@EstadaoPolitica O mesmo ibope que dizia que a Marina ganhava da Dilma?Sei.... Fa\u00e7o de contas que acredito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037668393665609728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1037667082391969792, "date": "2018-09-06", "time": "06:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 21438601, "username": "lgmbrasilia", "tweet": "Marina, se estiver em p\u00e2nico que estancou nas pesquisas, calma: vai piorar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lgmbrasilia/status/1037667082391969792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666360510308352, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:33", "timezone": "CDT", "user_id": 706597750, "username": "viadocerrado", "tweet": "gente vamo votar na Marina e apoiar um impeachment por favor o Eduardo Jorge \u00e9 muito bacana", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viadocerrado/status/1037666360510308352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665689740476416, "date": "2018-09-06", "time": "06:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 188418171, "username": "Gael_71", "tweet": "@josimar_sb @tiago_a_stos Isso n\u00e3o passa de mais uma Marina de cal\u00e7as!!! Em cima do muro toda vida!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gael_71/status/1037665689740476416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tiago_a_stos,josimar_sb"}
{"id": 1037665006249275393, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1000498959809482754, "username": "EJBA8", "tweet": "Boichato acabou de dizer que Marina congelou.Normal, para quem hiberna.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EJBA8/status/1037665006249275393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663810751004672, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:26", "timezone": "CDT", "user_id": 80378191, "username": "RadioagenciaEBC", "tweet": "Ibope mostra Bolsonaro com 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Marina e Ciro empatam com 12%   https://goo.gl/CkCi2a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadioagenciaEBC/status/1037663810751004672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663802475597824, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 895015661373730816, "username": "charbel_lucas", "tweet": "@MarinaSilva @EduardoJorge @CancerJack Marina Silva foi e ser\u00e1 o maior empecilho para o crescimento industrial, agr\u00edcola e energ\u00e9tico do pa\u00eds.Sempre que voc\u00ea pagar uma conta de energia cara manda um abra\u00e7o pra ela, represa com fio d'\u00e1gua foi criado sob a gest\u00e3o dela e da Dilma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/charbel_lucas/status/1037663802475597824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack,EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037663734200713217, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:07", "timezone": "CDT", "user_id": 14772529, "username": "Mawara", "tweet": "@lampiaodaesquin Eu vou de Haddad mas no segundo turno vou f\u00e1cil em um desses dois. Inclusive n\u00e3o entendo quem tenta mudar a cabe\u00e7a dos outros pq acho essencial a gente ter a possibilidade de ciro ou marina no segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mawara/status/1037663734200713217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lampiaodaesquin"}
{"id": 1037663276795158528, "date": "2018-09-06", "time": "06:26:18", "timezone": "CDT", "user_id": 855401197842378753, "username": "Gih_ferreira__", "tweet": "kkkkkkk eu to dando pala com a marina brigando com a menina aq da sala", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gih_ferreira__/status/1037663276795158528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661428726018048, "date": "2018-09-06", "time": "06:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 76694906, "username": "LaerteMPJr", "tweet": "@PedroRabelo33 N\u00e3o t\u00e1 fora n\u00e3o. Olha o resultado a\u00ed na pesquisa. Turbinou a  Marina e o Ciro que nas pr\u00f3ximas pesquisas devem ultrapassar o nazista. E olha que o Haddad vem a\u00ed. Lula n\u00e3o morreu ! KKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaerteMPJr/status/1037661428726018048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroRabelo33"}
{"id": 1037659925168701440, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 37665648, "username": "deputadopeninha", "tweet": "Bolsonaro lidera Ibope com 22%; Ciro chega a 12% e empata com Marina. Estamos \u00e0 31 dias das elei\u00e7\u00f5es.  https://veja.abril.com.br/politica/bolsonaro-lidera-ibope-com-22-ciro-chega-a-12-e-empata-com-marina/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deputadopeninha/status/1037659925168701440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658921232687104, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:00", "timezone": "CDT", "user_id": 165457488, "username": "cassiodantas13", "tweet": "Fundo de Regulariza\u00e7\u00e3o de Terras Invadidas??? \u00c9 Marina , vc pode contar com o meu voto. S\u00d3 QUE N\u00c3O! \u00c9 cada uma...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cassiodantas13/status/1037658921232687104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658467396407296, "date": "2018-09-06", "time": "06:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1367179363, "username": "guidocarrijo", "tweet": "Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, diz Ibope  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMVntb?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidocarrijo/status/1037658467396407296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658043465576448, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "@MarinaSilva No dia da Amaz\u00f4nia, Marina diz que retomar\u00e1 pol\u00edtica de concess\u00f5es de florestas. @marinasilva #elei\u00e7\u00f5es2018 #meioambiente #amazonia  https://www.poder360.com.br/eleicoes/no-dia-da-amazonia-marina-diz-que-retomara-politica-de-concessoes-de-florestas/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/Uobv3GGhAR", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#meioambiente,#amazonia", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037658043465576448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037657896560091136, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 325056512, "username": "wesleycorretorg", "tweet": "Essa #GloboLixo \u00e9 uma piada, acabou de divulgar uma pesquisa, que a Marina vencia num prov\u00e1vel segundo turno, e com o Haddad estavam em empate, pesquisas com 2mil eleitores n\u00e3o \u00e9 pesquisa...#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GloboLixo,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/wesleycorretorg/status/1037657896560091136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656809174122497, "date": "2018-09-06", "time": "06:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 238395979, "username": "matheuscaarmo", "tweet": "@marinaraissaa oxe, me respeita marina, me ofendeu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheuscaarmo/status/1037656809174122497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinaraissaa"}
{"id": 1037656741431980032, "date": "2018-09-06", "time": "06:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 53215310, "username": "herbertgon", "tweet": "@TvColunaFla Algu\u00e9m me acorde dessa PORRA de pesadelo! Enquanto isso, Banana anda do ladinho da M\u00famia Marina pedindo voto! PQP O @Flamengo \u00e9 uma ZONA!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herbertgon/status/1037656741431980032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TvColunaFla,Flamengo"}
{"id": 1037656364137570306, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1031355017591226368, "username": "_carlosab", "tweet": "Bostonaro com 22%, Ciro e Marina com 12%. Haddad com 6%. Num segundo turno entre Ciro e Bolsonaro, Ciro Gomes ganha. Galera, o PT n\u00e3o transferir\u00e1 os votos do Lula para o Haddad, h\u00e1 muita resist\u00eancia contra ele. #SemLula\u00c9Ciro #ComHaddad\u00e9Ciro#CiroGomes12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SemLula\u00c9Ciro,#ComHaddad\u00e9Ciro,#CiroGomes12", "link": "https://twitter.com/_carlosab/status/1037656364137570306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655421702610944, "date": "2018-09-06", "time": "05:55:05", "timezone": "CDT", "user_id": 37358280, "username": "tocadolobo", "tweet": "Meus candidatos preferidos nessa elei\u00e7\u00e3o s\u00e3o Haddad >>> Boulos >>>>>>>>> Ciro >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> Marina >>>>> abismo >>>>> outros >>>>> abismo >>>>> Bolsonaro. (Eu provavelmente encaixaria o Jango Filho em algum lugar entre o Boulos e a Marina, mas n\u00e3o o conhe\u00e7o bem).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocadolobo/status/1037655421702610944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653032740302848, "date": "2018-09-06", "time": "05:45:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1033018861002649601, "username": "telmoduarte45", "tweet": "@o_antagonista Sem d\u00favida, a m\u00e1quina \u00e9 cruel e injusta, Bolsonaro tbm foi infeliz em muitos momentos. O TSE milita contra ele, deviam dar a chance ao menos de se explicar. Vem mais chumbo. Precisa refor\u00e7ar a blindagem, Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/telmoduarte45/status/1037653032740302848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037652877257465856, "date": "2018-09-06", "time": "05:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 180565089, "username": "paulorcviana", "tweet": "@GloboNews @AndreiaSadi Olha a\u00ed evang\u00e9licos q pensam em votar em Marina, vejam quem \u00e9 o vice dela, o q ele pensa e se eles deveriam ter o voto de voc\u00eas. Caso ela fique  impossibilitada, quem assume a presid\u00eancia seria ele, se eleitos. N\u00e3o falei nem sobre a falta de convic\u00e7\u00e3o dela nesses assuntos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorcviana/status/1037652877257465856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreiaSadi,GloboNews"}
{"id": 1037652311114317824, "date": "2018-09-06", "time": "05:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2826430261, "username": "blogtribuna", "tweet": "IBOPE: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://dlvr.it/QjJC0Z\u00a0 pic.twitter.com/yAjPraWAfN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogtribuna/status/1037652311114317824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651805960851456, "date": "2018-09-06", "time": "05:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3360393795, "username": "emiver_", "tweet": "D\u00e1 vontade de votar na Marina s\u00f3 para isso  https://twitter.com/paulanmila/status/1037525750482698241\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emiver_/status/1037651805960851456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649710834700289, "date": "2018-09-06", "time": "05:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 196444461, "username": "jjjordam", "tweet": "Neste s\u00e1bado, Bras\u00edlia receber\u00e1 uma super SUNSET, onde o palco desta produ\u00e7\u00e3o ser\u00e1 o Porto Marina Lounge Bar com o apoio da CHANDON! Um mix de glamour, sofistica\u00e7\u00e3o e requinte se unem ao\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYaTyUHIkZ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=vx4wr2q8zrog\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjjordam/status/1037649710834700289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649248186073093, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Ciro e Marina, 12% -  https://newsgo.com.br/2018/09/06/ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-ciro-e-marina-12/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/0AHt8dSuag", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037649248186073093", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648310692143104, "date": "2018-09-06", "time": "05:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 995817679079567361, "username": "leonamchagas2", "tweet": "Pesquisa #IBOPE divulgada na noite desta quarta-feira (5):Em um segundo turno, a \u00fanica vit\u00f3ria do #Bolsonaro seria contra Fernando #Haddad (37\u00d736). Ele perderia de Geraldo #Alckmin (41\u00d732), #Marina Silva (43\u00d733) e de #Ciro Gomes (44\u00d733). https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7604167/ibope-bolsonaro-perde-de-alckmin-ciro-e-marina-no-2-turno-?utm_campaign=editorial&utm_source=facebook&utm_medium=social\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#IBOPE,#Bolsonaro,#Haddad,#Alckmin,#Marina,#Ciro", "link": "https://twitter.com/leonamchagas2/status/1037648310692143104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647403359395845, "date": "2018-09-06", "time": "05:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2458359731, "username": "IasminPlacido", "tweet": "@mariiinazevedo Marina a gnt precisa dar um role p nunca mais vlltar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IasminPlacido/status/1037647403359395845", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariiinazevedo"}
{"id": 1037646960969302016, "date": "2018-09-06", "time": "05:21:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2174795018, "username": "MarcoSousaBio", "tweet": "@romullo_araujo S\u00f3 quis dar uma luz. Tbm apoio Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoSousaBio/status/1037646960969302016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "romullo_araujo"}
{"id": 1037646442448478210, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 778635873449639936, "username": "RaquelRegis77", "tweet": "@GiMG__ Chuchu quer mostrar que \u00e9 FORTE. Que \u00e9 o cara MAL!  Marina mudou o guarda roupas, tirou os \u00f3culos, esticou as costas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 aumentou o tom de voz. Todos perceberam que a postura de Bolsonaro agrada a maioria dos eleitores. Seria FAKE o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelRegis77/status/1037646442448478210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GiMG__"}
{"id": 1037646112189018113, "date": "2018-09-06", "time": "05:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Ciro e Marina, 12%  https://bit.ly/2wVZkDl\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/YawCcpt1Sp", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1037646112189018113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644319761604609, "date": "2018-09-06", "time": "05:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 727226855615545345, "username": "Mistobrasilia", "tweet": "Ibope mostra que Bolsonaro lidera e Ciro e Marina empatam http://www.mistobrasilia.com/noticia-10202-Ibope-mostra-que-Bolsonaro-lidera-e-Ciro-e-Marina-empatam\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mistobrasilia/status/1037644319761604609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644263956332545, "date": "2018-09-06", "time": "05:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 45263248, "username": "luckvilla", "tweet": "A pesquisa \u00e9 fajuta, sabemos, n\u00e3o ligou o Haddad ao PT. Mas mostra algumas coisas: Bozo se mant\u00e9m, Princesa da Floresta Evang\u00e9lica, Marina, \u00e9 a \u00fanica com vies de baixa e Alckmin j\u00e1 era...  https://twitter.com/g1/status/1037640298933964800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckvilla/status/1037644263956332545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037643067774459904, "date": "2018-09-06", "time": "05:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 301754914, "username": "agorasudoeste", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Ciro e Marina, 12%  http://www.agorasudoeste.com.br/noticias/33900-2018/09/06/ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto;-ciro-e-marina-12\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agorasudoeste/status/1037643067774459904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037640927634960384, "date": "2018-09-06", "time": "04:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 45103691, "username": "reporterbotelho", "tweet": "SINOPSE NACIONAL DE 06 DE SETEMBRO DE 2018 Edi\u00e7\u00e3o: S\u00e9rgio Bot\u00ealho  JORNAIS: Manchete e destaques do jornal O Globo: Bolsonaro mant\u00e9m a lideran\u00e7a, e disputa pelo 2\u00ba lugar se acirra. Marina, Ciro e...  https://anexo6.com/eleicao-2018-e-o-tema-dominante-nas-manchetes-dos-jornais-2/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reporterbotelho/status/1037640927634960384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037640610600153093, "date": "2018-09-06", "time": "04:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 958496560991686657, "username": "politicasemfato", "tweet": "Marina Silva convida Carlos Eduardo Soares Gon\u00e7alves para conversar sobre previd\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/politicasemfato/status/1037640610600153093", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037632534979465216, "date": "2018-09-06", "time": "04:24:09", "timezone": "CDT", "user_id": 130828426, "username": "SitioChicoBruno", "tweet": "Ibope: Ciro empata com Marina em 2\u00ba lugar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SitioChicoBruno/status/1037632534979465216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037632409305587713, "date": "2018-09-06", "time": "04:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 130828426, "username": "SitioChicoBruno", "tweet": "Ciro empatado com Marina em 2\u00ba lugar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SitioChicoBruno/status/1037632409305587713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037631254152314881, "date": "2018-09-06", "time": "04:19:03", "timezone": "CDT", "user_id": 308828892, "username": "lumarcias", "tweet": "Eduardo Jorge \u00e9 massa, mas a Marina junto deixa a desejar o voto, obrigada. Bom dia \u263a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lumarcias/status/1037631254152314881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037630587140562945, "date": "2018-09-06", "time": "04:16:24", "timezone": "CDT", "user_id": 25149433, "username": "CNoronha", "tweet": "Manchetes:O GLOBO -Bolsonaro mant\u00e9m a lideran\u00e7a, e disputa pelo 2\u00ba lugar se acirra/ VALOR -Lucro semestral de estatais cresce 136%, para R$ 37,2 bi / FOLHA-Alckmin candidato comete 'falsidades', diz Temer em v\u00eddeo / ESTAD\u00c3O -Bolsonaro tem 22%; Ciro sobe e empata com Marina em 12%", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CNoronha/status/1037630587140562945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037624641941110785, "date": "2018-09-06", "time": "03:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 59632605, "username": "FCaritas", "tweet": "Em 2014 meu voto foi para @EduardoJorge, mas como vice de Marina n\u00e3o me tem mais meu voto, apesar de eu continuar gostando dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FCaritas/status/1037624641941110785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037621830738223104, "date": "2018-09-06", "time": "03:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 299397588, "username": "Fabricio_Carva", "tweet": "Pela pesquisa Ibope Marina, Ciro, Alckmin e Haddad est\u00e3o na parada. Mas \u00e9 preciso esperar mais um pouco para captar a transfer\u00eancia de voto Lula Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabricio_Carva/status/1037621830738223104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037614046307078145, "date": "2018-09-06", "time": "03:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 50778802, "username": "wilburcarvalhoj", "tweet": "O GloboManchete: Bolsonaro mant\u00e9m a lideran\u00e7a, e disputa pelo 2\u00ba lugar se acirraMarina, Ciro e Alckmin est\u00e3o em empate t\u00e9cnico; Haddad aparece com 6%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilburcarvalhoj/status/1037614046307078145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037603536614432768, "date": "2018-09-06", "time": "02:28:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1029144372539998210, "username": "VolverDireita", "tweet": "@Ezequiasns @DalcioNews @mitags Ao menos aqui no DF Marina tem um eleitorado forte, na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o j\u00e1 havia sido assim. Conhecer quem vote \u00e9 relativo, eu, por exemplo, n\u00e3o tenho o h\u00e1bito de perguntar ou especular em quem as pessoas v\u00e3o votar e tamb\u00e9m n\u00e3o divulgo meu voto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VolverDireita/status/1037603536614432768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mitags,DalcioNews,Ezequiasns"}
{"id": 1037597523488194561, "date": "2018-09-06", "time": "02:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 17366657, "username": "fashionbyafb", "tweet": "@fraseblase @ricardope credo. Globo podre apoiar esse fascista. Pq nao ap\u00f3iam marina ou ciro ou amoedo ou outro?  mas esse nojento \u00e9 o c\u00famulo da burrice mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fashionbyafb/status/1037597523488194561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardope,fraseblase"}
{"id": 1037576424398499841, "date": "2018-09-06", "time": "00:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 41270280, "username": "edvaldogjr", "tweet": "@BlogDoPim E nem Ciro e nem a Marina v\u00e3o pro segundo turno.. esse povo delira que haver\u00e1 essa transfer\u00eancia de votos toda pro poste petista! Claro que ter\u00e1 algo, mas nada surreal! A esquerda tem, historicamente, 30% de votos \u201ccertos\u201d e com 3 candidatos, 10% pra cada, com muita sorte!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edvaldogjr/status/1037576424398499841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037573284676550659, "date": "2018-09-06", "time": "00:28:42", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/hcxILqpL2Q0?aQUANTO\u00a0\u2026 GANHAM OS CANDIDATOS? | Entrevista: MARINA SILVA (DEBATE REDETV) DIARIO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037573284676550659", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037572551353032704, "date": "2018-09-06", "time": "00:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 88243041, "username": "edivaldo1000", "tweet": "Fernando Meirelles, assim como vc diz ter raiva de eleitor de bolsonaro, podemos falar ent\u00e3o q vc \u00e9 um corrupto? J\u00e1 vc deve votar na Marina q nada mais \u00e9 q uma petista disfar\u00e7ada, e foi ministra do corrupto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edivaldo1000/status/1037572551353032704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037564610008834048, "date": "2018-09-05", "time": "23:54:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2488249703, "username": "Viniflacerda", "tweet": "@mariina_bm Truvaaar KKKKKKKKKKKKKKKKKK q isso Marina kkkkkw", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viniflacerda/status/1037564610008834048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariina_bm"}
{"id": 1037564316201955328, "date": "2018-09-05", "time": "23:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 204030534, "username": "SandroMiix", "tweet": "Elogiaram a Marina Ruy Barbosa falando que ela \"parece aquelas geladeiras cinzas de rico, de dois compartimentos, que sai \u00e1gua na porta de t\u00e3o linda\" huashuahuahua", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandroMiix/status/1037564316201955328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037562818625720320, "date": "2018-09-05", "time": "23:47:07", "timezone": "CDT", "user_id": 15669034, "username": "Hialley", "tweet": "@fabiowaj Os 29% de \"brancos\", \"nulos\" e \"n\u00e3o sabem\", devem se decidir ap\u00f3s o debate da Globo... Mas eu acho que fica entre os tr\u00eas: Marina x Bolsonaro x Alckmin.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hialley/status/1037562818625720320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabiowaj"}
{"id": 1037560759356678144, "date": "2018-09-05", "time": "23:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 10430652, "username": "ThiagoMartins", "tweet": "Quanto + ele t\u00e1 aumentando de votos na pesquisa, + tb t\u00e1 aumentando sua rejei\u00e7\u00e3o. J\u00e1 t\u00e1 em 44% de rejei\u00e7\u00e3o. Quase 50%. Quer dizer: no segundo turno, toda a esquerda vai apoiar qualquer um q for contra ele, e hj tem Marina e Ciro em segundo lugar empatados. Dica: bora de Ciro.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoMartins/status/1037560759356678144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037559459839713280, "date": "2018-09-05", "time": "23:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 146541122, "username": "mmarescast", "tweet": "S\u00e9rio isso? Algu\u00e9m j\u00e1 viu?\"Sugiro queixa crime contra a campanha do Bolsonaro por estar difundindo informa\u00e7\u00f5es falsas do n\u00famero da coliga\u00e7\u00e3o na campanha de todos os demais candidatos. Perfis falsos postam Lula 17, Ciro 17, Marina 17, etc., nas redes sociais.\"- Gurgel Xavante", "replies": 11, "retweets": 40, "likes": 69, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmarescast/status/1037559459839713280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037556753100169216, "date": "2018-09-05", "time": "23:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1016735481361584128, "username": "p4uloguede5", "tweet": "@gconstantinor Marina no primeiro e no segundo turno.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p4uloguede5/status/1037556753100169216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gconstantinor"}
{"id": 1037556626608279552, "date": "2018-09-05", "time": "23:22:31", "timezone": "CDT", "user_id": 61930870, "username": "blogedgarlisboa", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina  https://ift.tt/2oISpIP\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogedgarlisboa/status/1037556626608279552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037556095735275522, "date": "2018-09-05", "time": "23:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 827851482, "username": "gesnj", "tweet": "Ta t\u00e3o f\u00e1cil ganhar do Bolsonaro que Marina e Ciro e Alkimin n\u00e3o passam dos 12 por cento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gesnj/status/1037556095735275522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037555186162720768, "date": "2018-09-05", "time": "23:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2784756050, "username": "daniellportela", "tweet": "@lyxp50 Eu vou de Ciro, mas respeito totalmente seu voto na Marina que tamb\u00e9m \u00e9 uma boa candidata. Viva a democracia <3", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniellportela/status/1037555186162720768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lyxp50"}
{"id": 1037554063146135557, "date": "2018-09-05", "time": "23:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 189774454, "username": "tropicalonline", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12% <--------------------\ud83e\udd14Ciro Gomes (PDT): 12% <----------------------\ud83e\udd14Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%<--------------------\ud83d\ude02Alvaro Dias...  https://www.facebook.com/EroaldoO.SILBA/posts/1784175065036524\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tropicalonline/status/1037554063146135557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550430530809856, "date": "2018-09-05", "time": "22:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 77057236, "username": "guimaraujo", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guimaraujo/status/1037550430530809856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550284464111618, "date": "2018-09-05", "time": "22:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3658804582, "username": "lcsvarella", "tweet": "A marina me jogou uma praga pqp n\u00e9 possivel, afffff sdd dela :/", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lcsvarella/status/1037550284464111618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549862408151040, "date": "2018-09-05", "time": "22:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 705874458876186625, "username": "BravinMarcelo", "tweet": "@EstadaoPolitica Segundo o \u201cCALOTE\u201d Bolsonaro perde para Marina, Ciro e Alckmin no segundo turno e perde tb para Pin\u00f3quio, Ti\u00e3o Galinha, Beira-Mar, minha vizinha encalhada Roz\u00e9lia e para o falecido Rolando Lero.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BravinMarcelo/status/1037549862408151040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1037548867145883650, "date": "2018-09-05", "time": "22:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 67099242, "username": "F_Montibello", "tweet": "@EduardoJorge Meu caro... Voc\u00ea \u00e9 bem melhor que isso... Em primeiro lugar, Marina n\u00e3o chega entre os tr\u00eas primeiros no primeiro turno... Em segundo lugar, todos n\u00f3s sabemos que, num segundo turno com PT, at\u00e9 o Eymael ganha!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Montibello/status/1037548867145883650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037548724673757185, "date": "2018-09-05", "time": "22:51:07", "timezone": "CDT", "user_id": 415145496, "username": "_negativeone", "tweet": "Se fosse pra votar em candidatos figurantes, votaria no \u00c1varo Dias. Marina jamais. E j\u00e1 temos um presidente. 17  https://twitter.com/PaulXbrow2/status/1037096076065562625\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_negativeone/status/1037548724673757185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548144547033088, "date": "2018-09-05", "time": "22:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2502536193, "username": "nauanesosii", "tweet": "Lembrei que meu semin\u00e1rio de teoria pol\u00edtica lll \u00e9 sobre o Plano de Governo da Marina Silva, meu deus, como ser IMPARCIAL nesse tipo de pesquisa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nauanesosii/status/1037548144547033088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546120912629760, "date": "2018-09-05", "time": "22:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 61930870, "username": "blogedgarlisboa", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina  http://dlvr.it/QjGXWC\u00a0 pic.twitter.com/xzOM6yqtaG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogedgarlisboa/status/1037546120912629760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541209672044544, "date": "2018-09-05", "time": "22:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2303942940, "username": "IckyEngineer", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube  http://youtu.be/69RQVYCHWHA?a\u00a0 Globo QUER MARINA SILVA PRESIDENTE \u00bb cr\u00edtica r\u00e1pida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IckyEngineer/status/1037541209672044544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037538964767420417, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1031267429165486086, "username": "2018Davidson", "tweet": "@GeorgMarques Ate parece que entre Marina e Ciro contra Bolsonaro ou dois iriam ganhar deles, ambos s\u00e3o tao odiados pela maioria da popula\u00e7\u00e3o,eu mesmo n\u00e3o conhe\u00e7o ningu\u00e9m que pensa em votar na Marina e no Ciro!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2018Davidson/status/1037538964767420417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeorgMarques"}
{"id": 1037538397634654208, "date": "2018-09-05", "time": "22:10:05", "timezone": "CDT", "user_id": 218697646, "username": "Viieira_Rodrigo", "tweet": "Ciro ou Marina vencendo Bolsonaro no segundo turno fui eu quem pedi sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viieira_Rodrigo/status/1037538397634654208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533963487719424, "date": "2018-09-05", "time": "21:52:28", "timezone": "CDT", "user_id": 65511765, "username": "Caiocoelho3g", "tweet": "@a_chernobyl Eu s\u00f3 li Marina Silva - 18. Confirma. :P", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caiocoelho3g/status/1037533963487719424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_chernobyl"}
{"id": 1037533928033271808, "date": "2018-09-05", "time": "21:52:19", "timezone": "CDT", "user_id": 881616284525498368, "username": "TODDY_LIXINHO", "tweet": "@rivastral Gente o neg\u00f3cio \u00e9 a Marina e seu ex\u00e9rcito de clones", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TODDY_LIXINHO/status/1037533928033271808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rivastral"}
{"id": 1037533350536327169, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 53686032, "username": "ze_mendes", "tweet": "@Cenalegal Mano, a campanha de 2014 foi muito difamat\u00f3ria pra Marina, at\u00e9 hoje \u00e9 por causa dela em 2014. O pessoal \u00e9 dif\u00edcil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ze_mendes/status/1037533350536327169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cenalegal"}
{"id": 1037531794978037760, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1315143876, "username": "lucamarl", "tweet": "Cita\u00e7\u00f5es de alt\u00edssima qualidade a parte, o programa de Marina e Eduardo \u00e9 de longe o melhor para a sa\u00fade no Brasil.Pesquisem, leiam, comparem.E pela primeira vez algu\u00e9m tentou driblar os jornalistas da Goebbels News para aprofundar sobre projetos s\u00e9rios.  #EduardoJorge https://twitter.com/lucamarl/status/1037530025510285312\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EduardoJorge", "link": "https://twitter.com/lucamarl/status/1037531794978037760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531505713664000, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 58916726, "username": "a_chernobyl", "tweet": "Gente, uma quest\u00e3o importante aqui: Qinho canta Marina melhor que Silva canta Marisa #pol\u00eamica", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#pol\u00eamica", "link": "https://twitter.com/a_chernobyl/status/1037531505713664000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531440886497280, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1022263434086375425, "username": "NaConexao", "tweet": "Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, diz Ibope  https://www.naconexao.com/politica/163-bolsonaro-mantem-lideranca-ciro-sobe-e-empata-com-marina-diz-ibope.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaConexao/status/1037531440886497280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531184765513728, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1905871081, "username": "Gabuael_", "tweet": "KARAI A MARINA TEM S\u00d3 60 ?  https://twitter.com/cocorikrol/status/1037136601183334402\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabuael_/status/1037531184765513728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530926094450688, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 51579019, "username": "rdvilela", "tweet": "Mais f\u00e1cil o Sgt Garcia pegar o  http://Zorro.do\u00a0 que Marina ganhar a elei\u00e7\u00e3o.  https://twitter.com/EduardoJorge/status/1037056006793113601\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rdvilela/status/1037530926094450688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530478713233410, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1223616750, "username": "rafaeh_", "tweet": "\u00f4 @mariojr_ribeiro esse cd de @QINHOnes cantando Marina j\u00e1 t\u00e1 tocando de madrugada na @radiouesbfm ? por que eu acho que ele foi criado pra isso, na moral", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaeh_/status/1037530478713233410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariojr_ribeiro,QINHOnes,radiouesbfm"}
{"id": 1037529717484781569, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 53686032, "username": "ze_mendes", "tweet": "A Marina \u00e9 a segunda mais rejeitada \u00e9 pior que ainda \u00e9 o lance de achar que ela n\u00e3o aguenta. E tem muita gente a\u00ed que n\u00e3o gosta por apar\u00eancia f\u00edsica, tom de voz, eh isto meu Brasil.  pic.twitter.com/oGcQ2YxJUW", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ze_mendes/status/1037529717484781569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528393905070080, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 338104990, "username": "welingtoninfo", "tweet": "ENQUETE (que comece a treta)\ud83d\udc4d\ud83c\udffb Ciro Gomes\u2764\ufe0f Fernando Haddad\ud83d\ude02 Marina Silva\ud83d\ude2f Geraldo Alckmin\ud83d\ude22 Jo\u00e3o Amo\u00eado\ud83d\ude21 Jair BolsonaroReajam de acordo com seu candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/welingtoninfo/status/1037528393905070080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528316893450240, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 145507714, "username": "Raphaelbastos84", "tweet": "@paranoidkrss Pois \u00e9, mas depois do impeachment e da pris\u00e3o do Lula a milit\u00e2ncia petista reapareceu. Vamos ver... O ideal era Lula apoiando Ciro e Marina aceitar ser ministra do meio ambiente. Hehehe...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raphaelbastos84/status/1037528316893450240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paranoidkrss"}
{"id": 1037528087192379394, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 160676964, "username": "dedeadp", "tweet": "\"dialogar com as partes contr\u00e1rias\" \u00e9 MUITO b\u00e1sico do conceito de Rep\u00fablica... n\u00e3o sei pq as pessoas agem como se o projeto da Marina e do Eduardo Jorge de fazer isso fosse loucura - e eu nem sei se vou votar neles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dedeadp/status/1037528087192379394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527536136282112, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 31482373, "username": "edsonjunior1986", "tweet": "Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, aponta Ibope  https://istoe.com.br/bolsonaro-mantem-lideranca-ciro-sobe-e-empata-com-marina-aponta-ibope/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonjunior1986/status/1037527536136282112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526984388165633, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:44", "timezone": "CDT", "user_id": 145507714, "username": "Raphaelbastos84", "tweet": "@paranoidkrss Pois \u00e9, a transfer\u00eancia n\u00e3o ser\u00e1 natural depender\u00e1 de esfor\u00e7o do PT e tanto o Ciro quanto a Marina devem herdar alguns votos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raphaelbastos84/status/1037526984388165633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paranoidkrss"}
{"id": 1037526781539045377, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:55", "timezone": "CDT", "user_id": 8372412, "username": "sidnei", "tweet": "Por essa pesquisa ibope d\u00e1 para ver que o Bozo \u00e9 o candidato dos sonhos de todo mundo no segundo turno. Prevejo povo se atacando mutuamente e deixando o fascista de lado. Na elei\u00e7\u00e3o anterior A\u00e9cio quase ganhou desse jeito, o PT atacando a Marina e o A\u00e9cio comendo pelas beiradas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidnei/status/1037526781539045377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526563095568384, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3582668117, "username": "animalserenade", "tweet": "A quest\u00e3o q importa n\u00e3o \u00e9 se Bolsonaro vai p/ o 2\u00ba turno. Isto j\u00e1 \u00e9 favas contadas. O q/ mais preocupa \u00e9 se Marina ou Ciro forem p/ o 2\u00ba turno. (Haddad \u00f1 tem chances.)No 2\u00ba turno, Bolsonaro ser\u00e1 o Judas a ser malhado p/ todos. Tudo, menos Ciro. E antes Alckmin do que Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/animalserenade/status/1037526563095568384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526311777001473, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 60302247, "username": "CiceroCristino", "tweet": "#GNEleicoes2018 s\u00f3 vou  votar na MARINA por conta da lucidez e clareza do seu vice Eduardo Jorge.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/CiceroCristino/status/1037526311777001473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525509616398336, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 170465552, "username": "csabraao", "tweet": "@mvitorodrigues Marina Presidente. Quebra paradigmas. Surpreender\u00e1 muita gente. Nossa \"ghandi\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/csabraao/status/1037525509616398336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mvitorodrigues"}
{"id": 1037525378603134978, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3293420115, "username": "IsabelaRibeiroh", "tweet": "Salve marina Silva  https://twitter.com/andresalesbjj/status/1037524260313620480\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsabelaRibeiroh/status/1037525378603134978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524910434869249, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:29", "timezone": "CDT", "user_id": 245894432, "username": "aredacao", "tweet": "PESQUISA - Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope. Estudo ouviu 2.002 eleitores  https://goo.gl/jqRkLK\u00a0 pic.twitter.com/yUosbBOiuW", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aredacao/status/1037524910434869249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524831493926912, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:10", "timezone": "CDT", "user_id": 192543402, "username": "bellalagof", "tweet": "Nossa, eu passaria a tarde inteira batendo papo com Eduardo Jorge, vice da Marina.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellalagof/status/1037524831493926912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524502039670784, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:52", "timezone": "CDT", "user_id": 170465552, "username": "csabraao", "tweet": "@GeorgMarques No segundo turno, Marina ser\u00e1 eleita, pois os eleitores dos demais, nela votar\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/csabraao/status/1037524502039670784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeorgMarques"}
{"id": 1037524175517306880, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turnoA margem de erro do levantamento Ibope/Estado/TV Globo \u00e9 de dois pontos porcentuais para mais ou para menos, e o intervalo de confian\u00e7a \u00e9 de 95%  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037524175517306880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523894452842496, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 905470700038668288, "username": "pfnery", "tweet": "Candidatos que defendem em seu programa reforma da Previd\u00eancia dos servidores: Alckmin, Amo\u00eado, Bolsonaro, Ciro, Marina, Meirelles, Lula.", "replies": 7, "retweets": 7, "likes": 65, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pfnery/status/1037523894452842496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523769768722432, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "A quest\u00e3o do aborto \u00e9 uma casca de banana na chapa Marina-Eduardo Jorge. Pergunta perfeita pro jornalista fazer, p\u00e9ssima pro candidato responder.#DuduNaGloboNews #CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #GloboNews", "replies": 4, "retweets": 3, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "#DuduNaGloboNews,#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#GloboNews", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037523769768722432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523683277848581, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:37", "timezone": "CDT", "user_id": 74190794, "username": "vitorars", "tweet": "Na nova pesquisa ibope divulgada pelo jornal nacional, Jair Bolsonaro aparece com 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto. Subiu 2 pontos desde a \u00faltima pesquisa. Marina e Ciro est\u00e3o empatados com 12% cada, mas Ciro cresceu 3 pontos, ao contr\u00e1rio de Ma...  https://gab.ai/vitorars/posts/34206951\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorars/status/1037523683277848581", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522694651174912, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1000498959809482754, "username": "EJBA8", "tweet": "@dfugita @da_direita Conhece algu\u00e9m que vote na Marina?Di\u00f3genes tem procurado desde 2014.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EJBA8/status/1037522694651174912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "da_direita,dfugita"}
{"id": 1037522455756193793, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 245894432, "username": "aredacao", "tweet": "PESQUISA - Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, diz Ibope. Nulo ou branco apresentou queda  https://goo.gl/UhKgvZ\u00a0 pic.twitter.com/ftFVQlpsSC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aredacao/status/1037522455756193793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522324780711936, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:13", "timezone": "CDT", "user_id": 858739267362848768, "username": "bonequissimo", "tweet": "Dei uma olhada nos programas de governo do Ciro, Marina e Haddad e todos s\u00e3o t\u00e3o bons que eu s\u00f3 queria uma chapa triplex com os tr\u00eas aff", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bonequissimo/status/1037522324780711936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521415627522049, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 920766620, "username": "hugo_levita", "tweet": "Agora sobre futebol, quem voc\u00ea queria que fosse o presidente do seu clube favorito.\ud83d\ude02 Bolsonaro\ud83d\udc4d Ciro\u2764\ufe0f Marina\ud83d\ude22 Haddad\ud83d\ude21 Geraldo\ud83d\ude2e Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugo_levita/status/1037521415627522049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521223289327616, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 942209083062579200, "username": "Swiftdelrwy", "tweet": "@bchartsnet Rainha do indie junto com a Lana e a Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Swiftdelrwy/status/1037521223289327616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1037520894518689792, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 852546212, "username": "flavio400victor", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/VHvCX-yT2qs?a\u00a0 \ud83d\udd34Pesquisa do Ibope mostra Bolsonaro com 22% Marina Silva e Ciro gomes com 12%???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavio400victor/status/1037520894518689792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037520829196787719, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2538525684, "username": "Victweetor", "tweet": "O inomin\u00e1vel perde pra Ciro, Alckmin e Marina no segundo turno e s\u00f3 ganha de Haddad (com um diferen\u00e7a de 1%: 37% x 36%) VAI DAR GALERE, VAI DAAAAAR#CiroPresidente12", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente12", "link": "https://twitter.com/Victweetor/status/1037520829196787719", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520823681261568, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 767503222319833089, "username": "Alfredo6617", "tweet": "Imagina Marina eleita e de repente ele se afasta. O vice assune \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 #GNEleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Alfredo6617/status/1037520823681261568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520411435716609, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 57520459, "username": "edil_junior", "tweet": "\u2693\u2693\u2693Real N\u00e1utica, Marina Nauss e Premier Jet apresentam o 1\u00b0 Boat Fest Show que ser\u00e1 realizado no pr\u00f3ximo dia 22 de Setembro \u00e0 partir das 12hs!!!.O evento contar\u00e1 com Venda de Barcos\u2026  https://www.instagram.com/p/BnXfgWIBTSj/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=4jxxcft5llps\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edil_junior/status/1037520411435716609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519283050479617, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1016735481361584128, "username": "p4uloguede5", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%Alvaro Dias (Podemos): 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%Vera (PSTU): 1%Jo\u00e3o Goulart Filho (PPL): 1%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p4uloguede5/status/1037519283050479617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519178398347264, "date": "2018-09-05", "time": "20:53:42", "timezone": "CDT", "user_id": 31482373, "username": "edsonjunior1986", "tweet": "Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, diz Ibope  https://exame.abril.com.br/brasil/bolsonaro-mantem-lideranca-ciro-sobe-e-empata-com-marina-diz-ibope/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonjunior1986/status/1037519178398347264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519117069246464, "date": "2018-09-05", "time": "20:53:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2883989159, "username": "gfcramos", "tweet": "@madobraga At\u00e9 eu, de Direita, prefiro ir pelo centro do que votar no Bolsonaro. N\u00e3o acredito em uma vit\u00f3ria da Marina, mas sonhar \u00e9 de gra\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gfcramos/status/1037519117069246464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "madobraga"}
{"id": 1037518365022187520, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:29", "timezone": "CDT", "user_id": 151104949, "username": "Leobriitus17", "tweet": "@JoelAlexandreM Certeza que Bolsonaro t\u00e1 anos luz a frente da Marina Silva, pesquisa comprada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leobriitus17/status/1037518365022187520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM"}
{"id": 1037518116442517504, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3264663965, "username": "davicamilizer27", "tweet": "Vem marina, debut em #2 mas na segunda semana o #1 \u00e9 seu minha rainha #VoteMarina18 https://twitter.com/bchartsnet/status/1037484811378728961\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2,#1,#VoteMarina18", "link": "https://twitter.com/davicamilizer27/status/1037518116442517504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517719820746752, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 172513499, "username": "PoliticaReal_", "tweet": "IBOPE: Pesquisa sem Lula mostra Bolsonaro \u00e0 frente, por\u00e9m ele perderia em simula\u00e7\u00f5es de segundo turno tanto para Marina como para Ciro ou Alckmin  http://www.politicareal.com.br/noticias/tempo-real/577578/ibope-pesquisa-sem-lula-mostra-bolsonaro-a-frente-porem-ele-perderia-em-simulacao-de-segundo-turno-tanto-para-marina-ciro-ou-alckmin#.W5CHRfz_0mE.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliticaReal_/status/1037517719820746752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516847153905664, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 47749644, "username": "helioborges", "tweet": "s\u00f3 fazer as contasbolsonaroptciromarinaalckminse brincar o amoedo passa ele e vai pra sexto  https://twitter.com/helioborges/status/1000041296956940291\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helioborges/status/1037516847153905664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516707160641537, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 17744721, "username": "muriloars", "tweet": "@dnlvrs e entre as minhas principais prioridades (sic) o ciro \u00e9 o candidato que mais se alinha com o que eu penso. 3) se a quest\u00e3o do agronegocio for sua prioridade, o que \u00e9 justo, voc\u00ea teria de votar no boulos ou na marina (que ja se  flexibilizou), porque a katia foi ministra do pt +", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muriloars/status/1037516707160641537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dnlvrs"}
{"id": 1037516700298764288, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:52", "timezone": "CDT", "user_id": 164106432, "username": "felicitando", "tweet": "4 of 5 stars to Azul da Cor do Mar by Marina Carvalho  https://goodreads.com/review/show/2511528348\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felicitando/status/1037516700298764288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515737831796737, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:02", "timezone": "CDT", "user_id": 465277885, "username": "cavalcantesmr", "tweet": "@RicardoRathsam @mn60 Ent\u00e3o gente, vamos de Ciro pra n\u00e3o dividir votos, ele est\u00e1 em segundo empatado com Marina, deu no Jornal Nacional hoje, pesquisa IBOPE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cavalcantesmr/status/1037515737831796737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mn60,RicardoRathsam"}
{"id": 1037515438417162240, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 21918975, "username": "castrijon", "tweet": "@mom4makeup os isentos de c\u00e1 t\u00e3o pendendo pra Marina, mas confesso n\u00e3o estar muito atento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/castrijon/status/1037515438417162240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mom4makeup"}
{"id": 1037515215028539393, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 607743755, "username": "REISMARIZETE", "tweet": "Olha isso Vera Cristina Paula Santos Brandino Marina Magalhaes Mario Assis Mario Medeiros Oliveiras Gl\u00f3ria Maria Gloria Medeiros de Oliveira  https://www.facebook.com/100001421505678/posts/2012117195512311/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REISMARIZETE/status/1037515215028539393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514482870874113, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1737543920, "username": "felipersneto", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipersneto/status/1037514482870874113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514475342061568, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:01", "timezone": "CDT", "user_id": 211765562, "username": "Real_ZeRuela", "tweet": "Vamos contestar a nova pesquisa do Ibope solicitada pela Globo e Folha de SP, comBOLSONARO 22%Marina 12%Ciro 12%Alckmin 9% ent\u00e3o, Em quem voc\u00ea votar\u00e1? Vote, co partilhe...  https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037492365626408960\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Real_ZeRuela/status/1037514475342061568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513781046398976, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:16", "timezone": "CDT", "user_id": 886182525172928512, "username": "Mauricio_SCruz", "tweet": "@Flamengo Mais uma vez o Flamengo paga pela burroce do Barbieri. Enquanto o Bandeira passeia com a tartaruga da Marina o Flamengo  afunda. E n\u00e3o vai mexer no intervalo. Sou capaz de apostar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mauricio_SCruz/status/1037513781046398976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flamengo"}
{"id": 1037513751698829312, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 993132851787960320, "username": "Fernand41674706", "tweet": "@BlogdoNoblat Interessante que as pesquisas sobre o 2o turno desconhecem um detalhe. Alckmin, Marina e Ciro j\u00e1 concorreram \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. S\u00e3o nomes mais conhecidos.Em um eventual 2o turno, Bolsonaro passar\u00e1 a ser mais conhecido(ainda), aumentar\u00e1 tempo de TV. Isso altera panoramas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernand41674706/status/1037513751698829312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037513488741158912, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 887459598503989249, "username": "camargoze", "tweet": "a nova era da avril lavigne t\u00e1 azul, t\u00e1 \u00e1gua, t\u00e1 marinaposs\u00edveis nomes do AL6BlueThe Blue AlbumMarineWaterH2O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camargoze/status/1037513488741158912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512091744325633, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 470552116, "username": "JOSCARLOSWERNEC", "tweet": "Nova pesquisa Ibope j\u00e1 mostra Ciro empatado com Marina em segundo lugar   http://www.tribunadainternet.com.br/nova-pesquisa-ibope-ja-mostra-ciro-empatado-com-marina-em-segundo-lugar/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JOSCARLOSWERNEC/status/1037512091744325633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511759173754882, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:14", "timezone": "CDT", "user_id": 736329803956166656, "username": "lixoulas", "tweet": "@marinaraissaa oi marina \ud83e\udd19 tudo certo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lixoulas/status/1037511759173754882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinaraissaa"}
{"id": 1037511103511703553, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 74190794, "username": "vitorars", "tweet": "Na nova pesquisa ibope divulgada pelo jornal nacional, Jair Bolsonaro aparece com 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto. Subiu 2 pontos desde a \u00faltima pesquisa. Marina e Ciro est\u00e3o empatados com 12% cada, mas Ciro cresceu 3 pontos, ao contr\u00e1rio de Marina que manteve os 12%.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorars/status/1037511103511703553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510670252744704, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:54", "timezone": "CDT", "user_id": 149864554, "username": "HectorEsbaltar", "tweet": "Acabou de passar uma propaganda da Marina falando grosso! Finalmente se tocaram que a imagem fr\u00e1gil s\u00f3 atrapalha a candidata. Avante!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HectorEsbaltar/status/1037510670252744704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510246913269761, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 288474923, "username": "Lindasod", "tweet": "Gostaria de saber onde se escondem estes eleitores da Marina e do Ciro. Ser\u00e1 que o Ibope aumenta a porcentagem deles para n\u00e3o assumir que o Capit\u00e3o disparou?  Bolsonaro _ 22%Marina _ 12%Ciro_ 12%Alckmin_  9%Haddad _ 6%Alvaro Dias_ 3% Amo\u00eado_ 3%", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lindasod/status/1037510246913269761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508866882371585, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 393180865, "username": "noticiasdeubata", "tweet": "Bolsonaro lidera, Ciro cresce e empata com Marina no segundo lugar em pesquisa Ibope  http://www.noticiasdeubata.com.br/2018/09/bolsonaro-lidera-ciro-cresce-e-empata.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noticiasdeubata/status/1037508866882371585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508316115685376, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:33", "timezone": "CDT", "user_id": 254649333, "username": "anavcello", "tweet": "Regionalizar o SUS  \u00e9 uma das propostas de Marina e Eduardo Jorge 18 para a sa\u00fade.#DuduNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#DuduNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/anavcello/status/1037508316115685376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508029393059840, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 47749644, "username": "helioborges", "tweet": "Nas ultimas 24h:TEMER denunciado por corrup\u00e7\u00e3oHADDAD denunciado por corrup\u00e7\u00e3oALCKMIN denunciado por corrup\u00e7\u00e3oLULA preso por corrup\u00e7\u00e3oMARINA no muroCIRO dando de louco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helioborges/status/1037508029393059840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508012771037185, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 164841293, "username": "thistreets", "tweet": "Voc\u00ea que vota de acordo com religi\u00e3o do candidato(um erro mas...) Marina Silva \u00e9 mais crist\u00e3 que bolsonazi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thistreets/status/1037508012771037185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507450440691713, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2699281786, "username": "leo2903vilela", "tweet": "@h_vinicius00 Malandro t\u00e1 mandando uma associa\u00e7\u00e3o estranha com a ONU e estranhamente bate no Bolsonaro ao inv\u00e9s de tentar tirar voto do Alckmin/Marina (oq seria mais normal). Tem propostas boas isoladas mas ao longo do tempo t\u00f4 desencantado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo2903vilela/status/1037507450440691713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "h_vinicius00"}
{"id": 1037507402743128064, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 52421422, "username": "ThiagoLopesDama", "tweet": "@hevertonfutebol Esse mesmo Temer que a 13 anos foi da base do PT, foi vice da Dilma por anos, que tinha na base Ciro Gomes e Marina Silva ministra de Lula tamb\u00e9m, ou seja, o fedo \u00e9 o mesmo, s\u00f3 muda a carni\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoLopesDama/status/1037507402743128064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hevertonfutebol"}
{"id": 1037507163105751041, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:58", "timezone": "CDT", "user_id": 195841554, "username": "_negojunior", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno e tem empate t\u00e9cnico com Haddad  http://bit.ly/2M7fjDi\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/_negojunior/status/1037507163105751041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505217917534208, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1180801808, "username": "direitabr2018", "tweet": "@cuidandodevc @MBLivre Bolsonaro c 22%? Kkkkk Ele est\u00e1 no m\u00ednimo c uns 35%.Fa\u00e7a uma pesquisa entre 10 pessoas de q lugar q vc esteja,de 10, 8 s\u00e3o Bolsonaro.Marina c 12%?kkkkkk pesquise na sua rua e entre amigos, veja de 10 pessoas qtos votam nela!Pesquisa manipulada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/direitabr2018/status/1037505217917534208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre,cuidandodevc"}
{"id": 1037504714424938496, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 958496560991686657, "username": "politicasemfato", "tweet": "Marina Silva: \"Se o partido achar que eu devo me candidatar ao governo do estado, vou me candidatar ao governo do estado\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/politicasemfato/status/1037504714424938496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504283737030658, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:31", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@dcm @DCM Ibope: Ciro Gomes sobe e empata com Marina Silva em segundo lugar na pesquisa sem Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037504283737030658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dcm"}
{"id": 1037503807196946432, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2917620161, "username": "victrgondim", "tweet": "Felizmente Marina e Cirinho massacrando o palha\u00e7o, \u00e9 disso que a gente gosta  https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037481526500450310\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victrgondim/status/1037503807196946432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503216047542273, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 54911854, "username": "Marcella_vv", "tweet": "@estrela_ada @sandrosabino ah, mas com toda certeza! Eu, at\u00e9 aqui, vou votando em Marina. Mas Ciro cresceu, Marina \"estagnou\" :( por mim katia abreu jamais, principalmente pra regi\u00e3o norte", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcella_vv/status/1037503216047542273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrosabino,estrela_ada"}
{"id": 1037503024040685568, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:31", "timezone": "CDT", "user_id": 179114843, "username": "marcelloterto", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% via @UOLPolitica @UOL  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/pesquisa-ibope-presidente-59-bolsonaro-lula-haddad-marina-alckmin-ciro.htm\u00a0\u2026 Parece que o teto do Bolsonaro \u00e9 baixo...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelloterto/status/1037503024040685568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037502340570533888, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1213918363, "username": "hzmarena", "tweet": "- qual seu nome?- marina fialho- mariana filho?- mariNa fiAlho- marina...- \u201cf\u201d \u201ci\u201d \u201ca\u201d \u201cl\u201d \u201ch\u201d \u201co\u201d- mariana falho- ah foda-se eh isso mesmo  https://twitter.com/capssaj/status/1036654738400571392\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hzmarena/status/1037502340570533888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502240808943618, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 53686032, "username": "ze_mendes", "tweet": "Gente, eu voto tanto na Marina como no Ciro. Acho ela mais bem preparada e se apresenta melhor, acho triste se ficar de novo em terceiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ze_mendes/status/1037502240808943618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501941218201601, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2749648726, "username": "lucaunsfc", "tweet": "a marina silva msm  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037342087388127234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaunsfc/status/1037501941218201601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501786792386562, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:36", "timezone": "CDT", "user_id": 166442994, "username": "LaecioAlencar", "tweet": "Marina Silva diz que a Lava Jato \u00e9 necess\u00e1ria pra p\u00f4r um fim \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e  \u00e0 impunidade. Por\u00e9m, fica em sil\u00eancio vendo Gilmar Mendes acabar com a Lava Jato. Calou por que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaecioAlencar/status/1037501786792386562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501554012631045, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 774795337231953920, "username": "fl4nelinha", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao @SilMaranhao ? J\u00e1 viu o Ciro Gomes falando e explodindo? J\u00e1 viu a Marina falando? O tanto de asneira. Homens considerados \"preparados\" acabaram com o Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fl4nelinha/status/1037501554012631045", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SilMaranhao,Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037501507829202944, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1180801808, "username": "direitabr2018", "tweet": "@meridiusnet @filgmartin Vc acredita Bolsonaro c 22%? Kkkkk Ele est\u00e1 no m\u00ednimo c uns 35%.Fa\u00e7a uma pesquisa entre 10 pessoas de q lugar q vc esteja,de 10, 8 s\u00e3o Bolsonaro.Marina c 12%?kkkkkk pesquise na sua rua e entre amigos, veja de 10 pessoas qtos votam nela!Pesquisa manipulada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/direitabr2018/status/1037501507829202944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin,meridiusnet"}
{"id": 1037500980861050881, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:24", "timezone": "CDT", "user_id": 774795337231953920, "username": "fl4nelinha", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao @redeexpert \u00c9 mesmo \u00e9 fera? Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk. Vamos ver. O ibope dizia a mesma coisa em 2014 sobre o A\u00e9cio, dizendo que ele ia perder para a Marina em um eventual segundo turno. Resultado, deu A\u00e9cio e Dilma no segundo turno. Estou tentando achar algum eleitor dela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fl4nelinha/status/1037500980861050881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "redeexpert,Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037500413153562625, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 77750974, "username": "diegowdrl", "tweet": "Segundo a pesquisa do Ibope, Bolsonaro s\u00f3 n\u00e3o perde no segundo turno para a Marina. Mas de resto perde para todos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegowdrl/status/1037500413153562625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500013612597248, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:33", "timezone": "CDT", "user_id": 81481946, "username": "Gabriel_Soares_", "tweet": "O \u00fanico cen\u00e1rio em que Bolsonaro ganha em segundo turno \u00e9 contra o PT. Mas os petistas preferem correr o risco de ter um louco eleito do que transferir seus votos pra Marina e Ciro. Isso \u00e9 morrer abra\u00e7ado no orgulho!", "replies": 4, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Soares_/status/1037500013612597248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499849267138560, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 921401059620376576, "username": "Rafalazaro25", "tweet": "@rodrigoczepak @Rachel_Azeredo e nao duvido desse bolo (alckmin/ciro/marina) sair os dois candidatos que vao ao segundo turno. lembro que marina em setembro de 2014 tinha mais de 30 pontos e foi minguando. com bolso pode ocorrer a mesma coisa. a conferir kk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafalazaro25/status/1037499849267138560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rachel_Azeredo,rodrigoczepak"}
{"id": 1037499103708672001, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4230577588, "username": "lumarrsousa", "tweet": "@gudariak_ ent\u00e3o sinceramente n\u00e3o sei o que esperar, se seguir as estat\u00edsticas de agr pra ele chegar no segundo turno tem que passar a marina e eu n\u00e3o fa\u00e7o ideia se o projeto dela tem mesmo for\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lumarrsousa/status/1037499103708672001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gudariak_"}
{"id": 1037498629932630016, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "Ibope: Ciro sobe e empata com Marina em segundo lugar na pesquisa sem Lula  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/06/politica/1536188601_922459.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1037498629932630016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498357231636480, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 57334853, "username": "DonaErvilha", "tweet": "@Estadao Via @estadao: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o -   https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DonaErvilha/status/1037498357231636480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037497985511436293, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "Ibope: Ciro Gomes sobe e empata com Marina Silva em segundo lugar na pesquisa sem Lula  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/ibope-ciro-gomes-sobe-e-empata-com-marina-silva-em-segundo-lugar-na-pesquisa-sem-lula/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1037497985511436293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037497796927127560, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "Ibope: Ciro sobe tr\u00eas pontos, alcan\u00e7a Marina, e aumenta chance de ir para o segundo turno; instituto censura dados sobre Lula  https://www.viomundo.com.br/politica/ibope-ciro-sobe-tres-pontos-alcanca-marina-e-aumenta-chance-de-ir-para-o-segundo-turno-instituto-censura-dados-sobre-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1037497796927127560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497690584702976, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1009622844991565824, "username": "CiroGomesNews", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin ...  https://ift.tt/2Cwf6dk\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CiroGomesNews/status/1037497690584702976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497247104229381, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1037497247104229381", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496427193217025, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1180801808, "username": "direitabr2018", "tweet": "@BlogDoPim Bolsonaro c 22%? Kkkkk Ele est\u00e1 no m\u00ednimo c uns 35%.Fa\u00e7a uma pesquisa entre 10 pessoas de q lugar q vc esteja,de 10, 8 s\u00e3o Bolsonaro.Marina c 12%?kkkkkk pesquise na sua rua e entre amigos, veja de 10 pessoas qtos votam nela!Pesquisa manipulada", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/direitabr2018/status/1037496427193217025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037495170206494720, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 133564876, "username": "LucasdeAragao", "tweet": "Ainda acredito em crescimento de GA e de Haddad. Acho que o espont\u00e2neo baixo + pouca internet + pouca TV da Marina complicam ela nesse longo m\u00eas de setembro.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasdeAragao/status/1037495170206494720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495169052860416, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/pesquisa-ibope-presidente-59-bolsonaro-lula-haddad-marina-alckmin-ciro.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037495169052860416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037494976517681152, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:32", "timezone": "CDT", "user_id": 14693350, "username": "pedrohsandy", "tweet": "Marina e Ciro empatados, SOCORRO  https://twitter.com/mvitorodrigues/status/1037480018035843072\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrohsandy/status/1037494976517681152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494938987053056, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 209190648, "username": "Rachel_Azeredo", "tweet": "Empate com a Marina!  https://twitter.com/ciro2018/status/1037491759041978370\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rachel_Azeredo/status/1037494938987053056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494287003525121, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:48", "timezone": "CDT", "user_id": 567626762, "username": "adailtoncad", "tweet": "Anotem a\u00ed: Pr\u00f3ximo presidente do Brasil ser\u00e1 um destes tr\u00eas:Marina Silva, Ciro Gomes ou Geraldo Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adailtoncad/status/1037494287003525121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494175216885764, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1005475310064848896, "username": "eusoumaiorde13", "tweet": "Ciro e Marina empatados no segundo lugar Bozo perde feio para os dois no segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eusoumaiorde13/status/1037494175216885764", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494085681078274, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Sem Lula na parada, Ibope mostra pequeno crescimento de Bolsonaro e um empate t\u00e9cnico entre Marina, Ciro e Alckmin na segunda posi\u00e7\u00e3o. Haddad, logo atr\u00e1s, tem potencial para crescer.Essa vaga pro 2\u00ba turno presidencial vai ser decidida no photo-chart. A conferir.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037494085681078274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493910241771522, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 108012959, "username": "marinamotas", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinamotas/status/1037493910241771522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493637763026944, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1180801808, "username": "direitabr2018", "tweet": "@ClauLanz Eu tb n\u00e3o !!Bolsonaro c 22%? Kkkkk Ele est\u00e1 no m\u00ednimo c uns 35%.Fa\u00e7a uma pesquisa entre 10 pessoas de q lugar q vc esteja,de 10, 8 s\u00e3o Bolsonaro.Marina c 12%?kkkkkk pesquise na sua rua e entre amigos, veja de 10 pessoas qtos votam nela!Pesquisa manipulada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/direitabr2018/status/1037493637763026944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ClauLanz"}
{"id": 1037492581465243650, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 96757145, "username": "comsemcoice", "tweet": "@lampiaodaesquin Marina e Eduardo Jorge. N\u00e3o entendo quem n\u00e3o vai :p", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/comsemcoice/status/1037492581465243650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lampiaodaesquin"}
{"id": 1037492507184168960, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 116014592, "username": "marinainflames", "tweet": "gente marina do passado \u00e9 uma mulher incr\u00edveldeixou a bolsa de \u00e1gua quente na \u00daNICA gaveta em que eu iria procurar hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinainflames/status/1037492507184168960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492308302807041, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:56", "timezone": "CDT", "user_id": 36732295, "username": "oblogdobiel", "tweet": "Ibope de hoje e varia\u00e7\u00e3o da pesquisa anterior:Bolsonaro: 22% (+2)Ciro Gomes: 12% (+3)Marina: 12% (0)Alckmin: 9% (+2)Haddad: 6% (+2)Brancos e nulos: 21% (+5%)________________________An\u00e1lise: 1. Enquanto...  https://www.facebook.com/bieleduardo/posts/2335573683139282\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oblogdobiel/status/1037492308302807041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492304301502465, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1012886534855577601, "username": "rafaelbqo", "tweet": "Bolsonaro cresce e Ciro e Marina brigam por segundo turno.  pic.twitter.com/a4nAMLuUzQ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelbqo/status/1037492304301502465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492154057277441, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1061226630, "username": "Anaviazan", "tweet": "Tem coisas que n\u00e3o entendo...conhe\u00e7o 3 pessoas que votam na Marina e s\u00f3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anaviazan/status/1037492154057277441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492032464461825, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 45192130, "username": "estargirI", "tweet": "@underlinedenis Ele apanha at\u00e9 da Marina segundo pesquisa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estargirI/status/1037492032464461825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "underlinedenis"}
{"id": 1037491416610553856, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1180801808, "username": "direitabr2018", "tweet": "@RenovaMidia Bolsonaro c 22%? Kkkkk Ele est\u00e1 no m\u00ednimo c uns 35%.Fa\u00e7a uma pesquisa entre 10 pessoas de q lugar q vc esteja,de 10, 8 s\u00e3o Bolsonaro. Kd os 38% do presidi\u00e1rio?Evaporaram?Marina c 12%?kkkkkk pesquise na sua rua e entre amigos, veja de 10 pessoas qtos votam nela!Pesquisa manipulada", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/direitabr2018/status/1037491416610553856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1037491382196285440, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:15", "timezone": "CDT", "user_id": 35219162, "username": "helioflores", "tweet": "S\u00f3 pra lembrar que h\u00e1 quatro anos (in\u00edcio de setembro), pesquisa Ibope dava Marina no segundo turno com o dobro das inten\u00e7\u00f5es de voto de A\u00e9cio (31% contra 15%)", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helioflores/status/1037491382196285440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491286461296640, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:53", "timezone": "CDT", "user_id": 14322674, "username": "blogdomarcelo", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018: Bolsonaro sobe no primeiro Ibope sem Lula. Ciro e Marina empatados  http://www.vitoriadaconquistanoticias.com.br/v2/2018/09/05/eleicoes-2018-bolsonaro-sobe-no-primeiro-ibope-sem-lula-ciro-e-marina-empatados/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdomarcelo/status/1037491286461296640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491184258703361, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:28", "timezone": "CDT", "user_id": 238395979, "username": "matheuscaarmo", "tweet": "saudades de esbarrar com a marina na ucb e ela matar trabalho p nois conversar af", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheuscaarmo/status/1037491184258703361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491082551021568, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:04", "timezone": "CDT", "user_id": 561230199, "username": "1000jutsus", "tweet": "@jairbolsonaro @MomentsBrasil @17Conservador17 Os votos antes espec\u00edficos ser\u00e3o afunilados sobre o candidato de esquerda, sendo reunidos votos dos eleitores do Haddad, Marina, Ciro, Boulos, Alckmin, etc...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1000jutsus/status/1037491082551021568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "17Conservador17,MomentsBrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1037490581117779968, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1531477850, "username": "ArthurSRod", "tweet": "eleitores de Ciro, Marina e Haddad chegando no segundo turno:  pic.twitter.com/BlMr2pOfth", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSRod/status/1037490581117779968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
