{"id": 1038427231889047553, "date": "2018-09-08", "time": "09:01:59", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Foi tamanha a balb\u00fardia criada pelo atentado ao Bolsonaro que eu esqueci de dizer uma coisa importante: na pesquisa Ipespe/XP divulgada na sexta-feira, o candidato Ciro Gomes (PDT) tamb\u00e9m empata com Marina Silva (Rede) no 2\u00b0lugar. Ambos tem 11% das inten\u00e7\u00f5es de voto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1038427231889047553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412273277198337, "date": "2018-09-08", "time": "08:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 21438601, "username": "lgmbrasilia", "tweet": "Pesquisa XP Investimentos (05/09)Marina Silva: 8%Geraldo Alckmin: 8%@joaoamoedonovo: 4%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lgmbrasilia/status/1038412273277198337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038411326748549120, "date": "2018-09-08", "time": "07:58:47", "timezone": "CDT", "user_id": 293103899, "username": "alfacetaurus", "tweet": "E a minha m\u00e3e que veio do mercado e disse que viu a Marina Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alfacetaurus/status/1038411326748549120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038298525845651456, "date": "2018-09-08", "time": "00:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2538271603, "username": "ZanzaLustosa", "tweet": "@MarinaSilva \u00d4rra! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZanzaLustosa/status/1038298525845651456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038249594256347136, "date": "2018-09-07", "time": "21:16:07", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@MarinaSilva @evanildo1984 @ezequielfla21 @Alexandrenescau Pra esclarecer leia o artigo, mas n\u00e3o espalhe algo que n\u00e3o saiba. http://www.politize.com.br/aposentadoria-de-politicos-como-funciona/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038249594256347136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexandrenescau,ezequielfla21,evanildo1984,MarinaSilva"}
{"id": 1038248725238505473, "date": "2018-09-07", "time": "21:12:40", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@MarinaSilva @evanildo1984 @ezequielfla21 @Alexandrenescau Existe n\u00e3o senhor, tem fonte pra eu ver?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038248725238505473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexandrenescau,ezequielfla21,evanildo1984,MarinaSilva"}
{"id": 1038242151820402689, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 33778146, "username": "Laurocoelho", "tweet": "@MarinaSilva N\u00e3o obrigado tartaruga, imagina a lentid\u00e3o, at\u00e9 daqui a 4 anos, pois \u00e9 quando voc\u00ea aparece. Bolsonaro 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laurocoelho/status/1038242151820402689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038239142256226304, "date": "2018-09-07", "time": "20:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@MarinaSilva @evanildo1984 @ezequielfla21 Que pens\u00e3o vital\u00edcia de senadora? Isso existe?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038239142256226304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ezequielfla21,evanildo1984,MarinaSilva"}
{"id": 1038230582692655105, "date": "2018-09-07", "time": "20:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 287171316, "username": "liladageo", "tweet": "Pra quem pretende votar na Marina Silva... https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liladageo/status/1038230582692655105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219949561532416, "date": "2018-09-07", "time": "19:18:19", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@MarinaSilva @Mastroia @Marcell89211806 @juremavianna Ciro? https://youtu.be/W2DuJtxAhlQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038219949561532416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juremavianna,Marcell89211806,Mastroia,MarinaSilva"}
{"id": 1038218565919404032, "date": "2018-09-07", "time": "19:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @Victor80An @koallapt8 @claudiocastro78 @hisinners @Ale190304 E j\u00e1 foi explicado tecnicamente porque n\u00e3o saiu sangue.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038218565919404032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ale190304,hisinners,claudiocastro78,koallapt8,Victor80An,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1038212585160695812, "date": "2018-09-07", "time": "18:49:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2389911110, "username": "valmirmarceland", "tweet": "Estagnada nas pesquisas, Marina Silva redesenha estrat\u00e9gia de campanha  http://www.cidadenewsonline.com.br/e_10022__politica/id-787911/estagnada_nas_pesquisas__marina_silva_redesenha_estrategia_de_campanha\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valmirmarceland/status/1038212585160695812", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203896831852544, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1032384427886751746, "username": "VireDireita1", "tweet": "Caixa 2? Explica a\u00ed @MarinaSilva#marinasilva#BolsonaroPresidente17  https://twitter.com/VireDireita1/status/1038203673535545344/photo/1 pic.twitter.com/oIvseI2f4G\u00a0 pic.twitter.com/amqLiytzah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#marinasilva,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/VireDireita1/status/1038203896831852544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038201176779620352, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 49613300, "username": "nielton_jorn", "tweet": "@MarinaSilva Marina parab\u00e9ns. E muito gratificante ter pessoas com cora\u00e7\u00e3o t\u00e3o grande. \u00c9 um exemplo para todos os brasileiros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nielton_jorn/status/1038201176779620352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038200984563011584, "date": "2018-09-07", "time": "18:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 49613300, "username": "nielton_jorn", "tweet": "@MarinaSilva Sempre assim est\u00e1 imprensa marrom. Prestam um desservi\u00e7o \u00e0 na\u00e7\u00e3o. Muito lament\u00e1vel. Mas a verdade sempre prevalece! Vamos em frente, Marina Presidente. #marina18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#marina18", "link": "https://twitter.com/nielton_jorn/status/1038200984563011584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038200710716903424, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1032319361313325056, "username": "Eng_Giuliano", "tweet": "@GuilhermeBoulos @cirogomes @MarinaSilva @mariadorosario @gleisi @folha Tem o Lindenberg Farias @vanessasenadora e por a\u00ed vai...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eng_Giuliano/status/1038200710716903424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,gleisi,mariadorosario,MarinaSilva,cirogomes,GuilhermeBoulos,vanessasenadora"}
{"id": 1038199937643765760, "date": "2018-09-07", "time": "17:58:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1032319361313325056, "username": "Eng_Giuliano", "tweet": "@folha N\u00e3o podemos esquecer que a ESQUERDA e seus descendentes partid\u00e1rios. N\u00e9 Dona @gleisi @mariadorosario @MarinaSilva @cirogomes @GuilhermeBoulos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eng_Giuliano/status/1038199937643765760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,gleisi,mariadorosario,MarinaSilva,cirogomes,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038193765519970309, "date": "2018-09-07", "time": "17:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 125754512, "username": "Aninhaodc13", "tweet": "MEME DA MARINA SILVA. Pegue a sementinha, plante a sementinha.  https://youtu.be/EipWqR9aMOQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aninhaodc13/status/1038193765519970309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038193586536415232, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 31993871, "username": "Saulo_Lino", "tweet": "2018 #MARINASILVA2022 #EDUARDJORGE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#MARINASILVA2022,#EDUARDJORGE", "link": "https://twitter.com/Saulo_Lino/status/1038193586536415232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187866650697729, "date": "2018-09-07", "time": "17:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "Estagnada nas pesquisas, Marina Silva redesenha estrat\u00e9gia de campanha  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/estagnada-nas-pesquisas-marina-silva-redesenha-estrategia-de-campanha.shtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=compfb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1038187866650697729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186863557844992, "date": "2018-09-07", "time": "17:06:51", "timezone": "CDT", "user_id": 70410219, "username": "pesdras", "tweet": "Marina Silva 18  https://www.instagram.com/p/BncOg9IhNeoMBL23AD7GCSRJC9drNp_pkS5rUc0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=18503aaxphk9t\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pesdras/status/1038186863557844992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154462089674757, "date": "2018-09-07", "time": "14:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 122070655, "username": "ronaldoguedes81", "tweet": "@doisdedosdeteo @vfigueredo31 Voc\u00eas gostam mesmo de platitudes, aprenderam com a Marina Silva?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldoguedes81/status/1038154462089674757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vfigueredo31,doisdedosdeteo"}
{"id": 1038150207614185472, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:12", "timezone": "CDT", "user_id": 122070655, "username": "ronaldoguedes81", "tweet": "@doisdedosdeteo @cruzmatheush N\u00e3o, estou apenas verificando que as an\u00e1lises do Yago n\u00e3o s\u00e3o assertivas, sua \u00e2nsia de ser \"moderado\" torna seu diagn\u00f3stico generalista e inacurado. Parece uma Marina Silva falando de nada pra lugar nenhum.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldoguedes81/status/1038150207614185472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cruzmatheush,doisdedosdeteo"}
{"id": 1038137985185787905, "date": "2018-09-07", "time": "13:52:37", "timezone": "CDT", "user_id": 856974071170572290, "username": "G_Juniiior", "tweet": "Depois que o @MuseuNacional foi destru\u00eddo por um inc\u00eandio \u00e9 que vem 1 milh\u00e3o da Alemanha, vaquinha virtual,etc. v\u00e3o conservar o qu\u00ea no museu agora? a @MarinaSilva ??? o @meirelles ???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/G_Juniiior/status/1038137985185787905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MuseuNacional,MarinaSilva,meirelles"}
{"id": 1038125644494856193, "date": "2018-09-07", "time": "13:03:35", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "Estagnada nas pesquisas, Marina Silva redesenha estrat\u00e9gia de campanha  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/estagnada-nas-pesquisas-marina-silva-redesenha-estrategia-de-campanha.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1038125644494856193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104501515968514, "date": "2018-09-07", "time": "11:39:34", "timezone": "CDT", "user_id": 47732010, "username": "RalphWRangel", "tweet": "@Rafael_Parente @MarinaSilva *desautoriza", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RalphWRangel/status/1038104501515968514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,Rafael_Parente"}
{"id": 1038104395794341888, "date": "2018-09-07", "time": "11:39:09", "timezone": "CDT", "user_id": 47732010, "username": "RalphWRangel", "tweet": "@Rafael_Parente @MarinaSilva O fato de ter ocorrido h\u00e1 10 ou 20 anos desvaloriza falar ou torna o assunto fake news?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RalphWRangel/status/1038104395794341888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,Rafael_Parente"}
{"id": 1038100214291329024, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:32", "timezone": "CDT", "user_id": 695417461634502656, "username": "AngelaBoldrini", "tweet": "Estagnada no Ibope, Marina Silva redesenha estrat\u00e9gia de campanha: se antes priorizava a exposi\u00e7\u00e3o em debates e sabatinas para compensar o pouco tempo de TV, agora focar\u00e1 em agendas de rua, principalmente no Nordeste \ud83d\udc49\ud83c\udffb  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/estagnada-nas-pesquisas-marina-silva-redesenha-estrategia-de-campanha.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngelaBoldrini/status/1038100214291329024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097408721412096, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:23", "timezone": "CDT", "user_id": 79766011, "username": "geovannorocha", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @Victor80An @claudiocastro78 Momento de \u00f3dio implantado pela esquerda ou vcs a esqueceram das palavras do molusco J\u00fanior que disse: \"Se meu pai for preso ,vou colocar fogo nesse pais.\" Estamos vendo o pa\u00eds pegar fogo literalmente. Primeiro aquele pr\u00e9dio em S\u00e3o Paulo, depois o museu .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geovannorocha/status/1038097408721412096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiocastro78,Victor80An,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1038093373184385024, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:21", "timezone": "CDT", "user_id": 294168729, "username": "tHaLiSsOn1", "tweet": "@MarinaSilva Se tivesse sido de verdade, sim, mas como n\u00e3o foi, ent\u00e3o... n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tHaLiSsOn1/status/1038093373184385024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038091688118546432, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:39", "timezone": "CDT", "user_id": 44504598, "username": "rubensqs", "tweet": "Seria imensamente democr\u00e1tico e muito bom para o Brasil se os principais candidatos aparecessem todos juntos num pronunciamento contra a viol\u00eancia eleitoral @cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @Haddad_Fernando @alvarodias_ #Elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2018 #democracia", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es,#eleicoes2018,#democracia", "link": "https://twitter.com/rubensqs/status/1038091688118546432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,Haddad_Fernando,alvarodias_"}
{"id": 1038091516449906688, "date": "2018-09-07", "time": "10:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 839282295517360128, "username": "_eenyla", "tweet": "@BorbasLeo e sua m\u00e3e @MarinaSilva  pic.twitter.com/4woTYeF0xy", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_eenyla/status/1038091516449906688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BorbasLeo,MarinaSilva"}
{"id": 1038078856702427138, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1006174563347189762, "username": "SarahLi75253951", "tweet": "eu insisto no crush igual Marina Silva insiste na presid\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SarahLi75253951/status/1038078856702427138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063133972201472, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 212007119, "username": "rhayanirfc", "tweet": "@MarinaSilva @pavarini Serio pastor pensei que a salva\u00e7\u00e3o fosse individual mas fala para sua ovelha para de ficar em cima do muro hora crist\u00e3 hora defesnsora de \"direitos\" nao t\u00e3o crist\u00e3os", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rhayanirfc/status/1038063133972201472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pavarini,MarinaSilva"}
{"id": 1038062580160450561, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 31993871, "username": "Saulo_Lino", "tweet": "Ressentida, Isto\u00e9 requenta fake news sobre marido de Marina Silva  https://marinasilva.org.br/ressentida-istoe-requenta-fake-news-sobre-marido-de-marina-silva/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saulo_Lino/status/1038062580160450561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061293184475137, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 114448987, "username": "leaferraz", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Haddad_Fernando @cirogomes @MarinaSilva @minhocadebobs No segundo turno a gente vai votar em qualquer op\u00e7\u00e3o pra vencer Bolsonaro. Logo, a gente fecha essa conta logo pq n\u00e3o est\u00e1 dando pra aguentar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leaferraz/status/1038061293184475137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "minhocadebobs,MarinaSilva,cirogomes,Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038057131000426496, "date": "2018-09-07", "time": "08:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 739304967056527361, "username": "alekliberio", "tweet": "Kd @MarinaSilva quando atacar violentamente a caravana e o acampamento de Lula? Ta vendo como tenho toda razao em nao gostar de Marina? Acho mt oportunista sempre  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037793147487703040\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alekliberio/status/1038057131000426496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038056740498100226, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:47", "timezone": "CDT", "user_id": 739304967056527361, "username": "alekliberio", "tweet": "@MarinaSilva Aaahh o cinismo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alekliberio/status/1038056740498100226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038043800432791555, "date": "2018-09-07", "time": "07:38:22", "timezone": "CDT", "user_id": 53023974, "username": "ubaldobarem", "tweet": "@MarinaSilva Vai falar com o Aldo Rebelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ubaldobarem/status/1038043800432791555", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038036662234894336, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 278502765, "username": "jusuindara", "tweet": "@MarinaSilva Maravilhosa! Meu voto \u00e9 seu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jusuindara/status/1038036662234894336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038034002865741824, "date": "2018-09-07", "time": "06:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 140955952, "username": "Evertoncsouza", "tweet": "@BlogdoNoblat A @MarinaSilva tinha q falar coisas q desperte o interesse do povo. N\u00e3o pode bater tanto na tecla de sustentabilidade, o povo n\u00e3o se interessa e nem entende. Se ganhasse poderia cuidar desta \u00e1rea, n\u00e3o precisa ficar s\u00f3 nisso durante a campanha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Evertoncsouza/status/1038034002865741824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,MarinaSilva"}
{"id": 1038029538335371265, "date": "2018-09-07", "time": "06:41:42", "timezone": "CDT", "user_id": 92007083, "username": "Marcia50lima", "tweet": "@MarinaSilva Parab\u00e9ns a candidata pela  mensagem de repulsa ao \u00f3dio e \u00e0 intoler\u00e2ncia .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcia50lima/status/1038029538335371265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038028638648713216, "date": "2018-09-07", "time": "06:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 57803364, "username": "JAglais", "tweet": "@jairbolsonaro @unicefbrasil @MarinaSilva @JWellingtonMelo @Ildison2 Pelo n\u00edvel, isso deve ser a \u00fanica coisa que vc sabe fazer!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JAglais/status/1038028638648713216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ildison2,JWellingtonMelo,MarinaSilva,unicefbrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1038027347675570176, "date": "2018-09-07", "time": "06:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 57803364, "username": "JAglais", "tweet": "@jairbolsonaro @unicefbrasil @MarinaSilva @JWellingtonMelo @tatianaeltabey #Marina18 A Marina nunca apoiou o aborto, ou\u00e7a e veja!                                 PORQUE MARINA \u00c9 CONTRA O ABORTO? -  https://youtu.be/r9c1r9jPvdQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Marina18", "link": "https://twitter.com/JAglais/status/1038027347675570176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tatianaeltabey,JWellingtonMelo,MarinaSilva,unicefbrasil,jairbolsonaro,YouTube"}
{"id": 1038024668832301056, "date": "2018-09-07", "time": "06:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 190520023, "username": "jpierrecmachado", "tweet": "@MarinaSilva Primeiro rogou o Pemba na vida do cara deixando a pomba-gira agir na sua vida, agora se diz contra a viol\u00eancia. Hip\u00f3crita!!!!  Hahahahahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpierrecmachado/status/1038024668832301056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038024613312258048, "date": "2018-09-07", "time": "06:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 190520023, "username": "jpierrecmachado", "tweet": "@MarinaSilva Huuuuum... Ent\u00e3o tudo n\u00e3o passou de um Pemba da Marina Silva. Hahahahahahaha https://g1.globo.com/df/distrito-federal/eleicoes/2018/noticia/2018/08/29/marina-diz-que-so-nao-deseja-a-bolsonaro-que-perca-a-eleicao-porque-sua-fe-nao-permite-jogar-praga.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpierrecmachado/status/1038024613312258048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038022062873497600, "date": "2018-09-07", "time": "06:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 80378191, "username": "RadioagenciaEBC", "tweet": "Plano de governo de Marina Silva prop\u00f5e reformas pol\u00edtica, tribut\u00e1ria e previdenci\u00e1ria    https://goo.gl/yUagCG\u00a0", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadioagenciaEBC/status/1038022062873497600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038016830391103488, "date": "2018-09-07", "time": "05:51:12", "timezone": "CDT", "user_id": 114448987, "username": "leaferraz", "tweet": "Acho que @MarinaSilva @cirogomes @Haddad_Fernando e @GuilhermeBoulos deveriam se unir logo no primeiro turno. Escolher entre eles quem deveria assumir e a gente vota s\u00f3 uma vez pra acabar logo com essa elei\u00e7\u00e3o.J\u00e1 chega dessa circo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leaferraz/status/1038016830391103488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,cirogomes,Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038012270050271233, "date": "2018-09-07", "time": "05:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 57803364, "username": "JAglais", "tweet": "@jairbolsonaro @unicefbrasil @JWellingtonMelo A esperan\u00e7a \u00e9 a \u00faltima que morre, mas o Brasil quer em 2019 @MarinaSilva Presidente do Brasil. A EDUCA\u00c7\u00c3O e o bom senso \u00e9 a nossa melhor arma!  pic.twitter.com/6UFJZ0jQaU", "replies": 6, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JAglais/status/1038012270050271233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JWellingtonMelo,MarinaSilva,unicefbrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1037971448948772865, "date": "2018-09-07", "time": "02:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 317245336, "username": "CastroLuanna", "tweet": "Eu n\u00e3o preciso votar na Marina Silva pra ser justa e admitir que ela tem um vice de alt\u00edssimo n\u00edvel: um m\u00e9dico humano, sanitarista, ajudou na idealiza\u00e7\u00e3o do SUS, coerente, inteligente, progressista, correto. Eduardo Jorge precisa ser reconhecido e exaltado! Excelente pol\u00edtico!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CastroLuanna/status/1037971448948772865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037936433003220992, "date": "2018-09-07", "time": "00:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2478544093, "username": "ANDREZAOCOELHO", "tweet": "Nao mate a Democracia! Todos tem direito de falar: @meirelles @LulaOficial @jairbolsonaro @cirogomes @joaoamoedonovo @MarinaSilva @alvarodias_ @Eymaeloficial @Haddad_Fernando pic.twitter.com/dMdl3Ke77P", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDREZAOCOELHO/status/1037936433003220992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "meirelles,LulaOficial,jairbolsonaro,cirogomes,joaoamoedonovo,MarinaSilva,alvarodias_,Eymaeloficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037903014412120064, "date": "2018-09-06", "time": "22:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1106340932, "username": "jhulios_santos", "tweet": "@TeamCiroGomes @MarinaSilva @SamH3tfield #Marina18\ud83c\udf43", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Marina18", "link": "https://twitter.com/jhulios_santos/status/1037903014412120064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SamH3tfield,MarinaSilva,TeamCiroGomes"}
{"id": 1037901339639078912, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1522586144, "username": "swiftssnaja", "tweet": "@MarinaSilva @tvesries @Thiago_xtsgx Diga sim ao aborto!  Se n\u00e3o quiser n\u00e3o aborte.", "replies": 6, "retweets": 1, "likes": 87, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/swiftssnaja/status/1037901339639078912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thiago_xtsgx,tvesries,MarinaSilva"}
{"id": 1037899439497723904, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1539254689, "username": "JotaveLopez", "tweet": "Sonhei que a marina silva era atacada por dinossauros em campanha politica no acre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JotaveLopez/status/1037899439497723904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882017818599430, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:30", "timezone": "CDT", "user_id": 294701008, "username": "joaodominguez1", "tweet": "A meu ver, o esfaqueador foi menos cruel que Marina Silva com Eduardo Campos....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaodominguez1/status/1037882017818599430", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873855187087360, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 114448987, "username": "leaferraz", "tweet": "@minhocadebobs Meu voto est\u00e1 \u00f3bvio, n\u00e9? Hahaha @MarinaSilva vai subir a rampa vencendo Bolsonaro no segundo turno. Vai ser lindo.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leaferraz/status/1037873855187087360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "minhocadebobs,MarinaSilva"}
{"id": 1037868702983696385, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 62873212, "username": "pinguimdf", "tweet": "@MarinaSilva Volte para o seu lago Ness l\u00e1 do Acre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pinguimdf/status/1037868702983696385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037864843854995456, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:16", "timezone": "CDT", "user_id": 155231783, "username": "wendsonrs", "tweet": "@MarinaSilva UMA FACA nas m\u00e3os de um pai e m\u00e3e de fam\u00edlia serve para cortar um p\u00e3o. Nas m\u00e3os de um criminoso, ela se torna uma arma letal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendsonrs/status/1037864843854995456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037864530351738880, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 155231783, "username": "wendsonrs", "tweet": "@MarinaSilva CANDIDATA; N\u00c3O foi um simples atentado contra integridade e contra a democracia, n\u00e3o amenize - FOI TENTATIVA DE HOMIC\u00cdDIO!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendsonrs/status/1037864530351738880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037863188904198145, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 778635873449639936, "username": "RaquelRegis77", "tweet": "@Haddad_Fernando @MarinaSilva @cirogomes @geraldoalckmin @GeneraIMourao @BonoroPistola  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037860803976876033\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelRegis77/status/1037863188904198145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BonoroPistola,GeneraIMourao,geraldoalckmin,cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037863079848103936, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 778635873449639936, "username": "RaquelRegis77", "tweet": "@Haddad_Fernando @MarinaSilva @cirogomes @geraldoalckmin @GeneraIMourao @BonoroPistola Olha o que o @BlogdoNoblat  tem publicado nas \u00faltimas horas. \u00c9 um insano.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelRegis77/status/1037863079848103936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BonoroPistola,GeneraIMourao,geraldoalckmin,cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037858930721009666, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 79766011, "username": "geovannorocha", "tweet": "@lobaoeletrico @RenovaMidia Que nojo da v\u00ea a falsidade de Fernando Haddad ,Ciro Gomes , Marina Silva e a rede Globo sobre o atentado a Bolsonaro.repuldio a todo tipo de viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geovannorocha/status/1037858930721009666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,lobaoeletrico"}
{"id": 1037854327858188288, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:28", "timezone": "CDT", "user_id": 263819275, "username": "_SAKUR4", "tweet": "Marina Silva passou p\u00f3 demais na cara.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_SAKUR4/status/1037854327858188288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854242193727490, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2920644928, "username": "lelety_xavier", "tweet": "Marina Silva \ud83d\udc95\ud83d\udc9b\ud83d\udc97\u263a\ufe0fpena q eh hipocrita \ud83d\ude2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lelety_xavier/status/1037854242193727490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850195747323904, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:03", "timezone": "CDT", "user_id": 695417461634502656, "username": "AngelaBoldrini", "tweet": "Marina Silva e Ciro tamb\u00e9m n\u00e3o far\u00e3o atos de campanha neste feriado de 7 de setembro ap\u00f3s o atentado contra Bolsonaro  https://twitter.com/danielcarvalho_/status/1037849297587462144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngelaBoldrini/status/1037850195747323904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848496701886465, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 131054936, "username": "jwvzeferro", "tweet": "DATAFOLHACiro Gomes, 48% de inten\u00e7\u00e3o de voto.Marina Silva , 48% da inten\u00e7\u00e3o de voto.Bolsonaro, 4% da inten\u00e7\u00e3o de voto. https://twitter.com/scamarsn/status/1037827527287418882\u00a0\u2026 https://twitter.com/scamarsn/status/1037827527287418882\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jwvzeferro/status/1037848496701886465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847879291949057, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 131054936, "username": "jwvzeferro", "tweet": "DATAFOLHACiro Gomes, 48% de inten\u00e7\u00e3o de voto.Marina Silva , 48% da inten\u00e7\u00e3o de voto.Bolsonaro, 4% da inten\u00e7\u00e3o de voto. https://twitter.com/rcp01/status/1037829502376861697\u00a0\u2026 https://twitter.com/rcp01/status/1037829502376861697\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jwvzeferro/status/1037847879291949057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847552874438656, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3646716801, "username": "givitorinos", "tweet": "@crvgverdan eu li marina silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/givitorinos/status/1037847552874438656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crvgverdan"}
{"id": 1037845504388997120, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 260255695, "username": "isadejade", "tweet": "Mam\u00e3e tava contando sobre quando fez exame da Fada Verde @MarinaSilva l\u00e1 pra 2004/05 e como ela foi respeitosa com ela e desejou bom parto (pq ela tava gr\u00e1vida da J\u00falia na \u00e9poca).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isadejade/status/1037845504388997120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037840398230712320, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 49613300, "username": "nielton_jorn", "tweet": "@MarinaSilva Parab\u00e9ns Marina Silva pela atitude de compaix\u00e3o. Poderia acontecer com qualquer pessoa. Mais amor e n\u00e3o ao \u00f3dio. Eu quero andar AMANDO e ser AMADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nielton_jorn/status/1037840398230712320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037839969556090883, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "@MarinaSilva @CaetanoMondado1 Boa escolha, Caetano.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037839969556090883", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaetanoMondado1,MarinaSilva"}
{"id": 1037835294886772738, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1004700057445289984, "username": "pqpmath3ws", "tweet": "@DooterGames @MarinaSilva o brasil n\u00e3o tem uma democracia j\u00e1 tem tempos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpmath3ws/status/1037835294886772738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,DooterGames"}
{"id": 1037833615323942912, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 778635873449639936, "username": "RaquelRegis77", "tweet": "@Haddad_Fernando @MarinaSilva @cirogomes @geraldoalckmin @GeneraIMourao @BonoroPistola N\u00e3o pode passar impune.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelRegis77/status/1037833615323942912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BonoroPistola,GeneraIMourao,geraldoalckmin,cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037833600434167809, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2891571755, "username": "DayrelGodin", "tweet": "Agora, tudo pode acontecer. Com o discurso emocional, o eleitor brasileiro pode eleger qualquer um. At\u00e9 mesmo quem n\u00e3o tem discurso. Foi o caso de Marina Silva em 2014, e pode ser o caso de Jair Bolsonaro em 2018.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DayrelGodin/status/1037833600434167809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831761366081536, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 179484292, "username": "ptozatti", "tweet": "@MarinaSilva Quem matou Mariele ? \u00c9 tamb\u00e9m um atentado \u00e0 Democracia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptozatti/status/1037831761366081536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037830236560388101, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 358869641, "username": "AlvesPrecisao", "tweet": "@MarinaSilva Sim, Marina vou al\u00e9m de duplo atentado, pois um atentado pela democracia e milh\u00f5es de atentados pelo @jairbolsonaro , pois hoje  @jairbolsonaro representa milh\u00f5es de n\u00f3s brasileiros, pena que no Brasil Lei e Justi\u00e7a caminha em dire\u00e7\u00f5es opostas....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvesPrecisao/status/1037830236560388101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,jairbolsonaro"}
{"id": 1037825472221065217, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 14465446, "username": "Maropomo", "tweet": "@joaoamoedonovo @cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin Fa\u00e7am um ato p\u00fablico e conjunto pedindo paz e fim dos extremismos pol\u00edticos. Deem o bom exemplo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maropomo/status/1037825472221065217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037825316218130432, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 817860490059804672, "username": "gabriel_takaki", "tweet": "Se fosse a marina silva ia sair caule no lugar de sangue", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriel_takaki/status/1037825316218130432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819585490247684, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3171567629, "username": "e_Silvaandy", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Ansiosa por esse v\u00eddeo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/e_Silvaandy/status/1037819585490247684", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037815061283307522, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@luisnassif Fernando Haddad, Ciro Gomes, Marina Silva e Geraldo Alckmin criticaram duramente a viol\u00eancia e pediram investiga\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037815061283307522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037808391761129472, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 408425252, "username": "Waldirpsouza", "tweet": "A Marina Silva querendo tirar proveito pol\u00edtico de um ato cruel de atentado \u00e0 faca contra Bolsonaro. Lament\u00e1vel.  https://twitter.com/gospelprime/status/1037792552584441857\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Waldirpsouza/status/1037808391761129472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804588643037184, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2351048697, "username": "santt_a", "tweet": "@MarinaSilva Marina Mulher, tu vai ser presidente... J\u00e1 prepara pra legalizar a erva pra nos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santt_a/status/1037804588643037184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037803719830724610, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 15669034, "username": "Hialley", "tweet": "@pauloap @GCROLIM Bolsonaro e PT s\u00e3o uma porra, somos Marina Silva!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hialley/status/1037803719830724610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GCROLIM,pauloap"}
{"id": 1037799613393264640, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:03", "timezone": "CDT", "user_id": 711250346212003840, "username": "Aurelioalvorad", "tweet": "@MarinaSilva Bom que voc\u00ea nesse caso, n\u00e3o demorou quatro anos para se posicionar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aurelioalvorad/status/1037799613393264640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037795637654376448, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 72088286, "username": "marcorelo2010", "tweet": "@MarinaSilva  pic.twitter.com/2PBuZnHDG8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcorelo2010/status/1037795637654376448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037795467227279360, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1069383181, "username": "_saymoncsr", "tweet": "A pr\u00f3xima m\u00fasica da Joelma se chama 18 Quilates. Tenho certeza de que \u00e9 um ato de apoio \u00e0 Marina Silva.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_saymoncsr/status/1037795467227279360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794611253727234, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 37184776, "username": "antmarobel", "tweet": "@MarinaSilva \u00d4 minha filha para de falar bobagens... pic.twitter.com/Hyjvsw1XlH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antmarobel/status/1037794611253727234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037794520585457664, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1001653236779057153, "username": "5GabrielMoreira", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @EuclidesFla @FeCastanhari Eymael um democrata crist\u00e3o faltou ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/5GabrielMoreira/status/1037794520585457664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,EuclidesFla,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037794161024540673, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 705874458876186625, "username": "BravinMarcelo", "tweet": "@MarinaSilva Viol\u00eancia e manifesta\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Quer dizer q a viol\u00eancia \u00e9 uma manifesta\u00e7\u00e3o politica? Marina Silva, vc me causa nojo!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BravinMarcelo/status/1037794161024540673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037793925975744512, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 47773890, "username": "mateusferraz", "tweet": "Marina Silva fez uma sequ\u00eancia de tr\u00eas tu\u00edtes para repudiar o atentado.  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037792971658289152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusferraz/status/1037793925975744512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792452848099328, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 192074585, "username": "Joezitu", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Acho que o bolsonaro vai demorar um pouco mais agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joezitu/status/1037792452848099328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037790762887520265, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1548941816, "username": "thiagofssousa", "tweet": "\u00c9 verdade, infos seguras que o candidato Eduardo Campos tamb\u00e9m derrubou o avi\u00e3o por conta pr\u00f3pria pra alavancar a candidatura da Marina Silva em 2014  https://twitter.com/operattack/status/1037784106275356675\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 15, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagofssousa/status/1037790762887520265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785123691945984, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:29", "timezone": "CDT", "user_id": 819547550210523136, "username": "Moys_Will", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Kkkkkkkkkkkkk zap", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Moys_Will/status/1037785123691945984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037784707713433600, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 158868368, "username": "sorodrigues21", "tweet": "@MarinaSilva @pavarini Mulher de Deus n\u00e3o se mete em assunto de homens do mundo.T\u00e1 longe de ser D\u00e9bora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sorodrigues21/status/1037784707713433600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pavarini,MarinaSilva"}
{"id": 1037782830326210561, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:22", "timezone": "CDT", "user_id": 838546273, "username": "pensaresonhar", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica Por mais mulheres na pol\u00edtica!... as mulheres precisam se valorizar mais! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Marina18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Marina18", "link": "https://twitter.com/pensaresonhar/status/1037782830326210561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037782133862027266, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 54746290, "username": "marlonyuri", "tweet": "\"Ciro Gomes (PDT) cresceu tr\u00eas pontos e empatou com Marina Silva (REDE) em segundo lugar, ambos com 12%.\"\"Nas simula\u00e7\u00f5es de segundo turno, Bolsonaro \u00e9 derrotado em todos os cen\u00e1rios testados, com exce\u00e7\u00e3o no qual ele disputa com Haddad.\" https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/06/politica/1536188601_922459.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlonyuri/status/1037782133862027266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778295029424128, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:21", "timezone": "CDT", "user_id": 81503055, "username": "porrapaulo", "tweet": "Se voc\u00eas prometerem que v\u00e3o fazer o impeachment da Marina Silva, eu voto nela.S\u00f3 pra ter Eduardo Jorge como presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porrapaulo/status/1037778295029424128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777014915256321, "date": "2018-09-06", "time": "13:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1000498959809482754, "username": "EJBA8", "tweet": "@MarinaSilva @geraldoalckmin @cirogomes @spcbrasil @marcioconser @lucaslimamg Sim. O Futuro do subjuntivo de VER \u00e9 Vir.O de Vir \u00e9 VIER.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EJBA8/status/1037777014915256321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucaslimamg,marcioconser,spcbrasil,cirogomes,geraldoalckmin,MarinaSilva"}
{"id": 1037774308658094080, "date": "2018-09-06", "time": "13:47:30", "timezone": "CDT", "user_id": 818576827807662080, "username": "Francis07526748", "tweet": "Marina Silva, e essa sua krinha da Crente da Assembl\u00e9ia de Deus.  pic.twitter.com/JDQETPnQwk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francis07526748/status/1037774308658094080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772476783190016, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 762117965458337792, "username": "LorenaBaVieira1", "tweet": "Vey se for pro segundo turno eu quero uma super jun\u00e7\u00e3o sayagin onde @MarinaSilva cola a m\u00e3o do @cirogomes e eles formem um transformer poderoso para esmagar o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LorenaBaVieira1/status/1037772476783190016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,cirogomes"}
{"id": 1037769843100016640, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 704841719817211904, "username": "m4rco_alej", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Cad\u00ea meu candidato Cabo Daciolo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m4rco_alej/status/1037769843100016640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037769156060504066, "date": "2018-09-06", "time": "13:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1607126047, "username": "Marquesr1_", "tweet": ".@MarinaSilva q namora cmg?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marquesr1_/status/1037769156060504066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037766786459074560, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 55221610, "username": "mtheusmm", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @etaxofanna izap newton", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtheusmm/status/1037766786459074560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "etaxofanna,FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037766542916763648, "date": "2018-09-06", "time": "13:16:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2890999431, "username": "etaxofanna", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @mtheusmm at\u00e9 a Marina fala zap", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/etaxofanna/status/1037766542916763648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,mtheusmm"}
{"id": 1037760616348504064, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2412769242, "username": "Annalilioliveir", "tweet": "\"O mesmo dado \u201cescondidinho\u201d do Ibope informa que 60% dos eleitores que declaram voto em Ciro e metade dos que o fazem a Marina Silva, se informados de que Lula ap\u00f3ia Haddad migrariam para ele.\" http://www.tijolaco.com.br/blog/voto-em-haddad-atinge-mesmo-potencial-de-lula-admite-ibope/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Annalilioliveir/status/1037760616348504064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754815319863302, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 869623962367557633, "username": "geologoromulo", "tweet": "Pro PT o importante \u00e9 estar no poder, se for o Lula, melhor, mas pode ser o Haddad tamb\u00e9m. Tipo uma coca e pepsi.Agora pro @GuilhermeBoulos, @MarinaSilva e @cirogomes o importante \u00e9 o Brasil progredir e n\u00e3o retroceder como seria nas m\u00e3os do Bozonaru.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geologoromulo/status/1037754815319863302", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,MarinaSilva,cirogomes"}
{"id": 1037753858171314178, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 958496560991686657, "username": "politicasemfato", "tweet": "Luciana Genro e Marina Silva conversam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/politicasemfato/status/1037753858171314178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751863783956485, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:19", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari E o @joaoamoedonovo ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1037751863783956485", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037749944671715328, "date": "2018-09-06", "time": "12:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 891780322689515520, "username": "JosArajoLima2", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Vem de Emma Watsapson bb", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosArajoLima2/status/1037749944671715328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037747552630845440, "date": "2018-09-06", "time": "12:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 899030031808286722, "username": "shurikendelis", "tweet": "@geraldoalckmin @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @jairbolsonaro , @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shurikendelis/status/1037747552630845440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037747482539827205, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:54", "timezone": "CDT", "user_id": 331988321, "username": "PoliticaeSaude", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Ser\u00e1 que vai ter v\u00eddeo do #TemerPistola com um recados para @dilmabr, para @LulaOficial, para @cirogomes e para @MarinaSilva?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TemerPistola", "link": "https://twitter.com/PoliticaeSaude/status/1037747482539827205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,dilmabr,LulaOficial,cirogomes,MarinaSilva"}
{"id": 1037744915856404480, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "@EduardoJorge Eduardo Jorge: inten\u00e7\u00e3o \u00e9 \u2018vencer Bolsonaro no 1\u00ba turno e enfrentar PT no 2\u00ba\u2019. @eduardojorge #elei\u00e7\u00f5es2018 #marinasilva #vicepresidente  https://www.poder360.com.br/eleicoes/eduardo-jorge-intencao-e-vencer-bolsonaro-no-1o-turno-e-enfrentar-pt-no-2o/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/FNZkonUgHk", "replies": 7, "retweets": 3, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#marinasilva,#vicepresidente", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037744915856404480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037744455233822727, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:53", "timezone": "CDT", "user_id": 967776523804663810, "username": "KingOfCopas_", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @PeterPorko Muito bom! aguardando ent\u00e3o... o/", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KingOfCopas_/status/1037744455233822727", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PeterPorko,FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037742808717778952, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 172513499, "username": "PoliticaReal_", "tweet": "PE: Marina Silva lidera sem a presen\u00e7a de Lula, aponta pesquisa Ibope  http://www.politicareal.com.br/noticias/tempo-real/577579/pe-marina-silva-lidera-sem-a-presenca-de-lula-aponta-pesquisa-ibope#.W5FY58X2hdo.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliticaReal_/status/1037742808717778952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741551974330368, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1018150704425381888, "username": "kelsinsantos8", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Chama no Zap bb.. KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelsinsantos8/status/1037741551974330368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739693444681729, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:57", "timezone": "CDT", "user_id": 967776523804663810, "username": "KingOfCopas_", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari quero ver o @joaoamoedonovo  do @partidonovo30   HAHA ia ser bem legal", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KingOfCopas_/status/1037739693444681729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037739424564436992, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3026460208, "username": "guuhstav", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Vem de zap bb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guuhstav/status/1037739424564436992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037738707359596544, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 64035985, "username": "PedrosaCarol1", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @FeCastanhari Que homem obrigada @cirogomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedrosaCarol1/status/1037738707359596544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037735555298148352, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1023692310188617728, "username": "felipesgribeiro", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili \ud83d\ude12\ud83d\ude12 que piadista!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipesgribeiro/status/1037735555298148352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037733628732735488, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "@MarinaSilva No dia da Amaz\u00f4nia, Marina diz que retomar\u00e1 pol\u00edtica de concess\u00f5es de florestas. @marinasilva #elei\u00e7\u00f5es2018 #meioambiente #amazonia  https://www.poder360.com.br/eleicoes/no-dia-da-amazonia-marina-diz-que-retomara-politica-de-concessoes-de-florestas/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/yku0XBJUya", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#meioambiente,#amazonia", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037733628732735488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037726715987087361, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Resumindo o atual cen\u00e1rio eleitoral p\u00f3s-pesquisa Ibope em um tweet: Jair Bolsonaro representar\u00e1 a direita, num 2\u00ba turno, enquanto Ciro Gomes e Marina Silva brigam para saber quem disputar\u00e1 pela (centro-)esquerda. Em ambos os cen\u00e1rios, a (centro-)esquerda vence as elei\u00e7\u00f5es. Fim.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037726715987087361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724784153378816, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 116014592, "username": "marinainflames", "tweet": "Please help support Presidente Marina Silva 18, add a #Twibbon now! https://twibbon.com/support/presidente-marina-silva-18/twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Twibbon", "link": "https://twitter.com/marinainflames/status/1037724784153378816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721078318215169, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 907790092902846466, "username": "Helenova31", "tweet": "@MarinaSilva Vitimismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenova31/status/1037721078318215169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037719405860405250, "date": "2018-09-06", "time": "10:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 611236077, "username": "JuZee96", "tweet": "@MarinaSilva @cirogomes @guilhermegalm Adorei a ideia kkkk votaria f\u00e1cil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuZee96/status/1037719405860405250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guilhermegalm,cirogomes,MarinaSilva"}
{"id": 1037718121879138304, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3131633337, "username": "Thiago_Farias86", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Legal, vai ter propaganda do Gui Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago_Farias86/status/1037718121879138304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037711537472000000, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 149460430, "username": "ThaysinhaKetlyn", "tweet": "@Metropoles A Marina Silva ficou a cara do Jos\u00e9 Serra \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThaysinhaKetlyn/status/1037711537472000000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Metropoles"}
{"id": 1037710223723687938, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 288474923, "username": "Lindasod", "tweet": "@MarinaSilva N\u00e3o queridos, Marina Silva n\u00e3o \u00e9 minha cara,n\u00e3o me representa e nem merece meu voto. Esquerda no poder de novo, n\u00e3o! #soumulhervotobolsonaro", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "#soumulhervotobolsonaro", "link": "https://twitter.com/Lindasod/status/1037710223723687938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037709302386106368, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1027020653793304576, "username": "Lobo10079333", "tweet": "@MarinaSilva  pic.twitter.com/GK0yCrtF1e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lobo10079333/status/1037709302386106368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037707260443680768, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3363467026, "username": "posmoderne", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Como est\u00e1 a quest\u00e3o da chapa @LulaOficial @Haddad_Fernando e @ManuelaDavila ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/posmoderne/status/1037707260443680768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin,LulaOficial,Haddad_Fernando,ManuelaDavila"}
{"id": 1037707033120845827, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:11", "timezone": "CDT", "user_id": 481382619, "username": "MaurcioCosta3", "tweet": "O Eduardo Bandeira de Mello \u00e9 t\u00e3o passivo que na maioria das entrevistas da Marina Silva ele aparece como papagaio de pirata com sorrisinho t\u00edmido. Apenas fazendo figura\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaurcioCosta3/status/1037707033120845827", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707033120833536, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:11", "timezone": "CDT", "user_id": 481382619, "username": "MaurcioCosta3", "tweet": "Tenho visto o Eduardo Bandeira de Mello ao lado da Marina Silva nas entrevistas. Ou seja: ele est\u00e1 cagando e andando para o dia a dia do Flamengo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaurcioCosta3/status/1037707033120833536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700063634567168, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:29", "timezone": "CDT", "user_id": 958923809813422085, "username": "IagoRodrigues__", "tweet": "Marina Silva nao da conta de governar nem um pit dog", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IagoRodrigues__/status/1037700063634567168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699618006622208, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:43", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Nesse sentido, qualquer um desses players \u2014 Marina Silva, Ciro Gomes, Geraldo Alckmin ou Fernando Haddad \u2014 que chegar ao segundo turno contra Jair Bolsonaro, vencer\u00e1 as elei\u00e7\u00f5es. N\u00e3o podemos falar em n\u00fameros exatos, mas a tend\u00eancia que se apresenta, hoje, \u00e9 justamente essa.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037699618006622208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697989651976192, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Acho que tr\u00eas coisas est\u00e3o bem claras nessas elei\u00e7\u00f5es:1) o eleitor de Ciro Gomes (PDT), Marina Silva (Rede) e Fernando Haddad (PT) tem perfil muito semelhante. Juntos, esses candidatos t\u00eam 30% das inten\u00e7\u00f5es de voto. Na pr\u00e1tica, \u00e9 mais ou menos o que Lula conseguiria sozinho.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037697989651976192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696607519744000, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 53521957, "username": "Iaralemos", "tweet": "Na nossa do @destak s\u00e9rie com os presidenci\u00e1veis, hoje temos a entrevista exclusiva com @MarinaSilva https://www.destakjornal.com.br/brasil/eleicoes-2018/detalhe/marina-silva-e-importante-fazer-a-reforma-da-previdencia?utm_medium=Social\u00a0\u2026 via @Destak", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iaralemos/status/1037696607519744000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "destak,MarinaSilva"}
{"id": 1037692705541971969, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 895015661373730816, "username": "charbel_lucas", "tweet": "Ou os cara ainda tenta defender Marina Silva em pleno 2018Ningu\u00e9m lembra da in\u00e9rcia dessa mulher nos \u00faltimos 5 anos? Ou das decis\u00f5es erradas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/charbel_lucas/status/1037692705541971969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692252234149889, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 895015661373730816, "username": "charbel_lucas", "tweet": "@MarinaSilva @EduardoJorge @CancerJack @Rei_Sed Mas vem c\u00e1 querid\u00e3o, quem tomou essas decis\u00f5es mesmo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/charbel_lucas/status/1037692252234149889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rei_Sed,CancerJack,EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037682225100279809, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1007434423048994816, "username": "JocelmoCimas", "tweet": "Pesquisa Ibope presidencial mais recente. Se todos tivessem direitos iguais na TV,  o #joaoamoedo estaria em primeiro lugar. #OndaLaranja #Eleicoes2018 Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%  pic.twitter.com/wgLTcatykM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#joaoamoedo,#OndaLaranja,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/JocelmoCimas/status/1037682225100279809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676826750017536, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:09", "timezone": "CDT", "user_id": 849208129, "username": "souzamagal", "tweet": "N\u00e3o votem na Marina Silva em 2018  https://www.youtube.com/attribution_link?a=1hQQBKnACKY&u=%2Fwatch%3Fv%3D-HfGq748fS4%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souzamagal/status/1037676826750017536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676740330618880, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3627631637, "username": "guilhermegalm", "tweet": "o @cirogomes e a @MarinaSilva deviam fazer um esquema inteligente, porra, faz um presidente e o outro vice, ces ganham no primeiro turno se pa", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermegalm/status/1037676740330618880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva"}
{"id": 1037676302994681857, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 209638647, "username": "marcellapo", "tweet": "Ciro Gomes alcan\u00e7ou Marina Silva nas pesquisas, ou seja, ainda a esperan\u00e7a para esse Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcellapo/status/1037676302994681857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675234483154950, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2954074018, "username": "mariaeunicesra", "tweet": "Como a @RedeGlobo manipula p eleger seu candidato Alkimin ou Marina Silva vc acredita nesses numero, querem c isto depois de eleito seu candidato passar menagem q Golpe \u00f1 foi Golpe \"Ele\u00e7\u00f5es Livre\" S\u00f3 Lula p dar um basta nesses BANDIDOS \"Com Supremo c tudo\" https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026 pic.twitter.com/mJGqnY5UYF", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaeunicesra/status/1037675234483154950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1037670443996663809, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 397518115, "username": "MoisesMartins64", "tweet": "@OCorvo_ Se n\u00e3o votasse em @jairbolsonaro, voltaria em @joaoamoedonovo, @alvarodias_ ou @meirelles Cansa ter que assistir mais do mesmo com @cirogomes, @MarinaSilva, @geraldoalckmin e @Haddad_Fernando Mais vale quatro anos do novo, que oito da velha pol\u00edtica!Chegou a hora de mudar!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MoisesMartins64/status/1037670443996663809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OCorvo_,jairbolsonaro,joaoamoedonovo,alvarodias_,meirelles,cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037668027599339520, "date": "2018-09-06", "time": "06:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "@EduardoJorge Eduardo Jorge: inten\u00e7\u00e3o \u00e9 \u2018vencer Bolsonaro no 1\u00ba turno e enfrentar PT no 2\u00ba\u2019. @eduardojorge #elei\u00e7\u00f5es2018 #marinasilva #vicepresidente  https://www.poder360.com.br/eleicoes/eduardo-jorge-intencao-e-vencer-bolsonaro-no-1o-turno-e-enfrentar-pt-no-2o/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/a9maQUhhB4", "replies": 5, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#marinasilva,#vicepresidente", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037668027599339520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037663802475597824, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 895015661373730816, "username": "charbel_lucas", "tweet": "@MarinaSilva @EduardoJorge @CancerJack Marina Silva foi e ser\u00e1 o maior empecilho para o crescimento industrial, agr\u00edcola e energ\u00e9tico do pa\u00eds.Sempre que voc\u00ea pagar uma conta de energia cara manda um abra\u00e7o pra ela, represa com fio d'\u00e1gua foi criado sob a gest\u00e3o dela e da Dilma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/charbel_lucas/status/1037663802475597824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack,EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037661294797758465, "date": "2018-09-06", "time": "06:18:26", "timezone": "CDT", "user_id": 6845652, "username": "thiagomoskito", "tweet": "@MarinaSilva @CancerJack N\u00e3o \u00e9 chapa eleitoral, \u00e9 trupe. Hehehehe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagomoskito/status/1037661294797758465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack,MarinaSilva"}
{"id": 1037658043465576448, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "@MarinaSilva No dia da Amaz\u00f4nia, Marina diz que retomar\u00e1 pol\u00edtica de concess\u00f5es de florestas. @marinasilva #elei\u00e7\u00f5es2018 #meioambiente #amazonia  https://www.poder360.com.br/eleicoes/no-dia-da-amazonia-marina-diz-que-retomara-politica-de-concessoes-de-florestas/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/Uobv3GGhAR", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#meioambiente,#amazonia", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037658043465576448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037648310692143104, "date": "2018-09-06", "time": "05:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 995817679079567361, "username": "leonamchagas2", "tweet": "Pesquisa #IBOPE divulgada na noite desta quarta-feira (5):Em um segundo turno, a \u00fanica vit\u00f3ria do #Bolsonaro seria contra Fernando #Haddad (37\u00d736). Ele perderia de Geraldo #Alckmin (41\u00d732), #Marina Silva (43\u00d733) e de #Ciro Gomes (44\u00d733). https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7604167/ibope-bolsonaro-perde-de-alckmin-ciro-e-marina-no-2-turno-?utm_campaign=editorial&utm_source=facebook&utm_medium=social\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#IBOPE,#Bolsonaro,#Haddad,#Alckmin,#Marina,#Ciro", "link": "https://twitter.com/leonamchagas2/status/1037648310692143104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641622132064256, "date": "2018-09-06", "time": "05:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 938310698186264576, "username": "luscaagaabriel", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari Co\u00e9 @cirogomes manda esse v\u00eddeo a\u00ed, vamos vencer essa elei\u00e7\u00e3o!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luscaagaabriel/status/1037641622132064256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037640610600153093, "date": "2018-09-06", "time": "04:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 958496560991686657, "username": "politicasemfato", "tweet": "Marina Silva convida Carlos Eduardo Soares Gon\u00e7alves para conversar sobre previd\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/politicasemfato/status/1037640610600153093", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037620556827451392, "date": "2018-09-06", "time": "03:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 874341639795478528, "username": "nayaraccpinto", "tweet": "@MarinaSilva @Deniaglais1 BOLSONARO PRESIDENTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nayaraccpinto/status/1037620556827451392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Deniaglais1,MarinaSilva"}
{"id": 1037620179834941440, "date": "2018-09-06", "time": "03:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 874341639795478528, "username": "nayaraccpinto", "tweet": "@MarinaSilva E SEU MARIDO PODE DESMATAR N\u00c9, HIP\u00d3CRITA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nayaraccpinto/status/1037620179834941440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037573284676550659, "date": "2018-09-06", "time": "00:28:42", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/hcxILqpL2Q0?aQUANTO\u00a0\u2026 GANHAM OS CANDIDATOS? | Entrevista: MARINA SILVA (DEBATE REDETV) DIARIO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037573284676550659", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037554063146135557, "date": "2018-09-05", "time": "23:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 189774454, "username": "tropicalonline", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12% <--------------------\ud83e\udd14Ciro Gomes (PDT): 12% <----------------------\ud83e\udd14Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%<--------------------\ud83d\ude02Alvaro Dias...  https://www.facebook.com/EroaldoO.SILBA/posts/1784175065036524\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tropicalonline/status/1037554063146135557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553540275888128, "date": "2018-09-05", "time": "23:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 137934094, "username": "paulo_h_120188", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Aumenta um pouco o tempo que o Cir\u00e3o topa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_h_120188/status/1037553540275888128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037551162331987968, "date": "2018-09-05", "time": "23:00:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1000498959809482754, "username": "EJBA8", "tweet": "@MarinaSilva @geraldoalckmin @cirogomes @spcbrasil @marcioconser @lucaslimamg Se voc\u00ea vir...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EJBA8/status/1037551162331987968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucaslimamg,marcioconser,spcbrasil,cirogomes,geraldoalckmin,MarinaSilva"}
{"id": 1037548144547033088, "date": "2018-09-05", "time": "22:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2502536193, "username": "nauanesosii", "tweet": "Lembrei que meu semin\u00e1rio de teoria pol\u00edtica lll \u00e9 sobre o Plano de Governo da Marina Silva, meu deus, como ser IMPARCIAL nesse tipo de pesquisa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nauanesosii/status/1037548144547033088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541209672044544, "date": "2018-09-05", "time": "22:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2303942940, "username": "IckyEngineer", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube  http://youtu.be/69RQVYCHWHA?a\u00a0 Globo QUER MARINA SILVA PRESIDENTE \u00bb cr\u00edtica r\u00e1pida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IckyEngineer/status/1037541209672044544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037540612852076545, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 158578913, "username": "fernandoairesgo", "tweet": "@MarinaSilva @geraldoalckmin @Carmen51399531 @Leonardobulh @JulioFidalgo2 Errou amigo, a tartaruguinha vai propor um \u201cplebiscito\u201d pra saber se esses foram v\u00edtimas da sociedade ou o velho opressor que n\u00e3o quis socializar a carteira!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandoairesgo/status/1037540612852076545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JulioFidalgo2,Leonardobulh,Carmen51399531,geraldoalckmin,MarinaSilva"}
{"id": 1037536579550699521, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:51", "timezone": "CDT", "user_id": 34390131, "username": "andrediogo_adm", "tweet": "@MarinaSilva \"Eu e a @marinasilva temos uma coisa em comum: o despreendimento. N\u00e3o estamos preocupado pelo poder com o poder\", diz @EduardoJorge @marinasilva #Pol\u00edtica #CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #GloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica,#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#GloboNews", "link": "https://twitter.com/andrediogo_adm/status/1037536579550699521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,EduardoJorge"}
{"id": 1037535674331746304, "date": "2018-09-05", "time": "21:59:15", "timezone": "CDT", "user_id": 34390131, "username": "andrediogo_adm", "tweet": "@MarinaSilva \"De longe, a melhor, mais esclarecedora, mais franca e mais agrad\u00e1vel entrevista de se ver na GloboNews at\u00e9 agora foi com o ex-deputado  @EduardoJorge, o vice de @marinasilva. Concorde-se ou n\u00e3o com suas ideias, eis um homem decente, sincero e corajoso.\"@BlogdoNoblat", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrediogo_adm/status/1037535674331746304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge,MarinaSilva,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037533963487719424, "date": "2018-09-05", "time": "21:52:28", "timezone": "CDT", "user_id": 65511765, "username": "Caiocoelho3g", "tweet": "@a_chernobyl Eu s\u00f3 li Marina Silva - 18. Confirma. :P", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caiocoelho3g/status/1037533963487719424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_chernobyl"}
{"id": 1037530993215905793, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:39", "timezone": "CDT", "user_id": 915198731015860224, "username": "marcao_braga", "tweet": "@unicefbrasil @MarinaSilva  pic.twitter.com/gDBOTGdBiB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcao_braga/status/1037530993215905793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,unicefbrasil"}
{"id": 1037530761560305664, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 915198731015860224, "username": "marcao_braga", "tweet": "@MarinaSilva  pic.twitter.com/unTyfIRK1s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcao_braga/status/1037530761560305664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037530556626546688, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:55", "timezone": "CDT", "user_id": 915198731015860224, "username": "marcao_braga", "tweet": "@MarinaSilva  pic.twitter.com/d8XOiLILhA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcao_braga/status/1037530556626546688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037530144393576448, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 915198731015860224, "username": "marcao_braga", "tweet": "@GloboNews @EduardoJorge Encontro dos MACONHEIROS. Imaginem essa figura representando o brasil, chapado e drogado. @MarinaSilva  tome vergonha nessa fu\u00e7a.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcao_braga/status/1037530144393576448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,EduardoJorge,GloboNews"}
{"id": 1037529901996429317, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 34390131, "username": "andrediogo_adm", "tweet": "@MarinaSilva \"@marinasilva \u00e9 a candidata da pacifica\u00e7\u00e3o. Eu quero que ela tome conta do Brasil em que meu neto vai morar\" - @EduardoJorge, vice-candidato \u00e0 Presid\u00eancia!  #CentralDasEleicoes @MarinaEduardo18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CentralDasEleicoes", "link": "https://twitter.com/andrediogo_adm/status/1037529901996429317", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,EduardoJorge,MarinaEduardo18"}
{"id": 1037529353687625729, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 34390131, "username": "andrediogo_adm", "tweet": "@MarinaSilva O Vice da @marinasilva, @EduardoJorge, \u00e9 autor da lei que regulamenta o Planejamento Familiar no Brasil e legaliza a esteriliza\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria masculina e feminina (Lei n\u00ba 9263/96) #CentralDasEleicoes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CentralDasEleicoes", "link": "https://twitter.com/andrediogo_adm/status/1037529353687625729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,EduardoJorge"}
{"id": 1037529123084750854, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 22696224, "username": "silasvalverde", "tweet": "Dona @MarinaSilva seu vice conseguiu o meu voto para a chapa . Vamos mudar o Brasil da forma mais correta poss\u00edvel !  https://twitter.com/marinasilva/status/1037475467253624833\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silasvalverde/status/1037529123084750854", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037529050653368320, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 34390131, "username": "andrediogo_adm", "tweet": "@MarinaSilva O Vice da @marinasilva, @EduardoJorge, foi um dos criadores da legisla\u00e7\u00e3o do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) #CentralDasEleicoes @MarinaEduardo18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CentralDasEleicoes", "link": "https://twitter.com/andrediogo_adm/status/1037529050653368320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,EduardoJorge,MarinaEduardo18"}
{"id": 1037528964493987840, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 172441987, "username": "chegattier", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili @OmiArranha @DinhaFlaRio @_belesma Kkkkkkkkkk hino", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chegattier/status/1037528964493987840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_belesma,DinhaFlaRio,OmiArranha,DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037528457222279168, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 34390131, "username": "andrediogo_adm", "tweet": "@MarinaSilva \"Eu, com 18, 19, 20 anos, era um revolucion\u00e1rio que desejava a luta armada, mas gra\u00e7as a Deus eu gostava de ler. Eu li. E eu evolui.\", sapecou @EduardoJorge . @MarinaEduardo18#CentralDasEleicoes #VoteMarina18 @marinasilva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CentralDasEleicoes,#VoteMarina18", "link": "https://twitter.com/andrediogo_adm/status/1037528457222279168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge,MarinaEduardo18,MarinaSilva"}
{"id": 1037528393905070080, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 338104990, "username": "welingtoninfo", "tweet": "ENQUETE (que comece a treta)\ud83d\udc4d\ud83c\udffb Ciro Gomes\u2764\ufe0f Fernando Haddad\ud83d\ude02 Marina Silva\ud83d\ude2f Geraldo Alckmin\ud83d\ude22 Jo\u00e3o Amo\u00eado\ud83d\ude21 Jair BolsonaroReajam de acordo com seu candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/welingtoninfo/status/1037528393905070080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527312491798528, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 34390131, "username": "andrediogo_adm", "tweet": "@MarinaSilva #GloboNews #CentralDasElei\u00e7\u00f5es Eu estava esperando que o @EduardoJorge fosse complicar e est\u00e1 indo bem. @marinasilva escolheu bem.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GloboNews,#CentralDasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/andrediogo_adm/status/1037527312491798528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037527062108688384, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1315143876, "username": "lucamarl", "tweet": "E a\u00ed, o seu candidato a vice tamb\u00e9m cita Paul McCartney na sabatina da Goebbels News?#EduardoJorge #MarinaSilva #18", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EduardoJorge,#MarinaSilva,#18", "link": "https://twitter.com/lucamarl/status/1037527062108688384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526490290774017, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:46", "timezone": "CDT", "user_id": 722876145000034305, "username": "claudiaaresend1", "tweet": "Cada um tem o vice que merece.  @MarinaSilva \u00c9 uma engana\u00e7\u00e3o que aparece de 4 em 4 anos. Lament\u00e1vel essa chapinha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiaaresend1/status/1037526490290774017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037525892329877505, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 568485507, "username": "renatoefsousa", "tweet": "Tenho amigos que devem estar felizes quando viram no #JN que @jairbolsonaro derrete no segundo turno das #elei\u00e7\u00f5es2018  em rela\u00e7\u00e3o a todos os outros candidatos (@MarinaSilva , @geraldoalckmin , @cirogomes e at\u00e9 mesmo @Haddad_Fernando).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JN,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/renatoefsousa/status/1037525892329877505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MarinaSilva,geraldoalckmin,cirogomes,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037525455497244672, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:39", "timezone": "CDT", "user_id": 34390131, "username": "andrediogo_adm", "tweet": "@MarinaSilva #GloboNews #CentralDasElei\u00e7\u00f5es @EduardoJorge Agro e Ambientalistas deveriam se ajudar. @marinasilva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GloboNews,#CentralDasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/andrediogo_adm/status/1037525455497244672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037525378603134978, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3293420115, "username": "IsabelaRibeiroh", "tweet": "Salve marina Silva  https://twitter.com/andresalesbjj/status/1037524260313620480\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsabelaRibeiroh/status/1037525378603134978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524289422073857, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:01", "timezone": "CDT", "user_id": 34390131, "username": "andrediogo_adm", "tweet": "@MarinaSilva #GloboNews #CentralDasElei\u00e7\u00f5es @EduardoJorge deixando claro que @marinasilva \u00e9 contra o aborto e mesmo assim est\u00e1 junto com ela  .... Ser l\u00edder \u00e9 saber conversar!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GloboNews,#CentralDasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/andrediogo_adm/status/1037524289422073857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037523043504021509, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 22696224, "username": "silasvalverde", "tweet": "Quero sentar em um caf\u00e9 vegano e prosear com o @EduardoJorge ! Gente como a gente, sem prepot\u00eancia , inteligente, bem humorado e muito antenado. @MarinaSilva mostre mais seu vice pois ele conquistou meu voto para voc\u00ea . #GNEleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/silasvalverde/status/1037523043504021509", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037520894518689792, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 852546212, "username": "flavio400victor", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/VHvCX-yT2qs?a\u00a0 \ud83d\udd34Pesquisa do Ibope mostra Bolsonaro com 22% Marina Silva e Ciro gomes com 12%???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavio400victor/status/1037520894518689792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037520677732069383, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:40", "timezone": "CDT", "user_id": 34390131, "username": "andrediogo_adm", "tweet": "@MarinaSilva #CentralDasElei\u00e7\u00f5es #gnelei\u00e7\u00f5es2018 est\u00e1 no ar e recebe @EduardoJorge Vice de @marinasilva Assista na #GloboNews ou no #GloboNewsPlay,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#gnelei\u00e7\u00f5es2018,#GloboNews,#GloboNewsPlay", "link": "https://twitter.com/andrediogo_adm/status/1037520677732069383", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037519283050479617, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1016735481361584128, "username": "p4uloguede5", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%Alvaro Dias (Podemos): 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%Vera (PSTU): 1%Jo\u00e3o Goulart Filho (PPL): 1%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p4uloguede5/status/1037519283050479617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518365022187520, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:29", "timezone": "CDT", "user_id": 151104949, "username": "Leobriitus17", "tweet": "@JoelAlexandreM Certeza que Bolsonaro t\u00e1 anos luz a frente da Marina Silva, pesquisa comprada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leobriitus17/status/1037518365022187520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM"}
{"id": 1037516800148353024, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:15", "timezone": "CDT", "user_id": 34390131, "username": "andrediogo_adm", "tweet": "@MarinaSilva #CentralDasElei\u00e7\u00f5es #gnelei\u00e7\u00f5es2018 est\u00e1 no ar e recebe @EduardoJorge Vice de @marinasilva Assista na #GloboNews ou no #GloboNewsPlay, e com sinal aberto! . https://globosatplay.globo.com/globonews/ao-vivo/\u00a0\u2026 \u2026 https://globosatplay.globo.com/globonews/ao-vivo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#gnelei\u00e7\u00f5es2018,#GloboNews,#GloboNewsPlay", "link": "https://twitter.com/andrediogo_adm/status/1037516800148353024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037515348105486336, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 727226855615545345, "username": "Mistobrasilia", "tweet": "@bolsonaro Ibope mostra que @Bolsonaro lidera e @cirogomes e @MarinaSilva empatam http://www.mistobrasilia.com/noticia-10202-Ibope-mostra-que-Bolsonaro-lidera-e-Ciro-e-Marina-empatam\u00a0\u2026 pic.twitter.com/HveSUhuJDz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mistobrasilia/status/1037515348105486336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsonaro,cirogomes,MarinaSilva"}
{"id": 1037510936574283776, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 53161586, "username": "flaviaguth", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili Como voc\u00ea \u00e9 engra\u00e7ado, Danilo!! Muito talentoso pro humor!Assinado: O Brasil.\u00c9 verdade esse bilete.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviaguth/status/1037510936574283776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037508012771037185, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 164841293, "username": "thistreets", "tweet": "Voc\u00ea que vota de acordo com religi\u00e3o do candidato(um erro mas...) Marina Silva \u00e9 mais crist\u00e3 que bolsonazi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thistreets/status/1037508012771037185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507563506544641, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 744244116813389824, "username": "isadorazpc", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili Diante de uma trag\u00e9dia dessa voc\u00ea ainda consegue fazer piada. Tendo em vista tudo o que n\u00f3s perdemos e que n\u00e3o ser\u00e1 recuperado, voc\u00ea ainda consegue fazer piada. Na moral, vai se foder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isadorazpc/status/1037507563506544641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037507402743128064, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 52421422, "username": "ThiagoLopesDama", "tweet": "@hevertonfutebol Esse mesmo Temer que a 13 anos foi da base do PT, foi vice da Dilma por anos, que tinha na base Ciro Gomes e Marina Silva ministra de Lula tamb\u00e9m, ou seja, o fedo \u00e9 o mesmo, s\u00f3 muda a carni\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoLopesDama/status/1037507402743128064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hevertonfutebol"}
{"id": 1037504714424938496, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 958496560991686657, "username": "politicasemfato", "tweet": "Marina Silva: \"Se o partido achar que eu devo me candidatar ao governo do estado, vou me candidatar ao governo do estado\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/politicasemfato/status/1037504714424938496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504283737030658, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:31", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@dcm @DCM Ibope: Ciro Gomes sobe e empata com Marina Silva em segundo lugar na pesquisa sem Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037504283737030658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dcm"}
{"id": 1037502725985132544, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 330496204, "username": "thiagoguidolin", "tweet": "@MarinaSilva N\u00e3o chove muito na floresta, h\u00e1 floresta onde chove muito... quem vem primeiro, o ovo ou a galinha?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoguidolin/status/1037502725985132544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037501941218201601, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2749648726, "username": "lucaunsfc", "tweet": "a marina silva msm  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037342087388127234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaunsfc/status/1037501941218201601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501786792386562, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:36", "timezone": "CDT", "user_id": 166442994, "username": "LaecioAlencar", "tweet": "Marina Silva diz que a Lava Jato \u00e9 necess\u00e1ria pra p\u00f4r um fim \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e  \u00e0 impunidade. Por\u00e9m, fica em sil\u00eancio vendo Gilmar Mendes acabar com a Lava Jato. Calou por que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaecioAlencar/status/1037501786792386562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497985511436293, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "Ibope: Ciro Gomes sobe e empata com Marina Silva em segundo lugar na pesquisa sem Lula  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/ibope-ciro-gomes-sobe-e-empata-com-marina-silva-em-segundo-lugar-na-pesquisa-sem-lula/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1037497985511436293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037494287003525121, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:48", "timezone": "CDT", "user_id": 567626762, "username": "adailtoncad", "tweet": "Anotem a\u00ed: Pr\u00f3ximo presidente do Brasil ser\u00e1 um destes tr\u00eas:Marina Silva, Ciro Gomes ou Geraldo Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adailtoncad/status/1037494287003525121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
