{"id": 1038462228234678272, "date": "2018-09-08", "time": "11:21:03", "timezone": "CDT", "user_id": 898381805195231233, "username": "Guilhermealpha0", "tweet": "@PSLOFlCIAL @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @PSL_Nacional @Paulox36 Na carreata do bolsonaro aq no DF, todos q estavam com ele eram 44.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilhermealpha0/status/1038462228234678272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Paulox36,PSL_Nacional,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,PSLOFlCIAL"}
{"id": 1038456620399947776, "date": "2018-09-08", "time": "10:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 737686785598337025, "username": "m_p_b_gabriela", "tweet": "A partir de hoje vou me referir ao inseto do PSL como bonossauro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m_p_b_gabriela/status/1038456620399947776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038452358152376320, "date": "2018-09-08", "time": "10:41:50", "timezone": "CDT", "user_id": 898381805195231233, "username": "Guilhermealpha0", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @PSL_Nacional @Paulox36 Aqui em Bras\u00edlia n\u00e3o tem 17, s\u00f3 44.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilhermealpha0/status/1038452358152376320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Paulox36,PSL_Nacional,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038447972718194688, "date": "2018-09-08", "time": "10:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2389911110, "username": "valmirmarceland", "tweet": "Informa\u00e7\u00e3o foi fornecida pelo deputado federal Fernando Francischini (PSL)  http://www.cidadenewsonline.com.br/e_10022__politica/id-787957/informacao_foi_fornecida_pelo_deputado_federal_fernando_francischini__psl_\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valmirmarceland/status/1038447972718194688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447926337593344, "date": "2018-09-08", "time": "10:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 875769204, "username": "robertolasilva", "tweet": "@radioitatiaia @PortalGleisiH @gleisi @PSL_Nacional @OfficialPSL @Gen_VillasBoas @exercitooficial @policiafederal @Miltonneves @STF_oficial @STJnoticias @MPF_PGR @jairbolsonaro @AcordouAcordou @RodDosSantos E n\u00e3o \u00e9 q vc tem raz\u00e3o!!! Recebeu como propina, suborno, lavagem de dinheiro e ficou calado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertolasilva/status/1038447926337593344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RodDosSantos,AcordouAcordou,jairbolsonaro,MPF_PGR,STJnoticias,STF_oficial,Miltonneves,policiafederal,exercitooficial,Gen_VillasBoas,OfficialPSL,PSL_Nacional,gleisi,PortalGleisiH,radioitatiaia"}
{"id": 1038447143625867267, "date": "2018-09-08", "time": "10:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 769000443427098624, "username": "alinemotareal", "tweet": "@PSL_Nacional @gcamarotti @AcordouAcordou @Renato28994195 @fank_paulo Se houvessem mais processos sobre esses atos difamat\u00f3rios e deturpadores, os jornalistas guardariam seus partidarismos no bolso e exerceriam sua profiss\u00e3o de forma s\u00e9ria e imparcial.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinemotareal/status/1038447143625867267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fank_paulo,Renato28994195,AcordouAcordou,gcamarotti,PSL_Nacional"}
{"id": 1038447112579678209, "date": "2018-09-08", "time": "10:20:59", "timezone": "CDT", "user_id": 875769204, "username": "robertolasilva", "tweet": "@radioitatiaia @PortalGleisiH @gleisi @PSL_Nacional @OfficialPSL @Gen_VillasBoas @exercitooficial @policiafederal @Miltonneves @STF_oficial @STJnoticias @MPF_PGR @jairbolsonaro @AcordouAcordou @Esfandiary2012 Querida, agressor n\u00e3o, assassino!Verdade n\u00e3o se parece, \u00c9 ELE...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertolasilva/status/1038447112579678209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Esfandiary2012,AcordouAcordou,jairbolsonaro,MPF_PGR,STJnoticias,STF_oficial,Miltonneves,policiafederal,exercitooficial,Gen_VillasBoas,OfficialPSL,PSL_Nacional,gleisi,PortalGleisiH,radioitatiaia"}
{"id": 1038435298131300352, "date": "2018-09-08", "time": "09:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 789953668846084097, "username": "peddrovinicius", "tweet": "mas j\u00e1 \u00e9 de se esperar que o presidente do PSL falasse merda, vi que era um lixo ao aceitar o Bolsonaro no partido com toda a campanha maravilhosa que estavam fazendo em prol do social liberalismo, eu tava apaixonado nesse partido porra, af  https://twitter.com/cmopesil/status/1037808766878724096\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peddrovinicius/status/1038435298131300352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420517483696128, "date": "2018-09-08", "time": "08:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 332324517, "username": "MajorVitorHugo", "tweet": "Comigo na C\u00e2mara, ser\u00e1 mais um deputado para ajudar o futuro presidente Bolsonaro a governar e menos uma vaga para os mesmos de sempre atrasarem e assaltarem o pa\u00eds. Pense nisso.#MajorVitorHugo1701 #Dia7\u00e917 #Bolsonaro17 #PSL #Bolsonaro2018 #Goias #brasilacimadetudo pic.twitter.com/oBoW498Vx6", "replies": 6, "retweets": 42, "likes": 110, "location": "", "hashtags": "#MajorVitorHugo1701,#Dia7\u00e917,#Bolsonaro17,#PSL,#Bolsonaro2018,#Goias,#brasilacimadetudo", "link": "https://twitter.com/MajorVitorHugo/status/1038420517483696128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038419651158597633, "date": "2018-09-08", "time": "08:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 946721914973802497, "username": "Alexand42022083", "tweet": "Para quem ficou muito ofendido com uma rea\u00e7\u00e3o quente do presidente do PSL, aqui vai um documento frio e pensado com muito cuidado.  pic.twitter.com/2yj5vIqM2l", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexand42022083/status/1038419651158597633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038419438138269696, "date": "2018-09-08", "time": "08:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 207759526, "username": "DarioAlok", "tweet": "a pedido do PSL???que merda \u00e9 essa, @policiafederal? Como assim??? https://twitter.com/broadpolitico/status/1038414361960828929\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarioAlok/status/1038419438138269696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal"}
{"id": 1038416761903874048, "date": "2018-09-08", "time": "08:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo, que deu uma facada em Jair Bolsonaro, candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, deixou Juiz de Fora, Minas Gerais, por volta das 7h55 deste s\u00e1bado (8). Ele \u00e9 levado em um avi\u00e3o da\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnd3HKojBM0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=3erax9e5en10\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1038416761903874048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409679804743680, "date": "2018-09-08", "time": "07:52:15", "timezone": "CDT", "user_id": 54527239, "username": "jornal_opopular", "tweet": "O deputado estadual Fl\u00e1vio Bolsonaro (PSL-RJ) disse, ap\u00f3s visitar o pai Jair Bolsonaro (PSL) no hospital israelita Albert Einstein, em SP, que \"n\u00e3o s\u00e3o armas que matam pessoas, s\u00e3o pessoas\". Ele confirmou que ir\u00e1 para as ruas no lugar o candidato \u00e0 presid\u00eancia fazer campanha.  pic.twitter.com/87FvkyJYvw", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornal_opopular/status/1038409679804743680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038403876863528961, "date": "2018-09-08", "time": "07:29:11", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "O deputado estadual Fl\u00e1vio Bolsonaro (PSL-RJ), candidato a senador e filho mais velho do presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL), disse nesta sexta-feira, 7, \u00e0 noite que seu pai\u2026  https://www.instagram.com/p/BndxQ40BDi4/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5uno47gl8lwa\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1038403876863528961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038401037944668162, "date": "2018-09-08", "time": "07:17:54", "timezone": "CDT", "user_id": 540030674, "username": "NBNBrasil", "tweet": "Por Vladimir Platonow O agressor confesso do candidato Jair Bolsonaro (PSL), Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, foi transferido, no in\u00edcio da manh\u00e3 deste s\u00e1bado (8), para o pres\u00eddio federal de...  http://nbnbrasil.com.br/agressor-de-bolsonaro-e-transferido-pela-pf-para-presidio-federal/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NBNBrasil/status/1038401037944668162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038400914820870144, "date": "2018-09-08", "time": "07:17:25", "timezone": "CDT", "user_id": 41583808, "username": "blogdocallado", "tweet": "Por Vladimir Platonow O agressor confesso do candidato Jair Bolsonaro (PSL), Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, foi transferido, no in\u00edcio da manh\u00e3 deste s\u00e1bado (8), para o pres\u00eddio federal de...  http://blogdocallado.com/agressor-de-bolsonaro-e-transferido-pela-pf-para-presidio-federal/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdocallado/status/1038400914820870144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038397416368730112, "date": "2018-09-08", "time": "07:03:31", "timezone": "CDT", "user_id": 50634040, "username": "ReginaFiuza", "tweet": "@psl_mg Kkkkkkkkkk al\u00e9m de tudo s\u00e3o bobos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginaFiuza/status/1038397416368730112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038385578205736960, "date": "2018-09-08", "time": "06:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 60881309, "username": "renatocsimoes", "tweet": "@psl_sc @FrauBraunn @aguedescartoon", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatocsimoes/status/1038385578205736960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FrauBraunn,psl_sc,aguedescartoon"}
{"id": 1038380244481306629, "date": "2018-09-08", "time": "05:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 334349363, "username": "Pattyy_Ribeiro", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @PSL_Nacional @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @JustCarol10 @dreamsgeane26 N\u00c3O!!!!! Nunca fizeram B de Brasil...\u00e9 B de Bolsonaro!! Talkei? \ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pattyy_Ribeiro/status/1038380244481306629", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dreamsgeane26,JustCarol10,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,PSL_Nacional,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038378608576753664, "date": "2018-09-08", "time": "05:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 991321259718905856, "username": "SinceroTexdf", "tweet": "@Biakicis @GenPauloChagas @PSL_Nacional @NAYARACP Massa, vou segui-la e passar para meus contatos o nome e n\u00famero dela..valeu Nay.#for\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/SinceroTexdf/status/1038378608576753664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NAYARACP,PSL_Nacional,GenPauloChagas,Biakicis"}
{"id": 1038377718637887488, "date": "2018-09-08", "time": "05:45:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2337642064, "username": "romulo_aranha25", "tweet": "@GeneraIMourao@rick0800 @bolsonaro @BolsonaroSP @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @exercitooficial @direitagoiasofc @JoaoCavallcante @MajorVitorHugo @GloboNews @PSL_Nacional https://twitter.com/avenaoficial/status/1038246166851465216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulo_aranha25/status/1038377718637887488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeneraIMourao,rick0800,bolsonaro,BolsonaroSP,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,exercitooficial,direitagoiasofc,JoaoCavallcante,MajorVitorHugo,GloboNews,PSL_Nacional"}
{"id": 1038358267469148161, "date": "2018-09-08", "time": "04:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 50778802, "username": "wilburcarvalhoj", "tweet": "O empres\u00e1rio e presidenci\u00e1vel do Novo Jo\u00e3o Amo\u00eado esteve nesta sexta-feira (7) em Goi\u00e2nia para participar de evento de campanha e avaliou que o atentado sofrido pelo tamb\u00e9m candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro (PSL) mostra que o Pa\u00eds\u201cn\u00e3o pode ir para os extremos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilburcarvalhoj/status/1038358267469148161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038353716129267712, "date": "2018-09-08", "time": "04:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 50778802, "username": "wilburcarvalhoj", "tweet": "O GloboManchete : Com Bolsonaro fora de perigo, vice e filhos assumem a linha de frenteCandidato do PSL deve continuar a atuar com v\u00eddeos para redes sociais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilburcarvalhoj/status/1038353716129267712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038317731421011968, "date": "2018-09-08", "time": "01:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 317245336, "username": "CastroLuanna", "tweet": "\u201cO atentado contra o candidato \u00e0 Presid\u00eancia do Partido Social Liberal (PSL), Jair Bolsonaro, deve cristalizar as inten\u00e7\u00f5es de votos j\u00e1 declaradas a seu favor, mas n\u00e3o necessariamente resultar em disparada nas pesquisas eleitorais.\u201d  https://amp.valor.com.br/politica/5814237/analistas-descartam-disparada-de-votos-em-bolsonaro-apos-atentado?__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CastroLuanna/status/1038317731421011968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038299343391006720, "date": "2018-09-08", "time": "00:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1033181818755993601, "username": "MateusFili23", "tweet": "@PSL_Nacional A campanha n\u00e3o pode parar #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/mLKntycxjx", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MateusFili23/status/1038299343391006720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038296616820723712, "date": "2018-09-08", "time": "00:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 334349363, "username": "Pattyy_Ribeiro", "tweet": "@PSL_Nacional  pic.twitter.com/2pjjMFJv2s", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pattyy_Ribeiro/status/1038296616820723712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038289907469434880, "date": "2018-09-07", "time": "23:56:19", "timezone": "CDT", "user_id": 206456514, "username": "ZeroClickOk", "tweet": "@pauloap @IrmaosDeDireita N\u00e3o podemos deixar isso acontecer. O PSL tem que se preparar para os pr\u00f3ximos anos! Principalmente no Nordeste.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeroClickOk/status/1038289907469434880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrmaosDeDireita,pauloap"}
{"id": 1038280768273952768, "date": "2018-09-07", "time": "23:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 111298300, "username": "NAYARACP", "tweet": "@GenPauloChagas @PSL_Nacional @SinceroTexdf Tem a @Biakicis para deputada federal, aqui de BSB!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NAYARACP/status/1038280768273952768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SinceroTexdf,PSL_Nacional,GenPauloChagas,Biakicis"}
{"id": 1038269099904839680, "date": "2018-09-07", "time": "22:33:38", "timezone": "CDT", "user_id": 991321259718905856, "username": "SinceroTexdf", "tweet": "@PSL_Nacional  sei que o n\u00famero pra governo do GDF \u00e9 o 44 do @GenPauloChagas . Mas quais s\u00e3o os n\u00fameros para senador (ser\u00e3o 2 aqui em BSB) e deputado federal?Preciso saber os n\u00fameros pra poder passar pro eleitor aqui de BSB.#BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/SinceroTexdf/status/1038269099904839680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,GenPauloChagas"}
{"id": 1038268215854592002, "date": "2018-09-07", "time": "22:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 823732849610260481, "username": "Luiz_luizon", "tweet": "@psl_mg Futuro vice-presidente do Brasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_luizon/status/1038268215854592002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038267846067974144, "date": "2018-09-07", "time": "22:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3003130582, "username": "giu_brother", "tweet": "@PSL_Nacional Tem que citar aquele v\u00eddeo do Lula dizendo que Pelotas \u00e9 polo exportador de veado. A imprensa n\u00e3o chama o Lula de homof\u00f3bico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giu_brother/status/1038267846067974144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038266381710647297, "date": "2018-09-07", "time": "22:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 334349363, "username": "Pattyy_Ribeiro", "tweet": "Hoje durante a parada de 7 Setembro!! B de Bolsonaro!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @PSL_Nacional @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro #For\u00e7aBolsonaro #DireitaSegueDireita Seguindo todos de volta! \u270c pic.twitter.com/8WGcLAhid1", "replies": 6, "retweets": 154, "likes": 367, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/Pattyy_Ribeiro/status/1038266381710647297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,PSL_Nacional,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038263936846581761, "date": "2018-09-07", "time": "22:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 324603157, "username": "mineiroREVOLTAD", "tweet": "@UOL Ser\u00e1 ate onde vai seriedade de uma empresa cujo funcionario faz um comentario infeliz a um ato tao serio? Se for seria mesmo ser\u00e1 olho da rua imediatamente. #globonews #bandnews #mbl #psl #radioitatiaia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#globonews,#bandnews,#mbl,#psl,#radioitatiaia", "link": "https://twitter.com/mineiroREVOLTAD/status/1038263936846581761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1038257047232540673, "date": "2018-09-07", "time": "21:45:44", "timezone": "CDT", "user_id": 989888139819876353, "username": "Valter66899951", "tweet": "@PSL_Nacional Que entrevista . Parab\u00e9ns , o senhor \u00e9 um lord, educado , culto e muito inteligente. Boa escolha Bolsonaro . Super preparado e como sempre - Mirian Leit\u00e3o passando vergonha e levando tudo para o lado pessoal completamente sem profissionalismo .", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valter66899951/status/1038257047232540673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038254588841877504, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Mour\u00e3o d\u00e1 um m\u00ednimo de dignidade intelectual \u00e0 chapa do PSL. Mas continua dif\u00edcil digerir o eventual governo Bolsonaro. Como dois militares \"positivos e operantes\" lidariam com a barafunda do nosso Congresso? #CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1038254588841877504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250781164462081, "date": "2018-09-07", "time": "21:20:50", "timezone": "CDT", "user_id": 69455911, "username": "nilsonedunb", "tweet": "@PSL_Nacional Quanta elegancia e conhecimento do General Mourao. \u00c9 o vice que o pa\u00eds precisa. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nilsonedunb/status/1038250781164462081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038239945213857793, "date": "2018-09-07", "time": "20:37:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1000180557291098112, "username": "BiancapsSilva", "tweet": "@PSL_Nacional #Mour\u00e3oNaGNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Mour\u00e3oNaGNews", "link": "https://twitter.com/BiancapsSilva/status/1038239945213857793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038234854540947462, "date": "2018-09-07", "time": "20:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 29007655, "username": "arthurdapaz_", "tweet": "@jairbolsonaro @Laurocoelho @psl_sc  https://veja.abril.com.br/politica/onu-condena-ataque-contra-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurdapaz_/status/1038234854540947462", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,Laurocoelho,jairbolsonaro"}
{"id": 1038229888417890304, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:49", "timezone": "CDT", "user_id": 334349363, "username": "Pattyy_Ribeiro", "tweet": "@PSL_Nacional  pic.twitter.com/gexr2Yo5MH", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pattyy_Ribeiro/status/1038229888417890304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038226403794341889, "date": "2018-09-07", "time": "19:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 169973223, "username": "idalmapds", "tweet": "O tempo \u00e9  curto,  mais aqui podemos divulgar os candidatos a Deputado Estadual pelo PSL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idalmapds/status/1038226403794341889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220773918433280, "date": "2018-09-07", "time": "19:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 20286449, "username": "LasherBR", "tweet": "@ptbrasil @GloboNews @Interpol @oFernandoRocket @GracieusaBrito @Bolshevik_13 \u201cDo lado dos opositores do PT\u201d. Ok, cite uma morte ou ferido por \u201cmilitante\u201d de Bolsonaro. Xo citar alguns do lado PT:- professor do PSL espancado- pai de fam\u00edlia jogado pra baixo de um caminh\u00e3o com traumatismo craniano- jornalista morto com roj\u00e3o- Bolsonaro esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LasherBR/status/1038220773918433280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolshevik_13,GracieusaBrito,oFernandoRocket,Interpol,GloboNews,ptbrasil"}
{"id": 1038211980564279301, "date": "2018-09-07", "time": "18:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 33486642, "username": "mcoimbra", "tweet": "Minha an\u00e1lise sobre os desdobramentos do atentado no Podcast da Casa Pol\u00edtica  https://goo.gl/3Hf7Um\u00a0#Pol\u00edtica #Pol\u00edticos #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es #Sucess\u00e3o #Atentado #Bolsonaro #PSL #Podcast", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica,#Pol\u00edticos,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5es,#Sucess\u00e3o,#Atentado,#Bolsonaro,#PSL,#Podcast", "link": "https://twitter.com/mcoimbra/status/1038211980564279301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207272177094657, "date": "2018-09-07", "time": "18:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 24565292, "username": "danielcarvalho_", "tweet": "Ap\u00f3s o ataque sofrido por Jair Bolsonaro (PSL), as campanhas dos demais presidenciais est\u00e3o revendo suas estrat\u00e9gias e tentando trabalhar o epis\u00f3dio para desconstruir o discurso de viol\u00eancia do pr\u00f3prio candidato. C/ @gustavouribe https://twitter.com/folha_poder/status/1038207042044002304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielcarvalho_/status/1038207272177094657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustavouribe"}
{"id": 1038199622022455297, "date": "2018-09-07", "time": "17:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 77219308, "username": "gamaxis", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @psl_sc @hectorcapucho Merda \u00e9 vc ...SEU RESTO DISFORME DE ABORTO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gamaxis/status/1038199622022455297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hectorcapucho,psl_sc,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038193198965768193, "date": "2018-09-07", "time": "17:32:01", "timezone": "CDT", "user_id": 471132645, "username": "DinaSouza4", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/ejzH_R0bBzY?a\u00a0 Sonia Abr\u00e3o comenta sobre atentado sofrido por Jair Bolsonaro (PSL): \u2018Epis\u00f3dio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DinaSouza4/status/1038193198965768193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038181836231454722, "date": "2018-09-07", "time": "16:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 77335324, "username": "osoriginais1010", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @psl_sc @hectorcapucho Se esconda fdp! \u00c9 tudo o que sua vida escrota entende.\u00c9 um merda que n se escondeu de vcs bando de frouxo! Viram mocinhas quando acuadas!lixos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osoriginais1010/status/1038181836231454722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hectorcapucho,psl_sc,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038178237862563841, "date": "2018-09-07", "time": "16:32:34", "timezone": "CDT", "user_id": 33486642, "username": "mcoimbra", "tweet": "Diante do cen\u00e1rio, publico artigo extra em minha coluna na Gazeta do Povo: \"Desdobramentos do Atentado\" https://goo.gl/i6RfAJ\u00a0#Pol\u00edtica #Pol\u00edticos #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es #Sucess\u00e3o #Atentado #Bolsonaro #PSL @gazetadopovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica,#Pol\u00edticos,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5es,#Sucess\u00e3o,#Atentado,#Bolsonaro,#PSL", "link": "https://twitter.com/mcoimbra/status/1038178237862563841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gazetadopovo"}
{"id": 1038177850749280258, "date": "2018-09-07", "time": "16:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 41583808, "username": "blogdocallado", "tweet": "Por Carolina Gon\u00e7alves Na primeira manifesta\u00e7\u00e3o em rede social desde que recebeu uma facada no abd\u00f4men durante um ato pol\u00edtico em Juiz de Fora (MG), o candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia da...  http://blogdocallado.com/pelo-twitter-bolsonaro-diz-que-se-recupera-bem-de-ataque/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdocallado/status/1038177850749280258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175567852462080, "date": "2018-09-07", "time": "16:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 540030674, "username": "NBNBrasil", "tweet": "Por Vladimir Platonow O agressor do deputado e candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro (PSL), Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, ser\u00e1 transferido para um pres\u00eddio federal de seguran\u00e7a...  http://nbnbrasil.com.br/justica-envia-agressor-de-bolsonaro-para-presidio-federal/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NBNBrasil/status/1038175567852462080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175097004150785, "date": "2018-09-07", "time": "16:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 177936770, "username": "carlosbuenoDG", "tweet": "PF apreendeu celulares e notebook de agressor de Bolsonaro, diz l\u00edder do PSL na C\u00e2mara  https://diariodegoias.com.br/brasil/112793-pf-apreendeu-celulares-e-notebook-de-agressor-de-bolsonaro-diz-lider-do-psl-na-camara\u00a0\u2026 pic.twitter.com/dv5M6KrMlK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosbuenoDG/status/1038175097004150785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175094592495616, "date": "2018-09-07", "time": "16:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 41583808, "username": "blogdocallado", "tweet": "Por Vladimir Platonow O agressor do deputado e candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro (PSL), Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, ser\u00e1 transferido para um pres\u00eddio federal de seguran\u00e7a...  http://blogdocallado.com/justica-envia-agressor-de-bolsonaro-para-presidio-federal/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdocallado/status/1038175094592495616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175092260450305, "date": "2018-09-07", "time": "16:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 161793323, "username": "diariodegoias", "tweet": "PF apreendeu celulares e notebook de agressor de Bolsonaro, diz l\u00edder do PSL na C\u00e2mara  https://diariodegoias.com.br/brasil/112793-pf-apreendeu-celulares-e-notebook-de-agressor-de-bolsonaro-diz-lider-do-psl-na-camara\u00a0\u2026 pic.twitter.com/6LiGKOTgH0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariodegoias/status/1038175092260450305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174017373593601, "date": "2018-09-07", "time": "16:15:48", "timezone": "CDT", "user_id": 53023974, "username": "ubaldobarem", "tweet": "@dilmabr @joicehasselmann Dilma n\u00e3o se elege. N\u00e3o podemos deixar. PSL For\u00e7a em Minas! Comecem por Juiz de Fora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ubaldobarem/status/1038174017373593601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,dilmabr"}
{"id": 1038166057104678912, "date": "2018-09-07", "time": "15:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "\u00c9 o que eu venho dizendo: quem espera que depois disso o candidato do PSL vai disparar, est\u00e1 muito enganado. Sua aus\u00eancia da televis\u00e3o em debates e etc pode at\u00e9 prejudic\u00e1-lo.  https://twitter.com/valoreconomico/status/1038163841941741568\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1038166057104678912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140013681274881, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:41", "timezone": "CDT", "user_id": 964991538672652298, "username": "AlgosDos", "tweet": "@Rosana_blue @psl_mg ELE ESTAVA EM UMA PENS\u00c3O HAVIA 15 DIAS, ISTO \u00c9 NO M\u00cdNIMO ESTRANHO, J\u00c1 QUE O BOLSONARO IA PASSAR POR JF, E ELE \"ESTANDO \" DESEMPREGADO N\u00c3O TERIA CONDI\u00c7\u00d5ES DE FICAR DURANTE 15 DIAS EM UMA PENS\u00c3O.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlgosDos/status/1038140013681274881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,Rosana_blue"}
{"id": 1038120862459809793, "date": "2018-09-07", "time": "12:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2175031681, "username": "ElvisGeraldo", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc N\u00e3o gostam  do Bolsonaro: uai.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElvisGeraldo/status/1038120862459809793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038118358648991744, "date": "2018-09-07", "time": "12:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 259568986, "username": "MarcoDaher", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/q8wFC469J4g?aPresidente\u00a0\u2026 do PSL, fala sobre ocorrido com Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoDaher/status/1038118358648991744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038110492722647041, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 68698329, "username": "Luuuhu", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @psl_sc \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 morta... estagi\u00e1rio pistola", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luuuhu/status/1038110492722647041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038096429653229568, "date": "2018-09-07", "time": "11:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4211677769, "username": "Anderson6155", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/UVM5rIpyzPU?aVice\u00a0\u2026 de Bolsonaro, General Mour\u00e3o n\u00e3o sabe se vai assumir campanha do PSL | SBT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderson6155/status/1038096429653229568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038090153154076675, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:33", "timezone": "CDT", "user_id": 422586386, "username": "benedito_xr", "tweet": "Please help support #BolsonaroPresidente PSL 17, add a #Twibbon now! https://twibbon.com/support/bolsonaropresidente-psl-17/twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente,#Twibbon", "link": "https://twitter.com/benedito_xr/status/1038090153154076675", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089402944241664, "date": "2018-09-07", "time": "10:39:35", "timezone": "CDT", "user_id": 189774454, "username": "tropicalonline", "tweet": "PM diz que ataque a Bolsonaro foi premeditadoPol\u00edcia Federal vai investigar agress\u00e3o ao candidato do PSL e intensificar a prote\u00e7\u00e3o aos presidenci\u00e1veis, que j\u00e1 contam com a seguran\u00e7a de agentes  https://veja.abril.com.br/politica/pm-diz-que-ataque-a-bolsonaro-foi-premeditado-e-pf-vai-investigar/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tropicalonline/status/1038089402944241664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067640781156352, "date": "2018-09-07", "time": "09:13:06", "timezone": "CDT", "user_id": 973524016135901184, "username": "QueleCrispim", "tweet": "@hrw @jairbolsonaro @Cecillia @botelhohyan @psl_sc Talvez mandem soltar o Ad\u00e9lio j\u00e1 q amam bandidos.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueleCrispim/status/1038067640781156352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,botelhohyan,Cecillia,jairbolsonaro,hrw"}
{"id": 1038066700111900672, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:22", "timezone": "CDT", "user_id": 973524016135901184, "username": "QueleCrispim", "tweet": "@edjose1_jos Quem matou jogou o homem em baixo do caminh\u00e3o foi o pt, quem espancou um candidato do psl foi o pt, quem esfaqueou JB foi o pt. Vc chama de \u00f3dio punir bandido e defender cidad\u00e3o de bem? S\u00f3 se vc for bandido tb.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueleCrispim/status/1038066700111900672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edjose1_jos"}
{"id": 1038066654612205568, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 262926465, "username": "EduardoCruzMMA", "tweet": "Excelente entrevista do presidente do PSL.  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1959035827492837&id=100001593164964\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoCruzMMA/status/1038066654612205568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065988942606337, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 717717578110672896, "username": "paulinho240172", "tweet": "N\u00e3o podemos esquecer que, antes do ataque covarde a Jair #Bolsonaro candidato do PSL ao Pal\u00e1cio do Planalto, atiraram contra a caravana do ex - presidente #Lula no sul do pa\u00eds e mataram barbaramente a vereadora #MarielleFranco do Rio de Janeiro; portanto, todos s\u00e3o atos nojentos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Lula,#MarielleFranco", "link": "https://twitter.com/paulinho240172/status/1038065988942606337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060800462782465, "date": "2018-09-07", "time": "08:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 51733129, "username": "cellorc", "tweet": "@psl_sc Mas ainda ontem foi mostrado e inclusive voc\u00eas agradeceram. Agora insistem em um meme s\u00f3 pra sustentar a narrativa? pic.twitter.com/Zw6A72TYz3", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cellorc/status/1038060800462782465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc"}
{"id": 1038060183723884544, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:28", "timezone": "CDT", "user_id": 62658891, "username": "GSantelli", "tweet": "PSL (o partido de Bolsonaro) \u00e9 o que tem policiais e militares reformados entre as profiss\u00f5es mais prevalentes entre seus candidatos. O PSOL por sua vez, tem professores. S\u00e3o dois modelos de sociedade opostos apresentados nessas elei\u00e7\u00f5es.  pic.twitter.com/37vvZp2H7B", "replies": 1, "retweets": 55, "likes": 122, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GSantelli/status/1038060183723884544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059669485432833, "date": "2018-09-07", "time": "08:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 154698878, "username": "HelioNogueiraTV", "tweet": "Cirilo Fernandes, candidato do PSL ao Governo do Amap\u00e1, posta mensagem pelo Dia da Independ\u00eancia, e sobre a luta que est\u00e1 sendo travada no Brasil e no Amap\u00e1 contra o crime a corrup\u00e7\u00e3o e a velha pol\u00edtica   https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2237672199593629&id=100000526123171\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelioNogueiraTV/status/1038059669485432833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057501437116417, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Acho muito precipitado dizerem que Jair Bolsonaro j\u00e1 est\u00e1 eleito ap\u00f3s o que aconteceu ontem. Como eu disse: pol\u00edtica \u00e9 coisa de gente grande. Evidentemente o staff dos demais candidatos vai tra\u00e7ar estrat\u00e9gias para reverter uma eventual como\u00e7\u00e3o ao candidato do PSL. Vamos aguardar.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1038057501437116417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056635191762949, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Pol\u00edtica \u00e9 jogo de gente grande (parte II): a campanha negativa encampada pelo candidato do PSDB, Geraldo Alckmin, aumentava a rejei\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro. No Rio de Janeiro, o filho do candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo PSL e candidato ao Senado, apareceu em 3\u00b0 na pesquisa Datafolha.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1038056635191762949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053456655933440, "date": "2018-09-07", "time": "08:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "O voo com o candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSL, Jair Bolsonaro, pousou no Aeroporto de Congonhas, na Zona Sul de S\u00e3o Paulo, na manh\u00e3 desta sexta-feira (7). De l\u00e1, ele ser\u00e1 levado para o\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbR6D0Dol_/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1cqzq6vuhn3il\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1038053456655933440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052788901539840, "date": "2018-09-07", "time": "08:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/q8wFC469J4g?aPresidente\u00a0\u2026 do PSL, fala sobre ocorrido com Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1038052788901539840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038046525501440001, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3187762685, "username": "webradioreggae1", "tweet": "Candidato \u00e0 presid\u00eancia Jair Bolsonaro (PSL) foi atentado a golpe de faca em juiz de fora  http://radioreggaerasta.com.br/candidato-a-presidencia-jair-bolsonaro-psl-foi-atentado-a-golpe-de-faca-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 via @webradioreggae1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/webradioreggae1/status/1038046525501440001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "webradioreggae1"}
{"id": 1038042986079297536, "date": "2018-09-07", "time": "07:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 780846744615530496, "username": "igorgadelham", "tweet": "Aos seguidores, o Di\u00e1rio da @revistacrusoe est\u00e1 acompanhando in loco de Juiz de Fora (MG) a repercuss\u00e3o do atentado contra o candidato do PSL ao Planalto, @jairbolsonaro. Tamb\u00e9m estaremos em S\u00e3o Paulo ainda hoje para acompanhar os desdobramentos de l\u00e1.", "replies": 2, "retweets": 24, "likes": 152, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorgadelham/status/1038042986079297536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistacrusoe,jairbolsonaro"}
{"id": 1038039592841170944, "date": "2018-09-07", "time": "07:21:39", "timezone": "CDT", "user_id": 53215310, "username": "herbertgon", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Pois \u00e9, n\u00e3o precisa de mais provas para saber que a ONU \u00e9 um LIXO a servi\u00e7o do globalismo e do comunismo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herbertgon/status/1038039592841170944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038033931856211969, "date": "2018-09-07", "time": "06:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 50115031, "username": "robertomota", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @psl_sc Tem horas na vida que o melhor \u00e9 ignorar. N\u00e3o d\u00ea ibope a esse tipo de gente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertomota/status/1038033931856211969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038028700862894081, "date": "2018-09-07", "time": "06:38:22", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 transferido para o Hospital Albert Einstein, em S\u00e3o PauloCandidato \u00e0 Presid\u00eancia do PSL levou facada em ato de campanha em Juiz de Fora  https://glo.bo/2M4RY4R\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1038028700862894081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028173630431233, "date": "2018-09-07", "time": "06:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2741291091, "username": "NoemiaFla", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Est\u00e3o ocupados redigindo um \"documento\" exigindo que o agressor seja solto e que possa at\u00e9 concorrer nas elei\u00e7\u00f5es caso ele tenha interesse.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoemiaFla/status/1038028173630431233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038023903145287680, "date": "2018-09-07", "time": "06:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 935406307, "username": "regintodd", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc E nem do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/regintodd/status/1038023903145287680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038021502493437952, "date": "2018-09-07", "time": "06:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 62803861, "username": "waldenorpereira", "tweet": "Nada justifica a viol\u00eancia. A pol\u00edtica n\u00e3o deve ser campo da intoler\u00e2ncia e nem de incentivo ao \u00f3dio. Nossa miss\u00e3o deve ser de respeito ao pr\u00f3ximo e de defesa dos nossos direitos. Condenamos veementemente o atentado criminoso contra o candidato a presidente pelo PSL.", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waldenorpereira/status/1038021502493437952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015504877846534, "date": "2018-09-07", "time": "05:45:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2416619484, "username": "albertovieira53", "tweet": "@jairbolsonaro @MarcyaEspindola @psl_sc Comunista n\u00e3o faz isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albertovieira53/status/1038015504877846534", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,MarcyaEspindola,jairbolsonaro"}
{"id": 1038011277392601089, "date": "2018-09-07", "time": "05:29:08", "timezone": "CDT", "user_id": 153480708, "username": "zoorope", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/q8wFC469J4g?aPresidente\u00a0\u2026 do PSL, fala sobre ocorrido com Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zoorope/status/1038011277392601089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037997925450756096, "date": "2018-09-07", "time": "04:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 385720311, "username": "DIASROMANO", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/q8wFC469J4g?aPresidente\u00a0\u2026 do PSL, fala sobre ocorrido com Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DIASROMANO/status/1037997925450756096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037939847858716672, "date": "2018-09-07", "time": "00:45:18", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Lider do PSL diz que suspeito 'pode aparecer como mais um morto'    https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,lider-do-psl-diz-que-suspeito-pode-aparecer-como-mais-um-morto,70002492020\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037939847858716672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908341585072128, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2891571755, "username": "DayrelGodin", "tweet": "V\u00e9i, seri\u00e3o. Acho que vou dar uma notinha na @PCVSPolitica sobre o atentado contra o Bolsonaro (PSL). Acho que os seguidores da p\u00e1gina ainda n\u00e3o sabem da not\u00edcia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DayrelGodin/status/1037908341585072128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PCVSPolitica"}
{"id": 1037907330183163906, "date": "2018-09-06", "time": "22:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 944611802587058176, "username": "a1minutooficial", "tweet": "O candidato do PSL, Jair Bolsonaro, est\u00e1 est\u00e1vel, embora seu quadro seja grave, ap\u00f3s ter passado por uma cirurgia de emerg\u00eancia considerada bem-sucedida depois de ter sido esfaqueado durante ato de campanha na cidade mineira de\u2026  http://a1minuto.com/apos-cirurgia-quadro-de-saude-de-bolsonaro-e-estavel/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/On4otORGYz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a1minutooficial/status/1037907330183163906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890843586256896, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 143805078, "username": "ptnuncamais", "tweet": "PM prende terceiro homem envolvido em ataque contra BolsonaroTrio teria sido formado para planejar e executar o atentado contra o candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica https://tribunademinas.com.br/noticias/politica/06-09-2018/pm-prende-terceiro-homem-envolvido-em-ataque-contra-bolsonaro.html\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 17, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptnuncamais/status/1037890843586256896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888290551160832, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1014187898541936640, "username": "MontemorRei", "tweet": "Povo me indica uns candidatos a distrital e federal do @PSL_Nacional  quero votar...Me indica senador tmbm #BolsonaroPresidente17#Bolsonaro17no1\u00baTurno#For\u00e7aBolsonaro#DireitaUnida#esquerdaNOJENTA#brasilia#LulaIneleg\u00edvel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17no1\u00baTurno,#For\u00e7aBolsonaro,#DireitaUnida,#esquerdaNOJENTA,#brasilia,#LulaIneleg\u00edvel", "link": "https://twitter.com/MontemorRei/status/1037888290551160832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1037882200082079744, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 958496560991686657, "username": "politicasemfato", "tweet": "PSL articula candidatura de Luiz Pareto \u00e0 C\u00e2mara de Deputados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/politicasemfato/status/1037882200082079744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880789818646528, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 808293565805854720, "username": "CESPinheiro", "tweet": "@PSL_Nacional @LeticiaCatel @Francischini_ @FlavioBolsonaro @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @IrmaosDeDireita Ah isso com certeza, ele \u00e9 o melhor. Se ele tivesse idade, eu preferiria ele at\u00e9 do que o pai.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CESPinheiro/status/1037880789818646528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrmaosDeDireita,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,Francischini_,LeticiaCatel,PSL_Nacional"}
{"id": 1037880740669730816, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:26", "timezone": "CDT", "user_id": 36709000, "username": "matheuscomth9", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc A @ONUBrasil t\u00e1 preocupada somente com a pris\u00e3o do lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheuscomth9/status/1037880740669730816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro,ONUBrasil"}
{"id": 1037878500366213120, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:31", "timezone": "CDT", "user_id": 40959428, "username": "jjforni", "tweet": "@folha 'Agora \u00e9 Guerra\", diz presidente do PSL  http://bit.ly/2Nqg2nu\u00a0  pic.twitter.com/bdmuzAdS3S Quando todos os candidatos condenam a viol\u00eancia, o presidente do partido mostra que o atentado \u00f1 foi suficiente p/ele \"baixar a guarda\"? Em que essa declara\u00e7\u00e3o contribui pra paz na campanha?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjforni/status/1037878500366213120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037876959257214977, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 14465446, "username": "Maropomo", "tweet": "Nessa campanha j\u00e1 vi tr\u00eas atentados: contra o professor candidato a deputado no Paran\u00e1, contra o carro do candidato a deputado no Cear\u00e1 e contra Bolsonaro. Sem coincid\u00eancia, os tr\u00eas do PSL, logo, os atacantes s\u00e3o da esquerda.", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maropomo/status/1037876959257214977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872812394983425, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 249668286, "username": "karatius", "tweet": "@MBLivre @Junekko_ Em Fortaleza um candidato a Deputado do PSL tamb\u00e9m teve seu autom\u00f3vel destru\u00eddo, pichado e seus documentos roubados.", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 80, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karatius/status/1037872812394983425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Junekko_,MBLivre"}
{"id": 1037872782971949057, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:48", "timezone": "CDT", "user_id": 34290775, "username": "talitafernandes", "tweet": "\u201cAgora \u00e9 GUERRA!!!\u201d, disse presidente do PSL \u00e0 Folha. Gustavo Bebianno estava em Juiz de Fora com Jair Bolsonaro quando o presidenci\u00e1vel foi atacado a facada:  https://aovivo.folha.uol.com.br/2018/09/06/5484-aovivo.shtml#post380315\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#post380315", "link": "https://twitter.com/talitafernandes/status/1037872782971949057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872607784329217, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 814437887366332416, "username": "TheRealFSatyro", "tweet": "E se fosse um candidato de Esquerda (ou \"centro\") sendo atacado por um ex filiado do PSL?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheRealFSatyro/status/1037872607784329217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872044485107712, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1026968433399873536, "username": "IphoneChe", "tweet": "@teufernandesp @psl_mg Esse pessoal \u00e9 doente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IphoneChe/status/1037872044485107712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,teufernandesp"}
{"id": 1037871899102076928, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1026968433399873536, "username": "IphoneChe", "tweet": "@teufernandesp @psl_mg Corre risco de morte?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IphoneChe/status/1037871899102076928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,teufernandesp"}
{"id": 1037870250203787265, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:45", "timezone": "CDT", "user_id": 808293565805854720, "username": "CESPinheiro", "tweet": "@PSL_Nacional @LeticiaCatel @Francischini_ @FlavioBolsonaro @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @IrmaosDeDireita Ele tem menos de 35 anos. Tem que ser um dos outros dois.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CESPinheiro/status/1037870250203787265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrmaosDeDireita,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,Francischini_,LeticiaCatel,PSL_Nacional"}
{"id": 1037856360493473792, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1453098463, "username": "DiariodoPoder", "tweet": "N\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o de alta do candidato do PSL a presidente @jairbolsonaro do hospital. O tempo m\u00ednimo de interna\u00e7\u00e3o hospitalar ser\u00e1 de uma semana, esclarecem os m\u00e9dicos da Santa Casa, em Juiz de Fora (MG) #DiariodoPoder", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#DiariodoPoder", "link": "https://twitter.com/DiariodoPoder/status/1037856360493473792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037855340652584965, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 717717578110672896, "username": "paulinho240172", "tweet": "E completamente inaceit\u00e1vel esse atentado contra a vida do candidato Jair #Bolsonaro do PSL \u00e1 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica! @jairbolsonaro o Estado democr\u00e1tico de direito n\u00e3o admite atitudes insensatas como essa desse louco em Juiz de Fora (MG), isso \u00e9 inadmiss\u00edvel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/paulinho240172/status/1037855340652584965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037849497592782849, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3187762685, "username": "webradioreggae1", "tweet": "Candidato \u00e0 presid\u00eancia Jair Bolsonaro (PSL) foi atentado a golpe de faca em juiz de\u00a0fora  http://radioreggaerasta.com.br/candidato-a-presidencia-jair-bolsonaro-psl-foi-atentado-a-golpe-de-faca-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/bha0BpP7D5", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/webradioreggae1/status/1037849497592782849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849390998798337, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:51", "timezone": "CDT", "user_id": 24565292, "username": "danielcarvalho_", "tweet": "'Agora \u00e9 guerra\", diz presidente do PSL  https://aovivo.folha.uol.com.br/2018/09/06/5484-aovivo.shtml#post380315?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#post380315", "link": "https://twitter.com/danielcarvalho_/status/1037849390998798337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844873179811840, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 282370268, "username": "PSDBMULHER45", "tweet": "Nota de rep\u00fadio a atentado contra candidato do PSLO PSDB-Mulher repudia a viol\u00eancia contra o candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro. N\u00f3s do PSDB-Mulher temos uma luta hist\u00f3rica contra qualquer ato...  https://www.facebook.com/psdbmulhernacional45/posts/2308427432531634\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSDBMULHER45/status/1037844873179811840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844059971375105, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 170031407, "username": "AlexandreJus", "tweet": "\u201cHoje, doze policiais federais e 45 policiais militares protegiam o presidenci\u00e1vel do PSL, mas, mesmo assim, n\u00e3o foi poss\u00edvel evitar o atentado...\u201dComo tuitei mais cedo, e ainda assim estavam numa situa\u00e7\u00e3o muito adversa. S\u00f3 por tal efetivo conseguiram prender o autor.  https://twitter.com/VEJA/status/1037843264295120897\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreJus/status/1037844059971375105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843685860433921, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:11", "timezone": "CDT", "user_id": 857752348571119618, "username": "LeliaSSouza", "tweet": "@psl_sc @bernardopkuster S\u00f3 se for o deus das profundezas que eles servem! O verdadeiro Deus usou uma pessoa p puxar o bra\u00e7o desse maldito, talvez se n\u00e3o tivesse feito isso o dano seria o pior! Deus deu o livramento hoje ao JB pq ele tem uma miss\u00e3o a cumprir!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeliaSSouza/status/1037843685860433921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,psl_sc"}
{"id": 1037841251738046464, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:31", "timezone": "CDT", "user_id": 159205496, "username": "LobodoLago", "tweet": "O lament\u00e1vel atentado ao capit\u00e3o-candidato do PSL \u00e9 um momento oportuno para reiterarmos o valor inegoci\u00e1vel da democracia e dos direitos humanos. #juizdefora #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#juizdefora,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/LobodoLago/status/1037841251738046464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838996603322373, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 717717578110672896, "username": "paulinho240172", "tweet": "Repudio o atentado contra a vida de Jair Bolsonaro candidato do PSL a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, por\u00e9m, aquelas fotos do m\u00e9dico operado ele na Santa Casa de Juiz de Fora (MG) sem luvas foi estranha! Esqueceu as luvas doutor?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulinho240172/status/1037838996603322373", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835812476465153, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 717717578110672896, "username": "paulinho240172", "tweet": "Independente de ser eleitor ou n\u00e3o de #Bolsonaro, de ser apoiador ou n\u00e3o da sua pol\u00edtica, \u00e9 inadmiss\u00edvel esse atentado contra o candidato do PSL @jairbolsonaro, que sem #Lula do PT que continua preso pela Lava Jato em Curitiba, lidera as pesquisas. #bolsonaroesfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Lula,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/paulinho240172/status/1037835812476465153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037829327172329474, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:08", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "Presidente do PSL diz que Bolsonaro \u201cest\u00e1 amea\u00e7ando todo o sistema\u201d - Not\u00edcias - Elei\u00e7\u00f5es -  http://Band.com.br\u00a0: https://t.co/TUv5B6Ksu8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037829327172329474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826231025262593, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 958496560991686657, "username": "politicasemfato", "tweet": "Presidente do PSL: \u201cNosso novo candidato a presidente \u00e9 o Senhor Waldemar\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/politicasemfato/status/1037826231025262593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824867817742336, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 909984872936214528, "username": "htgawt", "tweet": "Esse merece palmas n\u00e3o s\u00f3 por ter lamentado como por ter usado 'candidato do PSL'.  https://twitter.com/randolfeap/status/1037821605173444609\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htgawt/status/1037824867817742336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823999219302400, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 45103691, "username": "reporterbotelho", "tweet": "Atentando \u00e0 democraciaA faca que atingiu, hoje, o deputado Jair Bolsonaro, candidato \u00e0 Presid\u00eancia do PSL, atingiu a cada um de n\u00f3s, brasileiros, que torcemos ardentemente para que o Estado de Direito no...  https://www.facebook.com/sergiobotelho.informa/posts/2042743832412754\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reporterbotelho/status/1037823999219302400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823116674838530, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:27", "timezone": "CDT", "user_id": 213072502, "username": "rick0800", "tweet": "Acabou a cirurgia de Bolsonaro. Teve Ruptura de Art\u00e9ria Mesent\u00e9rica. Controle total do dano hemorr\u00e1gico . Foi para a UTI. Foi Dr Cicero , especialista em transplante hep\u00e1tico, quem operou o candidato do PSL.#OremosPorBolsonaro#BolsonaroPresidente#DireitaUnida#For\u00e7abolsonaro", "replies": 25, "retweets": 321, "likes": 774, "location": "", "hashtags": "#OremosPorBolsonaro,#BolsonaroPresidente,#DireitaUnida,#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/rick0800/status/1037823116674838530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822192032067584, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Filho de Jair Bolsonaro (PSL), Fl\u00e1vio Bolsonaro usou sua conta no Twitter para atualizar o status de sa\u00fade de seu pai. Ele afirma que o\u00a0ataque sofrido pelo pai em Juiz de Fora (MG), nesta\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZojRdB7UJ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1vv1h6pnytotx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037822192032067584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819002461073409, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:06", "timezone": "CDT", "user_id": 41400540, "username": "marciotsantos", "tweet": "Ao que tudo indica o agressor do candidato do PSL era uma pessoa mentalmente perturbada pelo fanatismo e obscurantismo religioso. Felizmente, ele n\u00e3o teve acesso a uma arma de fogo.  https://piaui.folha.uol.com.br/apos-esfaquear-bolsonaro-agressor-dizia-cumprir-ordem-de-deus/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciotsantos/status/1037819002461073409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818219912994816, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 71338545, "username": "renantruffi", "tweet": "Coordenador pol\u00edtico da campanha de @jairbolsonaro , Delegado Francischini (PSL-PR) disse que vai entrar com representa\u00e7\u00e3o na Pol\u00edcia Federal para que seja investigada a possibilidade de o atentado contra o candidato do PSL ser um \"crime pol\u00edtico\".   https://goo.gl/cHPRPN\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renantruffi/status/1037818219912994816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037816477565505536, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:04", "timezone": "CDT", "user_id": 209190648, "username": "Rachel_Azeredo", "tweet": "Sobre qm esfaqueou o candidato \u00e0 Presid\u00eancia. Graduado em Pedagogia; foi filiado a v\u00e1rios partidos mas \u00f1 militou em nenhum; j\u00e1 foi gar\u00e7om, pedreiro, servente; \u00e9 ex-morador de rua; foi preso h\u00e1 cinco anos por agress\u00e3o. Em redes sociais o agressor criticava o candidato do PSL", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rachel_Azeredo/status/1037816477565505536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814960938790913, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1705114081, "username": "PMDB_naCamara", "tweet": "NOTA DO L\u00cdDER BALEIA ROSSI: N\u00e3o posso deixar de repudiar essa viol\u00eancia contra o l\u00edder pol\u00edtico, o pai de fam\u00edlia e o cidad\u00e3o Jair Bolsonaro. Esse atentado ofende n\u00e3o o estado democr\u00e1tico e a liberdade de opini\u00e3o. Desejo o pronto restabelecimento do deputado do PSL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PMDB_naCamara/status/1037814960938790913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814101198684160, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:38", "timezone": "CDT", "user_id": 52077019, "username": "alexandregrecco", "tweet": "O cara \u00e9 um fan\u00e1tico religioso, que acredita ter sido enviado por deus pra matar o abestado do bozo. E o presidente do PSL falando em guerra...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandregrecco/status/1037814101198684160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813794293129216, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 58611077, "username": "vicentenunes", "tweet": "Acabou a cirurgia de Bolsonaro. Teve Ruptura de Art\u00e9ria Mesent\u00e9rica. Controle total do dano hemorr\u00e1gico . Foi para a UTI. Foi Dr Cicero , especialista em transplante hep\u00e1tico, quem operou o candidato do PSL.", "replies": 26, "retweets": 216, "likes": 716, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vicentenunes/status/1037813794293129216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812814361120768, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:31", "timezone": "CDT", "user_id": 976212812476362752, "username": "VanessaGouvea23", "tweet": "@alvessvic @wleitzke Foi nao.. o senhor esta ativo em minha conta.Sou eleitora, seguidora e tamb\u00e9m simpatizante pela causa. Lutamos para fazer. Com que o pa\u00eds seja melhor \u00e9 continuaremos fazendo isso.Quem tentou contra a vida do candidato foi um militante do PT e n\u00e3o um partid\u00e1rio do Psl.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VanessaGouvea23/status/1037812814361120768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wleitzke,alvessvic"}
{"id": 1037808934638284800, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 631099715, "username": "claudiopaguiar", "tweet": "TEXTO MONTES  http://CLAROS.COM\u00a0Enquanto acenava para simpatizantes durante passeata eleitoral em Juiz de Fora, Minas, o candidato a presidente da Rep\u00fablica pelo PSL, Jair Bolsonaro, foi...  http://claudiopaguiar.blogspot.com/2018/09/autor-da-facada-contra-bolsonaro-seria.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiopaguiar/status/1037808934638284800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808414175444992, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 35035728, "username": "portalupira", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 ferido a faca em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)Jair Bolsonaro, candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo PSL, foi atingido por uma facada enquanto fazia campanha, em Juiz de Fora (MG). as informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o do...  https://www.facebook.com/siteupira/videos/352263201982428/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalupira/status/1037808414175444992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807052154974210, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:37", "timezone": "CDT", "user_id": 801238465203601409, "username": "maorcs", "tweet": "presidente do psl nem existe esse pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maorcs/status/1037807052154974210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804444300259330, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1094709440, "username": "Srdexmf", "tweet": "Estive na sede do PSL nacional em Bras\u00edlia DF e achei estranho a tens\u00e3o entre os membros do PSL.S\u00f3 entendi o motivo quando vi no notici\u00e1rio emergencial o v\u00eddeo \u00e9 a not\u00edcia do atentado terrorista contra o presidente @jairbolsonaro A paz \u00e9 uma escolha pessoal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srdexmf/status/1037804444300259330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037803255173185536, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 104154677, "username": "badiinho", "tweet": "Candidato do PSL sofreu um ataque no final da tarde desta quinta-feira (6) e n\u00e3o usava colete \u00e0 prova de balas no momento. Clique no link para ler mat\u00e9ria completa  http://www.badiinho.com.br/facada-atinge-figado-de-bolsonaro-e-presidenciavel-passa-por-cirurgia-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badiinho/status/1037803255173185536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803207911780352, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 816377259137191936, "username": "douradocezar", "tweet": "@OslecMac74 @psl_mg N\u00f3s venceremos! Temos que ter f\u00e9!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douradocezar/status/1037803207911780352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,OslecMac74"}
{"id": 1037801808981372930, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2923397967, "username": "claudioedantas", "tweet": "PRESIDENTE DO PSL: \u201cA GUERRA EST\u00c1 DECLARADA\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111399\u00a0", "replies": 10, "retweets": 65, "likes": 169, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudioedantas/status/1037801808981372930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801488490344451, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 176985935, "username": "victorrezend", "tweet": "Que este epis\u00f3dio com o candidato do PSL sirva pra que reflitamos para onde estamos levando esse pa\u00eds com essa divis\u00e3o, esse discurso de \u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorrezend/status/1037801488490344451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800818676850689, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 905466425778651137, "username": "DigaRapariga", "tweet": "\"Nota do PSOL\"O PSL informa:O que \u00e9 isso globonews?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DigaRapariga/status/1037800818676850689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796660850688002, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@claaribeiro @OPopular @policiafederal @opopular @UOLNoticias @folha @RedeGlobo @portalR7 @portaldaband @g1minasgerais @camaradeputados @jairbolsonaro @PSL_Nacional @claaribeir0 @claaribeirO - DEVE SER INVESTIGADO POIS TRATA-SE DE UM GRUPO QUE ESTAVA DISTILANDO \u00d3DIO NAS REDES SOCIAIS.. @Twitter pic.twitter.com/2FK23EAauv", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037796660850688002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal,OPopular,UOLNoticias,folha,RedeGlobo,portalR7,portaldaband,g1minasgerais,camaradeputados,jairbolsonaro,PSL_Nacional,claaribeiro,Twitter"}
{"id": 1037796362782420993, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 104154677, "username": "badiinho", "tweet": "Durante um evento na tarde desta quinta-feira (6), em Juiz de Fora (MG), uma confus\u00e3o foi registrada e o candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro (PSL) foi...  http://www.badiinho.com.br/bolsonaro-e-esfaqueado-no-interior-de-minas-e-e-levado-ao-hospital-veja-os-videos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badiinho/status/1037796362782420993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794927948832768, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "A faca que atingiu Bolsonaro n\u00e3o produziu um corte profundo no deputado. A cirurgia pela qual ele passa, neste momento, \u00e9 pouco invasiva e n\u00e3o h\u00e1 quaisquer riscos \u00e0 vida do candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo PSL. Provavelmente precisar\u00e1 repousar, mas poder\u00e1 fazer campanha em breve.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037794927948832768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794844209496065, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1453098463, "username": "DiariodoPoder", "tweet": "A facada contra @jairbolsonaro atingiu o f\u00edgado do candidato do PSL a presidente. Ele passa por procedimento cir\u00fargico por laparoscopia, mas passa bem, segundo a sua equipe de assessoria. Mais em instantes #DiariodoPoder pic.twitter.com/Hy1AvBsL7N", "replies": 3, "retweets": 14, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "#DiariodoPoder", "link": "https://twitter.com/DiariodoPoder/status/1037794844209496065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037793843524132871, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 898548987019636736, "username": "victorserpab", "tweet": "@BolsonaroSP @marilizedeoliv1 @Patrick1994_ tem esse link vai direto no site do PSL  https://www.pslnacional.org.br/Candidatos?name&estado=RIO+DE+JANEIRO&cargo\u00a0\u2026  tem todos os candidatos do RIO   descobri agorarinha kkk", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorserpab/status/1037793843524132871", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Patrick1994_,marilizedeoliv1,BolsonaroSP"}
{"id": 1037792837633433605, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:08", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Diante das informa\u00e7\u00f5es desencontradas, a GloboNews diz que o candidato Jair Bolsonaro n\u00e3o usava colete \u00e0 prova de balas no momento do atentado. A faca utilizada contra o candidato do PSL, ao que tudo indica, atingiu o f\u00edgado, e ele est\u00e1 passando por cirurgia. Solidarizo-me.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037792837633433605", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791772817145858, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1453098463, "username": "DiariodoPoder", "tweet": "O candidato do PSL a presidente est\u00e1 neste momento no centro cir\u00fargico, informou a sua assessoria ao #DiariodoPoder. O ex-deputado encontra-se bem, com quadro est\u00e1vel informou a sua equipe. Veja abaixo o momento do ataque a Bolsonaro nas ruas de Juiz de Fora pic.twitter.com/vTm0ipo6t5", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#DiariodoPoder", "link": "https://twitter.com/DiariodoPoder/status/1037791772817145858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791379299229701, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1453098463, "username": "DiariodoPoder", "tweet": "O candidato do PSL a presidente est\u00e1 neste momento no centro cir\u00fargico, informou a sua assessoria ao #DiariodoPoder. O ex-deputado encontra-se bem, com quadro est\u00e1vel informou a sua equipe. Mais em instantes", "replies": 2, "retweets": 11, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#DiariodoPoder", "link": "https://twitter.com/DiariodoPoder/status/1037791379299229701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791046460223489, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 36115008, "username": "agenciadoradio", "tweet": "Candidato do PSL era carregado por apoiadores em Juiz de Fora quando recebeu uma facada na barriga. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/agenciadoradio/status/1037791046460223489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790913869824003, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 159643822, "username": "valdocpereira", "tweet": "O Brasil precisa aprender a conviver com diferen\u00e7as pol\u00edticas sem aceitar cair no \u00f3dio! Esperamos que nada mais grave tenha ocorrido com o candidato do PSL e que ele se recupere prontamente.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valdocpereira/status/1037790913869824003", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790208601640961, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:41", "timezone": "CDT", "user_id": 361535170, "username": "Marcos_1_adorar", "tweet": "Eu j\u00e1 ia votar no jairmessiasbolsonaro #agoratenhocerteza  de que ele \u00e9 o #melhor para o #governo de nosso #pa\u00eds #jairbolsonaro #candidato #jairpresidente #facada #omelhor #psl  https://www.instagram.com/p/BnZZnf1n_OT/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1nw2uvg8fpx4u\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#agoratenhocerteza,#melhor,#governo,#pa\u00eds,#jairbolsonaro,#candidato,#jairpresidente,#facada,#omelhor,#psl", "link": "https://twitter.com/Marcos_1_adorar/status/1037790208601640961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787024122695686, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:02", "timezone": "CDT", "user_id": 452277301, "username": "gilmarcorrea3", "tweet": "V\u00eddeo mostra um suposto esfraqueamento do candidato do PSL, Jair Bolsonaro.  Ele fazia uma caminhada com simpatizantes. Ataque aconteceu esta tarde. Nenhum \u00f3rg\u00e3o vital foi atingido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilmarcorrea3/status/1037787024122695686", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786693850591232, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 727226855615545345, "username": "Mistobrasilia", "tweet": "V\u00eddeo mostra um suposto esfraqueamento do candidato do PSL, Jair Bolsonaro.  Ele fazia uma caminhada com simpatizantes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mistobrasilia/status/1037786693850591232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786128949157888, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 326955348, "username": "MarcosNazone", "tweet": "Urgente! O candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica Jair Bolsonaro do Psl acaba de ser esfaqueado em Minas Gerias em um momento de campanha presidencial.  pic.twitter.com/WfjBc7ekSa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosNazone/status/1037786128949157888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785133166866432, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:31", "timezone": "CDT", "user_id": 900408500236558336, "username": "Philipecomph", "tweet": "J\u00e1 tem algum tempo que o candidato Jair Bolsonaro (PSL) \u00e9 escoltado pela Pol\u00edcia Federal. Assim como os demais candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica t\u00eam esse direito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Philipecomph/status/1037785133166866432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784414992969728, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "O candidato a vice do PT @Haddad_Fernando lamentou o ocorrido com o @jairbolsonaro hoje. O candidato do PSL foi esfaqueado em Juiz de Fora, durante ato de campanha. #EncontroComPresidenci\u00e1veis", "replies": 2, "retweets": 16, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "#EncontroComPresidenci\u00e1veis", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037784414992969728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,jairbolsonaro"}
{"id": 1037784202845081601, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4151206714, "username": "revista_factual", "tweet": "#URGENTE Segundo PM, o candidato \u00e0 presid\u00eancia, Jair Bolsonaro (PSL) foi esfaqueado durante ato de campanha em Minas Gerais. J\u00e1, j\u00e1 mais informa\u00e7\u00f5es. #EmAtualiza\u00e7\u00e3o #JairBolsonaro #RevistaFactual pic.twitter.com/AYsDY7SK6r", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#URGENTE,#EmAtualiza\u00e7\u00e3o,#JairBolsonaro,#RevistaFactual", "link": "https://twitter.com/revista_factual/status/1037784202845081601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783815866003457, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:17", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "O candidato Jair Bolsonaro (PSL) acaba de sofrer uma esp\u00e9cie de atentado, em Juiz de Fora, interior de Minas Gerais. Esse \u00e9 um fato lament\u00e1vel, digno de rep\u00fadio e de cr\u00edticas veementes por todos os lados. N\u00e3o \u00e9 a primeira vez que um candidato \u00e0 presid\u00eancia \u00e9 vitima de viol\u00eancia.", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037783815866003457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782606757036034, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3741545007, "username": "Eldacy_ferrer", "tweet": "Um ato de campanha do candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi interrompido na tarde desta quinta-feira (6), em Juiz de Fora (MG), ap\u00f3s um tumulto generalizado. Segundo a Pol\u00edcia Militar de Minas Gerais, o presidenci\u00e1vel foi esfaqueado. \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eldacy_ferrer/status/1037782606757036034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782126421331968, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:34", "timezone": "CDT", "user_id": 695417461634502656, "username": "AngelaBoldrini", "tweet": "Candidato do PSL participava de ato de campanha em Juiz de Fora quando foi atingido no abd\u00f4men  https://twitter.com/folha/status/1037781458067353600\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngelaBoldrini/status/1037782126421331968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781153405526017, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:42", "timezone": "CDT", "user_id": 195848275, "username": "adimilsonrcc", "tweet": "#URGENTEJair Bolsonaro (PSL) estava sendo carregado por apoiadores quando fez uma express\u00e3o de dor e foi retirado do local. \"Acho que foi uma facada\", disse um policial militar. https://renovamidia.com.br/tumulto-juiz-de-fora-passagem-bolsonaro/\u00a0\u2026  https://gab.ai/adimilson/posts/34278610\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#URGENTEJair", "link": "https://twitter.com/adimilsonrcc/status/1037781153405526017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781072568836099, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 75220124, "username": "MatheusSchuch", "tweet": "Candidato Jair Bolsonaro (PSL) foi levado \u00e0s pressas para atendimento em Juiz de Fora (MG) agora h\u00e1 pouco. Ele teria sido esfaqueado durante um ato de campanha, mas a informa\u00e7\u00e3o ainda n\u00e3o foi confirmada oficialmente.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusSchuch/status/1037781072568836099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769611524157440, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 54188954, "username": "AdrianoSalimon", "tweet": "O cara tem uma mil\u00edcia do lado dele composta por policiais federais. Os \"homens\" dele IMPEDIRAM pacientes de quimioterapia e parentes de entrar no hospital. Barraram at\u00e9 o PRESIDENTE DO PSL. Os caras s\u00e3o PIRADOS! https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-causa-tumulto-em-visita-a-hospital-de-cancer-em-juiz-de-fora,70002491111\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoSalimon/status/1037769611524157440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768524431859714, "date": "2018-09-06", "time": "13:24:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3006103702, "username": "catiabsouza2004", "tweet": "\u00c9 uma quest\u00e3o de matem\u00e1tica \ud83d\ude01@BolsonaroPSL @PSL_Nacional @jairbolsonaro pic.twitter.com/lCxKGHKuZ6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catiabsouza2004/status/1037768524431859714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroPSL,PSL_Nacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037760984352481280, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:33", "timezone": "CDT", "user_id": 779718951144161281, "username": "andreyurivpadua", "tweet": "@07GMartins @psl_mg @Matheus_akio @OriChan @claudiodiegos Agora eu fiquei com a pulga atr\u00e1s da orelha. Me elucide!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreyurivpadua/status/1037760984352481280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiodiegos,OriChan,Matheus_akio,psl_mg,07GMartins"}
{"id": 1037760260197543941, "date": "2018-09-06", "time": "12:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 74167636, "username": "djalmaaraujo18", "tweet": "Mearim Net: Idoso atira na orelha de deputado do PSL que, chamou Lula de Ladr\u00e3o no MA:  http://www.mearimnet.com.br/2018/09/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djalmaaraujo18/status/1037760260197543941", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745917464641536, "date": "2018-09-06", "time": "11:54:41", "timezone": "CDT", "user_id": 258103481, "username": "mapitangui", "tweet": "@psl_mg Esse bicho vai explodir. Hahaha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mapitangui/status/1037745917464641536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1037741618386923521, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:36", "timezone": "CDT", "user_id": 426269810, "username": "eblucena14", "tweet": "Idoso atira na orelha de deputado do PSL que chamou Lula de ladr\u00e3o no Maranh\u00e3o  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do-psl-que-chamou-lula-de-ladrao-no-maranhao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eblucena14/status/1037741618386923521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731801098321920, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 50778802, "username": "wilburcarvalhoj", "tweet": "O Tribunal Superior Eleitoral (TSE) aprovou nesta quinta-feira (6), por unanimidade, o registro de candidatura do deputado Jair Bolsonaro, do PSL, \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Este foi o \u00faltimo dos 13 registros de candidaturas apresentados a ser julgado pela Corte.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilburcarvalhoj/status/1037731801098321920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730220126728192, "date": "2018-09-06", "time": "10:52:19", "timezone": "CDT", "user_id": 166817207, "username": "coutoserra", "tweet": "@psl_sc @curumimnervoso Triste, mas a f\u00e9 \"de p\u00e9 \"!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coutoserra/status/1037730220126728192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "curumimnervoso,psl_sc"}
{"id": 1037711253710495745, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 57159372, "username": "arquiber", "tweet": "doso atira na orelha de deputado do PSL que chamou Lula de ladr\u00e3o no Maranh\u00e3o  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do-psl-que-chamou-lula-de-ladrao-no-maranhao/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arquiber/status/1037711253710495745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037709294169468929, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 710455205922541568, "username": "BlogdoBraga", "tweet": "Na primeira pesquisa divulgada pelo IBOPE ap\u00f3s a candidatura do ex-presidente Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva (PT) ter sido indeferida pelo TSE, o deputado federal e militar da reserva Jair Bolsonaro (PSL) aparece liderando a corrida ao...  https://diariodoestadogo.com.br/45987-45987/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoBraga/status/1037709294169468929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700457966305280, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 906207975467077632, "username": "Matheus_akio", "tweet": "@07GMartins @psl_mg @OriChan @andreyurivpadua @claudiodiegos Ignor\u00e2ncia...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus_akio/status/1037700457966305280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiodiegos,andreyurivpadua,OriChan,psl_mg,07GMartins"}
{"id": 1037699153760010247, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 906207975467077632, "username": "Matheus_akio", "tweet": "@07GMartins @psl_mg @OriChan @andreyurivpadua @claudiodiegos CARA, O QUE \u00c9 ARTE PRA VC N\u00c3O \u00c9 PARA OS OUTROS. O CORPO HUMANO EM SI \u00c9 UMA ARTE, E VOC\u00ca NEM EU SOMOS ESPECIALISTAS PARA FALAR NADA. SIMPLES... O TEATRO ESTAVA CHEIO, APARENTEMENTE TEM GENTE QUE GOSTA, DEIXA SEU PRECONCEITO DE LADO.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus_akio/status/1037699153760010247", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiodiegos,andreyurivpadua,OriChan,psl_mg,07GMartins"}
{"id": 1037699068603117568, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "3) Jair Bolsonaro chegar\u00e1 ao 2\u00ba turno com dificuldades regionais (sobretudo no nordeste, apesar da crise na seguran\u00e7a p\u00fablica de l\u00e1); de g\u00eanero (o eleitorado feminino dificilmente ir\u00e1 com o candidato do PSL) e ideol\u00f3gica (a ala moderada, hoje com Alckmin, pode n\u00e3o aderir a ele).", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037699068603117568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694207199272960, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "O @Estadao apresenta os detalhes da pesquisa Ibope divulgada ontem pela Rede Globo. Interessante notar que o eleitorado masculino de Jair Bolsonaro (PSL) \u00e9 12 pontos maior que o feminino. J\u00e1 Marina (Rede), tem o apelo do eleitorado feminino, que \u00e9 4 pontos maior que o masculino.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037694207199272960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037685152426676225, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "Idoso atira na orelha de deputado do PSL que, chamou Lula de ladr\u00e3o no Maranh\u00e3o  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do-psl-que-chamou-lula-de-ladrao-no-maranhao/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1037685152426676225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037680565749776384, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:00", "timezone": "CDT", "user_id": 779718951144161281, "username": "andreyurivpadua", "tweet": "@07GMartins @psl_mg @Matheus_akio @claudiodiegos @OriChan Oficina de dedo no cu? Onde? C\u00eas t\u00e3o de sacanagem?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreyurivpadua/status/1037680565749776384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OriChan,claudiodiegos,Matheus_akio,psl_mg,07GMartins"}
{"id": 1037680360514039811, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 779718951144161281, "username": "andreyurivpadua", "tweet": "Sobre o PSL dizer que defende museu  https://twitter.com/Matheus_akio/status/1036446308972679168\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreyurivpadua/status/1037680360514039811", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678299974123521, "date": "2018-09-06", "time": "07:26:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3034386485, "username": "MZeuda", "tweet": "@PSL_Nacional #DireitaSegueDireita #DireitaUnida #Bolsonaro17No1\u00baturno #SomosTodosBolsonaro  irm\u00e3os que luta por um Brasil sem comunismo sem viol\u00eancia pela fam\u00edlia. Segue o partido tamb\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#DireitaSegueDireita,#DireitaUnida,#Bolsonaro17No1\u00baturno,#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MZeuda/status/1037678299974123521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1037677334831226882, "date": "2018-09-06", "time": "07:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 133008925, "username": "gcamarotti", "tweet": "Pesquisa do Ibope mostra que candidato do PSL, Jair Bolsonaro, est\u00e1 em um patamar de rejei\u00e7\u00e3o considerado 'alerta m\u00e1ximo'. Coment\u00e1rio no #Conex\u00e3oBras\u00edlia do @jornaldacbn. \ud83d\udcfb\ud83d\udc47\ud83d\udcfb\ud83d\udc47 http://m.cbn.globoradio.globo.com/media/audio/210850/rejeicao-de-bolsonaro-e-elevadissima-e-preocupa.htm\u00a0\u2026", "replies": 661, "retweets": 132, "likes": 963, "location": "", "hashtags": "#Conex\u00e3oBras\u00edlia", "link": "https://twitter.com/gcamarotti/status/1037677334831226882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornaldacbn"}
{"id": 1037674832106860545, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 265093394, "username": "reporternewss", "tweet": "@Divulgary @psl_mg KKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reporternewss/status/1037674832106860545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,Divulgary"}
{"id": 1037672616260259840, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3232357222, "username": "Eniratac", "tweet": "@PSL_Nacional Confirmada a presen\u00e7a de @jairbolsonaro dia 12 em Macei\u00f3?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eniratac/status/1037672616260259840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037663633642336256, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:43", "timezone": "CDT", "user_id": 132583575, "username": "Linekerarq", "tweet": "Ainda tem duvidas em como votar? Fa\u00e7a isso e pronto... (Mesmo n\u00e3o tendo candidato do PSL vote 17 e vamos mostrar nossa for\u00e7a)...#VotoBolsonaro17#BolsonaroPresidente17#Bolsonaro17No1\u00baturno#DireitaUnida#DireitaSegueDireita#LulaiInelegivel pic.twitter.com/At0KV8MuwY", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#VotoBolsonaro17,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17No1\u00baturno,#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita,#LulaiInelegivel", "link": "https://twitter.com/Linekerarq/status/1037663633642336256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662359781818369, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:40", "timezone": "CDT", "user_id": 130145350, "username": "JosyMourao", "tweet": "@Psl_Cah Inspira\u00e7\u00f5es da madrugada! Kkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosyMourao/status/1037662359781818369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Psl_Cah"}
{"id": 1037661740522242048, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Ap\u00f3s decis\u00e3o do TSE, Alckmin aposta em exibir 'Bolsonaro anti-pobre'Candidato do PSL tentava suspender propaganda, repetida no hor\u00e1rio eleitoral desta quinta  https://glo.bo/2oKK9YU\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037661740522242048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659956449751042, "date": "2018-09-06", "time": "06:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 20652192, "username": "dark_king_sgv", "tweet": "Candidato do PSL | Bolsonaro quer criar carreira de m\u00e9dico de Estado; \u00e9 vi\u00e1vel?  http://dlvr.it/QjJLlc\u00a0 pic.twitter.com/ELNdpTS0Hz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dark_king_sgv/status/1037659956449751042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653169638174722, "date": "2018-09-06", "time": "05:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 223669240, "username": "ju8rafa", "tweet": "em qual Partido Pol\u00edtico vc n\u00e3o votaria de jeito nenhum? #MDB #PTB #PDT #PT #DEM #PCdoB #PSB #PSDB #PTC #PSC #PMN #PRP #PPS #PV #AVANTE #PP #PSTU #PCB #PRTB #PHS #DC #PCO #PODE #PSL #PRB #PSOL #PR #PSD #PPL #PATRI #PROS #SOLIDARIEDADE #NOVO #REDE #PMB pic.twitter.com/ChXnEWHWgx", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MDB,#PTB,#PDT,#PT,#DEM,#PCdoB,#PSB,#PSDB,#PTC,#PSC,#PMN,#PRP,#PPS,#PV,#AVANTE,#PP,#PSTU,#PCB,#PRTB,#PHS,#DC,#PCO,#PODE,#PSL,#PRB,#PSOL,#PR,#PSD,#PPL,#PATRI,#PROS,#SOLIDARIEDADE,#NOVO,#REDE,#PMB", "link": "https://twitter.com/ju8rafa/status/1037653169638174722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037633064413876224, "date": "2018-09-06", "time": "04:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 958496560991686657, "username": "politicasemfato", "tweet": "Amap\u00e1: PP deve fechar coaliz\u00e3o com PSL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/politicasemfato/status/1037633064413876224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037615721398853632, "date": "2018-09-06", "time": "03:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 50778802, "username": "wilburcarvalhoj", "tweet": "Bolsonaro chuta Pixuleco em ato no DFCandidato do PSL exibiu e chutou boneco cr\u00edtico ao ex-presidente Lula em Ceil\u00e2ndia, durante discurso em que manteve a esquerda como alvo (Elei\u00e7\u00f5es 2018 A10)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilburcarvalhoj/status/1037615721398853632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037607098929111042, "date": "2018-09-06", "time": "02:43:04", "timezone": "CDT", "user_id": 78123302, "username": "BittyJr", "tweet": "Para o Senado: 111 H\u00e9lio Queiroz  Coliga\u00e7\u00e3o: \"Pra Fazer a Diferen\u00e7a \"                                           MDB/PP/AVANTE/PSL/PPL em Federal District  https://www.instagram.com/p/BnYGxpThZ6-/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=hnox8wgo1wn\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BittyJr/status/1037607098929111042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037557865173659649, "date": "2018-09-05", "time": "23:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 630861587, "username": "GustavoSaraiv", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL)\u201cGuru\u201d do candidato em economia, Paulo Guedes \u00e9 a favor da manuten\u00e7\u00e3o do trip\u00e9 macroecon\u00f4mico (com regime de meta fiscal e de infla\u00e7\u00e3o, com c\u00e2mbio flutuante) e defende a necessidade de uma simplifica\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria rumo a um imposto \u00fanico federal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoSaraiv/status/1037557865173659649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037556336878395392, "date": "2018-09-05", "time": "23:21:22", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "\"Dois policiais militares que participavam de agendas da campanha de Fl\u00e1vio Bolsonaro (PSL), candidato ao Senado pelo Rio de Janeiro e...  https://br.noticias.yahoo.com/policiais-presos-integravam-campanha-de-filho-de-bolsonaro-no-rio-130136245.html?soc_src=social-sh&soc_trk=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1037556336878395392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037554063146135557, "date": "2018-09-05", "time": "23:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 189774454, "username": "tropicalonline", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12% <--------------------\ud83e\udd14Ciro Gomes (PDT): 12% <----------------------\ud83e\udd14Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%<--------------------\ud83d\ude02Alvaro Dias...  https://www.facebook.com/EroaldoO.SILBA/posts/1784175065036524\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tropicalonline/status/1037554063146135557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538252683665408, "date": "2018-09-05", "time": "22:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 102691785, "username": "nilton_gonzaga", "tweet": "O PSL mandou um General, algu\u00e9m que pacificou o Haiti. O restante? Professor, antrop\u00f3logos, fora o discurso vitimista. #B17 https://twitter.com/alvaropaiva93/status/1037022562583236611\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#B17", "link": "https://twitter.com/nilton_gonzaga/status/1037538252683665408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532448136089601, "date": "2018-09-05", "time": "21:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 93300707, "username": "RangelPS", "tweet": "@GenPauloChagas @jairbolsonaro @MathiasPatriota @cabralxxi Eu ia fazer essa pergunta: Em quais estados o PSL est\u00e1 com o Bolsonaro. Vlw pela informa\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RangelPS/status/1037532448136089601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cabralxxi,MathiasPatriota,jairbolsonaro,GenPauloChagas"}
{"id": 1037527197400084480, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 418044213, "username": "leodesoares", "tweet": "@PSL_Nacional @jairbolsonaro @Rivotripa Sim.O problema \u00e9 que as pessoas deveriam processar e o n\u00e3o fazem. Nesse quesito a esquerda sempre se sobressai.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leodesoares/status/1037527197400084480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rivotripa,jairbolsonaro,PSL_Nacional"}
{"id": 1037526357037772805, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 418044213, "username": "leodesoares", "tweet": "@PSL_Nacional @jairbolsonaro @Rivotripa Isso a\u00ed ele faz h\u00e1 muito tempo.O Jabor \u00e9 cr\u00edtico ferrenho do Bolso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leodesoares/status/1037526357037772805", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rivotripa,jairbolsonaro,PSL_Nacional"}
{"id": 1037524459396182016, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:42", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Alckmin comemora pesquisa, mas diz que defini\u00e7\u00e3o ser\u00e1 na '\u00faltima semana'Alvo principal dos ataques tucanos, Jair Bolsonaro (PSL) oscilou dois pontos porcentuais para cima em duas semanas  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,alckmin-comemora-pesquisa-mas-diz-que-definicao-sera-na-ultima-semana,70002490108\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037524459396182016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519283050479617, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1016735481361584128, "username": "p4uloguede5", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%Alvaro Dias (Podemos): 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%Vera (PSTU): 1%Jo\u00e3o Goulart Filho (PPL): 1%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p4uloguede5/status/1037519283050479617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517558671396864, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3034386485, "username": "MZeuda", "tweet": "@PSL_Nacional  O Foto de S\u00e3o Paulo agora vai ap\u00f3ia o Cangaceiro Ciro, abram o olho \ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc41\ufe0f voc\u00eas n\u00e3o est\u00e1 dando o apoio que Bolsonaro precisa, #SomosTodosBolsonaro #Bolsonaro17No1\u00baturno pic.twitter.com/rFgm0i5Owo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro,#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/MZeuda/status/1037517558671396864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
