{"id": 1038443687808774144, "date": "2018-09-08", "time": "10:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1033181818755993601, "username": "MateusFili23", "tweet": "Esse Marco Ant\u00f4nio Vill \u00e9 praticamente um deus! J\u00e1 concluiu o inqu\u00e9rito policial e tudo mais! Ato pessoal o caralho! Foi um atentado pol\u00edtico SIM seu filho da puta! O cara \u00e9 filiado ao PSOL, tem foto dele com a camiseta do Lula! Villa, voc\u00ea \u00e9 um Canalha!  https://youtu.be/GJMCZqKsMvsEsse\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusFili23/status/1038443687808774144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443066045214720, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 290641703, "username": "arfatop", "tweet": "@BlogdoNoblat PSDB,PT,PSTU,PSOL,PCdoB,PCO..S\u00c3O TODOS FARINHA DO MESMO SACO", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arfatop/status/1038443066045214720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038442854790701056, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "N\u00f3s sempre condenamos todas as formas de viol\u00eancia pol\u00edtica. Por isso seguimos perguntando: quem matou Marielle e Anderson? Quem mandou matar?", "replies": 8, "retweets": 24, "likes": 85, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1038442854790701056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038442519992913921, "date": "2018-09-08", "time": "10:02:44", "timezone": "CDT", "user_id": 279655166, "username": "profatimasousa", "tweet": "Unificando as agendas de solicita\u00e7\u00e3o de exames e com a realiza\u00e7\u00e3o mutir\u00f5es para cirurgias, acabaremos com as filas em que pessoas esperam anos por por um procedimento. #F\u00e1timaeKeka50#ElasPorN\u00f3s#SemMedoDeMudarODF#Sa\u00fade#PSOL  pic.twitter.com/Gpol5LUxfZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#F\u00e1timaeKeka50,#ElasPorN\u00f3s,#SemMedoDeMudarODF,#Sa\u00fade,#PSOL", "link": "https://twitter.com/profatimasousa/status/1038442519992913921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440425697304576, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:25", "timezone": "CDT", "user_id": 205525698, "username": "gabrielcarvfer", "tweet": "@folha UFRJ e turminha do PSOL que se exploda. T\u00e3o no bom de andando que n\u00e3o foram presos e exonerados ainda, mesmo merecendo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielcarvfer/status/1038440425697304576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038440213138362370, "date": "2018-09-08", "time": "09:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 205525698, "username": "gabrielcarvfer", "tweet": "- Deixam o museu mais importante do pa\u00eds pegar fogo- V\u00e3o perder a posse do museu em troca da restaura\u00e7\u00e3o do mesmo- Turminha do PSOL, respons\u00e1vel pela merda, diz que isso \u00e9 \"Autorit\u00e1rio\"V\u00e3o se ferrar seu bando de incompetentes aloprados. Tinham era que ser exonerados tamb\u00e9m.  https://twitter.com/folha/status/1038264421343285249\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielcarvfer/status/1038440213138362370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437908779360257, "date": "2018-09-08", "time": "09:44:25", "timezone": "CDT", "user_id": 910789297, "username": "FariasAdo", "tweet": "@Estadao PSol N\u00c3O quer perder a teta. kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FariasAdo/status/1038437908779360257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1038436901819240448, "date": "2018-09-08", "time": "09:40:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de ver @GuilhermeBoulos no debate na @tvgazetaoficial a partir das 19h30! https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1038420217649610752\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1038436901819240448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,tvgazetaoficial"}
{"id": 1038436083229515776, "date": "2018-09-08", "time": "09:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 77219308, "username": "gamaxis", "tweet": "o PRINCIPAL VETOR desse crime , era FILIADO ao PSOL, e estranhamente s\u00f3 em dez ultimo 2017 que ele se desvinculou! o cara tava desempregado! como teria dinheiro para 4 advogados particulares? E a m\u00eddia FAZ TUDO! eu disse TUDO para tentar tratar esse caso como um CRIME ISOLADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gamaxis/status/1038436083229515776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435550817144832, "date": "2018-09-08", "time": "09:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4878383279, "username": "Ritaandrade50", "tweet": "Mais um bloquinho de apoio! Obrigada a todos voc\u00eas, pessoas especiais que acreditam que eu posso fazer a diferen\u00e7a! O apoio \u00e9 muito importante na caminha por um DF mais justo e inclusivo! Rita AndradeCandidata a Deputada DISTRITAL 50 005 PSOL  pic.twitter.com/KVujxKgaa6", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ritaandrade50/status/1038435550817144832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433763066228736, "date": "2018-09-08", "time": "09:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1011324627069624321, "username": "GleitonCabral", "tweet": "@carcara_o @BecaBrix PSOL tem que ir todo pra cadeia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GleitonCabral/status/1038433763066228736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BecaBrix,carcara_o"}
{"id": 1038432753971290113, "date": "2018-09-08", "time": "09:23:56", "timezone": "CDT", "user_id": 82455333, "username": "agnoalves", "tweet": "@joanatreptow @reblec @jonseriously @desbocadaDeBar Quem matou a vereadora eu n\u00e3o sei. O que eu sei \u00e9 que quem tentou matar um cidad\u00e3o empurrando contra um caminh\u00e3o foi UM VEREADOR DO PT e agora quem tentou matar o Bolsonaro com uma faca foi UM MILITANTE DO PSOL E DO PT, gente da sua laia que s\u00e3o violentos e intolerantes.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agnoalves/status/1038432753971290113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "desbocadaDeBar,jonseriously,reblec,joanatreptow"}
{"id": 1038429295390142464, "date": "2018-09-08", "time": "09:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 82455333, "username": "agnoalves", "tweet": "@Estadao @BlogdoNoblat \u00c9 preciso esclarecer que somente a esquerda comete crimes pol\u00edticos. Um VEREADOR DO PT TENTOU MATAR um cidad\u00e3o empurrando contra um caminh\u00e3o e agora um militante do PSOL tentou matar o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agnoalves/status/1038429295390142464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,Estadao"}
{"id": 1038428535629729793, "date": "2018-09-08", "time": "09:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 98786988, "username": "maxmacieldf", "tweet": "Bora Ocupar..Ocupar o Centro;Ocupar as PeriferiasBora 50..Eu e meu parceiro @raphaelsebbadf  dando o Salve..\u00c9 Psol\u00c9 50(061)\u00c9 50\ud83d\udcaf  pic.twitter.com/ZWcSGWzIG3", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxmacieldf/status/1038428535629729793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425053245923329, "date": "2018-09-08", "time": "08:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 855470292801638401, "username": "Crismrserejo", "tweet": "@Antony_Shaon @JoselitoMuller3 E \u00e9 do PSOL o reitor da UFRJ que n\u00e3o repassou os recursos para manuten\u00e7\u00e3o do Museu Nacional do Rio de Janeiro! Quer mais?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Crismrserejo/status/1038425053245923329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3,Antony_Shaon"}
{"id": 1038422704028823553, "date": "2018-09-08", "time": "08:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 439099429, "username": "izaquebastos", "tweet": "@MailOnline 'socialist'?Socialista extremo, como todos socialistas.O cara \u00e9 filiado a um partido de extrema esquerda, PSOL, q foi fundado por Achille Lollo, da extrema esquerda italiana, mas a imprensa coloca socialista em aspas?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izaquebastos/status/1038422704028823553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MailOnline"}
{"id": 1038420511347363840, "date": "2018-09-08", "time": "08:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 828080382310494208, "username": "defequemarche", "tweet": "@blogdosakamoto *Mao. Sem falar a fome que espalharam pelos pa\u00edses por eles governados. Mais covarde que isso s\u00f3 eleitor do PSOL mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/defequemarche/status/1038420511347363840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdosakamoto"}
{"id": 1038418748347170816, "date": "2018-09-08", "time": "08:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 77219308, "username": "gamaxis", "tweet": "@GFiuza_Oficial E ele saiu do PSOL APENAS em DEZEMBRO 2017. Porque? Estava sendo orientado? Talvez para n\u00e3o \"dar o que falar\"? Tem que se verificar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gamaxis/status/1038418748347170816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GFiuza_Oficial"}
{"id": 1038418168539213824, "date": "2018-09-08", "time": "08:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 210620557, "username": "marcos_martinho", "tweet": "@daniel_bonn Nota do PSOL vs Nota da Diretoria do Flamengo: Qual \u00e9 a mais \u201cpau no cu\u201d?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos_martinho/status/1038418168539213824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daniel_bonn"}
{"id": 1038415685079244800, "date": "2018-09-08", "time": "08:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 276627220, "username": "adnarimrasec", "tweet": "Na entrevista do Gen. Mour\u00e3o \u00e0 GloboNews os entrevistadores fizeram enorme esfor\u00e7o para o General dizer \u201co Brasil pode estar aos peda\u00e7os atolado na anarquia e na venezueliza\u00e7\u00e3o que as For\u00e7as Armadas n\u00e3o far\u00e3o nada\u201d, pois \u00e9 isso que eles que eles querem, um pa\u00eds nas m\u00e3os do PSOL.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adnarimrasec/status/1038415685079244800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038414276422234113, "date": "2018-09-08", "time": "08:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 303795484, "username": "JoseAntonio_Ns", "tweet": "PSOL envolvido no inc\u00eandio do MUSEU NACIONAL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseAntonio_Ns/status/1038414276422234113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411631137447936, "date": "2018-09-08", "time": "08:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "Nos \u00faltimos 30 anos, o Brasil tem sido governado como balc\u00e3o de neg\u00f3cios, na base do toma-l\u00e1-d\u00e1-c\u00e1. Isso provocou no povo um sentimento de descren\u00e7a com a pol\u00edtica brasileira. Vamos assumir a Presid\u00eancia para fazer diferente! \u00c9 poss\u00edvel mudar! #BoulosESonia50 pic.twitter.com/OnPPWxLvb2", "replies": 5, "retweets": 7, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "#BoulosESonia50", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1038411631137447936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411091477491714, "date": "2018-09-08", "time": "07:57:51", "timezone": "CDT", "user_id": 838154713384243201, "username": "JorgeHu90311547", "tweet": "@DaniloGentili @JoselitoMuller3 Foi o psol que queimou o museu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeHu90311547/status/1038411091477491714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3,DaniloGentili"}
{"id": 1038408531375017984, "date": "2018-09-08", "time": "07:47:41", "timezone": "CDT", "user_id": 736209455931613184, "username": "adonas40", "tweet": "@RenovaMidia Para que? Para o PSOL deixar queimar tudo outra vez?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adonas40/status/1038408531375017984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1038407784885362689, "date": "2018-09-08", "time": "07:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 41862821, "username": "3vair", "tweet": "O que me faz pensar. E se fosse um atentado ao candidado do PSOL ou do PT? Qual a abordagem dessas pessoas? Viol\u00eancia \u00e9 sempre condenada e n\u00e3o pode fazer jamais parte do debate democr\u00e1tico.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3vair/status/1038407784885362689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407253697736704, "date": "2018-09-08", "time": "07:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 736209455931613184, "username": "adonas40", "tweet": "E da\u00ed? Todos sabem que a organiza\u00e7\u00e3o criminosa petista, qdo for agora devidamente chutada do poder, juntamente com o PSOL, seja qual for o governo eleito, pretende levar um caos maior ao pa\u00eds.  https://twitter.com/g1politica/status/1038276273838219264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adonas40/status/1038407253697736704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407054657048578, "date": "2018-09-08", "time": "07:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 58906101, "username": "rooo_sane", "tweet": "Francamente, ta dif\u00edcil conviver com a humanidade. O cara aqui no trabalho dizendo q viu na Globo News que o esfakeador do Bolsonaro tem quatro advogados: dois do PT e dois do PSol. S\u00e9rio, gente, d\u00e1 vontade de ir embora do pa\u00eds pq n\u00e3o d\u00e1 mais pra conviver com o brasileiro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rooo_sane/status/1038407054657048578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402347033153537, "date": "2018-09-08", "time": "07:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 71446006, "username": "Isonilda", "tweet": "O PSOL estava no foco da m\u00eddia por causa do inc\u00eandio do Museu. E agora est\u00e1 na m\u00eddia porque um ex-integrante do partido esfaqueou o Bolsonaro. E ainda respiram aliviados? #vaientender https://twitter.com/lucasdearagao/status/1038117804954677248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#vaientender", "link": "https://twitter.com/Isonilda/status/1038402347033153537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038400801637642241, "date": "2018-09-08", "time": "07:16:58", "timezone": "CDT", "user_id": 22216860, "username": "fera2k", "tweet": "@BlogDoPim Pra mim, uma pessoa moderada tem outro sentido. Esse assassino \u00e9 da estrema esquerda radical (=PSOL e PT).Esquerda moderada \u00e9 PSDB ou PSB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fera2k/status/1038400801637642241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1038400754623631360, "date": "2018-09-08", "time": "07:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 34668906, "username": "jcbelarmino", "tweet": "@JoselitoMuller3 PSOL \u00e9 o bra\u00e7o armado da esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcbelarmino/status/1038400754623631360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3"}
{"id": 1038400650185519104, "date": "2018-09-08", "time": "07:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 34668906, "username": "jcbelarmino", "tweet": "PSOL \u00e9 o bra\u00e7o armado da esquerda.  https://twitter.com/JoselitoMuller3/status/1038381351148367874\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcbelarmino/status/1038400650185519104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038400235435896833, "date": "2018-09-08", "time": "07:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 81230375, "username": "Raginho", "tweet": "@o_antagonista Amoedo e um progressista e outra lado da.moeda do psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raginho/status/1038400235435896833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038400152170577920, "date": "2018-09-08", "time": "07:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 107267969, "username": "maedeseis", "tweet": "@LaerteMPJr @LuizSilva5000 Kkkkk psol e pt mesma coisa?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maedeseis/status/1038400152170577920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizSilva5000,LaerteMPJr"}
{"id": 1038397336806977541, "date": "2018-09-08", "time": "07:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 279655166, "username": "profatimasousa", "tweet": "Aceitei o desafio de governar o DF, colocando minha experi\u00eancia como gestora e professora a servi\u00e7o do nosso povo, para realizar as transforma\u00e7\u00f5es de que tanto precisamos. #F\u00e1timaeKeka50#DF#Bras\u00edlia#Elei\u00e7\u00f5es#PSOL  pic.twitter.com/Mh5WcKnJAU", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#F\u00e1timaeKeka50,#DF,#Bras\u00edlia,#Elei\u00e7\u00f5es,#PSOL", "link": "https://twitter.com/profatimasousa/status/1038397336806977541", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038396381424242688, "date": "2018-09-08", "time": "06:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 321655014, "username": "HumorPoliticobr", "tweet": "Terra Devoluta...por Paulo Baraky #corrup\u00e7\u00e3o #governoDilma #humor #arqueologia #luzia #MuseuNacional #psol #mst #escrita #carta #brasil #charge pic.twitter.com/3pT9jSyqMV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#corrup\u00e7\u00e3o,#governoDilma,#humor,#arqueologia,#luzia,#MuseuNacional,#psol,#mst,#escrita,#carta,#brasil,#charge", "link": "https://twitter.com/HumorPoliticobr/status/1038396381424242688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038396174430924802, "date": "2018-09-08", "time": "06:58:35", "timezone": "CDT", "user_id": 135270298, "username": "toninhodopsol", "tweet": "As mulheres no Poder. J\u00e1!  https://www.instagram.com/p/Bndtrubl99K/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ldyc204ivgsg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toninhodopsol/status/1038396174430924802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038392988886622208, "date": "2018-09-08", "time": "06:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 243294632, "username": "clovisilha", "tweet": "O sujeito nasce no Egito, cresce, fica importante, morre, vira m\u00famia, \u00e9 enterrado por mil\u00e9nios, \u00e9 descoberto, vem pro Brasil, fica perto do imperador, vai pro museu, \u00e9 exposto por d\u00e9cadas, a\u00ed vem o inc\u00eandio e ele vir\u00e1 p\u00f3.Ningu\u00e9m resiste ao PSOL.  pic.twitter.com/VV5DfLPISD", "replies": 6, "retweets": 46, "likes": 110, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovisilha/status/1038392988886622208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038378161548021760, "date": "2018-09-08", "time": "05:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 84378965, "username": "ibrandao", "tweet": "\u00f1 concordo. a pr\u00f3pria cassa\u00e7\u00e3o do Cunha s\u00f3 foi poss\u00edvel gra\u00e7as ao trabalho da bancada do PSOL. pequena, barulhenta e que faz um grande trabalho no parlamento. ideologia \u00e9 outra coisa. @depChicoAlencar, @Glauber_Braga @luizaerundina e @IvanValente  s\u00e3o nomes de muito respeito. abs https://twitter.com/jorgehamiltonbr/status/1038101419897835523\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ibrandao/status/1038378161548021760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "depChicoAlencar,Glauber_Braga,luizaerundina,IvanValente"}
{"id": 1038372686831935490, "date": "2018-09-08", "time": "05:25:15", "timezone": "CDT", "user_id": 183010850, "username": "amarildovarela", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cUXkOuFMlTQ?aOlavo\u00a0\u2026 de Carvalho MANDA AVISO a BOLSONARO e acusa PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amarildovarela/status/1038372686831935490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038362240087465984, "date": "2018-09-08", "time": "04:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 92321228, "username": "ronaldveiga", "tweet": "Olavo de Carvalho MANDA AVISO a BOLSONARO e acusa PSOL  https://www.youtube.com/attribution_link?a=9FR8eFimEYg&u=%2Fwatch%3Fv%3DcUXkOuFMlTQ%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldveiga/status/1038362240087465984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038361895009304576, "date": "2018-09-08", "time": "04:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 92321228, "username": "ronaldveiga", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cUXkOuFMlTQ?aOlavo\u00a0\u2026 de Carvalho MANDA AVISO a BOLSONARO e acusa PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldveiga/status/1038361895009304576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038359183282847744, "date": "2018-09-08", "time": "04:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 50778802, "username": "wilburcarvalhoj", "tweet": "Goi\u00e1s tem apenas uma postulante transg\u00eanero nas elei\u00e7\u00f5es deste ano. Geovanna Xavier \u00e9 candidata a deputada estadual pelo PSOL e, ao POPULAR, diz que sabe que ser\u00e1 dif\u00edcil ganhar, mas relata que sua candidatura usar\u00e1 o per\u00edodo eleitoral para \u201cfazer a luta contra a LGBTfobia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilburcarvalhoj/status/1038359183282847744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038324919594110976, "date": "2018-09-08", "time": "02:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 380968412, "username": "Nuno_Gonzaga", "tweet": "@folha @rpcpdp Propagam not\u00edcias falsas e s\u00f3 promove desencontro.J\u00e1 foi filiado ao psol, igual ao Daciolo, que ele realmente apoiava.O cara \u00e9 um louco que fez ao maior merda da vida dele e fudeu mais ainda com as coisas aqui.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nuno_Gonzaga/status/1038324919594110976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rpcpdp,folha"}
{"id": 1038303319444344832, "date": "2018-09-08", "time": "00:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 16677390, "username": "GabsFreitas", "tweet": "Olavo de Carvalho MANDA AVISO a BOLSONARO e acusa PSOL  https://youtu.be/cUXkOuFMlTQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabsFreitas/status/1038303319444344832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038303294165315584, "date": "2018-09-08", "time": "00:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 267450919, "username": "M7theus", "tweet": "Aposto 300 reais com quem quiser agora, que quando investigarem a quest\u00e3o do inc\u00eandio no Museu vai ter alguma liga\u00e7\u00e3o com o PSOL ou algum dos militantes deles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M7theus/status/1038303294165315584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038293342646362113, "date": "2018-09-08", "time": "00:09:58", "timezone": "CDT", "user_id": 157226645, "username": "JoseMedeirosMT", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 tirar da UFRJ \u00e9 tirar do PSOL.  https://twitter.com/folha/status/1038264421343285249\u00a0\u2026", "replies": 8, "retweets": 22, "likes": 103, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseMedeirosMT/status/1038293342646362113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263859159724033, "date": "2018-09-07", "time": "22:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 294314081, "username": "NunoJoee", "tweet": "@whycosima Tinha 4 mil pessoas no local, um corpo cl\u00ednico, varios m\u00e9dicos explicando porque n\u00e3o saiu sangue estilo Kill Bill, o cara filiado no PSOL e ativista confessou o crime, mas o tt da Z\u00e9 droguinha ae que \u00e9 o certo. Suspende a maconha e para de ver os filmes do Tarantino um pouco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NunoJoee/status/1038263859159724033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1038255544774131718, "date": "2018-09-07", "time": "21:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 62606284, "username": "jasongabriel17", "tweet": "@roxmo Ainda bem que o cozinheiro n\u00e3o \u00e9 afiliada do PSOL \ud83d\udd2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jasongabriel17/status/1038255544774131718", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1038242627026669568, "date": "2018-09-07", "time": "20:48:26", "timezone": "CDT", "user_id": 237795080, "username": "RA_MON_KAS", "tweet": "@veramagalhaes \u00c9  s\u00f3 um adendo a tudo, reparaste q  as principais trag\u00e9dias em 2 anos est\u00e3o ligadas ao PSOL ?Nada de acusa\u00e7\u00f5es s\u00f3  consequ\u00eancias,, Pr\u00e9dio pega fogo, Mariele morta,MUSEU pega fogo, ataque a um presidenci\u00e1vel..N\u00e3o diz nada!!!mas em linha de investiga\u00e7\u00e3o pode consultar o Stedelis.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RA_MON_KAS/status/1038242627026669568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes"}
{"id": 1038240399058460673, "date": "2018-09-07", "time": "20:39:35", "timezone": "CDT", "user_id": 52397245, "username": "aaaleonardo", "tweet": "@pfnery o RJ \u00e9 um estado t\u00e3o devastado que tem um candidato do PSOL com 7% das inten\u00e7\u00f5es de voto. Em outros estados, candidatos do PSOL tem entre 1 ou 2%. O pior \u00e9 que as propostas s\u00e3o todas desconectadas da realidade.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaaleonardo/status/1038240399058460673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pfnery"}
{"id": 1038239565646098432, "date": "2018-09-07", "time": "20:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 527062853, "username": "paulomjc", "tweet": "@MarisaLoboCover Desculpe Marisa, escrevi incompletamente, favor considerar \"os militantes radicais do PT, PSOL, etc\". A prop\u00f3sito, voc\u00ea viu as informa\u00e7\u00f5es que este meliante \u00e9 vinculado ao PT (o qual \u00e9 partido irm\u00e3o do PSOL)?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulomjc/status/1038239565646098432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarisaLoboCover"}
{"id": 1038236882616967168, "date": "2018-09-07", "time": "20:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 705874458876186625, "username": "BravinMarcelo", "tweet": "@mitags @fabifbbr @Rita_Guim @aruthcao @SoraiaGebhard @BecaBrix @AraciPatriota @RoseBarros__ @RitaOli36702816 @samuelpeixoto @HumbertoReisJr Quem vota em PSOL e  PT deve estar consciente que est\u00e1 votando em adoradores de bandidos e assassinos e um dia podem ser v\u00edtima desses mesmos partidos.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BravinMarcelo/status/1038236882616967168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HumbertoReisJr,samuelpeixoto,RitaOli36702816,RoseBarros__,AraciPatriota,BecaBrix,SoraiaGebhard,aruthcao,Rita_Guim,fabifbbr,mitags"}
{"id": 1038227248313237505, "date": "2018-09-07", "time": "19:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 182620313, "username": "_MuMaia", "tweet": "Rapaz, se fosse legalizado o porte de arma esse cara jamais teria uma arma legal primeiro pq tem teste psicol\u00f3gico, segundo pq o cara tem antecedentes criminais, e terceiro por ser filiado ao PSOL todo mundo sabe que o cara n\u00e3o trabalha, e armas s\u00e3o caras. Fim de papo jumentos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MuMaia/status/1038227248313237505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225715651649540, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3017861001, "username": "MarioaoNeto", "tweet": "@MarceloFreixo U\u00e9. Nenhuma palavra sobre ele ter sido filiado ao PSOL?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarioaoNeto/status/1038225715651649540", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloFreixo"}
{"id": 1038222274833379328, "date": "2018-09-07", "time": "19:27:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1962893593, "username": "navesps3", "tweet": "@folha T\u00e1 no caminho certo. J\u00e1 foi filiado ao @psol50. Basta filiar novamente. A mentalidade \u00e9 bem o estilo do psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/navesps3/status/1038222274833379328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,psol50"}
{"id": 1038220305733505041, "date": "2018-09-07", "time": "19:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 871379422665990144, "username": "andersonline_", "tweet": "@GloboNews @Desesquerdizada Concordo,  pode ser PT ou PSOL!!! \ud83d\ude0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonline_/status/1038220305733505041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,GloboNews"}
{"id": 1038208879946067968, "date": "2018-09-07", "time": "18:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 201496871, "username": "ayrtonweb", "tweet": "Se o Ad\u00e9lio fizesse esse atentado em um movimento do PSOL ou PT, certamente os militantes j\u00e1 os teriam linchado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ayrtonweb/status/1038208879946067968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202372298874881, "date": "2018-09-07", "time": "18:08:29", "timezone": "CDT", "user_id": 14491716, "username": "ramonritter", "tweet": "@MBLivre , quem est\u00e1 pagando a BANCA de 4 advogados que est\u00e1 defendendo o pobre \"pedreiro desempregado\" do PSOL? \u00e9 s\u00f3 seguir a trilha do dinheiro que v\u00e3o encontrar os mandantes do crime", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramonritter/status/1038202372298874881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1038202349657968641, "date": "2018-09-07", "time": "18:08:23", "timezone": "CDT", "user_id": 377817322, "username": "KallJcarlos", "tweet": "@pinhead_lives Com f\u00e9  no alt\u00edssimo Deus de Israel,Jair Messias Bolsonaro vai sair bem dessa, porque Deus \u00e9 justo e n\u00e3o abandona aqueles que o temem,e ele vai tirar o Brasil dessa lama podre.e juntos iremos resgatar o Brasil das garras desses criminosos \"PT , PSDB, PSOL, PMDB,Pc do b,PV, PTB,PN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KallJcarlos/status/1038202349657968641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pinhead_lives"}
{"id": 1038200480890007552, "date": "2018-09-07", "time": "18:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 922897528135344130, "username": "ANGIERRYS", "tweet": "Olavo de Carvalho MANDA AVISO a BOLSONARO e acusa PSOL  https://youtu.be/cUXkOuFMlTQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANGIERRYS/status/1038200480890007552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038196240582946818, "date": "2018-09-07", "time": "17:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 115235588, "username": "kayacarvalho", "tweet": "N aguento mais esse assunto\"Ai nossa pq foi fake\"\"Ai pq a esquerda quem ataca\"\"Ai pq \u00e9 a direita que ataca mais\"\"Ai mas pq ele era filiado ao psol h\u00e1 4 anos\"\"Ai pq ele era mission\u00e1rio da igreja\"\"T\u00e1 vendo culpa de esquerdistas\"AFFFFF", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kayacarvalho/status/1038196240582946818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194283201929218, "date": "2018-09-07", "time": "17:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 817371647778942978, "username": "Kayosmoke1", "tweet": "@midoriyaseun Ele foi filiado ao PSOL.O advogado \u00e9 filiado ao PSOLMilitante de esquerdaProvavelmente foi financiado para assassinar o candidatoEssa viol\u00eancia \u00e9 comum por parte de esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kayosmoke1/status/1038194283201929218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "midoriyaseun"}
{"id": 1038194147520327681, "date": "2018-09-07", "time": "17:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 390470137, "username": "Ualahssy", "tweet": "Nenhuma figura publica tem coragem de fugir desse  clich\u00ea hipocrita. S\u00f3 tem covardes nesse pa\u00eds. Ningu\u00e9m lembra o que Bolsonaro e os seus  disseram no assassinato da vereadora do psol? N\u00e3o a toa o agressor foi do psol e \u00e9 de esquerda. Colhe se o que se planta. Quem semeia vento..  https://twitter.com/veramagalhaes/status/1037784167273127941\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ualahssy/status/1038194147520327681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191793551106048, "date": "2018-09-07", "time": "17:26:26", "timezone": "CDT", "user_id": 49873580, "username": "bsburgente", "tweet": "O agressor \u201ca servi\u00e7o de Deus\u201d, desempregado,n\u00edvel superior,7 anos de  Psol,cabo eleitoral da Dilma em 2014,humilde,sem contato familiar,viajante inveterado, j\u00e1 tem 4 advogados alto coturno em sua defesa. Quem est\u00e1 pagando? Isso vai feder muito ainda!Aguardemos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bsburgente/status/1038191793551106048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191679373754368, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 705874458876186625, "username": "BravinMarcelo", "tweet": "@JornalOGlobo Cuspiram em Bolsonaro, Jogaram Ovo, Jogaram purpurina nele, chamaram ele de estuprador, mas ele nem ningu\u00e9m da direita saiu matando ningu\u00e9m, mas a esquerda acha que pode tudo, at\u00e9 matar. Esse PT, PSOL, PSDB, PCB, REDE querem destruir o Brasil.", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 71, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BravinMarcelo/status/1038191679373754368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038189493935906817, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 153433397, "username": "thanosphys", "tweet": "@Fowztasia @akairingo_mkii E ele n\u00e3o tava no partido faz uns 4 anos, e agora tava mais para fan\u00e1tico religioso. Daciolo tb j\u00e1 foi do PSOL, mas ningu\u00e9m diz que ele \u00e9 de esquerda agora.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thanosphys/status/1038189493935906817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "akairingo_mkii,Fowztasia"}
{"id": 1038185065048666113, "date": "2018-09-07", "time": "16:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 100792319, "username": "cmte_ac", "tweet": "@BlogdoNoblat Tamb\u00e9m, nunca foi a atos do PT, MST, PSOL e militontagens em geral...e nunca nem viu falar de Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmte_ac/status/1038185065048666113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038184270726975488, "date": "2018-09-07", "time": "16:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 98786988, "username": "maxmacieldf", "tweet": "22\u00ba Dia de Campanha:\ud83d\udca5Caminhada com nossa Candidata ao Gov Prof. F\u00e1tima no sudoeste;\ud83d\udca5Grande Panfletagem no centro da Ceil\u00e2ndia.\u00c9 PSOL\u00c9 50100\u00c9 \ud83d\udcaf% Quebrada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxmacieldf/status/1038184270726975488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177298242052096, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "\"\u00c9 chegar l\u00e1 e cortar o aumento abusivo de sal\u00e1rio de juiz. Como \u00e9 que pode, tava ganhando 33 mil reais e aumentou o sal\u00e1rio pra 40 mil reais?\" @GuilhermeBoulos no JN! pic.twitter.com/PNpwDMMRa0", "replies": 14, "retweets": 39, "likes": 146, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1038177298242052096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038170395722043400, "date": "2018-09-07", "time": "16:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 35219162, "username": "helioflores", "tweet": "Muita cretinice da m\u00eddia em destacar que o agressor de Bolsonaro \u00e9 do PSOL: desfiliou-se do partido h\u00e1 4 anos. Como se um psolista, esse ateu comunista ladr\u00e3o de terras, t\u00e3o acostumado com enxada e fac\u00e3o, fosse errar uma facada e ainda dizer que foi Deus que mandou", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helioflores/status/1038170395722043400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169671369981952, "date": "2018-09-07", "time": "15:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 211765562, "username": "Real_ZeRuela", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira foi filiado ao PSOL entre maio de 2007 e dezembro de 2017. Aquele PSOL que cuidava do Museu Nacional.O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL.  https://twitter.com/flaviomorgen/status/1037801791197511681\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Real_ZeRuela/status/1038169671369981952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038168519790284800, "date": "2018-09-07", "time": "15:53:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1337342342, "username": "PauloFdeO", "tweet": "Se for como o PSOL quer que a minoria tenha mais for\u00e7a, ent\u00e3o o presidente com menos votos vai ganhar rsrsrs.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloFdeO/status/1038168519790284800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167691620769792, "date": "2018-09-07", "time": "15:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "7 de outubro \u00e9 dia de votar 50 de cima abaixo! Sem medo de mudar o Brasil! pic.twitter.com/27sSP9YOmK", "replies": 13, "retweets": 26, "likes": 105, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1038167691620769792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166987317436416, "date": "2018-09-07", "time": "15:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1036301460475183105, "username": "DireitaDemocrt1", "tweet": "A esquerda sempre se contradizendo em seus ideais. O que serve para um deve servir para o outro. O cara foi filiado ao PSOL e faz campanha pro Lula nas redes sociais, isso \u00e9 fato incontest\u00e1vel.   http://teleguiado.com/sociedade/2018/09/quem-associa-bolsonaro-assassinos-nao-pode-pedir-blindagem-do-psol.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DireitaDemocrt1/status/1038166987317436416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165446632058881, "date": "2018-09-07", "time": "15:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 267450919, "username": "M7theus", "tweet": "\"O Bolsonaro colheu o que plantou\", ele teria colhido se fosse algo relacionado a Direita, mas foi um militantante de ESQUERDA que tinha liga\u00e7\u00e3o com o PSOL que se espalha \u00f3dio dizendo que quer \"igualdade\", da galera que fala de paz mas prega viol\u00eancia por baixo dos panos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M7theus/status/1038165446632058881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161344787369984, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:27", "timezone": "CDT", "user_id": 432038062, "username": "amaralgustavo82", "tweet": "@hbredda @ronaldoguedes81 Psol alias...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amaralgustavo82/status/1038161344787369984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ronaldoguedes81,hbredda"}
{"id": 1038153658356191232, "date": "2018-09-07", "time": "14:54:54", "timezone": "CDT", "user_id": 154698878, "username": "HelioNogueiraTV", "tweet": "Filiado ao PSOL, PT, PSB, DEM, Tanto faz! \u00c9 tudo a mesma coisa.  https://twitter.com/samuelpeixoto/status/1037834837317566464\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelioNogueiraTV/status/1038153658356191232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150913746120704, "date": "2018-09-07", "time": "14:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3983928853, "username": "mstdeoutback", "tweet": "@rosaneoliveira Nenhuma! Todos filiados do PSOL s\u00e3o malucos!! Boulos e Jean Wyllys, dois terroristas com ideologia... \ud83d\udd25\ud83d\udd25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mstdeoutback/status/1038150913746120704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosaneoliveira"}
{"id": 1038148124483743745, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2407304319, "username": "bocaferina", "tweet": "@DCM_online Esse tem vis\u00e3o de vaca s\u00f3 enxerga em linha reta e s\u00f3 enxerga PT. Pois quem atacou foi do psol!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bocaferina/status/1038148124483743745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1038141614626164737, "date": "2018-09-07", "time": "14:07:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2828071815, "username": "Renato_TIC", "tweet": "@TiaBiba49 Sei. O cara que deu a facada \ud83d\udd2a tamb\u00e9m era um paz e amor do PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renato_TIC/status/1038141614626164737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TiaBiba49"}
{"id": 1038140498815463424, "date": "2018-09-07", "time": "14:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 905470700038668288, "username": "pfnery", "tweet": "A al\u00edquota de contribui\u00e7\u00e3o dos servidores na Uni\u00e3o \u00e9 de 11%, piso para os entes.V\u00e1rios j\u00e1 possuem al\u00edquotas maiores. MP 805 tentou aumentar, barrada por PSOL-Dodge-Lewandowski.Ontem compartilhei que essa contribui\u00e7\u00e3o paga menos de 20% da despesa, o resto o contribuinte.  pic.twitter.com/0BbBLXMfII", "replies": 8, "retweets": 32, "likes": 100, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pfnery/status/1038140498815463424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038138382466015232, "date": "2018-09-07", "time": "13:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1003777690481111040, "username": "INTERVENCIONIS4", "tweet": "\"novo\"..+ do mesmo...\u00d1 diziam q fhc era \"pr\u00edncipe\" na politica?mas devia ser \"princesa\",pois gerou\\acalentou seu filhotinho...o pt do molusco... Agora q a casa\u00a0caiu p o pt ,o psdb est\u00e1 ruindo junto,lan\u00e7am o Novo...\"um psol de dir...  https://gab.ai/INTERVENCIONISTA/posts/34401473\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/INTERVENCIONIS4/status/1038138382466015232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137208337821696, "date": "2018-09-07", "time": "13:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 978703214748028933, "username": "marcusvmaraujo", "tweet": "@RenovaMidia Inclusive acharam um trouxa do PSOL para assumir. Quem gosta de teatro e esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcusvmaraujo/status/1038137208337821696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1038135485644849152, "date": "2018-09-07", "time": "13:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 167388420, "username": "Charlles37", "tweet": "@VillaMarcovilla Voc\u00ea s\u00f3 se faz de sonso porque quer. Faz favor...... o canalha era filiado ao PSOL . Seja honesto Sr Villa e conte a verdadeira hist\u00f3ria. Fica feio. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Charlles37/status/1038135485644849152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038135311828705280, "date": "2018-09-07", "time": "13:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4878383279, "username": "Ritaandrade50", "tweet": "7 de setembro na marcha dos exclu\u00eddos em Bras\u00edlia dando um basta na velha pol\u00edtica e em todos os golpes que se acometem sobre o povo brasileiro. Basta! #LulaLivre #ForaTemer #PSOL #afavorita #luto #DF1 pic.twitter.com/sLHCR8qSqE", "replies": 2, "retweets": 12, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#ForaTemer,#PSOL,#afavorita,#luto,#DF1", "link": "https://twitter.com/Ritaandrade50/status/1038135311828705280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134964850700290, "date": "2018-09-07", "time": "13:40:37", "timezone": "CDT", "user_id": 107908527, "username": "Rodrigo_Mesquit", "tweet": "@zehdeabreu vc \u00e9 retardado? um cara do PSOL \u00e9 de direita? Jumeeenntooo, sou doido pra te encontrar e vc cuspir na minha cara. Sua sorte \u00e9 que encontrou um frouxo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo_Mesquit/status/1038134964850700290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1038133676104736768, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 32980450, "username": "Rogerio_Moreira", "tweet": "Our Tropical Trump was stabbed westerday at Minas Gerais. The knife almost got an important artery. Thanks God for keep him alive. The criminal is a far-leftist who was affiliated with PSOL, the same party whose affiliates run (and ruined last Sunday) the National Museum in Rio.  https://twitter.com/realdailywire/status/1037809554803834881\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rogerio_Moreira/status/1038133676104736768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131621319376897, "date": "2018-09-07", "time": "13:27:20", "timezone": "CDT", "user_id": 973524016135901184, "username": "QueleCrispim", "tweet": "@zehdeabreu @pnolasco2000 Concidencia foi ele ser filiado ao Psol, ser seguidor do PT, e ainda ter 4 celulares. Lembrando: o atentado foi facada , \u00f1 foi tiros.  E se a Direita fosse realmente violento, ele \u00f1 tinha sa\u00eddo vivo de l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueleCrispim/status/1038131621319376897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pnolasco2000,zehdeabreu"}
{"id": 1038126127401914368, "date": "2018-09-07", "time": "13:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 83745930, "username": "vipcris", "tweet": "PM de Juiz de Fora investigando o atentado fazendo liga\u00e7\u00f5es,  com o celular do meliante, suas redes sociais e seus contatos todos do PT e n\u00e3o do PSOL como se pensava, leiam!  pic.twitter.com/dLnweQVrTQ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vipcris/status/1038126127401914368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125353632493572, "date": "2018-09-07", "time": "13:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 364295988, "username": "rflagge", "tweet": "@AndrepXavier @FelipeSsaid A pior coisa que pode acontecer, \u00e9 o discurso do PSOL virar realidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rflagge/status/1038125353632493572", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeSsaid,AndrepXavier"}
{"id": 1038125350809690112, "date": "2018-09-07", "time": "13:02:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1038101749943480321, "username": "uT04757769", "tweet": "@analisdocsPF Que diferen\u00e7a faz? J\u00e1 estava entregue ao PSOL que domina a c\u00fapula da UFRJ. N\u00e3o tem como piorar n\u00e3o, agora ser\u00e1 torrar dinheiro, desvios...e mais dinheiro p UFRJ fazer palestras de m\u00e9todos contraceptivos para casais homossexuais.", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uT04757769/status/1038125350809690112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "analisdocsPF"}
{"id": 1038125220127760384, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 279655166, "username": "profatimasousa", "tweet": "Contagem regressiva para apertar 50 nas urnas! Vem com a gente #SemMedoDeMudarODF!#F\u00e1timaeKeka50#ElasPorN\u00f3s#Psol  pic.twitter.com/7SetJStVsE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#SemMedoDeMudarODF,#F\u00e1timaeKeka50,#ElasPorN\u00f3s,#Psol", "link": "https://twitter.com/profatimasousa/status/1038125220127760384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124418025877510, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3340067986, "username": "vavamenezesgalo", "tweet": "@jaba1303 @RenovaMidia Fora merda. Pt psol Td lixo e farinha do mesmo saco. Canalhada esquerda", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vavamenezesgalo/status/1038124418025877510", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,jaba1303"}
{"id": 1038124267177697280, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 999442633939476480, "username": "armbastos", "tweet": "@hawktxt @joaovitorjv mas ele foi do Psol?ent\u00e3o pronto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/armbastos/status/1038124267177697280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovitorjv,hawktxt"}
{"id": 1038124113934671872, "date": "2018-09-07", "time": "12:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 17090075, "username": "Georges1959", "tweet": "@Spacelad43 @0_marcia @fpereira56_1962 @rdias50BRZ V\u00e3o associar qualquer um de vermelho... J\u00e1 disseram que era do PSOL, agora o Malacraia espalhou que \u00e9 do PT... Deixemos a pol\u00edcia trabalhar e paremos com boatos.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Georges1959/status/1038124113934671872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rdias50BRZ,fpereira56_1962,0_marcia,Spacelad43"}
{"id": 1038122956646436865, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:54", "timezone": "CDT", "user_id": 45263248, "username": "luckvilla", "tweet": "Colocando melhor, nosso partido nasceu da luta pela democracia! O partido se construiu na pratica democr\u00e1tica! A \u00fanica vez que o partido n\u00e3o foi adotou pr\u00e1ticas democr\u00e1ticas foi no in\u00edcio do governo Lula, quando Z\u00e9 Dirceu imp\u00f4s o apoio a reforma da previd\u00eancia! Ali nasceu o PSOL!  https://twitter.com/haddad_fernando/status/1038120769073631232\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckvilla/status/1038122956646436865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122621223751681, "date": "2018-09-07", "time": "12:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 499260307, "username": "galahadbrandao", "tweet": "@VillaMarcovilla Oi? O man\u00edaco ex filiado ao PSOL, militantes de esquerda presentes para ajud\u00e1-lo (como j\u00e1 demonstram imagens e suspeitos detidos), o man\u00edaco j\u00e1 foi preso em 2013 por motivo semelhante e nas redes sociais dele s\u00f3 d\u00e1 \"Lula\". Ent\u00e3o \u00e9 isolado n\u00e9? Ningu\u00e9m lembra do outro epis\u00f3dio...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galahadbrandao/status/1038122621223751681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038121790067953664, "date": "2018-09-07", "time": "12:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 916091053278679042, "username": "WilliamsJosemir", "tweet": "@flaviomoraes939 @allantercalivre E digo mais quem matou a vereadora carioca tamb\u00e9m foram seus amigos do PSOL", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilliamsJosemir/status/1038121790067953664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre,flaviomoraes939"}
{"id": 1038121555983851520, "date": "2018-09-07", "time": "12:47:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2882613244, "username": "analistjohn", "tweet": "@JornalOGlobo @murielaraujo Meu ponto foi criticar sua posi\u00e7\u00e3o, que mais parece um esquerdismo.Parece um maluco do PSOL dizendo que o Bolsa parou, comprou um espetinho e bebeu cerveja no mesmo dia que um elemento b\u00eabado matou depois de comprar espetinho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analistjohn/status/1038121555983851520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "murielaraujo,JornalOGlobo"}
{"id": 1038119974655741955, "date": "2018-09-07", "time": "12:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 37286766, "username": "marchewx", "tweet": "Gente at\u00e9 o cabo daciolo foi do PSOL, isso por si s\u00f3 n\u00e3o quer dizer muita coisa  https://twitter.com/joaovitorjv/status/1037804547283005442\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marchewx/status/1038119974655741955", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116630956568576, "date": "2018-09-07", "time": "12:27:46", "timezone": "CDT", "user_id": 135270298, "username": "toninhodopsol", "tweet": "Vamos participar! Juntem-se a nos!  https://www.instagram.com/p/Bnbuny1nN-e/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=100vk42isice9\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toninhodopsol/status/1038116630956568576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113814506627072, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 255744901, "username": "victovargas", "tweet": "@Estadao Se colocar na m\u00e3o do PSOL, n\u00e3o dura 1 hora!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victovargas/status/1038113814506627072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1038111588924968961, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 23822402, "username": "thalesbruno_", "tweet": "@ureallygotmenow Tiros em \u00f4nibus do Lila, Assassinato de vereadora do PSOL, militante cegado em manifesta\u00e7\u00e3o, comemora\u00e7\u00e3o da morta de ex-primeira-dama... Parece que viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 exclusividade.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalesbruno_/status/1038111588924968961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ureallygotmenow"}
{"id": 1038108982177497091, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3983928853, "username": "mstdeoutback", "tweet": "7 anos de lavagem cerebral socialista do PSOL e da P\u00e1tria Educadora e um jumento pedagogo resolve fazer a \u201cRoubolu\u00e7ao\u201d...  pic.twitter.com/krlcXmBqJK", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mstdeoutback/status/1038108982177497091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108175575248896, "date": "2018-09-07", "time": "11:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 47004845, "username": "gustavo_menezes", "tweet": "@The_Colares @pablo_grilo Quem est\u00e1 explorando a filia\u00e7\u00e3o dele ao PSOL tenta pintar ele como tipicamente de esquerda. Basta uma olhada no perfil dele pra ver que a maioria das coisas que postava era alinhada \u00e0 direita, v\u00e1rias teorias da conspira\u00e7\u00e3o malucas...E ele mesmo disse que estava \"em miss\u00e3o divina\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavo_menezes/status/1038108175575248896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablo_grilo,The_Colares"}
{"id": 1038107618198413314, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 991321259718905856, "username": "SinceroTexdf", "tweet": "@gleisi @Alex_spa_ @GomesJardel @CarolineRistow @alziramedvet @Fernand38505133 Vou nada..t\u00e1 doida. Isso \u00e9 com o pessoal do PSOL.. no seu caso como \u00e9 admiradora de bandido ( o luLADR\u00c3O,  lularapio, Lulinha 9 dedos) eu mando comer alfafa. Pq alfafa? Pq vc \u00e9 JUMENTA. Tendeu?#BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/gz34howh6h", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/SinceroTexdf/status/1038107618198413314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fernand38505133,alziramedvet,CarolineRistow,GomesJardel,Alex_spa_,gleisi"}
{"id": 1038107571062755328, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 982588596443115521, "username": "NiloPimenta1", "tweet": "O PSOL \u00e9 a banda podre do PT. Imagine o n\u00edvel!  https://twitter.com/allantercalivre/status/1038069859421245440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NiloPimenta1/status/1038107571062755328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106231674679298, "date": "2018-09-07", "time": "11:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 292520054, "username": "CarlosAraujo68", "tweet": "O ex-militante do Psol virou petista e decis\u00e3o da ONU, Organiza\u00e7\u00f5es das Na\u00e7\u00f5es Unidas, \u00e9 de apenas duas pessoas. S\u00f3 eleitor do Bolsonaro mesmo pra mentir t\u00e3o de boa e ainda pagar de honest\u00e3o...kkkkk  https://twitter.com/nagel_ctba/status/1038097421975400449\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosAraujo68/status/1038106231674679298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103976603017216, "date": "2018-09-07", "time": "11:37:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1036301460475183105, "username": "DireitaDemocrt1", "tweet": "\u00c9 brincadeira como a esquerda consegue fingir dem\u00eancia quando quer. De todas as certezas que temos, a mais incontest\u00e1vel \u00e9 de que o criminoso era filiado ao PSOL e fazia campanha pro Lula nas redes sociais. #7deSetembro https://twitter.com/mblivre/status/1038101246039810048\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/DireitaDemocrt1/status/1038103976603017216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103618212319232, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 999736552698863616, "username": "Fernand75535538", "tweet": "@nise_ribeiro Indigente com curso superior, perfil em FB, apoio log\u00edstico de mais gente para cometer o atentado, filia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria ao hosp\u00edcio do PSOL, tem notebook e smartphone. Ent\u00e3o, t\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernand75535538/status/1038103618212319232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nise_ribeiro"}
{"id": 1038103538516275202, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:45", "timezone": "CDT", "user_id": 849431738677854208, "username": "wagneroliveiraf", "tweet": "@joaovitorjv Piau\u00ed e BuzzFeed? Ou seja, s\u00f3 jornal de esquerda que passa pano pra bandido como voc\u00ea est\u00e1 fazendo, seu peda\u00e7o de bosta? Isso tudo \u00e9 pregui\u00e7a de pesquisar que o cara foi do PSOL mesmo ou \u00e9 medo de aceitar que seu lado \u00e9 cheio de ratos como voc\u00ea?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagneroliveiraf/status/1038103538516275202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovitorjv"}
{"id": 1038102118266286085, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 69455911, "username": "nilsonedunb", "tweet": "@GloboNews Como algu\u00e9m que ataca pol\u00edticos de direita, que foi filiado ao PSol, n\u00e3o \u00e9 considerado de esquerda? Fala s\u00e9rio #Estudioi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Estudioi", "link": "https://twitter.com/nilsonedunb/status/1038102118266286085", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038102085227540482, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4866023140, "username": "GameMente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8DJkjjFXSDc?aCom\u00a0\u2026\u00edcio Boulos PSOL - Largo da Batata - Tem que estudar mais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GameMente/status/1038102085227540482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038101140846653445, "date": "2018-09-07", "time": "11:26:13", "timezone": "CDT", "user_id": 47004845, "username": "gustavo_menezes", "tweet": "@The_Colares @pablo_grilo Al\u00e9m de ter sido do PSOL ele tamb\u00e9m \u00e9 evang\u00e9lico. Continua sendo. Por que ser\u00e1 que certas pessoas est\u00e3o focando numa parte e esquecendo a outra?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavo_menezes/status/1038101140846653445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablo_grilo,The_Colares"}
{"id": 1038098833329278977, "date": "2018-09-07", "time": "11:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 82455333, "username": "agnoalves", "tweet": "#estudioi que fique bem esclarecido a todos que MILITANTES DE ESQUERDA est\u00e3o tentando cometer homic\u00eddios, tivemos dois casos, um VEREADOR DO PT tentou matar um cidad\u00e3o empurrando contra um caminh\u00e3o e agora um militante do PSOL tentou matar o Bolsonaro.#Estudioi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#estudioi,#Estudioi", "link": "https://twitter.com/agnoalves/status/1038098833329278977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098560984735744, "date": "2018-09-07", "time": "11:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 98786988, "username": "maxmacieldf", "tweet": "@valdocpereira Vamos.. vai ter Psol no Senado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxmacieldf/status/1038098560984735744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valdocpereira"}
{"id": 1038098416935550976, "date": "2018-09-07", "time": "11:15:24", "timezone": "CDT", "user_id": 82455333, "username": "agnoalves", "tweet": "@GloboNews #estudioi que fique bem esclarecido a todos que MILITANTES DE ESQUERDA est\u00e3o tentando cometer homic\u00eddios, tivemos dois casos, um VEREADOR DO PT tentou matar um cidad\u00e3o empurrando contra um caminh\u00e3o e agora um militante do PSOL tentou matar o Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#estudioi", "link": "https://twitter.com/agnoalves/status/1038098416935550976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038096415946358784, "date": "2018-09-07", "time": "11:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 135270298, "username": "toninhodopsol", "tweet": "07de Setembro, esse foi o grande primeiro passo para o desejo de independ\u00eancia do pa\u00eds. Esta \u00e9 uma oportunidade de despertar o desejo  de querer o melhor para o Brasil. Que seja um dia de\u2026  https://www.instagram.com/p/BnblL_khyLp/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=hn9yh6m890bj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toninhodopsol/status/1038096415946358784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091051112845312, "date": "2018-09-07", "time": "10:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 723204368787492865, "username": "manuudemariae", "tweet": "Cat\u00f3lico ou protestante que apoia PT, Pc do B, PSOL, PV, PDT, n\u00e3o \u00e9 cat\u00f3lico e protestante de verdade.Se voc\u00ea apoia um desses partidos \u00e9 melhor rever se voc\u00ea realmente est\u00e1 sendo cat\u00f3lico ou protestante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manuudemariae/status/1038091051112845312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090932955107328, "date": "2018-09-07", "time": "10:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 53215310, "username": "herbertgon", "tweet": "@allantercalivre O PSOL precisa \u00e9 de outra coisa! Precisa de CADEIA E EXTIN\u00c7\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herbertgon/status/1038090932955107328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre"}
{"id": 1038089897414991872, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "Que \"independ\u00eancia\" \u00e9 essa? O Brasil segue como um pa\u00eds de privil\u00e9gios, de viol\u00eancias, de corrup\u00e7\u00e3o. Nesse 7 de setembro, reafirmamos: \u00e9 poss\u00edvel mudar! De baixo para cima, com olho no olho e povo nas ruas! pic.twitter.com/PGA42gaUas", "replies": 14, "retweets": 38, "likes": 112, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1038089897414991872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089694725242881, "date": "2018-09-07", "time": "10:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 827851482, "username": "gesnj", "tweet": "Pra veja o fato do Psol  cuspir, atacar e ofender \u00e9 do Bolsonaro ent\u00e3o o revide a isso \u00e9 culpaa do psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gesnj/status/1038089694725242881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088757172482048, "date": "2018-09-07", "time": "10:37:01", "timezone": "CDT", "user_id": 736209455931613184, "username": "adonas40", "tweet": "@allantercalivre Eu diria que o PSOL precisa mesmo \u00e9 de conhecer os rigores da lei, caso este fosse um pa\u00eds s\u00e9rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adonas40/status/1038088757172482048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre"}
{"id": 1038088237594669057, "date": "2018-09-07", "time": "10:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 84378965, "username": "ibrandao", "tweet": "Hoje vou contar mais uma hist\u00f3ria legal de bastidores do Congresso: dia seguinte da cassa\u00e7\u00e3o de Eduardo Cunha, estamos conversando no sal\u00e3o verde eu, um colega de r\u00e1dio e um deputado do PSOL muito respeitado. O deputado come\u00e7a a contar a seguinte hist\u00f3ria:", "replies": 5, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ibrandao/status/1038088237594669057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086794930212864, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2993053666, "username": "TheGreyBR", "tweet": "@demori @GV_Nascimento Tipo tirar uma teoria do cu n\u00e9? Mas o cara ter sido filiado ao PSOL \u00e9 s\u00f3 uma coincidencia hein ele viver apoiando Lula \u00e9 outra coincid\u00eancia tb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheGreyBR/status/1038086794930212864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GV_Nascimento,demori"}
{"id": 1038082276263948288, "date": "2018-09-07", "time": "10:11:15", "timezone": "CDT", "user_id": 47732010, "username": "RalphWRangel", "tweet": "William Waack definiu como atentado pol\u00edtico.  https://youtu.be/-1Tj0QF_sWs\u00a0 #psol #atentadocontrabolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#psol,#atentadocontrabolsonaro", "link": "https://twitter.com/RalphWRangel/status/1038082276263948288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079993719472128, "date": "2018-09-07", "time": "10:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 772628239990853632, "username": "valtersales82", "tweet": "O estrago que o PT, PSOL e toda esquerda fez no Brasil \u00e9 incalcul\u00e1vel. S\u00e3o pelo menos 30 anos de destrui\u00e7\u00e3o mental. O atentado ao Bolsonaro n\u00e3o foi um fato isolado e n\u00e3o saiu como eles planejaram, pois ele ficou vivo e vai ser eleito no 1\u00aa turno. Vamos com tudo! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/valtersales82/status/1038079993719472128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078169260150786, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 211765562, "username": "Real_ZeRuela", "tweet": "Conhe\u00e7a o terrorista fundador do PSOL que ateou fogo em duas crian\u00e7as  https://twitter.com/WinstonLing/status/1037876702133645312\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Real_ZeRuela/status/1038078169260150786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076070333960192, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "Psicopatas procuram o PSOL ou o PSOL procura seus psicopatas?  pic.twitter.com/C8sJUZcMIp", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1038076070333960192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075376185028608, "date": "2018-09-07", "time": "09:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1004598587496550401, "username": "Meneglau1", "tweet": "@TonhoDrinks @lsentoes No morning show da jovem pan querem vender para n\u00f3s a ideia q TD e uma conspira\u00e7\u00e3o ser\u00e1 mesmo, dizem: e apenas um doido, na p\u00e1gina do face  coisas ligadas a mar\u00e7onaria, filiado ao PSOL isso n\u00e3o q dizer nada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Meneglau1/status/1038075376185028608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lsentoes,TonhoDrinks"}
{"id": 1038070818297851910, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 107767069, "username": "antoniolassance", "tweet": "Quando  Marielle foi morta, o candidato do fascismo simplesmente se recusou mesmo a lamentar a morte da vereadora do PSOL, enquanto sua gangue de ativistas lan\u00e7ava mentiras sobre ela. Hoje \u00e9 dia de lembrar como o fascismo se comporta e o quanto \u00e9 necess\u00e1rio fazer diferente  https://twitter.com/nadanovonofront/status/1037882833392558080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antoniolassance/status/1038070818297851910", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070719517806592, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 136080946, "username": "DaniloKage", "tweet": "A grande m\u00eddia fazer manchete sobre o agressor com \u00eanfase em declarar que ele foi filiado ao PSOL, \u00e9 t\u00e3o desonesto quanto a m\u00eddia gringa que diz que os adolescentes entraram na escola atirando por causa que GTA existe.O cara cometeu o ato pq \u00e9 maluco, apenas isso.", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaniloKage/status/1038070719517806592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068026124513281, "date": "2018-09-07", "time": "09:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 340611646, "username": "jaqvent", "tweet": "A esquerda e seus aliados \u00e9 um c\u00e2ncer. Este sistema de governo precisa ser banido do mundo. N\u00e3o vote em candidatos que fazem parte, ou que fizeram parte desta organiza\u00e7\u00e3o criminosa. \u00c9 um conluio criminoso qualquer proximidade com PT, PSOL e os demais.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaqvent/status/1038068026124513281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065987575336965, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 64538024, "username": "celia136", "tweet": "U\u00e9, ele n\u00e3o foi do PSOL? Foi filiado ao partido por 10 m\u00edseros anos.  https://twitter.com/joaovitorjv/status/1037804547283005442\u00a0\u2026", "replies": 6, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celia136/status/1038065987575336965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065115420139522, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:04", "timezone": "CDT", "user_id": 135270298, "username": "toninhodopsol", "tweet": "Nossa agenda, logo cedo, foi no Parano\u00e1. #toninhodopsol #agora\u00e9distrital #esseeuconhe\u00e7o #neleeuconfio  https://www.instagram.com/p/BnbXK9oBdvz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=tz2fbicptdko\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#toninhodopsol,#agora\u00e9distrital,#esseeuconhe\u00e7o,#neleeuconfio", "link": "https://twitter.com/toninhodopsol/status/1038065115420139522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062695264727040, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:27", "timezone": "CDT", "user_id": 137710892, "username": "ternuma", "tweet": "@jairbolsonaro @JairBolsonaro foi trend topics  em 12 pa\u00edses ap\u00f3s o atentado.As For\u00e7as Armadas podem intervir o quando quiserem, \u00e9 constitucional. O ataque foi promovido por um membro do PSOL e antes dele, um outro elemento do mesmo partido lhe cuspiu na @camaradeputados#BolsonaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/ternuma/status/1038062695264727040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,camaradeputados"}
{"id": 1038062346525200384, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 15357119, "username": "otaviocruz", "tweet": "@RevistaISTOE @silvaniasalomao @lapoderosa1360 @abecede1dois Estou apenas apontando uma lacuna no seu argumento! Esse maluco ter sido filiado ao PSOL explica o ataque q ele fez, mas o seu candidato ter ficado 11 anos no partido com mais investigados pela lava-jato tudo bem? A\u00ed o partido n\u00e3o tem nada a ver? Estamos vendo a hipocrisia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otaviocruz/status/1038062346525200384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abecede1dois,lapoderosa1360,silvaniasalomao,RevistaISTOE"}
{"id": 1038061599536422912, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "Leia o artigo tamb\u00e9m no site do PSOL: https://www.psol50.org.br/juliano-medeiros-a-verdade-em-chamas/\u00a0\u2026", "replies": 9, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1038061599536422912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061235458199552, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 280126759, "username": "raphaelseixo", "tweet": "se o Bozo ganhar eu mudo de pa\u00eds real oficialeu represento quase td que ele e seus seguidores n\u00e3o gostam.sou ativista de direitos humanos da Anistia Internacional;mt viado;militante do PSOL;contra armamento;a favor de cotas raciais/sociais;contra a militariza\u00e7\u00e3o;etc...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelseixo/status/1038061235458199552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060183723884544, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:28", "timezone": "CDT", "user_id": 62658891, "username": "GSantelli", "tweet": "PSL (o partido de Bolsonaro) \u00e9 o que tem policiais e militares reformados entre as profiss\u00f5es mais prevalentes entre seus candidatos. O PSOL por sua vez, tem professores. S\u00e3o dois modelos de sociedade opostos apresentados nessas elei\u00e7\u00f5es.  pic.twitter.com/37vvZp2H7B", "replies": 1, "retweets": 55, "likes": 122, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GSantelli/status/1038060183723884544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059339016269824, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:07", "timezone": "CDT", "user_id": 53248052, "username": "sagres730", "tweet": "Candidato do PSOL quer acabar com imposto sobre consumo  https://sagresonline.com.br/noticias/politica/84714-candidato-do-psol-quer-acabar-com-imposto-sobre-consumo\u00a0\u2026 pic.twitter.com/3DVG3ChfOJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sagres730/status/1038059339016269824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056883951611904, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 42435505, "username": "pedrrenriq", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KJourKqDzxM?aBolsonaro\u00a0\u2026: \"O Museu era administrado pelo PSOL & PCdoB\", aparelhado por", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrrenriq/status/1038056883951611904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038055813611507714, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:06", "timezone": "CDT", "user_id": 15357119, "username": "otaviocruz", "tweet": "@RevistaISTOE @silvaniasalomao @lapoderosa1360 @abecede1dois Por isso que eu tenho pergunto...o que tema ver ele ter sido do PSOL???? Seu candidato foi do PP, o partido com mais investigados pela lava-jato...ent\u00e3o ele est\u00e1 envolvido com esses esquemas de corrup\u00e7\u00e3o, certo?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otaviocruz/status/1038055813611507714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abecede1dois,lapoderosa1360,silvaniasalomao,RevistaISTOE"}
{"id": 1038054174506795009, "date": "2018-09-07", "time": "08:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Pol\u00edtica \u00e9 jogo de gente grande. Aqueles que condenaram de maneira veemente o PSOL por se utilizar da morte da ex-vereadora Marielle Franco, em julho, para propagandear as ideias do partido, s\u00e3o os mesmos que agora se utilizam do atentado a Bolsonaro para divulgar seu nome.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1038054174506795009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052318456045568, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 448170126, "username": "marco139vieira", "tweet": "@amauriraimundo Mentira ele \u00e9 filiado ao PSOL e vota n daciolo q TB j\u00e1 foi d PSOL n\u00e3o tem nada a ver c pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marco139vieira/status/1038052318456045568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amauriraimundo"}
{"id": 1038051844101218306, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 279655166, "username": "profatimasousa", "tweet": "Chegou a hora de eleger mulheres! Mesmo sendo mais da metade da popula\u00e7\u00e3o, somos apenas 20% da representa\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara Legislativa! Vote nas mulheres do PSOL e ajude a transformar essa realidade!#VoteNelas#CampanhadeMulher#VotoFeminista#F\u00e1timaeKeka50#PSOL  pic.twitter.com/eeHf6A2j7H", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VoteNelas,#CampanhadeMulher,#VotoFeminista,#F\u00e1timaeKeka50,#PSOL", "link": "https://twitter.com/profatimasousa/status/1038051844101218306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050030609936389, "date": "2018-09-07", "time": "08:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 743268451809173505, "username": "kemiodrs", "tweet": "Autor de atentado a Bolsonaro foi filiado ao PSOL e divulgou ida a escola de tiro  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kemiodrs/status/1038050030609936389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048784096342017, "date": "2018-09-07", "time": "07:58:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1534006471, "username": "educriago", "tweet": "QUEM MANDOU MATAR O BOLSONARO??? PT, PSOL ou \"O MECANISMO\" ??  pic.twitter.com/AaMZhnhr7l", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/educriago/status/1038048784096342017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045983651889152, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 808293565805854720, "username": "CESPinheiro", "tweet": "@folha E em ambos os casos, o mandante pode ser um estrategista do PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CESPinheiro/status/1038045983651889152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038043459553251328, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:01", "timezone": "CDT", "user_id": 329648182, "username": "LuizSilva5000", "tweet": "@LaerteMPJr \u00c9 do PSOL que na verdade \u00e9 a mesma coisa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizSilva5000/status/1038043459553251328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LaerteMPJr"}
{"id": 1038042486302797824, "date": "2018-09-07", "time": "07:33:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "A verdade em chamas: em artigo na @folha, nosso presidente @julianomedpsol fala sobre a tentativa de usar o tr\u00e1gico inc\u00eandio no Museu Nacional para fazer ataques \u00e0 UFRJ e ao PSOL.  https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2018/09/a-verdade-em-chamas.shtml?utm_source=whatsapp&utm_medium=social&utm_campaign=compwa\u00a0\u2026", "replies": 17, "retweets": 9, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1038042486302797824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,julianomedpsol"}
{"id": 1038040154403946496, "date": "2018-09-07", "time": "07:23:53", "timezone": "CDT", "user_id": 15357119, "username": "otaviocruz", "tweet": "@RevistaISTOE @silvaniasalomao @lapoderosa1360 @abecede1dois Daciolo tbm foi do PSOL e veja como ele \u00e9 hoje...o q tem a ver?", "replies": 7, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otaviocruz/status/1038040154403946496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abecede1dois,lapoderosa1360,silvaniasalomao,RevistaISTOE"}
{"id": 1038038918120316928, "date": "2018-09-07", "time": "07:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 276627220, "username": "adnarimrasec", "tweet": "@aosfatos Bom saber, aquele reitor \u00e9 do PSOL, n\u00e3o \u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adnarimrasec/status/1038038918120316928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aosfatos"}
{"id": 1038038144740933632, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 173553234, "username": "jeffersonjmx", "tweet": "Brasil e um pa\u00eds interessante msm viu, tem pessoas comemorando o fato do Bolsonaro levar uma facada, outros dizendo que foi ele que armou tudo, o agressor foi filiado ao PSOl durante anos e usa camiseta de Lula livre 1/2", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonjmx/status/1038038144740933632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032878704189441, "date": "2018-09-07", "time": "06:54:58", "timezone": "CDT", "user_id": 82893354, "username": "magalicarnot", "tweet": "@fernandor159 @vitorars Agora tem democracia at\u00e9 pr\u00e1 matar n\u00e9 PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magalicarnot/status/1038032878704189441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorars,fernandor159"}
{"id": 1038031362287194112, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:57", "timezone": "CDT", "user_id": 23445376, "username": "marcospmribeiro", "tweet": "Jair Bolsonaro quase morreu esfaqueado por um homem do povo, negro, pobre e militante do PSOL durante sete anos. Para o Brasil da m\u00eddia, dos progressistas e do Globost\u00e3o foi um mero incidente de campanha. N\u00e3o se pode agora \u201ccriminalizar\u201d o agressor, nem \u201cteatralizar\u201d a agress\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcospmribeiro/status/1038031362287194112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027834361630720, "date": "2018-09-07", "time": "06:34:55", "timezone": "CDT", "user_id": 982588596443115521, "username": "NiloPimenta1", "tweet": "O PSOL \u00e9 a banda podre do PT. D\u00e1 pra imaginar o n\u00edvel...  https://twitter.com/CarlaPola/status/1038026864227483648\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NiloPimenta1/status/1038027834361630720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027150790717440, "date": "2018-09-07", "time": "06:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2567854314, "username": "olivier_rick", "tweet": "@thiagomms_ No caso do Bolsonaro, o criminoso ki o atacou tinha liga\u00e7\u00e3o c o PSOL. Jah nos casos Lula e Marielle, n foi apresentado nenhum militante de direita como suspeito. De qualquer forma, repudio todos esses casos de viol\u00eancia. #Paz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Paz", "link": "https://twitter.com/olivier_rick/status/1038027150790717440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiagomms_"}
{"id": 1038021377146667008, "date": "2018-09-07", "time": "06:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 730264618883485696, "username": "Oneedu34", "tweet": "@jornalextra @w_oliveira1 Lembrar da frase dele na morte da vereadora Marielle Franco (PSOL)? Queria saber o motivo do cara que deu a \"facada\" fazer aulas de tiros no mesmo local dos filhos dele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oneedu34/status/1038021377146667008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "w_oliveira1,jornalextra"}
{"id": 1038020116779347970, "date": "2018-09-07", "time": "06:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 109409580, "username": "norbertomgf", "tweet": "@assimdisseojoao Mano com esses vagabundos do psol e mst e falando de deus e virando crente, melhor ter um ar15 em m\u00e3os.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/norbertomgf/status/1038020116779347970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "assimdisseojoao"}
{"id": 1038007952869928960, "date": "2018-09-07", "time": "05:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 519017064, "username": "GustavoRMoreno", "tweet": "Artistas que \"defendem a democracia\" comemorando facada no Bolsonaro e nsinuando que ele contratou o militante do PSOL para dar a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoRMoreno/status/1038007952869928960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037991656350474240, "date": "2018-09-07", "time": "04:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1031123249210564608, "username": "Leonard76744240", "tweet": "@ultrajano T\u00e3o ruim da cabe\u00e7a que era filiado ao PSOL !!!! \u00c9 TINHA O LULA COMO L\u00cdDER SUPREMO DA GAL\u00c1XIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonard76744240/status/1037991656350474240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ultrajano"}
{"id": 1037977996135739393, "date": "2018-09-07", "time": "03:16:53", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "E o PSOL sofreu dois ataques terr\u00edveis da m\u00eddia, primeiro, ao tentarem culpar o reitor da UFRJ e o partido pelo inc\u00eandio do Museu Nacional; agora, por irresponsavelmente associar o esfaqueador,  uma criatura contradit\u00f3ria e fora do partido desde 2014, a sua milit\u00e2ncia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1037977996135739393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037949919649124352, "date": "2018-09-07", "time": "01:25:19", "timezone": "CDT", "user_id": 788400291641163777, "username": "batistarpv", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u029d_QMKOc?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Esfaqueado: O Laudo M\u00e9dico, 2\u00ba Suspeito Preso e Chefe do PSOL diz que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/batistarpv/status/1037949919649124352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037941594824105984, "date": "2018-09-07", "time": "00:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4203348759, "username": "JPFarias_12", "tweet": "@Reulerleando verdade mano, eles deixaram o cara l\u00e1 militando pro Psol a vida toda dele, sendo um doente de esquerda s\u00f3 pra fazer o ataque de hoje, puro marketing...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPFarias_12/status/1037941594824105984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Reulerleando"}
{"id": 1037938085772845057, "date": "2018-09-07", "time": "00:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 189774454, "username": "tropicalonline", "tweet": "Era do PSOL. Atualmente \u00e9 filiado ao Partido dos Trabalhadores.\u00c9 natural de Montes Claros, formado na Universidade Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia!\u00c9 militante do PT, respons\u00e1vel pela campanha de Dilma Rousseff em Juiz de Fora.Preso em flagrante!  https://www.facebook.com/EroaldoO.SILBA/posts/1785504391570258\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tropicalonline/status/1037938085772845057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037935505269313536, "date": "2018-09-07", "time": "00:28:03", "timezone": "CDT", "user_id": 102695066, "username": "GabrielAsafh", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielAsafh/status/1037935505269313536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037925115097436160, "date": "2018-09-06", "time": "23:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 67783995, "username": "uruburubronegro", "tweet": "@just_Marcos @MBLivre Aviso ao (PT e PSOL): Filados, puxa-sacos, aproveitadores, mamadores nas tetas do do Brasil... entendam de uma vez por todas, o Brasil n\u00e3o ir\u00e1 se transformar na Venezuela, pois Bolsonaro n\u00e3o permitir\u00e1. Bolsonaro ser\u00e1 o Presidente do Brasil !!!!  pic.twitter.com/xVcCG3765J", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uruburubronegro/status/1037925115097436160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre,just_Marcos"}
{"id": 1037923784857202688, "date": "2018-09-06", "time": "23:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 270675639, "username": "TheEuseias", "tweet": "@FlavioBolsonaro Gkavio, esse verme era meu vizinho, so separado pelo muro. Era um charope que andava com um b\u00edblia, se juntou com uns canalhas do Psol e sempre falava em comunismoPode investigar que tem gente desse partido envolvidoEu j\u00e1 discuti com esse vagabundo degrndor de Lula awui na rua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheEuseias/status/1037923784857202688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037923010441830400, "date": "2018-09-06", "time": "23:38:24", "timezone": "CDT", "user_id": 270675639, "username": "TheEuseias", "tweet": "@Gen_VillasBoas General. Esse vagabundo era meu vizinho, s\u00f3 separado pelo muro.Sempre foi um lixo, tanto que morava na casa da sobrinha \u00e9 o marido dela o colocou pra fora depois de dar umas pancadas nele.Esse verme se juntou com o Psol \u00e9 falava em comunismo, mas nem sabia o que falava", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheEuseias/status/1037923010441830400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas"}
{"id": 1037918717529808896, "date": "2018-09-06", "time": "23:21:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1012582638136250368, "username": "gendesson", "tweet": "@ALeANA1556 @mikeshinodx @AuanyZzz acabaram eleger o novo presidente do Brasil, parab\u00e9ns ao Psol por nos ajudar kkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gendesson/status/1037918717529808896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AuanyZzz,mikeshinodx,ALeANA1556"}
{"id": 1037918426365341697, "date": "2018-09-06", "time": "23:20:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3074994461, "username": "flaviabadia", "tweet": "@deboraazara @claraaverbuck @ThallinyBastos Morta por pelos pobres coitados dos traficantes... Que o PSOL, partido dela, tanto gosta de defender. Mas o Bolsonaro n\u00e3o est\u00e1 do lado esquerda da pol\u00edtica n\u00e9!? Ent\u00e3o, pra eles, n\u00e3o merece empatia. Nojo dessa sociedade esquerdopata!! #For\u00e7abolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/flaviabadia/status/1037918426365341697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThallinyBastos,claraaverbuck,deboraazara"}
{"id": 1037917874319515648, "date": "2018-09-06", "time": "23:17:59", "timezone": "CDT", "user_id": 872886196040544256, "username": "Andrei7xxx", "tweet": "O que esperar do Psol, o local de onde saiu Cabo Dac\u00edolo \u00e9 Guilherme Boulos, s\u00f3 pode ser f\u00e1brica de maluco.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037858749401231360\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrei7xxx/status/1037917874319515648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912885194891264, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:09", "timezone": "CDT", "user_id": 613201548, "username": "ElizaLacaille", "tweet": "@leandroruschel @M4rc3llo4lv3s Culpa de todos os esquerdopatas (comunistas) marginais criminosos. PT PSOL PSDB PC\u010foB REDE MDB PSTU PDT PP PPS DEM PODEMOS  etc etc etc!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElizaLacaille/status/1037912885194891264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "M4rc3llo4lv3s,leandroruschel"}
{"id": 1037910732619296769, "date": "2018-09-06", "time": "22:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1023969894591864832, "username": "JedilonR", "tweet": "@JanainaDoBrasil PT, PSOL e afins vermelhos pregam a guerra de classes, pobres contra riscos, negros contra brancos, empregados contra patr\u00f5es, gays e mulheres contra os homens e etc. Esse \u00e9 o combust\u00edvel \"os seus\"se elegerem e tbm formar esse tipo de fan\u00e1tico delinquente que vimos hj.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JedilonR/status/1037910732619296769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JanainaDoBrasil"}
{"id": 1037906241983528960, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3257594932, "username": "gigi_dutra", "tweet": "@telejota @Hoganz80 Tinha q ser o PSOL?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gigi_dutra/status/1037906241983528960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hoganz80,telejota"}
{"id": 1037904993804795905, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:48", "timezone": "CDT", "user_id": 707552905105182720, "username": "21Kellycddo", "tweet": "@alexandregarcia @nieri_w @frc36 @rsreinaldo3 @messo743 Sim, assim como a montagem q fizeram dele e q o pr\u00f3prio tt desmentiu, esse nome tbm consta no PDT, mais tbm n\u00e3o \u00e9 o agressor, ele era do psol", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/21Kellycddo/status/1037904993804795905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "messo743,rsreinaldo3,frc36,nieri_w,alexandregarcia"}
{"id": 1037904092583153665, "date": "2018-09-06", "time": "22:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 707552905105182720, "username": "21Kellycddo", "tweet": "@alexandregarcia @nieri_w @frc36 Ele n\u00e3o \u00e9 e nunca foi petista e sim do partido do psol, se atualize primeiro antes de passar vergonha na internet", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/21Kellycddo/status/1037904092583153665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "frc36,nieri_w,alexandregarcia"}
{"id": 1037903728861429762, "date": "2018-09-06", "time": "22:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 707552905105182720, "username": "21Kellycddo", "tweet": "@alexandregarcia @fvpalha @FeLazzaris @AnneXFernandes N\u00e3o sei pq, j\u00e1 que o agressor era do psol comprovadamente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/21Kellycddo/status/1037903728861429762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnneXFernandes,FeLazzaris,fvpalha,alexandregarcia"}
{"id": 1037903211250823169, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:43", "timezone": "CDT", "user_id": 707552905105182720, "username": "21Kellycddo", "tweet": "@silvioluiz @malugaspar @lima_avanti Nem venha dizer que \u00e9 petista pq o acusado era do psol comprovadamente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/21Kellycddo/status/1037903211250823169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lima_avanti,malugaspar,silvioluiz"}
{"id": 1037901340750569472, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1036301460475183105, "username": "DireitaDemocrt1", "tweet": "N\u00e3o h\u00e1 d\u00favida de que o atentado foi encomendado pelo PT e sua cria PSOL. Ou ent\u00e3o ser\u00e1 muita coincid\u00eancia que 4 malucos fogem do manic\u00f4mio para cometerem um crime aleat\u00f3rio, justamente do inimigo dos dois partidos. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DireitaDemocrt1/status/1037901340750569472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898461486768128, "date": "2018-09-06", "time": "22:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 124220146, "username": "pedrosteffens", "tweet": "@BlogdoNoblat @UOLNoticias J\u00e1 t\u00e3o querendo desviar o foco, o cara \u00e9 militante da esquerda, \u00e9 do PSol, m\u00e3eDilma e tralala... Vai ser no primeiro turno #JairBolsonaro #JairMessiasBolsonaro #JairBolsonaro17 #For\u00e7abolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018 #bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#JairMessiasBolsonaro,#JairBolsonaro17,#For\u00e7abolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/pedrosteffens/status/1037898461486768128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037897088447574016, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 377732242, "username": "danielcatolic", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u029d_QMKOc?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Esfaqueado: O Laudo M\u00e9dico, 2\u00ba Suspeito Preso e Chefe do PSOL diz que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/danielcatolic/status/1037897088447574016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037896552549949440, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:15", "timezone": "CDT", "user_id": 14491716, "username": "ramonritter", "tweet": "O pior de tudo \u00e9 ver a CORJA PETISTA defendendo o esfaqueador. E depois negam que o PT/PSOL s\u00e3o os mentores intelectuais do crime #ForcaBolsonaro #ForcaCapitao #ForcaMito https://twitter.com/ProfBunazar/status/1037873497769435136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#ForcaCapitao,#ForcaMito", "link": "https://twitter.com/ramonritter/status/1037896552549949440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896366746476544, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 827851482, "username": "gesnj", "tweet": "Primeiro o Jean Willis cospe em Bolsonaro, depois uma mulher o agride com um ovo, hj outro integrante do Psol o esfaqueou, que hora esta gente vai pagar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gesnj/status/1037896366746476544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896240653066240, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:01", "timezone": "CDT", "user_id": 979386216234840064, "username": "xnetto2", "tweet": "@jornalnacional Foi culpa do PSOL q incentiva o \u00f3dio, chamando candidatos q \u00f1 gosta de nazista, facista, racista, sexista, taxista e etc...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xnetto2/status/1037896240653066240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional"}
{"id": 1037895925799247881, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 770420686007504897, "username": "victorhcal", "tweet": "@M_Dombroski @Araaujooooooo detalhe: o cara \u00e9 filiado ao PSOL h\u00e1 7 ANOS, quer dizer que o cara em 2011 j\u00e1 planejava tudo ent\u00e3o? mds", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorhcal/status/1037895925799247881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Araaujooooooo,M_Dombroski"}
{"id": 1037895700888125440, "date": "2018-09-06", "time": "21:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 789953668846084097, "username": "peddrovinicius", "tweet": "@fernandapersijn \u00e9 do pt n pq \u00e9 do psol kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peddrovinicius/status/1037895700888125440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandapersijn"}
{"id": 1037895578976436224, "date": "2018-09-06", "time": "21:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 527062853, "username": "paulomjc", "tweet": "Que horripilante, pelo menos 3 participaram, fora aquilo que n\u00e3o foi gravado e que n\u00e3o se sabe dos bastidores.  A democracia sendo ferida no peito, cad\u00ea as for\u00e7as armadas? \u00c9 hora de agir contra essa rede terrorista formada pelo PR, PSOL e outros.  https://twitter.com/TheGodFather_75/status/1037882500197048322\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulomjc/status/1037895578976436224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894460204560384, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 14491716, "username": "ramonritter", "tweet": "Lideran\u00e7a do PSOL sugere que atentado contra Bolsonaro foi inventado:  https://renovamidia.com.br/lideranca-do-psol-sugere-que-atentado-foi-inventado/\u00a0\u2026 #ForcaBolsonaro #ForcaCapitao #ForcaMito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#ForcaCapitao,#ForcaMito", "link": "https://twitter.com/ramonritter/status/1037894460204560384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893957462765569, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 499260307, "username": "galahadbrandao", "tweet": "Ex presidanta falando sobre quem planta \u00f3dio...Ex militante do PSOL preso pelo atentado.V\u00eddeo mostrando que ele n\u00e3o estava sozinho.Imbecis no twitter querendo matar @jairbolsonaro Pra mim, ainda vem mais coisa e se n\u00e3o tomar cuidado, vai ter mais fraude nessas elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galahadbrandao/status/1037893957462765569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037890550836408320, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 60881309, "username": "renatocsimoes", "tweet": "@zehdeabreu Hoooo vei retardado imbecil ac\u00e9falo... o cara \u00e9 do psol tem foto com Lula livre... seu mentiroso asqueroso cuspidor de mulheres... vagabundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatocsimoes/status/1037890550836408320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037889627108134913, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 484793544, "username": "vitorpaulooliv", "tweet": "Est\u00e3o dizendo que o cara era filiado do Psol, se for \u00e9 esse o tipo de educa\u00e7\u00e3o que eles t\u00eam pra oferecer? S\u00f3 falam em educa\u00e7\u00e3o e bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1!\ud83d\ude23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorpaulooliv/status/1037889627108134913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888903867449344, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 206558213, "username": "AndrePires1", "tweet": "Esse tipo de Gente sempre est\u00e1 coligado ao PT PSOL, PCdoB, Sem MST. Id\u00e9ias erradas desse tipo de gente.  https://www.facebook.com/100001312388297/posts/1826297964090599/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrePires1/status/1037888903867449344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888856526217216, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3379870343, "username": "JKastrox", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/g0E0IlWWAWY?a\u00a0 Capivara do esfaqueador: \"8 anos no PSOL\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JKastrox/status/1037888856526217216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037887564869451777, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 369055558, "username": "PortelaAlan", "tweet": "@BlogdoNoblat Primeiro Vc n\u00e3o \u00e9 Jornalista, segundo, se ele \u00e9 ou est\u00e1 louco, n\u00e3o \u00e9 o import\u00e2ncia, e sim  nada o fato  dele ser militante da esquerda, foi filiado por uma d\u00e9cada ao PSOL, trabalha na milit\u00e2ncia do PT, com ampla participa\u00e7\u00e3o em eventos, amplamente comprovado com fotos e v\u00eddeos..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortelaAlan/status/1037887564869451777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037887552907354112, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 92985428, "username": "brunopaivayt", "tweet": "@GuilhermeBoulos @SpassosRJ Voce \u00e9 Burro assim mesmo cara? Colete \u00e9 a Prova de Balas n\u00e3o de Facas, coloca um colete e pede para seu amiguinho do PSOL ou PT enfiar uma faca em voce trouxa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunopaivayt/status/1037887552907354112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SpassosRJ,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037887548272640000, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 289425555, "username": "tirrasgoo", "tweet": "@meraiisa e o maluco que foi filiado do psol por uma d\u00e9cada s\u00f3 pra ningu\u00e9m desconfiar dessa jogada de marketing", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tirrasgoo/status/1037887548272640000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "meraiisa"}
{"id": 1037887252834267136, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1036301460475183105, "username": "DireitaDemocrt1", "tweet": "@EuSouMBC Fico impressionado como o PSOL conseguiu estar envolvido, em menos de um m\u00eas, em duas grandes trag\u00e9dias nacional. Imagina se este partido vence as elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DireitaDemocrt1/status/1037887252834267136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EuSouMBC"}
{"id": 1037884398018985986, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1001472240855191553, "username": "UCritico", "tweet": "@MauMeirelles @gabrielfedatto Filiado ao psol por 7 anos. Camiseta de lula livre no perfil do facebook. Comunidades do facebook dele: comunismo, esquerda vermelha, e por ai vai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UCritico/status/1037884398018985986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrielfedatto,MauMeirelles"}
{"id": 1037884313365299200, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:37", "timezone": "CDT", "user_id": 58545773, "username": "caebatista1", "tweet": "@gurovitz O senhor deveria dizer aos seus leitores que os candidatos do Psol e o partido repudiaram o ato violento contra o Jair Bolsonaro. Ou os seus leitores n\u00e3o merecem saber disso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caebatista1/status/1037884313365299200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gurovitz"}
{"id": 1037883691442364416, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2567854314, "username": "olivier_rick", "tweet": "@Jonathankabum Basta uma r\u00e1pida busca na internet, e vc vai ver que: Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira (autor do ataque) \u00e9 filiado ao PSOL (o partido que defende marginais).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olivier_rick/status/1037883691442364416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jonathankabum"}
{"id": 1037883263325544449, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 47732010, "username": "RalphWRangel", "tweet": "O PSOL foi o destaque nacional essa semana. #MuseuNacional #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MuseuNacional,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/RalphWRangel/status/1037883263325544449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882173347586048, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 61210922, "username": "acaixeta", "tweet": "@JuMagalhaesBH Claro que \u00e9!! PSOL, rede, pt, pdt!!! Tudo junto, dividindo pra depois juntar!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acaixeta/status/1037882173347586048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuMagalhaesBH"}
{"id": 1037881270569787394, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 200321375, "username": "Sebastiaocarmo", "tweet": "N\u00e3o apoio o candidato Jair Bolsonaro. Mas \u00e9 repugnante a atitude de parte da imprensa que mesmo citando o agressor como adepto do socialismo e ex filiado do PSOL se recusa a reconhec\u00ea-lo como um indiv\u00edduo de extrema esquerda. S\u00f3 existe extrema direita para esse tipo de imprensa.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sebastiaocarmo/status/1037881270569787394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880975743766528, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 851989843680821249, "username": "twitch_teo", "tweet": "@psol50 @ptbrasil @jairbolsonaro @agencialupa E MILITANTE PORRA VAO TOMAR NO CU PORRA, PT, PSOL, PSDB, NOVO E TUDO A MESMA MERDA SO QUE COM SIGLAS DIFERENTES COM VOCES NAO TEM PALAVRAS BONITAS NO MINIMO UM TOMAR NO CU E ELOGIO VAO A MERDA COMUNAS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twitch_teo/status/1037880975743766528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agencialupa,jairbolsonaro,ptbrasil,psol50"}
{"id": 1037880674886316032, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2743698383, "username": "KellyKellykcp", "tweet": "@zehdeabreu Esperando aqui vcs assumirem que \u201co cara\u201d \u00e9 militante de esquerda filiado ao PSOL...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KellyKellykcp/status/1037880674886316032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037880217778511873, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 37209570, "username": "tcondessa", "tweet": "Pensa que loco se o bozonaro virasse aquelas pessoas que muda totalmente depois de quase morrer e virar um puta ativista dos pobres e minorias e entrasse pro PSOL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tcondessa/status/1037880217778511873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878759339249664, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:33", "timezone": "CDT", "user_id": 47732010, "username": "RalphWRangel", "tweet": "@Francischini_ N\u00e3o satisfeitos em acabar com o Museu Nacional, partid\u00e1rios do PSOL atacam a democracia.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RalphWRangel/status/1037878759339249664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1037878055618965505, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 14054833, "username": "jonataslsm", "tweet": "@Pirulla25 @ArianneFonseca N\u00e3o faz muito tempo o candidato do PSOL amea\u00e7ou o congresso nacional e todos aqueles que se opusessem a esquerda/Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonataslsm/status/1037878055618965505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ArianneFonseca,Pirulla25"}
{"id": 1037877414058250241, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:12", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "PSOL confirma que suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao partido  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/psol-confirma-que-suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-partido.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037877414058250241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037876978899185664, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3484869675, "username": "Victor_silvazs", "tweet": "@zehdeabreu Verdade, radical de direita que era filiado ao PSOL e posta foto defendendo o Ladr\u00e3o, t\u00e1 certo", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 87, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Victor_silvazs/status/1037876978899185664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037875949038170113, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "O PSOL tem sido v\u00edtima de uma campanha difamat\u00f3ria odienta. Acho de muito mau gosto acusarem o partido pelo inc\u00eandio do Museu Nacional, bem como culp\u00e1-lo pelo atentado a Jair Bolsonaro. Uma coisa n\u00e3o tem nada a ver com a outra. Por favor, utilizem um pouco de bom senso.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037875949038170113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875426658578437, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:19", "timezone": "CDT", "user_id": 71195218, "username": "MayconWilker", "tweet": "@lwtxgucci Pra por eletros n\u00e3o precisa de luvas. Ainda mais nessa urg\u00eancia.Esse v\u00eddeo a\u00ed est\u00e1 editado. Volta e avan\u00e7a antes da faca entrar.N\u00e3o iriam acabar com a vida de um cidad\u00e3o que \u00e9 militante do PSOL, s\u00f3 pra arriscar a carreira inteira.Tem um pano sobre a faca.Saia do Twitter.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayconWilker/status/1037875426658578437", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lwtxgucci"}
{"id": 1037872794934104066, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1002190643152719872, "username": "jorgevalena3", "tweet": "@o_antagonista PSOL, PT, PC do B, Rede... esquerda de merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgevalena3/status/1037872794934104066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037872261661900805, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1026968433399873536, "username": "IphoneChe", "tweet": "@teufernandesp @veramagalhaes \u00c9 demente como qualquer outro do PT ou PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IphoneChe/status/1037872261661900805", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes,teufernandesp"}
{"id": 1037871926075695104, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3437458041, "username": "leonardogrm2", "tweet": "A facada foi fake sim, o agressor era filiado ao PSOL...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardogrm2/status/1037871926075695104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871770349527041, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:47", "timezone": "CDT", "user_id": 146194591, "username": "findlelo", "tweet": "@JuMagalhaesBH Eu conto: PSOL e PT \u00e9 tudo a mesma merda!!!! Pronto, Ju! Contei!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/findlelo/status/1037871770349527041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuMagalhaesBH"}
{"id": 1037871515939872768, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:46", "timezone": "CDT", "user_id": 906207975467077632, "username": "Matheus_akio", "tweet": "@ricardo97480188 @tininhasouza191 Da mesma forma tem uma postagem falando que ele vai votar no Cabo Daciolo... O cara n\u00e3o sabia nem o que queria... De concreto temos que ele era filiado ao PSOL, falar outras coisas \u00e9 apenas pre-julgar o cara.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus_akio/status/1037871515939872768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tininhasouza191,ricardo97480188"}
{"id": 1037871446201171968, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1026968433399873536, "username": "IphoneChe", "tweet": "@julieta_pedrosa @AlbuquerqueDavy O cara era do Psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IphoneChe/status/1037871446201171968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlbuquerqueDavy,julieta_pedrosa"}
{"id": 1037869737391403008, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 849674113652330496, "username": "maxsilvaneves", "tweet": "@PastorMalafaia Irm\u00e3o, a TV Globo informou que ele era filiado ao PSOL.", "replies": 11, "retweets": 1, "likes": 62, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxsilvaneves/status/1037869737391403008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1037868977094119424, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 102691785, "username": "nilton_gonzaga", "tweet": "Psol conseguiu destruir nosso passado, e na mesma semana, teve um filiado, que quase destruiu o futuro. Realmente, voc\u00eas aprenderam bem com o PT, que destruiu a na\u00e7\u00e3o. #For\u00e7aBolsonaro #B17 #PrimeiroTurno17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#B17,#PrimeiroTurno17", "link": "https://twitter.com/nilton_gonzaga/status/1037868977094119424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868676731613185, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1036301460475183105, "username": "DireitaDemocrt1", "tweet": "@RenovaMidia N\u00e3o pode ser verdade. Volto a dizer, \u00e9 incr\u00edvel como o PSOL conseguiu, em menos de um m\u00eas, estar envolvido em duas trag\u00e9dias nacionais. Imagino se um partido desse chega ao governo da na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DireitaDemocrt1/status/1037868676731613185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1037868206516518913, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1026968433399873536, "username": "IphoneChe", "tweet": "@sequeira_gilson @republica_ctba Psol que \u00e9 a mesma merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IphoneChe/status/1037868206516518913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "republica_ctba,sequeira_gilson"}
{"id": 1037867996583272449, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2545914435, "username": "crushawnouis", "tweet": "Jornalista sobre o cara que esfaqueou o Bolsonaro: ele tinha liga\u00e7\u00e3o com o PSOL.Minha m\u00e3e e meu irm\u00e3o ap\u00f3s ouvirem isso: certeza que tinha liga\u00e7\u00e3o com o PT, esses sem vergonhas.  pic.twitter.com/TPJSuvv0YN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crushawnouis/status/1037867996583272449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867154195001344, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 303795484, "username": "JoseAntonio_Ns", "tweet": "@SimplyTeBR Terezinha sou de esquerda, mas o que vejo aqui s\u00e3o alguns militantes do PT, PCdoB, PSOL e Alguns direitistas malucos incentivando a barb\u00e1rie. Na verdade a estes faltam c\u00e9rebro e a fam\u00edlia para lhe dar valor b\u00e1sico.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseAntonio_Ns/status/1037867154195001344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SimplyTeBR"}
{"id": 1037865933765849088, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 886384138642743296, "username": "UrubuRaizeiro", "tweet": "@_lewearp \u00c9 verdade. Contratou um louco com 7 anos de Psol, deu uma facada fake com mil celulares filmando, comprou m\u00e9dicos pra fingir uma cirurgia. P\u00e1ra de fumar erva estragada desgra\u00e7a!!!!  pic.twitter.com/16in3cXx8L", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UrubuRaizeiro/status/1037865933765849088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_lewearp"}
{"id": 1037864867477303296, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 270643895, "username": "rehfarias_", "tweet": "@ThaynaraSilvas V\u00c9I ME DESCULPA MAS EU N CONSIGO N FALAR ele foi filiado ao psol por 7 e o psol \u00e9 partido de esquerda mana", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rehfarias_/status/1037864867477303296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThaynaraSilvas"}
{"id": 1037862594600742912, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 170337134, "username": "murilojlemes", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @JuMagalhaesBH @angelinhaaa Ahhhhhh se ele era do PSOL beleza ent\u00e3o... Desculpa ae", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murilojlemes/status/1037862594600742912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angelinhaaa,JuMagalhaesBH,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037862562673639424, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1084953980, "username": "NakamuraLilian", "tweet": "Jair Bolsonaro quase morreu esfaqueado por um homem do povo, negro, pobre e militante do PSOL durante sete anos. Para o Brasil da m\u00eddia, dos progressistas e do Globost\u00e3o foi um mero incidente de campanha. N\u00e3o se pode agora \u201ccriminalizar\u201d o agressor, nem \u201cteatralizar\u201d a agress\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NakamuraLilian/status/1037862562673639424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862500795080704, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 135270298, "username": "toninhodopsol", "tweet": "Finalizamos a noite no guara. Passamos pelos quiosques e conversamos com eleitores.  https://www.instagram.com/p/BnZ7FE2B2VE/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=418qi8mkesy4\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toninhodopsol/status/1037862500795080704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861133317799936, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 154698878, "username": "HelioNogueiraTV", "tweet": "Dizem que o criminoso \u00e9 do PSOL. Pra mim tanto faz PSOL, PT, MDB, PCdoB, PP, PPS. \u00c9 tudo a mesma coisa. Veja o perfil desse esquerdista doente nas redes sociais.  pic.twitter.com/3tVOM7kelj", "replies": 0, "retweets": 55, "likes": 69, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelioNogueiraTV/status/1037861133317799936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860978732556289, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "\"Independente de ter tido um breve per\u00edodo de filia\u00e7\u00e3o ao Psol, defendemos que o respons\u00e1vel responda por seus atos de acordo com a lei\", diz o presidente nacional do partido. Jair Bolsonaro segue internado em Juiz de Fora  https://bit.ly/2NRfXpW\u00a0", "replies": 4, "retweets": 4, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037860978732556289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860842564452353, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 812113289840914432, "username": "AliciaSeltz", "tweet": "@rafaeldurval_ mas parece q ele \u00e9 do psol", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AliciaSeltz/status/1037860842564452353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaeldurval_"}
{"id": 1037859775768391681, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:07", "timezone": "CDT", "user_id": 968511274068905984, "username": "WeslennH", "tweet": "O museu nacional pegou fogo,tem a alma do PSOL nisso,Bolsonaro e esfaqueado, tem a m\u00e3o do PSOL nisso, o puxadinho do PT e foda hein!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeslennH/status/1037859775768391681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859325585383424, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 139563172, "username": "frc36", "tweet": "@o_antagonista Foi \"inventado\" pelo PSOL ou pelo PT?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frc36/status/1037859325585383424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037859081401368578, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 70675685, "username": "orricojr", "tweet": "@poli @profeborto @neusamandrade Tendo um terrorista solto/pt/dirceu e varios soltos/mst/psol/partido bolo fekal, nao eh dificil supor q dai partiu a ordem..mourao ja deu a dica..acho q vai cacar esse povo ateh..feriram a pessoa errada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orricojr/status/1037859081401368578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "neusamandrade,profeborto,poli"}
{"id": 1037858406978256896, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 33929551, "username": "rodrigokruppa", "tweet": "Ta l\u00e1 o Ivo Holanda do MBL (Arthur) fazendo video culpando a esquerda, o PSOL e o PSTU.\u00c9 meus caros, \u00e9 uma merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigokruppa/status/1037858406978256896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856819182546949, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2302196959, "username": "pedro_sm100", "tweet": "@HendersonJr_ @GusmaoYan Ele \u00e9 do PSOL, mas \u00e9 tudo farinha do mesmo saco kkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro_sm100/status/1037856819182546949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GusmaoYan,HendersonJr_"}
{"id": 1037856201055371264, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:55", "timezone": "CDT", "user_id": 37404195, "username": "FelipeMOfficial", "tweet": "@KeniaSiqueira Motiva\u00e7\u00e3o e q ele \u00e9 de extrema esquerda, at\u00e9 2017 foi filiado ao psol, e no face dele s\u00f3 tem grupo sobre a esquerda, stalin e afins...  pic.twitter.com/iwPmzWVmYs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeMOfficial/status/1037856201055371264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KeniaSiqueira"}
{"id": 1037856071681859584, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 356432283, "username": "igorcarvalho27", "tweet": "PSOL confirma que suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao partido  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/psol-confirma-que-suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-partido.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorcarvalho27/status/1037856071681859584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855336772894721, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 303549938, "username": "Acrsio2", "tweet": "Chefe de gabinete da lideran\u00e7a do PSOL sugere que atentado foi inventado  https://www.oantagonista.com/?p=111467\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Acrsio2/status/1037855336772894721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854674760728576, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "Evidentemente deturparam o PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037854674760728576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854477309624321, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 741651540239392768, "username": "jay_mbd", "tweet": "\u00c9 de dar nojo essas pessoas que est\u00e3o comemorando o que aconteceu com o Bolsonaro.N\u00e3o interessa se fosse com algm do PT, PSOL, ou ngm, se tu n\u00e3o concorda com as ideias dele tudo bem vc tem seu direito, mas dizer que o trabalho foi mal feito e deveria ter morrer \u00e9 coisa de doente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jay_mbd/status/1037854477309624321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854382329614336, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 45192130, "username": "estargirI", "tweet": "O cara era simplesmente MALUCO, acreditava numas conspira\u00e7\u00f5es da ma\u00e7onaria, se dizia de esquerda mas era tinha discurso conservador crist\u00e3o pesad\u00edssimo. Como o PSOL deixou um cara claramente esquizofr\u00eanico entrar no partido?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estargirI/status/1037854382329614336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854183787913217, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3983928853, "username": "mstdeoutback", "tweet": "Ser\u00e1 que agora o \u201cpacifista\u201d do PSOL @jeanwyllys_real p\u00e1ra de chamar os pagadores do seu sal\u00e1rio de \u201cfascistas\u201d?! #bolsonaroesfaqueado", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/mstdeoutback/status/1037854183787913217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanwyllys_real"}
{"id": 1037852335865618432, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 23457999, "username": "thiagocamargo", "tweet": "Sobre o maluco da facada no Bolsonaro. Ele n\u00e3o \u00e9 militante de esquerda ou de direita. Ele \u00e9 s\u00f3 maluco. \u00c9 um maluco quer acabar com o estado laico e implantar um estado crist\u00e3o, \u00e9 f\u00e3 do En\u00e9as, protesta por #LulaLivre e se filiou ao PSOL. Ele \u00e9 s\u00f3 um maluco, n\u00e3o militante!  https://twitter.com/Cardoso/status/1037851644271177728\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/thiagocamargo/status/1037852335865618432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851282403471362, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 88243041, "username": "edivaldo1000", "tweet": "A esquerda , como aquela professora q cagou na rua em frente \u00e0s c\u00e2meras \ud83c\udfa5, n\u00e3o passam disso, esse psol \u00e9 simplesmente um lixo #partiupracima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#partiupracima", "link": "https://twitter.com/edivaldo1000/status/1037851282403471362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850230098735104, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 768978711932698624, "username": "maozinhadotreme", "tweet": "@leccsm Sim e foi expulso por desalinhamento. Acho que esse doid\u00e3o tamb\u00e9m. Ser expulso do PSOL parece que deixa doido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maozinhadotreme/status/1037850230098735104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leccsm"}
{"id": 1037849473127510017, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2451140020, "username": "Joaofgp12", "tweet": "Imagina o fanfic em que o bolsonaro encontra com \"Cristo\" repensa toda sua vida vira contra o desarmamento e se filia ao psol", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaofgp12/status/1037849473127510017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849071334174726, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 768978711932698624, "username": "maozinhadotreme", "tweet": "@leccsm Ali\u00e1s o doid\u00e3o era bem desalinhado politicamente. Apesar de aparentemente apoiar o psol essa conta que vc mandou tem coisas como apoio ao Daciolo. Doideira n\u00e9?  pic.twitter.com/qqxNTZ8og5", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maozinhadotreme/status/1037849071334174726", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leccsm"}
{"id": 1037848640532959232, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 906207975467077632, "username": "Matheus_akio", "tweet": "@ricardo97480188 @tininhasouza191 Ai voc\u00ea fala que a Lupa \u00e9 postadora de fake news em um site que ningu\u00e9m conhece. Bela fonte, Arial o nome dela, n\u00e9?  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/psol-confirma-que-suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-partido.htm\u00a0\u2026 ELE FOI FILIADO AO PSOL, N\u00c3O AO PT. N\u00c3O QUE ISSO SIGNIFIQUE ALGUMA COISA...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus_akio/status/1037848640532959232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tininhasouza191,ricardo97480188"}
{"id": 1037847760572174336, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 742010404608614400, "username": "bieusoft", "tweet": "O cara que esfaqueou o bonoro foi filiado do PSOLFa\u00e7am o que quiser com essa informa\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bieusoft/status/1037847760572174336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847758676418561, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1032384427886751746, "username": "VireDireita1", "tweet": "PSOL sendo PSOL.#For\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/1dEWEgQFb5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/VireDireita1/status/1037847758676418561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847527876448256, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 849431738677854208, "username": "wagneroliveiraf", "tweet": "O vagabundo que esfaqueou o Bolsonaro era membro do PSOL. Mas o terrorista invasor de domic\u00edlios quer fingir que est\u00e1 mal com esse atentado. Partido de ratos, com militantes piores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagneroliveiraf/status/1037847527876448256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846621135007744, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 181671618, "username": "ca_cristovao", "tweet": "@g1 Completando a not\u00edcia:  Ele era filiado ao PSOL.  Pronto! A not\u00edcia est\u00e1 completa agora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ca_cristovao/status/1037846621135007744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037846287322890240, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4311126023, "username": "Anapolis24horas", "tweet": "Ap\u00f3s ser esfaqueado, Bolsonaro \u00e9 operado e passar\u00e1 a noite na UTI em Juiz de Fora!Segundo informa\u00e7\u00f5es, o suspeito foi filiado ao PSOL por 7 anos.  http://www.anapolis24horas.com.br/noticia/204/apos-ser-esfaqueado-bolsonaro-e-operado-e-passara-a-noite-na-uti-em-juiz-de-fora.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anapolis24horas/status/1037846287322890240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846260240330753, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 222260892, "username": "luciano_lao", "tweet": "A Hist\u00f3ria mostra que o comunismo mata,  empobrece, desagrega as fam\u00edlias e divide a sociedade. O registro do PT, do PSOL - e de todos os partidos que fazem parte do Foro de S\u00e3o Paulo - deve ser cassado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciano_lao/status/1037846260240330753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845635108626432, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 43259975, "username": "henrel", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrel/status/1037845635108626432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845268262277121, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 767503222319833089, "username": "Alfredo6617", "tweet": "O PSOL \u00e9 pacifico ? #EmPauta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EmPauta", "link": "https://twitter.com/Alfredo6617/status/1037845268262277121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845116738826240, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 788167147, "username": "_ludds", "tweet": "o cara que esfaqueou o Bolsonaro era filiado ao PSOL e n\u00e3o ao PT, suas anta!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ludds/status/1037845116738826240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845088972550145, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:46", "timezone": "CDT", "user_id": 190300877, "username": "michelltuler", "tweet": "O vagabundo \u00e9 do PSOL! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/michelltuler/status/1037845088972550145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844287029960704, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 46437796, "username": "FelipeOMSET", "tweet": "To lembrando aqui do epis\u00f3dio em que uma vereadora do PSOL foi assassinada recentemente.Tendo como base \u00fanica e exclusivamente as pessoas daqui do meu Facebook, n\u00e3o me lembro de absolutamente nenhuma...  https://www.facebook.com/1686132727/posts/10210065271783434/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeOMSET/status/1037844287029960704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844086202552328, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2594545064, "username": "ALEXDF2016", "tweet": "Mostrando o que a Globo n\u00e3o mostra.O ASSASSINO, ATIVISTA \u00c9 COMUNISTA E FOI FILIADO AO PSOL.POR 7 ANOS. E TINHA UMA OBSESS\u00c3O POR BOLSONARO. #MarisaLobo7070FEDERALParan\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MarisaLobo7070FEDERALParan\u00e1", "link": "https://twitter.com/ALEXDF2016/status/1037844086202552328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843551122583552, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:39", "timezone": "CDT", "user_id": 146194591, "username": "findlelo", "tweet": "@GloboNews @MirandaSa_ DOIDO MAIS ERA DO PSOL!!!! Ponto!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/findlelo/status/1037843551122583552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MirandaSa_,GloboNews"}
{"id": 1037843273405157377, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:33", "timezone": "CDT", "user_id": 53205296, "username": "JDanieldf", "tweet": "@DalcioNews Negar como?H\u00e1 registro at\u00e9 no TSE, sobre sua filia\u00e7\u00e3o ao PSOL, al\u00e9m das foto no Facebook.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JDanieldf/status/1037843273405157377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DalcioNews"}
{"id": 1037842454446264320, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1036301460475183105, "username": "DireitaDemocrt1", "tweet": "\u00c9 incr\u00edvel, em menos de um m\u00eas o PSOL conseguiu estar envolvido em duas trag\u00e9dias nacionais. Imaginem se esse partido assume o governo do Brasil, que terror seria.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DireitaDemocrt1/status/1037842454446264320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842441808871424, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:14", "timezone": "CDT", "user_id": 811985648999682048, "username": "RSOF13", "tweet": "@HelioNogueiraTV @ChampRooster Montagem essa imagem, mas parece que foi filiado ao psol e depois pt.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RSOF13/status/1037842441808871424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ChampRooster,HelioNogueiraTV"}
{"id": 1037842364247801857, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 88243041, "username": "edivaldo1000", "tweet": "A esquerda est\u00e1 sem d\u00favida envolvida nisso, o fdp foi filiado 7 anos ao PSOL, precisa falar mais #partiupracima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#partiupracima", "link": "https://twitter.com/edivaldo1000/status/1037842364247801857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842307733762053, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 57510917, "username": "miloco104", "tweet": "@GloboNews @Desesquerdizada Olha, a Globonews comentou sim sobre o meliante ter sido filiado ao PSOL inclusive leram uma nota da dire\u00e7\u00e3o do PSOL a respeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miloco104/status/1037842307733762053", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,GloboNews"}
{"id": 1037842281829736448, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "Segundo os jornas n\u00e3o se deve politizar o inc\u00eandio no museu nem o atentado ao Bolsonaro, resumindo, n\u00e3o se deve politizar nada que tenha o PSOL no meio, s\u00f3 o caso Marielle.", "replies": 1, "retweets": 16, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037842281829736448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842124098682880, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 288324634, "username": "paulomuruim", "tweet": "@musoverao @dilmabr @gleisi @jeanwyllys_real @Rede45 @AecioNeves @lula @PSDBnaCamara @psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulomuruim/status/1037842124098682880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,dilmabr,gleisi,jeanwyllys_real,Rede45,AecioNeves,lula,PSDBnaCamara,psol"}
{"id": 1037841511239634947, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 131921564, "username": "hickmoll", "tweet": "@JornalOGlobo @AlexEscobar_ Mas ele era. S\u00f3 olhar as postagens dele. Enquanto isso vemos q n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 ele q \u00e9 maluco. O cara foi filiado a PDT e depois ao PSOL e se desfiliou a 4 anos atr\u00e1s e hj o \u00fanico q defendia era o Daciolo. Neg\u00f3cio dele era ir contra a massonaria e disse q Bolsonaro era adeptoLoucos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hickmoll/status/1037841511239634947", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlexEscobar_,JornalOGlobo"}
{"id": 1037841315361370112, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:46", "timezone": "CDT", "user_id": 767503222319833089, "username": "Alfredo6617", "tweet": "O PSOL deveria ser banido da vida pol\u00edtica do Brasil. #EmPauta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#EmPauta", "link": "https://twitter.com/Alfredo6617/status/1037841315361370112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840994551648256, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 49003424, "username": "lenonbr", "tweet": "PSOL confirma que suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao partido  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/psol-confirma-que-suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-partido.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lenonbr/status/1037840994551648256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037840609279713280, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 767503222319833089, "username": "Alfredo6617", "tweet": "Sai o PSOL que incendeia o Museu, entra o PSOL que manda matar. E tem gente que substima esses bandidos. #EmPauta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#EmPauta", "link": "https://twitter.com/Alfredo6617/status/1037840609279713280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839341429641216, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 38126297, "username": "KowalskyR", "tweet": "Vamos abolir as facas. Vamos proibir o porte de facas. Ningu\u00e9m poder\u00e1 carregar faca e dever\u00e1 entregar as facas na sede do PSOL e do PT em 13 dias. Problema da viol\u00eancia \u00e9 a faca na m\u00e3o do cidad\u00e3o de bem.", "replies": 2, "retweets": 13, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KowalskyR/status/1037839341429641216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838159944601600, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:14", "timezone": "CDT", "user_id": 135194712, "username": "misahell", "tweet": "@andres_armelin @guibzisdz @williamlago_ J\u00e1 virou militante petista? N\u00e3o era do psol?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misahell/status/1037838159944601600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "williamlago_,guibzisdz,andres_armelin"}
{"id": 1037837961843408898, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 289425555, "username": "tirrasgoo", "tweet": "olha, a\u00ed tu vai usar essa faca de papel para a gente fazer um atentado fraudado e ajudar o Bolsonaro mas primeiro vai l\u00e1 e fica 10 anos filiado ao PSOL pra ningu\u00e9m desconfiar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tirrasgoo/status/1037837961843408898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837276145967104, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:43", "timezone": "CDT", "user_id": 859396997132013568, "username": "Francis42913322", "tweet": "Olhem so onde est\u00e1 o assassino que quase ceifa a vida de jair messias bolsonaro um bandido  organiza\u00e7\u00e3o comunista que \u00e9 PT PC do C PSOL PSDB  pic.twitter.com/8D3klcZwPn", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francis42913322/status/1037837276145967104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836955537555456, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 296478441, "username": "Jo_Manoell", "tweet": "@JuMagalhaesBH Ele n\u00e3o \u00e9 militante do PT n\u00e3o mo\u00e7a, ele era afiliado ao PSOL entre 2007 at\u00e9 abril deste ano!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jo_Manoell/status/1037836955537555456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuMagalhaesBH"}
{"id": 1037836718530064385, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:30", "timezone": "CDT", "user_id": 102889489, "username": "blogdojosias", "tweet": "PSOL confirma que suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao partido  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/psol-confirma-que-suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-partido.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 36, "retweets": 128, "likes": 311, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdojosias/status/1037836718530064385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037836487860125697, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:35", "timezone": "CDT", "user_id": 393180865, "username": "noticiasdeubata", "tweet": "Suspeito de ataque a Bolsonaro foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014  http://www.noticiasdeubata.com.br/2018/09/suspeito-de-ataque-bolsonaro-foi.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noticiasdeubata/status/1037836487860125697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836249392992256, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:38", "timezone": "CDT", "user_id": 91378899, "username": "mauriciomalcher", "tweet": "@JornalOGlobo @AlexEscobar_ Foi filiado ao PSOL... portanto, maluco \u00e9!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriciomalcher/status/1037836249392992256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlexEscobar_,JornalOGlobo"}
{"id": 1037835778473304064, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 116034658, "username": "VALTVMIDIA", "tweet": "SUSPEITO FOI FILIADO AO PSOL ENTRE 2007 E 2014; PARTIDO REPUDIA ATAQUE  https://g1.globo.com/mg/grande-minas/noticia/2018/09/06/o-que-se-sabe-sobre-o-suspeito-de-esfaquear-jair-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VALTVMIDIA/status/1037835778473304064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835491922649088, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 937548492821626881, "username": "sucudefrutaa", "tweet": "E filiado ao PSOL  https://twitter.com/rabugentoreal/status/1037791287666270210\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sucudefrutaa/status/1037835491922649088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835463929815040, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:31", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@brasil247 PSOL: agress\u00e3o a Bolsonaro \u00e9 grave atentado \u00e0 democracia  pic.twitter.com/Hnn6sPFZCk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037835463929815040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037835256286650369, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:41", "timezone": "CDT", "user_id": 947979172776902656, "username": "Karinemmmsantos", "tweet": "@jairbolsonaro @Marcelo04346868 PSOL + PT = Vagabundos", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Karinemmmsantos/status/1037835256286650369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcelo04346868,jairbolsonaro"}
{"id": 1037835036018528256, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1018166696299958273, "username": "ItalooRamon", "tweet": "Segundo a @RedeGlobo o criminoso n\u00e3o tinha sinais de filia\u00e7\u00f5es partid\u00e1rias, na mesma mat\u00e9ria mostra ele at\u00e9 pouco tempo filiado ao PSOL, e dias atr\u00e1s falando \u201cfora Temer\u201d. O bom senso n\u00e3o basta pra saber de onde esse vagabundo veio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ItalooRamon/status/1037835036018528256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1037834887468908549, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 468033956, "username": "brurruna", "tweet": "o homem que deu facada no bolsonaro \u00e9 do PSOL que praticamente odeia o PT. e agora? qual a culpa dos lulistas/esquerdistas nisso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brurruna/status/1037834887468908549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834473683996672, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 947979172776902656, "username": "Karinemmmsantos", "tweet": "@jairbolsonaro @Marcelo04346868 Psol confirmou a filia\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Karinemmmsantos/status/1037834473683996672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcelo04346868,jairbolsonaro"}
{"id": 1037833484423843841, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:39", "timezone": "CDT", "user_id": 17490792, "username": "ufamparaofuturo", "tweet": "Quando metralharam Marielle Franco, n\u00e3o vi ningu\u00e9m dizer que ia votar no PSOL por isso. Tem muita gente canalha neste Facebook e eu nem sabia. \u00c9 muita cara-de-madeira!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ufamparaofuturo/status/1037833484423843841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833469483724800, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2824983028, "username": "TicoDaher", "tweet": "@o_antagonista Claro que ele tinha \u201cideias perturbadoras\u201d, o cara era filiado ao psol.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TicoDaher/status/1037833469483724800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037833413481377793, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4496547081, "username": "_lauracorrea_", "tweet": "@_lcortazio kkkkk acabaram de falar no jornal que o cara j\u00e1 foi filiado ao psol cara", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lauracorrea_/status/1037833413481377793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_lcortazio"}
{"id": 1037832946433052672, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1000525939841880064, "username": "annascxxx", "tweet": "Ele ja foi filiado ao PSOL**  https://twitter.com/rabugentoreal/status/1037791287666270210\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annascxxx/status/1037832946433052672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832894780239872, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3219245122, "username": "lvcazzz", "tweet": "isso q da chamar o psol de partido de pirocas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvcazzz/status/1037832894780239872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832055177064448, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 45263248, "username": "luckvilla", "tweet": "O tal de Bispo foi filiado ao PSOL de Uberaba segundo a Revista Piau\u00ed! \u00c9 o Lula \u00e9 que vai levar a culpa... P\u00f4 PSOL, t\u00e3o por detr\u00e1s de tudo! \u00c9 Museu Nacional, atentado ao Bozo... T\u00e1 dif\u00edcil!  https://twitter.com/revistapiaui/status/1037807864138661888\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckvilla/status/1037832055177064448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832032481693696, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:53", "timezone": "CDT", "user_id": 899728969087545348, "username": "SkyMrX44", "tweet": "@g1 @joao_spi @faelpinho @EleoneTabatha At\u00e9 onde se sabe ele era afiliado do Psol", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SkyMrX44/status/1037832032481693696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EleoneTabatha,faelpinho,joao_spi,g1"}
{"id": 1037830631374368769, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 999736552698863616, "username": "Fernand75535538", "tweet": "@BlogdoNoblat Louco, ele n\u00e3o \u00e9, j\u00e1 tem antecedentes de problemas com a fam\u00edlia e passagem pela pol\u00edcia. Vai se fazer assim para fugir da cana. Lobo solit\u00e1rio criado como homens-bomba no islamismo: doutrinado - passagem pelo PSOL -, condicionado, devolvido ao mundo, silente, e, em fim, ativado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernand75535538/status/1037830631374368769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037830058277306369, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1976956278, "username": "vaneluche", "tweet": "PSOL e  tbm Pt! Resumindo: Bandido!!  https://twitter.com/veja/status/1037799734180753409\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaneluche/status/1037830058277306369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829297636036608, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:01", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "PSOL confirma que suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao partido  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/psol-confirma-que-suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-partido.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica Q novidade, n\u00e9. S\u00f3 podia ser PTralha mesmo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037829297636036608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica"}
{"id": 1037827985661939712, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:48", "timezone": "CDT", "user_id": 778635873449639936, "username": "RaquelRegis77", "tweet": "@cor0te Se corre, que o \"aquilo\" era militante do PSOL, pra mim \u00e9 a mesma coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelRegis77/status/1037827985661939712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1037827914803433474, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3433584034, "username": "felipepassdiniz", "tweet": "@RicardoMarilena Ele era do PSOL por 7 anos... Ent\u00e3o comuna igual os petistas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipepassdiniz/status/1037827914803433474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicardoMarilena"}
{"id": 1037827257056849920, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3433584034, "username": "felipepassdiniz", "tweet": "@o_antagonista S\u00f3 de ser filiado ao Psol por 7 anos j\u00e1 nos mostra isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipepassdiniz/status/1037827257056849920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037826985517625344, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2821102042, "username": "lscvattack", "tweet": "@LeilaneNeubarth @ferjun_FLU Rapaz, ele desfilou em 2014. Se quiser falar que ele j\u00e1 foi do PSOL, beleza. Mas n\u00e3o mente dizendo que \u00c9.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lscvattack/status/1037826985517625344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ferjun_FLU,LeilaneNeubarth"}
{"id": 1037825453665513473, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1272643879, "username": "HerbertiVPedros", "tweet": "@GloboNews dizendo que o autor do atentado contra Bolsonaro \u00e9 desequilibrado mental.Nada mais previs\u00edvel. S\u00f3 desequilibrados filiam-se ao PSOL, partido idealizado pelo psicopata homicida Achille Lollo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HerbertiVPedros/status/1037825453665513473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037824922276511746, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 23822402, "username": "thalesbruno_", "tweet": "Agora. Uma reflex\u00e3o sincera. Antes desse atentado j\u00e1 ocorreram dois. Tiros nos \u00d4nibus do Lula e o Assassinato da Vereadora do PSOL. Nesses dois casos relativizaram e n\u00e3o fizeram nada. N\u00e3o prederam ningu\u00e9m. N\u00e3o \u00e9 estranho que isso esteja acontecendo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalesbruno_/status/1037824922276511746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824618990592005, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:25", "timezone": "CDT", "user_id": 448170126, "username": "marco139vieira", "tweet": "@revistapiaui @RevistaISTOE @guijermoacunha @daniellabp10 Ele era filiado ao PSOL e iria votar em daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marco139vieira/status/1037824618990592005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daniellabp10,guijermoacunha,RevistaISTOE,revistapiaui"}
{"id": 1037824345790455809, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:20", "timezone": "CDT", "user_id": 48774991, "username": "jrbranquinho", "tweet": "@jairbolsonaro @jornal_opopular N\u00e3o demorou muito pra o jornal O Popular revelar seu vi\u00e9s. A imprensa deste pa\u00eds realmente acabou, assim como as institui\u00e7\u00f5es. Que mundo. O estagi\u00e1rio do PSOL hoje vai ouvir Bob at\u00e9 o sol raiar, com muita Maria...Juana.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrbranquinho/status/1037824345790455809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornal_opopular,jairbolsonaro"}
{"id": 1037824233517330432, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:53", "timezone": "CDT", "user_id": 267450919, "username": "M7theus", "tweet": "O cara que fez o atendado era filiado ao PSOL, mas claro, vamos ficar aqui falando que foi fake a facada no Bolsonaro porque assim voc\u00ea fica famoso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M7theus/status/1037824233517330432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823870877802498, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1061226630, "username": "Anaviazan", "tweet": "Globonews: pronto! J\u00e1 admitiram a filia\u00e7\u00e3o ao PSOL", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anaviazan/status/1037823870877802498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823649108185088, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2372200146, "username": "PrazeresLeandro", "tweet": "PSOL confirma que suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao partido  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/psol-confirma-que-suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-partido.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrazeresLeandro/status/1037823649108185088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037823615087992833, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 370736026, "username": "ricardoorioss", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoorioss/status/1037823615087992833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822883710607367, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 68451332, "username": "SenhorFranklin", "tweet": "PSOL confirma que suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao partido  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/psol-confirma-que-suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-partido.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SenhorFranklin/status/1037822883710607367", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822227536850946, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:55", "timezone": "CDT", "user_id": 87314696, "username": "Zonoramadrugada", "tweet": "@rodrigtrindades Segundo a veja ele \u00e9 do psol...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zonoramadrugada/status/1037822227536850946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigtrindades"}
{"id": 1037821705186668544, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:50", "timezone": "CDT", "user_id": 767102343993298945, "username": "Pedrohsvl", "tweet": "Vou ca\u00e7a esse povo do PSOL!!!! Pra q faze isso mano #BolsonaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/Pedrohsvl/status/1037821705186668544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821570776006656, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:18", "timezone": "CDT", "user_id": 520061422, "username": "MarcosMatosReal", "tweet": "S\u00f3 podia ser do PSOL!  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosMatosReal/status/1037821570776006656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821566023815168, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 209190648, "username": "Rachel_Azeredo", "tweet": "@LianeMGoncalves Ele foi filiado a v\u00e1rios partidos e esteve atr\u00e1s de Lula, qdo da decreta\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o do ex-presidente. Nunca foi filiado ao PT. F\u00e3 de p\u00e1ginas de comunismo? Ou o que? At\u00e9 h\u00e1 dois anos ele estava filiado ao PSOL. Como explicar isso tudo em uma \u00fanica cabe\u00e7a?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rachel_Azeredo/status/1037821566023815168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LianeMGoncalves"}
{"id": 1037821261739700224, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 767503222319833089, "username": "Alfredo6617", "tweet": "A loucura dele \u00e9 ser filiado ao PSOL. De louco naontem nada. Sabia o que estava fazendo. #Edicao18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Edicao18", "link": "https://twitter.com/Alfredo6617/status/1037821261739700224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820697777713159, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 49750062, "username": "clebiojr", "tweet": "@imprenca Pois \u00e9, filiado ao PSOL at\u00e9 o Cabo Daciolo era.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clebiojr/status/1037820697777713159", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "imprenca"}
{"id": 1037820449776984066, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1004808081535111168, "username": "TiagoTamark", "tweet": "@ajudanilo1 @ConversaAfiada Era do PSOL \ud83d\ude02\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiagoTamark/status/1037820449776984066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada,ajudanilo1"}
{"id": 1037820329199054848, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:22", "timezone": "CDT", "user_id": 135270298, "username": "toninhodopsol", "tweet": "NOTA P\u00daBLICARep\u00fadio a Viol\u00eancia.O candidato a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, que defende o armamento, acabou sendo v\u00edtima de uma arma branca, hoje \u00e0 tarde, em sua passagem\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZn4buBpgA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1jeoqpq60l9jb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toninhodopsol/status/1037820329199054848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820052526063616, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:16", "timezone": "CDT", "user_id": 988491575473922048, "username": "Geraldo73135371", "tweet": "@GloboNews @FNN_FakeNews Tamb\u00e9m vi e ouvi Tem uma ficha dele do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Geraldo73135371/status/1037820052526063616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FNN_FakeNews,GloboNews"}
{"id": 1037819975686336512, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:58", "timezone": "CDT", "user_id": 53215310, "username": "herbertgon", "tweet": "@Ro_Moller PSOL S\u00d3 TEM BANDIDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herbertgon/status/1037819975686336512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller"}
{"id": 1037819921135284225, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1894917817, "username": "adutrajulia", "tweet": "todo dia um doido diferente ex filiado ao psol na sua timeline  https://twitter.com/rosana/status/1037814114222059521\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adutrajulia/status/1037819921135284225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819855163060225, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1061226630, "username": "Anaviazan", "tweet": "A Globonews com dificuldades em dizer que o criminoso \u00e9 filiado ao PSOL", "replies": 5, "retweets": 6, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anaviazan/status/1037819855163060225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819641677205504, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 68718173, "username": "afonsocarioca", "tweet": "Segundo o UOL o agressor foi filiado durante muitos anos ao PSOL.Todo radicalismo deve ser condenado. Que as investiga\u00e7\u00f5es sejam apuradas, mas n\u00e3o h\u00e1 qualquer ind\u00edcio de um ataque pol\u00edtico. Foi um ato isolado desferido por um extremista tresloucado....  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/psol-confirma-que-suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-partido.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afonsocarioca/status/1037819641677205504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819188579057665, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 69666879, "username": "ALMARTINS2009", "tweet": "@lelispatricia \u00c9 l\u00f3gico que \u00e9 da esquerda ... FILIADO AO PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALMARTINS2009/status/1037819188579057665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lelispatricia"}
{"id": 1037818666165968897, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@dcm @DCM O covarde e est\u00fapido ataque da direita ao PSOL na trag\u00e9dia do Museu Nacional. Por Mauro Donato  pic.twitter.com/Inu07FyylO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037818666165968897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dcm"}
{"id": 1037818487748677632, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 45383770, "username": "dougiefunny", "tweet": "Ceis t\u00e3o observando que esse plant\u00e3o da Globo n\u00e3o para de retificar que o homem j\u00e1 foi filiado ao PSOL n\u00e9 ? Muito engra\u00e7ado isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dougiefunny/status/1037818487748677632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818429703643136, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 53686032, "username": "ze_mendes", "tweet": "O cara que esfaqueou foi filiado do PSOL. T\u00e1 pronta a derrubada da esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ze_mendes/status/1037818429703643136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817594244476928, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:30", "timezone": "CDT", "user_id": 303549938, "username": "Acrsio2", "tweet": "Suspeito de esfaquear o candidato foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/psol-confirma-que-suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-partido.htm\u00a0\u2026 @UOLNoticias #UOL", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#UOL", "link": "https://twitter.com/Acrsio2/status/1037817594244476928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037817350781906944, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 956535786735915008, "username": "SauloMichiles", "tweet": "Rep\u00f3rter da CBN afirma que o criminoso foi filiado ao PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SauloMichiles/status/1037817350781906944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817257139888130, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:10", "timezone": "CDT", "user_id": 996854816625356801, "username": "williamthiago14", "tweet": "@odiodobem2 @mamaefalei @Luucas_Feliipe Entendo, claro. Mas no contexto da fala dele ele fala sobre botar pra fora, n\u00e3o h\u00e1 literal idade, apesar de permitir interpreta\u00e7\u00f5es d\u00fabias, mas n\u00e3o tenho como n\u00e3o falar que militantes do PT e do PSOL s\u00e3o menos violentos em vista do que j\u00e1 testemunhei.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamthiago14/status/1037817257139888130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luucas_Feliipe,mamaefalei,odiodobem2"}
{"id": 1037817065854263296, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 989716441, "username": "RennanLima10", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WjbAH71j2AM?aURGENTE\u00a0\u2026! HOMEM QUE ESFAQUEOU BOLSONARO \u00c9 DO PSOL!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RennanLima10/status/1037817065854263296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037817021650673664, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:14", "timezone": "CDT", "user_id": 721517274163769344, "username": "EltonVieira17", "tweet": "@driele_marques Bixo era militante do PSOL tem foto dele com geral com a blusa #LulaLivre kk ent\u00e3o ..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/EltonVieira17/status/1037817021650673664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "driele_marques"}
{"id": 1037816997281714182, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 161100125, "username": "magnumaximo", "tweet": "PSOL se tornou a AL-qaeda. Infelizmente @GuilhermeBoulos a democracia pra vcs est\u00e1 apenas no discurso. #For\u00e7abolsonaro @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/magnumaximo/status/1037816997281714182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037816944102125574, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 613201548, "username": "ElizaLacaille", "tweet": "@alexandregarcia Ex filiado do PSOL comuno terrorista;  (o antagonista) e seus colegas acobertando, chamando o cara de desequilibrado ao inv\u00e9s de COMUNISTA!", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElizaLacaille/status/1037816944102125574", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037816804243070978, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1094709440, "username": "Srdexmf", "tweet": "@UOLNoticias @lou_rasta Ser\u00e1 que a Marielle foi v\u00edtima de um louco do PSOL?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srdexmf/status/1037816804243070978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lou_rasta,UOLNoticias"}
{"id": 1037816735628513285, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:06", "timezone": "CDT", "user_id": 948997885596786688, "username": "Dounowtheway", "tweet": "@69Depressiva O cara que esfaqueio ele era militante do pt, e parece que foi afiliado ao psol ent\u00e3o...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dounowtheway/status/1037816735628513285", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "69Depressiva"}
{"id": 1037816733329965057, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 53023974, "username": "ubaldobarem", "tweet": "@ConversaAfiada PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ubaldobarem/status/1037816733329965057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037816404953718797, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@luisnassif Presidenci\u00e1vel do PSOL criticou rela\u00e7\u00e3o criada entre o PT e o MDB, assim como entre Geraldo Alckmin e Michel Temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037816404953718797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037816387069272076, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:43", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@luisnassif Em sabatina, Boulos aposta nas propostas do PSOL como projeto de futuro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037816387069272076", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037816153517776896, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 117072558, "username": "esporteemusica", "tweet": "Que fase do PSOL, hein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esporteemusica/status/1037816153517776896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815954057699329, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1367179363, "username": "guidocarrijo", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMYfvN?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidocarrijo/status/1037815954057699329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815386824232961, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3003130582, "username": "giu_brother", "tweet": "@aguedescartoon @adrianotomasoni Cabo Daciolo \u00e9 ex Psol tb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giu_brother/status/1037815386824232961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adrianotomasoni,aguedescartoon"}
{"id": 1037814937337438208, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:57", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica Dps dizem q a direita \u00e9 q \u00e9 raivosa. Esse FDP PTralha q tb j\u00e1 foi filiado ao PSOL merece o q esse terrorista FDP !!! Viajou 650Km s\u00f3 pra matar o futuro presidente do BR !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037814937337438208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica"}
{"id": 1037813804242006018, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1178651779, "username": "GuilhermeSchelb", "tweet": "Quem criou o \u201cn\u00f3s contra eles\u201d foi a esquerda! O \u00fanico grupo pol\u00edtico violento, os black block, s\u00e3o da esquerda!! O autor do atentado \u00e0 Jair Bolsonaro foi filiado ao PSOL!!", "replies": 5, "retweets": 103, "likes": 289, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeSchelb/status/1037813804242006018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812734794944512, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2570051486, "username": "profadmpaulo", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profadmpaulo/status/1037812734794944512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812329293991936, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:35", "timezone": "CDT", "user_id": 165601557, "username": "Marcio_Xavi", "tweet": "@hfloret @AleArtilheiro Pelo jeito \u00e9 ao psol. E ele fala at\u00e9 da ma\u00e7onaria. Ent\u00e3o calma com as fake news a\u00ed.. Espera um pouco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcio_Xavi/status/1037812329293991936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AleArtilheiro,hfloret"}
{"id": 1037812170036109312, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 295819662, "username": "eurafasantana", "tweet": "Gente, n\u00e3o sejam intolerantes com o amoroso rapaz que o Bolsonaro enfiou a barriga na faca dele tentando dobra-la.Esse rapaz s\u00f3 se equivocou, ele achava que era uma marcha do MST (Boulos, PSOL, PT, PCdoB...), por isso foi com o objeto comum de protesto do seu grupo.Tadinho...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eurafasantana/status/1037812170036109312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812158451671041, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1035480605205688320, "username": "arthurlustosa9", "tweet": "@JornalOGlobo A esquerda fala que bolsonaro ataca a democracia e defende a intoler\u00e2ncia, mas quem demonstra intoler\u00e2ncia pol\u00edtica apoiou o psol por 7 anos...Revejam seus conceitos de democracia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurlustosa9/status/1037812158451671041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037811287504420865, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:27", "timezone": "CDT", "user_id": 771805294418616320, "username": "pinhe_lipe", "tweet": "@psol50 Vem c\u00e1, seriam os simpatizantes do psol fascistas? A hist\u00f3ria de tratar os fascistas na ponta do fuzil foi seguida a risca pelo fikiado do partido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pinhe_lipe/status/1037811287504420865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50"}
{"id": 1037811085758423040, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1272643879, "username": "HerbertiVPedros", "tweet": "Ele sempre invade as propriedades alheias com todo o carinho e cortesia. Vai ser cara de pau assim l\u00e1 no PSOL.  https://twitter.com/folha/status/1037792074656112647\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HerbertiVPedros/status/1037811085758423040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811085565472770, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:39", "timezone": "CDT", "user_id": 613201548, "username": "ElizaLacaille", "tweet": "@junh51 @CavaleirosCrist Aqui @GloboNews Canalha! Mentirosos acobertadores do PSOL comuna odientos terroristas endossados p @RedeGlobo Lulista; farsantes cruentos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElizaLacaille/status/1037811085565472770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CavaleirosCrist,junh51,GloboNews,RedeGlobo"}
{"id": 1037810788529065990, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1027735161713188864, "username": "mcjacobino", "tweet": "@flaviomorgen @HikariWS Cara n\u00e3o tem se fosse o presidente do partido ok. Mas ele e s\u00f3 um louco que foi filiado ao PSOL n\u00e3o tem nada haver. N A D A, museu e facada. Tu \u00e9s inteligente cara, n\u00e3o fa\u00e7a isso s\u00e9rio.E uma fal\u00e1cia t\u00e3o grande que s\u00f3 pode ser utilizada por pessoas sem conhecimento, n\u00e3o e seu caso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcjacobino/status/1037810788529065990", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HikariWS,flaviomorgen"}
{"id": 1037809192902504451, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1027735161713188864, "username": "mcjacobino", "tweet": "@flaviomorgen @HikariWS Sim..mas quero saber a rela\u00e7\u00e3o de um louco que que era filiado ao PSOL com o museu. Pra mim n\u00e3o faz sentido, s\u00f3 se o cara que deu a facada fosse o respons\u00e1vel pelo museu, est\u00e3o unindo duas coisas distintas usando o partido. Fada e museu n\u00e3o tem nada haver", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcjacobino/status/1037809192902504451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HikariWS,flaviomorgen"}
{"id": 1037808627501944832, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 329648182, "username": "LuizSilva5000", "tweet": "@GloboNews @FelipeSertao Esteve filiado ao Psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizSilva5000/status/1037808627501944832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeSertao,GloboNews"}
{"id": 1037808586053705729, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 172185783, "username": "Polemarco", "tweet": "O vagabundo tamb\u00e9m foi do PSOL, partido do Boulos...Ou seja: \u00e9 do PDT, partido do Ciro Gomes, e era do PSOL...  https://www.oantagonista.com/brasil/acusado-de-agredir-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Polemarco/status/1037808586053705729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807701391233024, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 130958975, "username": "bruno_ad", "tweet": "@themattayahu o cara que esfaqueou \u00e9 da minha cidade, foi filiado ao PSOL at\u00e9 2014 e no perfil do Facebook s\u00f3 tem ForaTemer, LulaLivre e fotos com camisa do PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno_ad/status/1037807701391233024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "themattayahu"}
{"id": 1037807689865277440, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1034085730878992384, "username": "Flaezio4", "tweet": "@EuclidesFla @geraldoalckmin _ Esses dias esse safado disse que o Jair era incompetente e tals coisa , agr quer aparecer , Vc e um banana cara , mais desprez\u00edvel Que o a turma do PT e PSol.#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Flaezio4/status/1037807689865277440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,EuclidesFla"}
{"id": 1037807588186959872, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3034386485, "username": "MZeuda", "tweet": "PT e PSOL juntos no atentado #SomosTodosBolsonaro #DireitaUnida #DireitaSegueDireita #For\u00e7abolsonaro #For\u00e7aMito pic.twitter.com/cbFCp8G2y7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro,#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita,#For\u00e7abolsonaro,#For\u00e7aMito", "link": "https://twitter.com/MZeuda/status/1037807588186959872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806886186364928, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 730450476949340160, "username": "NiltonCaccaos", "tweet": "#edicao16 S\u00d3 VOC\u00caS MESMO PARA N\u00c3O FALAR A VERDADE! O CARA FOI FILIADO AO PSOL E CASO DA SEXTA-FEIRA 13, REFERE-SE AO DIA QUE JACQUES DEMOLAY, \u00daLTIMO GR\u00c3O MESTRE DOS TEMPL\u00c1RIOS FOI QUEIMADO NA FRAN\u00c7A EM 1314", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#edicao16", "link": "https://twitter.com/NiltonCaccaos/status/1037806886186364928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806835116519424, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:45", "timezone": "CDT", "user_id": 14465446, "username": "Maropomo", "tweet": "@ElianaDiGiacomo @odiodobem2 @edugss Foi do PSOL. J\u00e1 outras fontes o d\u00e3o como do PDT e outras como petista.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maropomo/status/1037806835116519424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edugss,odiodobem2,ElianaDiGiacomo"}
{"id": 1037806717025886219, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:17", "timezone": "CDT", "user_id": 973524016135901184, "username": "QueleCrispim", "tweet": "@alipertindie Pt, psol, MDB e PSDB tudo esquerda msm... \u00d1 tem diferen\u00e7a... Tudo apoia criminoso msm. E fica contra a fam\u00edlia, o cidad\u00e3o, contra as leis e contra v\u00edtimas.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueleCrispim/status/1037806717025886219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alipertindie"}
{"id": 1037806619130830848, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 329648182, "username": "LuizSilva5000", "tweet": "@folha @geaneliby Deve ter sido expulso do PSOL por excesso de esquerdismo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizSilva5000/status/1037806619130830848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geaneliby,folha"}
{"id": 1037806312137154561, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1027735161713188864, "username": "mcjacobino", "tweet": "@HikariWS @flaviomorgen Blz ele era filiado do PSOLMasOqueTemHaverOMuseu?  pic.twitter.com/Agla1Xe2Ai", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcjacobino/status/1037806312137154561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen,HikariWS"}
{"id": 1037806070259953674, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2800048825, "username": "Wooadi", "tweet": "@delucccaa Psol is the new pt na escala de rage dos direitistas kkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wooadi/status/1037806070259953674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucccaa"}
{"id": 1037805887300231173, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:59", "timezone": "CDT", "user_id": 329648182, "username": "LuizSilva5000", "tweet": "De onde parte a viol\u00eancia: Agressor de Bolsonaro era filiado ao Psol  https://twitter.com/folha/status/1037801581385842688\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizSilva5000/status/1037805887300231173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805134200233984, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 222824580, "username": "LeylaUK", "tweet": "Nunca calar\u00e3o as vozes dos brasileiros que querem mudan\u00e7a no Brasil. Um Comunista, ex filiado do PSOL, defensor do Lula livre, tentou matar Jair Messias Bolsonaro. O Capit\u00e3o est\u00e1 vivo e passar\u00e1 para a hist\u00f3ria! #Bolsonaro17 #tamosjuntos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#tamosjuntos", "link": "https://twitter.com/LeylaUK/status/1037805134200233984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805077162086400, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 84997977, "username": "CINHOSURF", "tweet": "@GloboNews O cara era s\u00f3 contra a Ma\u00e7onaria? Voc\u00eas s\u00e3o IRRESPONS\u00c1VEIS. Sejam honestos fa\u00e7am um jornalismo imparcial e respeitem o assinante. Ele foi filiado ao PSOL. \u00c9 de esquerda. Defende LULA Livre. Ma\u00e7onaria ah t\u00e1! #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/CINHOSURF/status/1037805077162086400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037804851072311296, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 973524016135901184, "username": "QueleCrispim", "tweet": "@r_nog @angelbortiga @uptownalren PT, MDB, PSDB, Psol \u00e9 tudo a msm coisa. Tudo esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueleCrispim/status/1037804851072311296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "uptownalren,angelbortiga,r_nog"}
{"id": 1037803656131825665, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 74190794, "username": "vitorars", "tweet": "O tal do Adelio Bispo de Oliveira era filiado ao PSOL? Esquerdista de carteirinha?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorars/status/1037803656131825665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803413076107264, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2736748527, "username": "MarcossUNTK", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao @Tr4inCorp tr4in ele foi filiado ao PSol tmb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcossUNTK/status/1037803413076107264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tr4inCorp,Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037803369648324608, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:59", "timezone": "CDT", "user_id": 730450476949340160, "username": "NiltonCaccaos", "tweet": "#edicao16 ADELIO foi filiado ao PSOL at\u00e9 2014!!! Alguma d\u00favida????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#edicao16", "link": "https://twitter.com/NiltonCaccaos/status/1037803369648324608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803053271998467, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2923397967, "username": "claudioedantas", "tweet": "ACUSADO DE AGREDIR BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL  https://www.oantagonista.com/?p=111415\u00a0", "replies": 11, "retweets": 161, "likes": 295, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudioedantas/status/1037803053271998467", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802912318148610, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 996854816625356801, "username": "williamthiago14", "tweet": "Quando soube do ataque ao Bolsonaro, logo supus que fosse algu\u00e9m filiado ao PSOL ou PT, partidos que s\u00e3o f\u00e1bricas de militantes fan\u00e1ticos e agressivos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamthiago14/status/1037802912318148610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802726871195649, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 303795484, "username": "JoseAntonio_Ns", "tweet": "Homem j\u00e1 foi do PSOL  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseAntonio_Ns/status/1037802726871195649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802696122744832, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 52108736, "username": "bruxaOD", "tweet": "O autor do atentado \u00e9 filiado ao PDT n\u00e3o ele teve uma ficha cancelada do PSOL n\u00e3o ele \u00e9 do PT D\u00c1 PRA FECHAR A MENTIRA ANTES DE SAIR DIVULGANDO A ESMO, CARALHO!?!?!?!?!?", "replies": 4, "retweets": 5, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruxaOD/status/1037802696122744832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801859593977859, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 10425962, "username": "childrevolution", "tweet": "A folha agora dizendo que o agressor \"foi\" militante do PSOL. Esse tipo de jornalismo agrega em qu\u00ea mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/childrevolution/status/1037801859593977859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801814505259016, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 106084970, "username": "renatoalvesdf", "tweet": "O homem apontado como autor da facada a @jairbolsonaro foi filiado ao PSol entre 2007 e 2014.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoalvesdf/status/1037801814505259016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037801243966627840, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1286075768, "username": "AllGonalves", "tweet": "@aguedescartoon O cara \u00e9 PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllGonalves/status/1037801243966627840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon"}
{"id": 1037801197560889345, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 211765562, "username": "Real_ZeRuela", "tweet": ">@EstadaoPolitica Esfaqueador de Bolsonaro foi do PSOL  https://bit.ly/2oJBiqi\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Real_ZeRuela/status/1037801197560889345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1037800818676850689, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 905466425778651137, "username": "DigaRapariga", "tweet": "\"Nota do PSOL\"O PSL informa:O que \u00e9 isso globonews?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DigaRapariga/status/1037800818676850689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800766151569411, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 237795080, "username": "RA_MON_KAS", "tweet": "@gcamarotti O Sujeito \u00e9 de Montes Claros minha Cidade, ele estava em Juiz de Fora fazendo campanha para Dilma o q se Diz aqui \u00e9 isso ele \u00e9 filiado ao PT OU PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RA_MON_KAS/status/1037800766151569411", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti"}
{"id": 1037800440988151808, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 135270298, "username": "toninhodopsol", "tweet": "Agora a tarde, andamos pelo Lago Sul, estivemos no Gilberto Salom\u00e3o apresentando nossas propostas e debatendo assuntos como seguran\u00e7a p\u00fablica. #toninhodopsol #agora\u00e9distrital\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZe2zOB4Hq/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=16zakrb6nhmjy\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#toninhodopsol,#agora\u00e9distrital", "link": "https://twitter.com/toninhodopsol/status/1037800440988151808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798560010579969, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": " https://www.psol50.org.br/nota-de-repudio-a-agressao-sofrida-pelo-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 116, "retweets": 237, "likes": 696, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1037798560010579969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798298516697088, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1007781331844071424, "username": "viini_ruas", "tweet": "@rabugentoreal PSOL  pic.twitter.com/eRWl15XhDI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viini_ruas/status/1037798298516697088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rabugentoreal"}
{"id": 1037796125791662084, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2342476921, "username": "MagisterQui", "tweet": "Acabei de ser informado que o esfaqueador \u00e9 filiado pelo PSOL de Montes Claros! S\u00e9rio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MagisterQui/status/1037796125791662084", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794309414637569, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 88082215, "username": "GuilhermeGDF", "tweet": "Esquerda paz e amor Mataram Celso Daniel Mataram Eduardo Campos Agora tentaram o matar o mito Esquerda \u00e9 o c\u00e2ncer desse pa\u00eds#bolsonaro17#bolsonaropresidenteE vai ser no 1\u00ba turnoFora PT, PSDB, PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro17,#bolsonaropresidenteE", "link": "https://twitter.com/GuilhermeGDF/status/1037794309414637569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792226523443201, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 149321642, "username": "Malforea", "tweet": "@MuseuNacional 1\u00ba passo: sair das garras do PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Malforea/status/1037792226523443201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MuseuNacional"}
{"id": 1037791562426662912, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 988491575473922048, "username": "Geraldo73135371", "tweet": "Avisa ao Boulos que o sujeito \u00e9 filiado ao PSOL#edicao16", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#edicao16", "link": "https://twitter.com/Geraldo73135371/status/1037791562426662912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791506822770693, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:51", "timezone": "CDT", "user_id": 711955450120544259, "username": "Claudinei_Jacy", "tweet": "Esse covarde \u00e9 militante do PSOL de Uberaba. \"Esfaquearam Bolsonaro\"#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Claudinei_Jacy/status/1037791506822770693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784372412338176, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 135270298, "username": "toninhodopsol", "tweet": "O que \u00e9 isso, povo? https://www.metropoles.com/brasil/politica-br/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-agenda-em-minas-gerais-diz-policia?utm_source=push&utm_medium=push&utm_campaign=push\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toninhodopsol/status/1037784372412338176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782222860963840, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 366750274, "username": "enocviana", "tweet": "Hadadd plano \"B\" do Pt, Ciro plano \"C\" do Pt, Marina plano \"D\" do Pt, Meirelles plano \"E\" do Pt, Boulos plano \"X\" do Pt, Daciolo Plano \"B\" do Psol, BOLSONARO Plamo \"A\" de Deus prara o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enocviana/status/1037782222860963840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773486020853760, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3257594932, "username": "gigi_dutra", "tweet": "@UOL N\u00e3o \u00e9 c\u00f4modo, seu jumento, \u00e9 a verdade! Se esse reitor tivesse um m\u00ednimo de vergonha na cara teria pedido demiss\u00e3o desde o ocorrido, mas sendo ele do PSOL isto jamais ocorrer\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gigi_dutra/status/1037773486020853760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037770321217155078, "date": "2018-09-06", "time": "13:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 860189893816967168, "username": "RaffaelloFazzi", "tweet": "@AndrewDFish Os diretores da UFRJ que administram o museu e s\u00e3o do PSOL defendem o Estado M\u00ednimo agora? O museu era privado por acaso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaffaelloFazzi/status/1037770321217155078", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndrewDFish"}
{"id": 1037767007540846593, "date": "2018-09-06", "time": "13:18:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "N\u00f3s pensamos em pol\u00edticas p\u00fablicas para as pessoas com defici\u00eancia! #BoulosESonia50 https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1037766703080456194\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 3, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#BoulosESonia50", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1037767007540846593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767003832901632, "date": "2018-09-06", "time": "13:18:29", "timezone": "CDT", "user_id": 82693393, "username": "cout45", "tweet": "Ex-ministro diz que gest\u00e3o do PSOL na UFRJ \u00e9 uma das piores do pa\u00eds: \"\u00c9 o modo \u2018psolista\u2019 de administrar\"  http://www.politicanarede.com/2018/09/ex-ministro-diz-que-gestao-do-psol-na.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cout45/status/1037767003832901632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759766293082112, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4878383279, "username": "Ritaandrade50", "tweet": "Dia de feira! Olho no olho! Conversando e discutindo nosso  patrim\u00f4nio que \u00e9 o Pioneiro! Vamos juntos na constru\u00e7\u00e3o de um DF mais  inclusivo e melhor pra todos os cidad\u00e3os e cidad\u00e3s! Rita AndradeCandidata a Deputada DISTRITAL 50 005 PSOL  pic.twitter.com/BVMfcQ1vdM", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ritaandrade50/status/1037759766293082112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754211851816960, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1000498959809482754, "username": "EJBA8", "tweet": "@TheGodFather_75 @tininhasouza191 @AleBlackmore @JoelAlexandreM @Gus_Moreira @A_Flavinha_A @AraciPatriota @BrunoSilvagp @0_marcia @aruthcao @SPD_33 @HeribertoSerap1 Foi no Cear\u00e1 de Ciro que surgiu essa amea\u00e7a.Muito conveniente.No Rio, acho que o CV segue mais o PSOL, n\u00e3o \u00e9 mesmo?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EJBA8/status/1037754211851816960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HeribertoSerap1,SPD_33,aruthcao,0_marcia,BrunoSilvagp,AraciPatriota,A_Flavinha_A,Gus_Moreira,JoelAlexandreM,AleBlackmore,tininhasouza191,TheGodFather_75"}
{"id": 1037737422677860352, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "Ningu\u00e9m sai das pris\u00f5es brasileiras melhor do que entrou. pic.twitter.com/2acRUFq4dZ", "replies": 29, "retweets": 29, "likes": 130, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1037737422677860352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729745348317185, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:26", "timezone": "CDT", "user_id": 15206919, "username": "lufrena", "tweet": "Sobre a neglig\u00eancia e culpa do inc\u00eandio no Museu Nacional:Me digam que \"n\u00e3o politizar a trag\u00e9dia\" is not the new  \"n\u00e3o punir os culpados do PSOL\"!A morte da Marielle pode ser politizada, pois \u00e9 contra os outros, correto? Check", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lufrena/status/1037729745348317185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728629126393856, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 135270298, "username": "toninhodopsol", "tweet": "Caminhada pelo com\u00e9rcio e quadras do Setor Sudoeste.#JuntosSomosMelhores #Agora\u00e9Distrital #ToninhodoPSOL #EsseEuConhe\u00e7o #NeleEuConfio  https://www.instagram.com/p/BnY-MfAB_4c/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1nyla1lm5myvl\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JuntosSomosMelhores,#Agora\u00e9Distrital,#ToninhodoPSOL,#EsseEuConhe\u00e7o,#NeleEuConfio", "link": "https://twitter.com/toninhodopsol/status/1037728629126393856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728039461773312, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:39", "timezone": "CDT", "user_id": 15206919, "username": "lufrena", "tweet": "Sobre a neglig\u00eancia e culpa do inc\u00eandio no Museu Nacional:Me digam que \"n\u00e3o politizar a trag\u00e9dia\" \u00a0is the new \u00a0\"n\u00e3o punir os culpados do PSOL\"!A morte da Marielle pode ser politizada, pois \u00e9 contra os outros, correto? Check  https://gab.ai/Lufrena/posts/34257835\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lufrena/status/1037728039461773312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717752189014017, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "O covarde e est\u00fapido ataque da direita ao PSOL na trag\u00e9dia do Museu Nacional\u2024 Por Mauro Donato  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-covarde-e-estupido-ataque-da-direita-ao-psol-na-tragedia-do-museu-nacional-por-mauro-donato/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1037717752189014017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037717261006655492, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3400603941, "username": "vulgobob13", "tweet": "Passando s\u00f3 pra falar que qse fui agredido por manisfestantes do psol no terminal, s\u00f3 pq estavam falando mal do @jairbolsonaro e eu comecei a gritar bolsonaro neles, ainda dizem que o Bolsonaro transmiti \u00f3dio, VAI SER NO PRIMEIRO TURNO! #BolsonaroPresidente17", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/vulgobob13/status/1037717261006655492", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037716638391525378, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:21", "timezone": "CDT", "user_id": 135270298, "username": "toninhodopsol", "tweet": "Pela ruas de Taguatinga, Setor de Oficina, agora pela manh\u00e3. #ToninhodoPSOL #EsseEuConhe\u00e7o #NeleEuConfio  https://www.instagram.com/p/BnY4nUrBlUO/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=691yvm1u58sn\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ToninhodoPSOL,#EsseEuConhe\u00e7o,#NeleEuConfio", "link": "https://twitter.com/toninhodopsol/status/1037716638391525378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711936794886144, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "Levanta a m\u00e3o quem quer ver o Meirelles (finalmente) fora do governo! \ud83d\ude4b\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f pic.twitter.com/Y0mIlHbcR7", "replies": 32, "retweets": 36, "likes": 245, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1037711936794886144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707423388246017, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 98173171, "username": "MatheusLeone_", "tweet": "@lucasmcl NUNCA! Muito pelo contr\u00e1rio. Galera que fundou o PSOL foi justamente a galera expulsa do PT. Helo\u00edsa Helena era muito dura nas cr\u00edticas dela. Com o tempo \u00e9 que o PSOL foi se fundindo ao PT novamente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusLeone_/status/1037707423388246017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasmcl"}
{"id": 1037706724411691008, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 870312502990708736, "username": "luciovive2000", "tweet": "No psdb \u00e9 corrup\u00e7\u00e3o generalizada marconi a\u00e9cio alckmin fernando henrrique e agora querem empurrar um tal de z\u00e9 acorda #Goi\u00e1s #PraCima #BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida sou contra: pt ,psol, e por ai vai #ondaazul45 https://twitter.com/JoelAlexandreM/status/1037479226834870273\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Goi\u00e1s,#PraCima,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida,#ondaazul45", "link": "https://twitter.com/luciovive2000/status/1037706724411691008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702094852116481, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "\u2600\ufe0f pic.twitter.com/2DJ1xgpyon", "replies": 6, "retweets": 8, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1037702094852116481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698900902203393, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 133462054, "username": "Ritadecassinha", "tweet": "@guiacurtamais voc\u00eas est\u00e3o recebendo quanto pra colocar not\u00edcias no story Instagram de vcs denegrindo o @jairbolsonaro ??? Cad\u00ea sobre o inc\u00eandio criminoso do museu pelo reitor do PSOL?? Ou vcs nem gostam de museus mesmo???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ritadecassinha/status/1037698900902203393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guiacurtamais,jairbolsonaro"}
{"id": 1037695152134017026, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:58", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "Ao vivo: Guilherme Boulos (PSOL) \u00e9 entrevistado por UOL, Folha e SBT  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/ao-vivo/2018/09/06/sabatina-guilherme-boulos.htm\u00a0\u2026 via @UOLNoticias     Ser insignificante. S\u00f3 t\u00eam um pouquinho de valor para os invasores de im\u00f3veis dos outros, pq os defende. E q nem votar\u00e3o nesse indiv\u00edduo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037695152134017026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037694594190921728, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:45", "timezone": "CDT", "user_id": 135270298, "username": "toninhodopsol", "tweet": "Bom senso, educa\u00e7\u00e3o e limite. Tenha, por favor! Leia mais: https://www.metropoles.com/colunas-blogs/janela-indiscreta/toninho-do-psol-aciona-justica-apos-aparecer-em-propaganda-de-fraga\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toninhodopsol/status/1037694594190921728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689759357968385, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "#AoVivo: @GuilhermeBoulos participa de sabatina na UOL, acompanhe! https://www.facebook.com/guilhermeboulos/videos/1912139628875886/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#AoVivo", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1037689759357968385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037689568370348032, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:47", "timezone": "CDT", "user_id": 56786831, "username": "davimedeiross", "tweet": "@GuilhermeBoulos PSOL n\u00e3o soube administrar um Museu, vai dar conta do Brasil?para n\u00e9!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davimedeiross/status/1037689568370348032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037687046507298817, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:45", "timezone": "CDT", "user_id": 706173190133907456, "username": "ciromachado_", "tweet": "Olha o que a agenda do PSOL do deputado Jo\u00e3o Wyllys e a influ\u00eancia do cantor Pablo Villar est\u00e3o fazendo at\u00e9 com a Suprema Corte da \u00cdndia  https://twitter.com/Reuters/status/1037685629755248640\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ciromachado_/status/1037687046507298817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678895020101633, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "Daqui a pouco: sabatina de @GuilhermeBoulos na Folha! https://twitter.com/psol50/status/1037462015470645248\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 3, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1037678895020101633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037678707534704640, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 36849552, "username": "fpulcineli", "tweet": "DCE-UFG realiza debate agora com 6 candidatos ao Senado: Fabr\u00edcio Rosa (PSOL), Geli Sanches (PT), Jorge Kajuru (PRP), Luis Cesar Bueno (PT), Magda Borges (PCB) e Santana Pires (Patriota). Est\u00e1 sendo transmitido nas redes do DCE.", "replies": 3, "retweets": 7, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fpulcineli/status/1037678707534704640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669272988905473, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 89195841, "username": "Antoniopf69", "tweet": "@lourdeszeglin @salutar11 Tem que defenestrar esses incompetentes desonestos e privatizar as universidades p\u00fablicas! Os estudantes com boas notas e sem condi\u00e7\u00f5es financeiras recebem vouchers, desde que mantenham bom desempenho. Acaba c/ puxadinho de Psol e c/ estudante profissional c/ fins pol\u00edticos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antoniopf69/status/1037669272988905473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "salutar11,lourdeszeglin"}
{"id": 1037667018193952768, "date": "2018-09-06", "time": "06:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 36709000, "username": "matheuscomth9", "tweet": "N\u00e3o conv\u00e9m deixar o psol (e cia) administrar nada  https://twitter.com/roxmo/status/1037327885709836290\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheuscomth9/status/1037667018193952768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666570242347009, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 98786988, "username": "maxmacieldf", "tweet": "21\u00b0 Dia de Campanha\ud83d\udca5panfletagem em Ceil\u00e2ndia, UNiEURO plano e nas batalhas: Da Escada; Trash Park e do Cantador;\ud83d\udca5Sai nosso Jigle (hoje na rua);\ud83d\udca5Subimos nosso 3\u00ba Video com um pouco de nossas ideias. \u00c9 50.100\u00c9 Psol \u00c9 \ud83d\udcaf%Quebrada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxmacieldf/status/1037666570242347009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666111347548162, "date": "2018-09-06", "time": "06:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 9625692, "username": "JeffLove", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/yHHHaMnFctI?a\u00a0 PSOL critica Mour\u00e3o e leva invertida do vereador de Niter\u00f3i", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffLove/status/1037666111347548162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037659913911238656, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 33373061, "username": "jemmacedo", "tweet": "Acho que a melhor teoria da conspira\u00e7\u00e3o que li por aqui at\u00e9 agora \u00e9 a de o inc\u00eandio no Museu Nacional ter sido proposital causado pelo pessoal do PSOL que gosta de ver tudo em chamas. Por isso o sol \u00e9 o seu s\u00edmbolo. N\u00e3o sem motivos temos v\u00e1rios autores brasileiros consagrados.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jemmacedo/status/1037659913911238656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653169638174722, "date": "2018-09-06", "time": "05:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 223669240, "username": "ju8rafa", "tweet": "em qual Partido Pol\u00edtico vc n\u00e3o votaria de jeito nenhum? #MDB #PTB #PDT #PT #DEM #PCdoB #PSB #PSDB #PTC #PSC #PMN #PRP #PPS #PV #AVANTE #PP #PSTU #PCB #PRTB #PHS #DC #PCO #PODE #PSL #PRB #PSOL #PR #PSD #PPL #PATRI #PROS #SOLIDARIEDADE #NOVO #REDE #PMB pic.twitter.com/ChXnEWHWgx", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MDB,#PTB,#PDT,#PT,#DEM,#PCdoB,#PSB,#PSDB,#PTC,#PSC,#PMN,#PRP,#PPS,#PV,#AVANTE,#PP,#PSTU,#PCB,#PRTB,#PHS,#DC,#PCO,#PODE,#PSL,#PRB,#PSOL,#PR,#PSD,#PPL,#PATRI,#PROS,#SOLIDARIEDADE,#NOVO,#REDE,#PMB", "link": "https://twitter.com/ju8rafa/status/1037653169638174722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037643634085167104, "date": "2018-09-06", "time": "05:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 514593121, "username": "FilipeGuedes4", "tweet": "@laurojardim Rivotril ou Lexotan, medicamentos conhecidos e liberados... j\u00e1 a galera do Psol gosta mesmo \u00e9 de coisas mais fortes, que d\u00e3o um \u201cbarato\u201d mais legal...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeGuedes4/status/1037643634085167104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laurojardim"}
{"id": 1037643044026241025, "date": "2018-09-06", "time": "05:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 123035526, "username": "leirevattimo", "tweet": "Mas a culpa \u00e9 do PSOL. Do mesmo jeito que era de quem veio antes dele. A culpa \u00e9 de quem, durante sua gest\u00e3o, n\u00e3o fez nada.  https://twitter.com/safbf/status/1037437195341193216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leirevattimo/status/1037643044026241025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037572674472562688, "date": "2018-09-06", "time": "00:26:17", "timezone": "CDT", "user_id": 334349363, "username": "Pattyy_Ribeiro", "tweet": "*Voc\u00ea cat\u00f3lico, evang\u00e9lico, crist\u00e3o...* *Voc\u00ea que vota nos partidos d esquerda!**Olha a\u00ed a galera do PT, PC do B, PSOL, Rede... fazendo uma passeata e cantando:**- \"hei, hei, hei, Sat\u00e3 \u00e9 nosso Rei\"...**- \"Ei Jesus, vai tomar no C.\"...*#DireitaSegueDireita D\u00e1 RT Sigo de volta! pic.twitter.com/aVgHGS3Um9", "replies": 135, "retweets": 824, "likes": 1039, "location": "", "hashtags": "#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/Pattyy_Ribeiro/status/1037572674472562688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037558693695578112, "date": "2018-09-05", "time": "23:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 771805294418616320, "username": "pinhe_lipe", "tweet": "@psol50 Mas n\u00e3o foi exatamente o que vcs fizeram enquanto ainda havia fuma\u00e7a no pr\u00e9dio, apontando o dedo para todo mundo. A casa caiu, psol \u00e9 sin\u00f4nimo de incompet\u00eancia. Destru\u00edram a nossa hist\u00f3ria...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pinhe_lipe/status/1037558693695578112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50"}
{"id": 1037556063405527040, "date": "2018-09-05", "time": "23:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 129345182, "username": "pinkbloc_", "tweet": "Na cama eu sou a favor do PSOL de um papo com a juventude em casaKARAI EU N TRANSO MESMO COMPROVADO  https://twitter.com/tristetristinho/status/1037470098695639043\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pinkbloc_/status/1037556063405527040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537067323064320, "date": "2018-09-05", "time": "22:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "M\u00famia que 'conversava' com D. Pedro 2\u00ba estava em ala destru\u00edda em inc\u00eandio   https://noticias.uol.com.br/ciencia/ultimas-noticias/redacao/2018/09/05/mumia-que-conversava-com-d-pedro-pode-ter-sido-destruida-no-incendio.htm\u00a0\u2026 via @UOLNoticias M\u00famia, dinossauros milenares, resisitram a tudo, mas, n\u00e3o resistiram aos PTralhas do PSOL !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037537067323064320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037530869987205121, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 160169965, "username": "mhermeslima", "tweet": "@NAS_RUAS Esse cara \u00e9 do pcb e n\u00e3o do psol.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mhermeslima/status/1037530869987205121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NAS_RUAS"}
{"id": 1037529194195025921, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 433023999, "username": "sigaowo", "tweet": "@MirandaSa_ Tudo que PT, PSOL, PSTU e esquerdinhas p\u00f5e a m\u00e3o, apodrece.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sigaowo/status/1037529194195025921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MirandaSa_"}
{"id": 1037526997075980288, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:47", "timezone": "CDT", "user_id": 432969659, "username": "Fellix_Lima", "tweet": "@jorgeiggor Quero que o PSOL se exploda, esquerdistas de merda. Bolsonaro 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fellix_Lima/status/1037526997075980288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jorgeiggor"}
{"id": 1037525584446935040, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 418044213, "username": "leodesoares", "tweet": "E o PSOL \u00e9 o PT com um filtro do Instagram.  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037356390535385089\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leodesoares/status/1037525584446935040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524652095139840, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:27", "timezone": "CDT", "user_id": 276627220, "username": "adnarimrasec", "tweet": "@conexaopolitica PSOL \u00e9 o cachorrinho do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adnarimrasec/status/1037524652095139840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica"}
{"id": 1037523648893079553, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:28", "timezone": "CDT", "user_id": 243294632, "username": "clovisilha", "tweet": "Ele \u00e9 o diretor do museu que pegou fogo.Ele \u00e9 reitor da UFRJ, ele apoia o MST, ele \u00e9 do PSOL.Ele \u00e9 o respons\u00e1vel pelo inc\u00eandio que queimou a nossa hist\u00f3ria.  pic.twitter.com/U0fbfiUTyc", "replies": 17, "retweets": 102, "likes": 173, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovisilha/status/1037523648893079553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519283050479617, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1016735481361584128, "username": "p4uloguede5", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%Alvaro Dias (Podemos): 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%Vera (PSTU): 1%Jo\u00e3o Goulart Filho (PPL): 1%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p4uloguede5/status/1037519283050479617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517946636169216, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 955494025376788480, "username": "ceezar_silva43", "tweet": "Se for pra receber o acervo e seguir na m\u00e3o da galerinha do PSOL, nem precisa. Se tiver sobrado alguma coisa da estrutura, pode demolir, aterrar e vender o terreno pra algu\u00e9m que queira, sen\u00e3o daqui um tempo vai rolar a mesma coisa que aconteceu no domingo.  https://twitter.com/r_nog/status/1037355342085218304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ceezar_silva43/status/1037517946636169216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517290605039621, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3246902595, "username": "AirtonSossmeier", "tweet": "@JornalOGlobo Administrado por um picareta vagabundo do PSOL s\u00f3 poderia dar nisso. No m\u00ednimo deixaram um cigarro de maconha aceso num  canto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AirtonSossmeier/status/1037517290605039621", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037517047020900352, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:14", "timezone": "CDT", "user_id": 17744721, "username": "muriloars", "tweet": "@dnlvrs bem, essa \u00e9 a minha racionaliza\u00e7\u00e3o, sei que \u00e9 falha e f\u00e1cil de ser derrubada mas \u00e9 o que d\u00e1 para fazer no modelo democr\u00e1tico representativo imperfeito de hoje.(p.s.: eu tento equilibrar essas quest\u00f5es votando no psol para todos os cargos legislativos)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muriloars/status/1037517047020900352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dnlvrs"}
{"id": 1037514365799473153, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "Muito antes do v\u00eddeo de hoje, @GuilhermeBoulos avisou: s\u00e3o 50 tons de Temer! pic.twitter.com/0CY7Jx6V4i", "replies": 45, "retweets": 312, "likes": 1466, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1037514365799473153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037513407392612352, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:47", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "Novidade nenhuma. Sendo PTralha do PSOL era de se esperar.  https://twitter.com/claudioedantas/status/1037466942494449665\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037513407392612352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512712450920448, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 827851482, "username": "gesnj", "tweet": "Dinheiro p\u00fablico pago a este incompetente, do Psol e MST.  https://www.instagram.com/p/BnXcAr2h-9Q/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1xpfpqrd7qws\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gesnj/status/1037512712450920448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495895829491713, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 35213222, "username": "edmilsonbarbosa", "tweet": "Administra\u00e7\u00e3o do Canec\u00e3o \u00e9 a cara da administra\u00e7\u00e3o do PSOL.  https://twitter.com/roxmo/status/1037494860679405568\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmilsonbarbosa/status/1037495895829491713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495052224921600, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2891571755, "username": "DayrelGodin", "tweet": "Presidente: Ciro Gomes (PDT) - 12 Governador: K\u00e1tia Maria (PT) - 13Senador: Luis Cesar Bueno (PT) - 135Senador: Fabr\u00edcio Rosa (PSOL) - 500Deputado Federal: Professor Pantale\u00e3o (PSOL) - 5000 ou Isaura Lemos (PCdoB) - 6565Deputado Estadual: Lu\u00eds Claudio (PSOL) - 50120", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DayrelGodin/status/1037495052224921600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492102354092032, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "Por que associar o PSOL a inc\u00eandio de museu \u00e9 desonesto?  https://www.cartacapital.com.br/politica/por-que-associar-psol-a-incendio-de-museu-e-um-erro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1037492102354092032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491221487398913, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "@psol50 Onde eu posso encontrar a ficha de propostas dos candidatos \u00e0 deputado distrital do PSOL?  Fui ao site e n\u00e3o havia nada.  Quero votar em uma candidata do PSOL, aqui, em Bras\u00edlia.   Obrigada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1037491221487398913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50"}
{"id": 1038461566797135872, "date": "2018-09-08", "time": "11:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 952674739528650753, "username": "Rodolph55737695", "tweet": "@MarceloFreixo O militante do Psol deveria ser linchado!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodolph55737695/status/1038461566797135872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloFreixo"}
{"id": 1038456430418952192, "date": "2018-09-08", "time": "10:58:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1962437810, "username": "otavioguerd", "tweet": "@claaribeir0 raqueada o carai... voc\u00ea assume sua posi\u00e7\u00e3o sua putinha do PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otavioguerd/status/1038456430418952192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claaribeir0"}
{"id": 1038455699825729536, "date": "2018-09-08", "time": "10:55:07", "timezone": "CDT", "user_id": 47732010, "username": "RalphWRangel", "tweet": "A fiel descri\u00e7\u00e3o dos fatos. #psol #pt #Bolsonaro #ataqueademocracia https://twitter.com/jornalhoraextra/status/1038453663692480512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#psol,#pt,#Bolsonaro,#ataqueademocracia", "link": "https://twitter.com/RalphWRangel/status/1038455699825729536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038455676790603776, "date": "2018-09-08", "time": "10:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 15357119, "username": "otaviocruz", "tweet": "Foi o PSOL o culpado pelo inc\u00eandio do Museu Nacional e pelo atentado ao Bozo...esse @psol \u00e9 foda msm hein? \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otaviocruz/status/1038455676790603776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol"}
{"id": 1038455111113232385, "date": "2018-09-08", "time": "10:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 700460269928062977, "username": "eudson_carneiro", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Claro que n\u00e3o... A \"linha dura\" petista (PSOL) vai dar um jeito de abafar o caso nos por\u00f5es da m\u00eddia e da pol\u00edtica. O pistoleiro no pres\u00eddio federal t\u00e1 com os dias contados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudson_carneiro/status/1038455111113232385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1038454304133267461, "date": "2018-09-08", "time": "10:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 433023999, "username": "sigaowo", "tweet": "@JoselitoMuller3 Faltou: Reitor do museu no RJ \u00e9 do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sigaowo/status/1038454304133267461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3"}
{"id": 1038453580020293633, "date": "2018-09-08", "time": "10:46:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4878383279, "username": "Ritaandrade50", "tweet": "A\u00e7\u00e3o forte hoje em Sobradinho! De casa em casa contando e explicando nossas propostas pra um DF e Entorno mais justo e inclusivo! Seguimos juntos e juntas! Com F\u00e1tima Sousa e Maninha! @profatimasousa Rita AndradeCandidata a Deputada DISTRITAL 50 005 PSOL  pic.twitter.com/xIXq3TFAXS", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ritaandrade50/status/1038453580020293633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "profatimasousa"}
{"id": 1038452336409108480, "date": "2018-09-08", "time": "10:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@dcm @DCM O covarde e est\u00fapido ataque da direita ao PSOL na trag\u00e9dia do Museu Nacional. Por Mauro Donato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1038452336409108480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dcm"}
{"id": 1038452266397786112, "date": "2018-09-08", "time": "10:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@dcm @DCM O covarde e est\u00fapido ataque da direita ao PSOL na trag\u00e9dia do Museu Nacional. Por Mauro Donato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1038452266397786112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dcm"}
{"id": 1038443687808774144, "date": "2018-09-08", "time": "10:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1033181818755993601, "username": "MateusFili23", "tweet": "Esse Marco Ant\u00f4nio Vill \u00e9 praticamente um deus! J\u00e1 concluiu o inqu\u00e9rito policial e tudo mais! Ato pessoal o caralho! Foi um atentado pol\u00edtico SIM seu filho da puta! O cara \u00e9 filiado ao PSOL, tem foto dele com a camiseta do Lula! Villa, voc\u00ea \u00e9 um Canalha!  https://youtu.be/GJMCZqKsMvsEsse\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusFili23/status/1038443687808774144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443066045214720, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 290641703, "username": "arfatop", "tweet": "@BlogdoNoblat PSDB,PT,PSTU,PSOL,PCdoB,PCO..S\u00c3O TODOS FARINHA DO MESMO SACO", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arfatop/status/1038443066045214720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038442854790701056, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "N\u00f3s sempre condenamos todas as formas de viol\u00eancia pol\u00edtica. Por isso seguimos perguntando: quem matou Marielle e Anderson? Quem mandou matar?", "replies": 10, "retweets": 40, "likes": 139, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1038442854790701056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038442519992913921, "date": "2018-09-08", "time": "10:02:44", "timezone": "CDT", "user_id": 279655166, "username": "profatimasousa", "tweet": "Unificando as agendas de solicita\u00e7\u00e3o de exames e com a realiza\u00e7\u00e3o mutir\u00f5es para cirurgias, acabaremos com as filas em que pessoas esperam anos por por um procedimento. #F\u00e1timaeKeka50#ElasPorN\u00f3s#SemMedoDeMudarODF#Sa\u00fade#PSOL  pic.twitter.com/Gpol5LUxfZ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#F\u00e1timaeKeka50,#ElasPorN\u00f3s,#SemMedoDeMudarODF,#Sa\u00fade,#PSOL", "link": "https://twitter.com/profatimasousa/status/1038442519992913921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440425697304576, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:25", "timezone": "CDT", "user_id": 205525698, "username": "gabrielcarvfer", "tweet": "@folha UFRJ e turminha do PSOL que se exploda. T\u00e3o no bom de andando que n\u00e3o foram presos e exonerados ainda, mesmo merecendo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielcarvfer/status/1038440425697304576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038440213138362370, "date": "2018-09-08", "time": "09:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 205525698, "username": "gabrielcarvfer", "tweet": "- Deixam o museu mais importante do pa\u00eds pegar fogo- V\u00e3o perder a posse do museu em troca da restaura\u00e7\u00e3o do mesmo- Turminha do PSOL, respons\u00e1vel pela merda, diz que isso \u00e9 \"Autorit\u00e1rio\"V\u00e3o se ferrar seu bando de incompetentes aloprados. Tinham era que ser exonerados tamb\u00e9m.  https://twitter.com/folha/status/1038264421343285249\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielcarvfer/status/1038440213138362370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437908779360257, "date": "2018-09-08", "time": "09:44:25", "timezone": "CDT", "user_id": 910789297, "username": "FariasAdo", "tweet": "@Estadao PSol N\u00c3O quer perder a teta. kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FariasAdo/status/1038437908779360257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1038436901819240448, "date": "2018-09-08", "time": "09:40:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de ver @GuilhermeBoulos no debate na @tvgazetaoficial a partir das 19h30! https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1038420217649610752\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1038436901819240448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,tvgazetaoficial"}
{"id": 1038436083229515776, "date": "2018-09-08", "time": "09:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 77219308, "username": "gamaxis", "tweet": "o PRINCIPAL VETOR desse crime , era FILIADO ao PSOL, e estranhamente s\u00f3 em dez ultimo 2017 que ele se desvinculou! o cara tava desempregado! como teria dinheiro para 4 advogados particulares? E a m\u00eddia FAZ TUDO! eu disse TUDO para tentar tratar esse caso como um CRIME ISOLADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gamaxis/status/1038436083229515776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435550817144832, "date": "2018-09-08", "time": "09:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4878383279, "username": "Ritaandrade50", "tweet": "Mais um bloquinho de apoio! Obrigada a todos voc\u00eas, pessoas especiais que acreditam que eu posso fazer a diferen\u00e7a! O apoio \u00e9 muito importante na caminha por um DF mais justo e inclusivo! Rita AndradeCandidata a Deputada DISTRITAL 50 005 PSOL  pic.twitter.com/KVujxKgaa6", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ritaandrade50/status/1038435550817144832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433763066228736, "date": "2018-09-08", "time": "09:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1011324627069624321, "username": "GleitonCabral", "tweet": "@carcara_o @BecaBrix PSOL tem que ir todo pra cadeia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GleitonCabral/status/1038433763066228736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BecaBrix,carcara_o"}
{"id": 1038432753971290113, "date": "2018-09-08", "time": "09:23:56", "timezone": "CDT", "user_id": 82455333, "username": "agnoalves", "tweet": "@joanatreptow @reblec @jonseriously @desbocadaDeBar Quem matou a vereadora eu n\u00e3o sei. O que eu sei \u00e9 que quem tentou matar um cidad\u00e3o empurrando contra um caminh\u00e3o foi UM VEREADOR DO PT e agora quem tentou matar o Bolsonaro com uma faca foi UM MILITANTE DO PSOL E DO PT, gente da sua laia que s\u00e3o violentos e intolerantes.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agnoalves/status/1038432753971290113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "desbocadaDeBar,jonseriously,reblec,joanatreptow"}
{"id": 1038429295390142464, "date": "2018-09-08", "time": "09:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 82455333, "username": "agnoalves", "tweet": "@Estadao @BlogdoNoblat \u00c9 preciso esclarecer que somente a esquerda comete crimes pol\u00edticos. Um VEREADOR DO PT TENTOU MATAR um cidad\u00e3o empurrando contra um caminh\u00e3o e agora um militante do PSOL tentou matar o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agnoalves/status/1038429295390142464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,Estadao"}
{"id": 1038428535629729793, "date": "2018-09-08", "time": "09:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 98786988, "username": "maxmacieldf", "tweet": "Bora Ocupar..Ocupar o Centro;Ocupar as PeriferiasBora 50..Eu e meu parceiro @raphaelsebbadf  dando o Salve..\u00c9 Psol\u00c9 50(061)\u00c9 50\ud83d\udcaf  pic.twitter.com/ZWcSGWzIG3", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxmacieldf/status/1038428535629729793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425053245923329, "date": "2018-09-08", "time": "08:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 855470292801638401, "username": "Crismrserejo", "tweet": "@Antony_Shaon @JoselitoMuller3 E \u00e9 do PSOL o reitor da UFRJ que n\u00e3o repassou os recursos para manuten\u00e7\u00e3o do Museu Nacional do Rio de Janeiro! Quer mais?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Crismrserejo/status/1038425053245923329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3,Antony_Shaon"}
{"id": 1038422704028823553, "date": "2018-09-08", "time": "08:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 439099429, "username": "izaquebastos", "tweet": "@MailOnline 'socialist'?Socialista extremo, como todos socialistas.O cara \u00e9 filiado a um partido de extrema esquerda, PSOL, q foi fundado por Achille Lollo, da extrema esquerda italiana, mas a imprensa coloca socialista em aspas?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izaquebastos/status/1038422704028823553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MailOnline"}
{"id": 1038420511347363840, "date": "2018-09-08", "time": "08:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 828080382310494208, "username": "defequemarche", "tweet": "@blogdosakamoto *Mao. Sem falar a fome que espalharam pelos pa\u00edses por eles governados. Mais covarde que isso s\u00f3 eleitor do PSOL mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/defequemarche/status/1038420511347363840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdosakamoto"}
{"id": 1038418748347170816, "date": "2018-09-08", "time": "08:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 77219308, "username": "gamaxis", "tweet": "@GFiuza_Oficial E ele saiu do PSOL APENAS em DEZEMBRO 2017. Porque? Estava sendo orientado? Talvez para n\u00e3o \"dar o que falar\"? Tem que se verificar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gamaxis/status/1038418748347170816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GFiuza_Oficial"}
{"id": 1038418168539213824, "date": "2018-09-08", "time": "08:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 210620557, "username": "marcos_martinho", "tweet": "@daniel_bonn Nota do PSOL vs Nota da Diretoria do Flamengo: Qual \u00e9 a mais \u201cpau no cu\u201d?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos_martinho/status/1038418168539213824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daniel_bonn"}
{"id": 1038415685079244800, "date": "2018-09-08", "time": "08:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 276627220, "username": "adnarimrasec", "tweet": "Na entrevista do Gen. Mour\u00e3o \u00e0 GloboNews os entrevistadores fizeram enorme esfor\u00e7o para o General dizer \u201co Brasil pode estar aos peda\u00e7os atolado na anarquia e na venezueliza\u00e7\u00e3o que as For\u00e7as Armadas n\u00e3o far\u00e3o nada\u201d, pois \u00e9 isso que eles que eles querem, um pa\u00eds nas m\u00e3os do PSOL.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adnarimrasec/status/1038415685079244800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038414276422234113, "date": "2018-09-08", "time": "08:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 303795484, "username": "JoseAntonio_Ns", "tweet": "PSOL envolvido no inc\u00eandio do MUSEU NACIONAL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseAntonio_Ns/status/1038414276422234113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411631137447936, "date": "2018-09-08", "time": "08:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "Nos \u00faltimos 30 anos, o Brasil tem sido governado como balc\u00e3o de neg\u00f3cios, na base do toma-l\u00e1-d\u00e1-c\u00e1. Isso provocou no povo um sentimento de descren\u00e7a com a pol\u00edtica brasileira. Vamos assumir a Presid\u00eancia para fazer diferente! \u00c9 poss\u00edvel mudar! #BoulosESonia50 pic.twitter.com/OnPPWxLvb2", "replies": 5, "retweets": 7, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "#BoulosESonia50", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1038411631137447936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411091477491714, "date": "2018-09-08", "time": "07:57:51", "timezone": "CDT", "user_id": 838154713384243201, "username": "JorgeHu90311547", "tweet": "@DaniloGentili @JoselitoMuller3 Foi o psol que queimou o museu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeHu90311547/status/1038411091477491714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3,DaniloGentili"}
{"id": 1038408531375017984, "date": "2018-09-08", "time": "07:47:41", "timezone": "CDT", "user_id": 736209455931613184, "username": "adonas40", "tweet": "@RenovaMidia Para que? Para o PSOL deixar queimar tudo outra vez?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adonas40/status/1038408531375017984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1038407784885362689, "date": "2018-09-08", "time": "07:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 41862821, "username": "3vair", "tweet": "O que me faz pensar. E se fosse um atentado ao candidado do PSOL ou do PT? Qual a abordagem dessas pessoas? Viol\u00eancia \u00e9 sempre condenada e n\u00e3o pode fazer jamais parte do debate democr\u00e1tico.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3vair/status/1038407784885362689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407253697736704, "date": "2018-09-08", "time": "07:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 736209455931613184, "username": "adonas40", "tweet": "E da\u00ed? Todos sabem que a organiza\u00e7\u00e3o criminosa petista, qdo for agora devidamente chutada do poder, juntamente com o PSOL, seja qual for o governo eleito, pretende levar um caos maior ao pa\u00eds.  https://twitter.com/g1politica/status/1038276273838219264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adonas40/status/1038407253697736704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407054657048578, "date": "2018-09-08", "time": "07:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 58906101, "username": "rooo_sane", "tweet": "Francamente, ta dif\u00edcil conviver com a humanidade. O cara aqui no trabalho dizendo q viu na Globo News que o esfakeador do Bolsonaro tem quatro advogados: dois do PT e dois do PSol. S\u00e9rio, gente, d\u00e1 vontade de ir embora do pa\u00eds pq n\u00e3o d\u00e1 mais pra conviver com o brasileiro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rooo_sane/status/1038407054657048578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402347033153537, "date": "2018-09-08", "time": "07:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 71446006, "username": "Isonilda", "tweet": "O PSOL estava no foco da m\u00eddia por causa do inc\u00eandio do Museu. E agora est\u00e1 na m\u00eddia porque um ex-integrante do partido esfaqueou o Bolsonaro. E ainda respiram aliviados? #vaientender https://twitter.com/lucasdearagao/status/1038117804954677248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#vaientender", "link": "https://twitter.com/Isonilda/status/1038402347033153537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038400801637642241, "date": "2018-09-08", "time": "07:16:58", "timezone": "CDT", "user_id": 22216860, "username": "fera2k", "tweet": "@BlogDoPim Pra mim, uma pessoa moderada tem outro sentido. Esse assassino \u00e9 da estrema esquerda radical (=PSOL e PT).Esquerda moderada \u00e9 PSDB ou PSB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fera2k/status/1038400801637642241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1038400754623631360, "date": "2018-09-08", "time": "07:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 34668906, "username": "jcbelarmino", "tweet": "@JoselitoMuller3 PSOL \u00e9 o bra\u00e7o armado da esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcbelarmino/status/1038400754623631360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3"}
{"id": 1038400650185519104, "date": "2018-09-08", "time": "07:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 34668906, "username": "jcbelarmino", "tweet": "PSOL \u00e9 o bra\u00e7o armado da esquerda.  https://twitter.com/JoselitoMuller3/status/1038381351148367874\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcbelarmino/status/1038400650185519104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038400235435896833, "date": "2018-09-08", "time": "07:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 81230375, "username": "Raginho", "tweet": "@o_antagonista Amoedo e um progressista e outra lado da.moeda do psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raginho/status/1038400235435896833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038400152170577920, "date": "2018-09-08", "time": "07:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 107267969, "username": "maedeseis", "tweet": "@LaerteMPJr @LuizSilva5000 Kkkkk psol e pt mesma coisa?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maedeseis/status/1038400152170577920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizSilva5000,LaerteMPJr"}
{"id": 1038397336806977541, "date": "2018-09-08", "time": "07:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 279655166, "username": "profatimasousa", "tweet": "Aceitei o desafio de governar o DF, colocando minha experi\u00eancia como gestora e professora a servi\u00e7o do nosso povo, para realizar as transforma\u00e7\u00f5es de que tanto precisamos. #F\u00e1timaeKeka50#DF#Bras\u00edlia#Elei\u00e7\u00f5es#PSOL  pic.twitter.com/Mh5WcKnJAU", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#F\u00e1timaeKeka50,#DF,#Bras\u00edlia,#Elei\u00e7\u00f5es,#PSOL", "link": "https://twitter.com/profatimasousa/status/1038397336806977541", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038396381424242688, "date": "2018-09-08", "time": "06:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 321655014, "username": "HumorPoliticobr", "tweet": "Terra Devoluta...por Paulo Baraky #corrup\u00e7\u00e3o #governoDilma #humor #arqueologia #luzia #MuseuNacional #psol #mst #escrita #carta #brasil #charge pic.twitter.com/3pT9jSyqMV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#corrup\u00e7\u00e3o,#governoDilma,#humor,#arqueologia,#luzia,#MuseuNacional,#psol,#mst,#escrita,#carta,#brasil,#charge", "link": "https://twitter.com/HumorPoliticobr/status/1038396381424242688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038396174430924802, "date": "2018-09-08", "time": "06:58:35", "timezone": "CDT", "user_id": 135270298, "username": "toninhodopsol", "tweet": "As mulheres no Poder. J\u00e1!  https://www.instagram.com/p/Bndtrubl99K/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ldyc204ivgsg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toninhodopsol/status/1038396174430924802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038392988886622208, "date": "2018-09-08", "time": "06:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 243294632, "username": "clovisilha", "tweet": "O sujeito nasce no Egito, cresce, fica importante, morre, vira m\u00famia, \u00e9 enterrado por mil\u00e9nios, \u00e9 descoberto, vem pro Brasil, fica perto do imperador, vai pro museu, \u00e9 exposto por d\u00e9cadas, a\u00ed vem o inc\u00eandio e ele vir\u00e1 p\u00f3.Ningu\u00e9m resiste ao PSOL.  pic.twitter.com/VV5DfLPISD", "replies": 6, "retweets": 47, "likes": 112, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovisilha/status/1038392988886622208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038378161548021760, "date": "2018-09-08", "time": "05:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 84378965, "username": "ibrandao", "tweet": "\u00f1 concordo. a pr\u00f3pria cassa\u00e7\u00e3o do Cunha s\u00f3 foi poss\u00edvel gra\u00e7as ao trabalho da bancada do PSOL. pequena, barulhenta e que faz um grande trabalho no parlamento. ideologia \u00e9 outra coisa. @depChicoAlencar, @Glauber_Braga @luizaerundina e @IvanValente  s\u00e3o nomes de muito respeito. abs https://twitter.com/jorgehamiltonbr/status/1038101419897835523\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ibrandao/status/1038378161548021760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "depChicoAlencar,Glauber_Braga,luizaerundina,IvanValente"}
{"id": 1038372686831935490, "date": "2018-09-08", "time": "05:25:15", "timezone": "CDT", "user_id": 183010850, "username": "amarildovarela", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cUXkOuFMlTQ?aOlavo\u00a0\u2026 de Carvalho MANDA AVISO a BOLSONARO e acusa PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amarildovarela/status/1038372686831935490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038362240087465984, "date": "2018-09-08", "time": "04:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 92321228, "username": "ronaldveiga", "tweet": "Olavo de Carvalho MANDA AVISO a BOLSONARO e acusa PSOL  https://www.youtube.com/attribution_link?a=9FR8eFimEYg&u=%2Fwatch%3Fv%3DcUXkOuFMlTQ%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldveiga/status/1038362240087465984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038361895009304576, "date": "2018-09-08", "time": "04:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 92321228, "username": "ronaldveiga", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cUXkOuFMlTQ?aOlavo\u00a0\u2026 de Carvalho MANDA AVISO a BOLSONARO e acusa PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldveiga/status/1038361895009304576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038359183282847744, "date": "2018-09-08", "time": "04:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 50778802, "username": "wilburcarvalhoj", "tweet": "Goi\u00e1s tem apenas uma postulante transg\u00eanero nas elei\u00e7\u00f5es deste ano. Geovanna Xavier \u00e9 candidata a deputada estadual pelo PSOL e, ao POPULAR, diz que sabe que ser\u00e1 dif\u00edcil ganhar, mas relata que sua candidatura usar\u00e1 o per\u00edodo eleitoral para \u201cfazer a luta contra a LGBTfobia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilburcarvalhoj/status/1038359183282847744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038324919594110976, "date": "2018-09-08", "time": "02:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 380968412, "username": "Nuno_Gonzaga", "tweet": "@folha @rpcpdp Propagam not\u00edcias falsas e s\u00f3 promove desencontro.J\u00e1 foi filiado ao psol, igual ao Daciolo, que ele realmente apoiava.O cara \u00e9 um louco que fez ao maior merda da vida dele e fudeu mais ainda com as coisas aqui.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nuno_Gonzaga/status/1038324919594110976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rpcpdp,folha"}
{"id": 1038303319444344832, "date": "2018-09-08", "time": "00:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 16677390, "username": "GabsFreitas", "tweet": "Olavo de Carvalho MANDA AVISO a BOLSONARO e acusa PSOL  https://youtu.be/cUXkOuFMlTQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabsFreitas/status/1038303319444344832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038303294165315584, "date": "2018-09-08", "time": "00:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 267450919, "username": "M7theus", "tweet": "Aposto 300 reais com quem quiser agora, que quando investigarem a quest\u00e3o do inc\u00eandio no Museu vai ter alguma liga\u00e7\u00e3o com o PSOL ou algum dos militantes deles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M7theus/status/1038303294165315584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038293342646362113, "date": "2018-09-08", "time": "00:09:58", "timezone": "CDT", "user_id": 157226645, "username": "JoseMedeirosMT", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 tirar da UFRJ \u00e9 tirar do PSOL.  https://twitter.com/folha/status/1038264421343285249\u00a0\u2026", "replies": 8, "retweets": 22, "likes": 104, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseMedeirosMT/status/1038293342646362113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263859159724033, "date": "2018-09-07", "time": "22:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 294314081, "username": "NunoJoee", "tweet": "@whycosima Tinha 4 mil pessoas no local, um corpo cl\u00ednico, varios m\u00e9dicos explicando porque n\u00e3o saiu sangue estilo Kill Bill, o cara filiado no PSOL e ativista confessou o crime, mas o tt da Z\u00e9 droguinha ae que \u00e9 o certo. Suspende a maconha e para de ver os filmes do Tarantino um pouco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NunoJoee/status/1038263859159724033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1038255544774131718, "date": "2018-09-07", "time": "21:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 62606284, "username": "jasongabriel17", "tweet": "@roxmo Ainda bem que o cozinheiro n\u00e3o \u00e9 afiliada do PSOL \ud83d\udd2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jasongabriel17/status/1038255544774131718", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1038242627026669568, "date": "2018-09-07", "time": "20:48:26", "timezone": "CDT", "user_id": 237795080, "username": "RA_MON_KAS", "tweet": "@veramagalhaes \u00c9  s\u00f3 um adendo a tudo, reparaste q  as principais trag\u00e9dias em 2 anos est\u00e3o ligadas ao PSOL ?Nada de acusa\u00e7\u00f5es s\u00f3  consequ\u00eancias,, Pr\u00e9dio pega fogo, Mariele morta,MUSEU pega fogo, ataque a um presidenci\u00e1vel..N\u00e3o diz nada!!!mas em linha de investiga\u00e7\u00e3o pode consultar o Stedelis.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RA_MON_KAS/status/1038242627026669568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes"}
{"id": 1038240399058460673, "date": "2018-09-07", "time": "20:39:35", "timezone": "CDT", "user_id": 52397245, "username": "aaaleonardo", "tweet": "@pfnery o RJ \u00e9 um estado t\u00e3o devastado que tem um candidato do PSOL com 7% das inten\u00e7\u00f5es de voto. Em outros estados, candidatos do PSOL tem entre 1 ou 2%. O pior \u00e9 que as propostas s\u00e3o todas desconectadas da realidade.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaaleonardo/status/1038240399058460673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pfnery"}
{"id": 1038239565646098432, "date": "2018-09-07", "time": "20:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 527062853, "username": "paulomjc", "tweet": "@MarisaLoboCover Desculpe Marisa, escrevi incompletamente, favor considerar \"os militantes radicais do PT, PSOL, etc\". A prop\u00f3sito, voc\u00ea viu as informa\u00e7\u00f5es que este meliante \u00e9 vinculado ao PT (o qual \u00e9 partido irm\u00e3o do PSOL)?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulomjc/status/1038239565646098432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarisaLoboCover"}
{"id": 1038236882616967168, "date": "2018-09-07", "time": "20:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 705874458876186625, "username": "BravinMarcelo", "tweet": "@mitags @fabifbbr @Rita_Guim @aruthcao @SoraiaGebhard @BecaBrix @AraciPatriota @RoseBarros__ @RitaOli36702816 @samuelpeixoto @HumbertoReisJr Quem vota em PSOL e  PT deve estar consciente que est\u00e1 votando em adoradores de bandidos e assassinos e um dia podem ser v\u00edtima desses mesmos partidos.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BravinMarcelo/status/1038236882616967168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HumbertoReisJr,samuelpeixoto,RitaOli36702816,RoseBarros__,AraciPatriota,BecaBrix,SoraiaGebhard,aruthcao,Rita_Guim,fabifbbr,mitags"}
{"id": 1038227248313237505, "date": "2018-09-07", "time": "19:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 182620313, "username": "_MuMaia", "tweet": "Rapaz, se fosse legalizado o porte de arma esse cara jamais teria uma arma legal primeiro pq tem teste psicol\u00f3gico, segundo pq o cara tem antecedentes criminais, e terceiro por ser filiado ao PSOL todo mundo sabe que o cara n\u00e3o trabalha, e armas s\u00e3o caras. Fim de papo jumentos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MuMaia/status/1038227248313237505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225715651649540, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3017861001, "username": "MarioaoNeto", "tweet": "@MarceloFreixo U\u00e9. Nenhuma palavra sobre ele ter sido filiado ao PSOL?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarioaoNeto/status/1038225715651649540", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloFreixo"}
{"id": 1038222274833379328, "date": "2018-09-07", "time": "19:27:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1962893593, "username": "navesps3", "tweet": "@folha T\u00e1 no caminho certo. J\u00e1 foi filiado ao @psol50. Basta filiar novamente. A mentalidade \u00e9 bem o estilo do psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/navesps3/status/1038222274833379328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,psol50"}
{"id": 1038220305733505041, "date": "2018-09-07", "time": "19:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 871379422665990144, "username": "andersonline_", "tweet": "@GloboNews @Desesquerdizada Concordo,  pode ser PT ou PSOL!!! \ud83d\ude0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonline_/status/1038220305733505041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,GloboNews"}
{"id": 1038208879946067968, "date": "2018-09-07", "time": "18:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 201496871, "username": "ayrtonweb", "tweet": "Se o Ad\u00e9lio fizesse esse atentado em um movimento do PSOL ou PT, certamente os militantes j\u00e1 os teriam linchado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ayrtonweb/status/1038208879946067968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202372298874881, "date": "2018-09-07", "time": "18:08:29", "timezone": "CDT", "user_id": 14491716, "username": "ramonritter", "tweet": "@MBLivre , quem est\u00e1 pagando a BANCA de 4 advogados que est\u00e1 defendendo o pobre \"pedreiro desempregado\" do PSOL? \u00e9 s\u00f3 seguir a trilha do dinheiro que v\u00e3o encontrar os mandantes do crime", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramonritter/status/1038202372298874881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1038202349657968641, "date": "2018-09-07", "time": "18:08:23", "timezone": "CDT", "user_id": 377817322, "username": "KallJcarlos", "tweet": "@pinhead_lives Com f\u00e9  no alt\u00edssimo Deus de Israel,Jair Messias Bolsonaro vai sair bem dessa, porque Deus \u00e9 justo e n\u00e3o abandona aqueles que o temem,e ele vai tirar o Brasil dessa lama podre.e juntos iremos resgatar o Brasil das garras desses criminosos \"PT , PSDB, PSOL, PMDB,Pc do b,PV, PTB,PN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KallJcarlos/status/1038202349657968641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pinhead_lives"}
{"id": 1038200480890007552, "date": "2018-09-07", "time": "18:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 922897528135344130, "username": "ANGIERRYS", "tweet": "Olavo de Carvalho MANDA AVISO a BOLSONARO e acusa PSOL  https://youtu.be/cUXkOuFMlTQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANGIERRYS/status/1038200480890007552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038196240582946818, "date": "2018-09-07", "time": "17:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 115235588, "username": "kayacarvalho", "tweet": "N aguento mais esse assunto\"Ai nossa pq foi fake\"\"Ai pq a esquerda quem ataca\"\"Ai pq \u00e9 a direita que ataca mais\"\"Ai mas pq ele era filiado ao psol h\u00e1 4 anos\"\"Ai pq ele era mission\u00e1rio da igreja\"\"T\u00e1 vendo culpa de esquerdistas\"AFFFFF", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kayacarvalho/status/1038196240582946818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194283201929218, "date": "2018-09-07", "time": "17:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 817371647778942978, "username": "Kayosmoke1", "tweet": "@midoriyaseun Ele foi filiado ao PSOL.O advogado \u00e9 filiado ao PSOLMilitante de esquerdaProvavelmente foi financiado para assassinar o candidatoEssa viol\u00eancia \u00e9 comum por parte de esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kayosmoke1/status/1038194283201929218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "midoriyaseun"}
{"id": 1038194147520327681, "date": "2018-09-07", "time": "17:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 390470137, "username": "Ualahssy", "tweet": "Nenhuma figura publica tem coragem de fugir desse  clich\u00ea hipocrita. S\u00f3 tem covardes nesse pa\u00eds. Ningu\u00e9m lembra o que Bolsonaro e os seus  disseram no assassinato da vereadora do psol? N\u00e3o a toa o agressor foi do psol e \u00e9 de esquerda. Colhe se o que se planta. Quem semeia vento..  https://twitter.com/veramagalhaes/status/1037784167273127941\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ualahssy/status/1038194147520327681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191793551106048, "date": "2018-09-07", "time": "17:26:26", "timezone": "CDT", "user_id": 49873580, "username": "bsburgente", "tweet": "O agressor \u201ca servi\u00e7o de Deus\u201d, desempregado,n\u00edvel superior,7 anos de  Psol,cabo eleitoral da Dilma em 2014,humilde,sem contato familiar,viajante inveterado, j\u00e1 tem 4 advogados alto coturno em sua defesa. Quem est\u00e1 pagando? Isso vai feder muito ainda!Aguardemos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bsburgente/status/1038191793551106048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191679373754368, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 705874458876186625, "username": "BravinMarcelo", "tweet": "@JornalOGlobo Cuspiram em Bolsonaro, Jogaram Ovo, Jogaram purpurina nele, chamaram ele de estuprador, mas ele nem ningu\u00e9m da direita saiu matando ningu\u00e9m, mas a esquerda acha que pode tudo, at\u00e9 matar. Esse PT, PSOL, PSDB, PCB, REDE querem destruir o Brasil.", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 72, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BravinMarcelo/status/1038191679373754368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038189493935906817, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 153433397, "username": "thanosphys", "tweet": "@Fowztasia @akairingo_mkii E ele n\u00e3o tava no partido faz uns 4 anos, e agora tava mais para fan\u00e1tico religioso. Daciolo tb j\u00e1 foi do PSOL, mas ningu\u00e9m diz que ele \u00e9 de esquerda agora.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thanosphys/status/1038189493935906817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "akairingo_mkii,Fowztasia"}
{"id": 1038185065048666113, "date": "2018-09-07", "time": "16:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 100792319, "username": "cmte_ac", "tweet": "@BlogdoNoblat Tamb\u00e9m, nunca foi a atos do PT, MST, PSOL e militontagens em geral...e nunca nem viu falar de Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmte_ac/status/1038185065048666113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038184270726975488, "date": "2018-09-07", "time": "16:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 98786988, "username": "maxmacieldf", "tweet": "22\u00ba Dia de Campanha:\ud83d\udca5Caminhada com nossa Candidata ao Gov Prof. F\u00e1tima no sudoeste;\ud83d\udca5Grande Panfletagem no centro da Ceil\u00e2ndia.\u00c9 PSOL\u00c9 50100\u00c9 \ud83d\udcaf% Quebrada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxmacieldf/status/1038184270726975488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177298242052096, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "\"\u00c9 chegar l\u00e1 e cortar o aumento abusivo de sal\u00e1rio de juiz. Como \u00e9 que pode, tava ganhando 33 mil reais e aumentou o sal\u00e1rio pra 40 mil reais?\" @GuilhermeBoulos no JN! pic.twitter.com/PNpwDMMRa0", "replies": 14, "retweets": 39, "likes": 147, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1038177298242052096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038170395722043400, "date": "2018-09-07", "time": "16:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 35219162, "username": "helioflores", "tweet": "Muita cretinice da m\u00eddia em destacar que o agressor de Bolsonaro \u00e9 do PSOL: desfiliou-se do partido h\u00e1 4 anos. Como se um psolista, esse ateu comunista ladr\u00e3o de terras, t\u00e3o acostumado com enxada e fac\u00e3o, fosse errar uma facada e ainda dizer que foi Deus que mandou", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helioflores/status/1038170395722043400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169671369981952, "date": "2018-09-07", "time": "15:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 211765562, "username": "Real_ZeRuela", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira foi filiado ao PSOL entre maio de 2007 e dezembro de 2017. Aquele PSOL que cuidava do Museu Nacional.O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL. O PSOL.  https://twitter.com/flaviomorgen/status/1037801791197511681\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Real_ZeRuela/status/1038169671369981952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038168519790284800, "date": "2018-09-07", "time": "15:53:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1337342342, "username": "PauloFdeO", "tweet": "Se for como o PSOL quer que a minoria tenha mais for\u00e7a, ent\u00e3o o presidente com menos votos vai ganhar rsrsrs.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloFdeO/status/1038168519790284800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167691620769792, "date": "2018-09-07", "time": "15:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "7 de outubro \u00e9 dia de votar 50 de cima abaixo! Sem medo de mudar o Brasil! pic.twitter.com/27sSP9YOmK", "replies": 13, "retweets": 27, "likes": 106, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1038167691620769792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166987317436416, "date": "2018-09-07", "time": "15:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1036301460475183105, "username": "DireitaDemocrt1", "tweet": "A esquerda sempre se contradizendo em seus ideais. O que serve para um deve servir para o outro. O cara foi filiado ao PSOL e faz campanha pro Lula nas redes sociais, isso \u00e9 fato incontest\u00e1vel.   http://teleguiado.com/sociedade/2018/09/quem-associa-bolsonaro-assassinos-nao-pode-pedir-blindagem-do-psol.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DireitaDemocrt1/status/1038166987317436416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165446632058881, "date": "2018-09-07", "time": "15:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 267450919, "username": "M7theus", "tweet": "\"O Bolsonaro colheu o que plantou\", ele teria colhido se fosse algo relacionado a Direita, mas foi um militantante de ESQUERDA que tinha liga\u00e7\u00e3o com o PSOL que se espalha \u00f3dio dizendo que quer \"igualdade\", da galera que fala de paz mas prega viol\u00eancia por baixo dos panos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M7theus/status/1038165446632058881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161344787369984, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:27", "timezone": "CDT", "user_id": 432038062, "username": "amaralgustavo82", "tweet": "@hbredda @ronaldoguedes81 Psol alias...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amaralgustavo82/status/1038161344787369984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ronaldoguedes81,hbredda"}
{"id": 1038153658356191232, "date": "2018-09-07", "time": "14:54:54", "timezone": "CDT", "user_id": 154698878, "username": "HelioNogueiraTV", "tweet": "Filiado ao PSOL, PT, PSB, DEM, Tanto faz! \u00c9 tudo a mesma coisa.  https://twitter.com/samuelpeixoto/status/1037834837317566464\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelioNogueiraTV/status/1038153658356191232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150913746120704, "date": "2018-09-07", "time": "14:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3983928853, "username": "mstdeoutback", "tweet": "@rosaneoliveira Nenhuma! Todos filiados do PSOL s\u00e3o malucos!! Boulos e Jean Wyllys, dois terroristas com ideologia... \ud83d\udd25\ud83d\udd25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mstdeoutback/status/1038150913746120704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosaneoliveira"}
{"id": 1038148124483743745, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2407304319, "username": "bocaferina", "tweet": "@DCM_online Esse tem vis\u00e3o de vaca s\u00f3 enxerga em linha reta e s\u00f3 enxerga PT. Pois quem atacou foi do psol!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bocaferina/status/1038148124483743745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1038141614626164737, "date": "2018-09-07", "time": "14:07:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2828071815, "username": "Renato_TIC", "tweet": "@TiaBiba49 Sei. O cara que deu a facada \ud83d\udd2a tamb\u00e9m era um paz e amor do PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renato_TIC/status/1038141614626164737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TiaBiba49"}
{"id": 1038140498815463424, "date": "2018-09-07", "time": "14:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 905470700038668288, "username": "pfnery", "tweet": "A al\u00edquota de contribui\u00e7\u00e3o dos servidores na Uni\u00e3o \u00e9 de 11%, piso para os entes.V\u00e1rios j\u00e1 possuem al\u00edquotas maiores. MP 805 tentou aumentar, barrada por PSOL-Dodge-Lewandowski.Ontem compartilhei que essa contribui\u00e7\u00e3o paga menos de 20% da despesa, o resto o contribuinte.  pic.twitter.com/0BbBLXMfII", "replies": 8, "retweets": 32, "likes": 101, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pfnery/status/1038140498815463424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038138382466015232, "date": "2018-09-07", "time": "13:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1003777690481111040, "username": "INTERVENCIONIS4", "tweet": "\"novo\"..+ do mesmo...\u00d1 diziam q fhc era \"pr\u00edncipe\" na politica?mas devia ser \"princesa\",pois gerou\\acalentou seu filhotinho...o pt do molusco... Agora q a casa\u00a0caiu p o pt ,o psdb est\u00e1 ruindo junto,lan\u00e7am o Novo...\"um psol de dir...  https://gab.ai/INTERVENCIONISTA/posts/34401473\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/INTERVENCIONIS4/status/1038138382466015232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137208337821696, "date": "2018-09-07", "time": "13:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 978703214748028933, "username": "marcusvmaraujo", "tweet": "@RenovaMidia Inclusive acharam um trouxa do PSOL para assumir. Quem gosta de teatro e esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcusvmaraujo/status/1038137208337821696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1038135485644849152, "date": "2018-09-07", "time": "13:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 167388420, "username": "Charlles37", "tweet": "@VillaMarcovilla Voc\u00ea s\u00f3 se faz de sonso porque quer. Faz favor...... o canalha era filiado ao PSOL . Seja honesto Sr Villa e conte a verdadeira hist\u00f3ria. Fica feio. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Charlles37/status/1038135485644849152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038135311828705280, "date": "2018-09-07", "time": "13:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4878383279, "username": "Ritaandrade50", "tweet": "7 de setembro na marcha dos exclu\u00eddos em Bras\u00edlia dando um basta na velha pol\u00edtica e em todos os golpes que se acometem sobre o povo brasileiro. Basta! #LulaLivre #ForaTemer #PSOL #afavorita #luto #DF1 pic.twitter.com/sLHCR8qSqE", "replies": 2, "retweets": 12, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#ForaTemer,#PSOL,#afavorita,#luto,#DF1", "link": "https://twitter.com/Ritaandrade50/status/1038135311828705280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134964850700290, "date": "2018-09-07", "time": "13:40:37", "timezone": "CDT", "user_id": 107908527, "username": "Rodrigo_Mesquit", "tweet": "@zehdeabreu vc \u00e9 retardado? um cara do PSOL \u00e9 de direita? Jumeeenntooo, sou doido pra te encontrar e vc cuspir na minha cara. Sua sorte \u00e9 que encontrou um frouxo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo_Mesquit/status/1038134964850700290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1038133676104736768, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 32980450, "username": "Rogerio_Moreira", "tweet": "Our Tropical Trump was stabbed westerday at Minas Gerais. The knife almost got an important artery. Thanks God for keep him alive. The criminal is a far-leftist who was affiliated with PSOL, the same party whose affiliates run (and ruined last Sunday) the National Museum in Rio.  https://twitter.com/realdailywire/status/1037809554803834881\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rogerio_Moreira/status/1038133676104736768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131621319376897, "date": "2018-09-07", "time": "13:27:20", "timezone": "CDT", "user_id": 973524016135901184, "username": "QueleCrispim", "tweet": "@zehdeabreu @pnolasco2000 Concidencia foi ele ser filiado ao Psol, ser seguidor do PT, e ainda ter 4 celulares. Lembrando: o atentado foi facada , \u00f1 foi tiros.  E se a Direita fosse realmente violento, ele \u00f1 tinha sa\u00eddo vivo de l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueleCrispim/status/1038131621319376897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pnolasco2000,zehdeabreu"}
{"id": 1038126127401914368, "date": "2018-09-07", "time": "13:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 83745930, "username": "vipcris", "tweet": "PM de Juiz de Fora investigando o atentado fazendo liga\u00e7\u00f5es,  com o celular do meliante, suas redes sociais e seus contatos todos do PT e n\u00e3o do PSOL como se pensava, leiam!  pic.twitter.com/dLnweQVrTQ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vipcris/status/1038126127401914368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125353632493572, "date": "2018-09-07", "time": "13:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 364295988, "username": "rflagge", "tweet": "@AndrepXavier @FelipeSsaid A pior coisa que pode acontecer, \u00e9 o discurso do PSOL virar realidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rflagge/status/1038125353632493572", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeSsaid,AndrepXavier"}
{"id": 1038125350809690112, "date": "2018-09-07", "time": "13:02:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1038101749943480321, "username": "uT04757769", "tweet": "@analisdocsPF Que diferen\u00e7a faz? J\u00e1 estava entregue ao PSOL que domina a c\u00fapula da UFRJ. N\u00e3o tem como piorar n\u00e3o, agora ser\u00e1 torrar dinheiro, desvios...e mais dinheiro p UFRJ fazer palestras de m\u00e9todos contraceptivos para casais homossexuais.", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uT04757769/status/1038125350809690112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "analisdocsPF"}
{"id": 1038125220127760384, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 279655166, "username": "profatimasousa", "tweet": "Contagem regressiva para apertar 50 nas urnas! Vem com a gente #SemMedoDeMudarODF!#F\u00e1timaeKeka50#ElasPorN\u00f3s#Psol  pic.twitter.com/7SetJStVsE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#SemMedoDeMudarODF,#F\u00e1timaeKeka50,#ElasPorN\u00f3s,#Psol", "link": "https://twitter.com/profatimasousa/status/1038125220127760384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124418025877510, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3340067986, "username": "vavamenezesgalo", "tweet": "@jaba1303 @RenovaMidia Fora merda. Pt psol Td lixo e farinha do mesmo saco. Canalhada esquerda", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vavamenezesgalo/status/1038124418025877510", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,jaba1303"}
{"id": 1038124267177697280, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 999442633939476480, "username": "armbastos", "tweet": "@hawktxt @joaovitorjv mas ele foi do Psol?ent\u00e3o pronto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/armbastos/status/1038124267177697280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovitorjv,hawktxt"}
{"id": 1038124113934671872, "date": "2018-09-07", "time": "12:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 17090075, "username": "Georges1959", "tweet": "@Spacelad43 @0_marcia @fpereira56_1962 @rdias50BRZ V\u00e3o associar qualquer um de vermelho... J\u00e1 disseram que era do PSOL, agora o Malacraia espalhou que \u00e9 do PT... Deixemos a pol\u00edcia trabalhar e paremos com boatos.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Georges1959/status/1038124113934671872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rdias50BRZ,fpereira56_1962,0_marcia,Spacelad43"}
{"id": 1038122956646436865, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:54", "timezone": "CDT", "user_id": 45263248, "username": "luckvilla", "tweet": "Colocando melhor, nosso partido nasceu da luta pela democracia! O partido se construiu na pratica democr\u00e1tica! A \u00fanica vez que o partido n\u00e3o foi adotou pr\u00e1ticas democr\u00e1ticas foi no in\u00edcio do governo Lula, quando Z\u00e9 Dirceu imp\u00f4s o apoio a reforma da previd\u00eancia! Ali nasceu o PSOL!  https://twitter.com/haddad_fernando/status/1038120769073631232\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckvilla/status/1038122956646436865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122621223751681, "date": "2018-09-07", "time": "12:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 499260307, "username": "galahadbrandao", "tweet": "@VillaMarcovilla Oi? O man\u00edaco ex filiado ao PSOL, militantes de esquerda presentes para ajud\u00e1-lo (como j\u00e1 demonstram imagens e suspeitos detidos), o man\u00edaco j\u00e1 foi preso em 2013 por motivo semelhante e nas redes sociais dele s\u00f3 d\u00e1 \"Lula\". Ent\u00e3o \u00e9 isolado n\u00e9? Ningu\u00e9m lembra do outro epis\u00f3dio...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galahadbrandao/status/1038122621223751681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038121790067953664, "date": "2018-09-07", "time": "12:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 916091053278679042, "username": "WilliamsJosemir", "tweet": "@flaviomoraes939 @allantercalivre E digo mais quem matou a vereadora carioca tamb\u00e9m foram seus amigos do PSOL", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilliamsJosemir/status/1038121790067953664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre,flaviomoraes939"}
{"id": 1038121555983851520, "date": "2018-09-07", "time": "12:47:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2882613244, "username": "analistjohn", "tweet": "@JornalOGlobo @murielaraujo Meu ponto foi criticar sua posi\u00e7\u00e3o, que mais parece um esquerdismo.Parece um maluco do PSOL dizendo que o Bolsa parou, comprou um espetinho e bebeu cerveja no mesmo dia que um elemento b\u00eabado matou depois de comprar espetinho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analistjohn/status/1038121555983851520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "murielaraujo,JornalOGlobo"}
{"id": 1038119974655741955, "date": "2018-09-07", "time": "12:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 37286766, "username": "marchewx", "tweet": "Gente at\u00e9 o cabo daciolo foi do PSOL, isso por si s\u00f3 n\u00e3o quer dizer muita coisa  https://twitter.com/joaovitorjv/status/1037804547283005442\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marchewx/status/1038119974655741955", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116630956568576, "date": "2018-09-07", "time": "12:27:46", "timezone": "CDT", "user_id": 135270298, "username": "toninhodopsol", "tweet": "Vamos participar! Juntem-se a nos!  https://www.instagram.com/p/Bnbuny1nN-e/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=100vk42isice9\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toninhodopsol/status/1038116630956568576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113814506627072, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 255744901, "username": "victovargas", "tweet": "@Estadao Se colocar na m\u00e3o do PSOL, n\u00e3o dura 1 hora!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victovargas/status/1038113814506627072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1038111588924968961, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 23822402, "username": "thalesbruno_", "tweet": "@ureallygotmenow Tiros em \u00f4nibus do Lila, Assassinato de vereadora do PSOL, militante cegado em manifesta\u00e7\u00e3o, comemora\u00e7\u00e3o da morta de ex-primeira-dama... Parece que viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 exclusividade.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalesbruno_/status/1038111588924968961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ureallygotmenow"}
{"id": 1038108982177497091, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3983928853, "username": "mstdeoutback", "tweet": "7 anos de lavagem cerebral socialista do PSOL e da P\u00e1tria Educadora e um jumento pedagogo resolve fazer a \u201cRoubolu\u00e7ao\u201d...  pic.twitter.com/krlcXmBqJK", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mstdeoutback/status/1038108982177497091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108175575248896, "date": "2018-09-07", "time": "11:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 47004845, "username": "gustavo_menezes", "tweet": "@The_Colares @pablo_grilo Quem est\u00e1 explorando a filia\u00e7\u00e3o dele ao PSOL tenta pintar ele como tipicamente de esquerda. Basta uma olhada no perfil dele pra ver que a maioria das coisas que postava era alinhada \u00e0 direita, v\u00e1rias teorias da conspira\u00e7\u00e3o malucas...E ele mesmo disse que estava \"em miss\u00e3o divina\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavo_menezes/status/1038108175575248896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablo_grilo,The_Colares"}
{"id": 1038107618198413314, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 991321259718905856, "username": "SinceroTexdf", "tweet": "@gleisi @Alex_spa_ @GomesJardel @CarolineRistow @alziramedvet @Fernand38505133 Vou nada..t\u00e1 doida. Isso \u00e9 com o pessoal do PSOL.. no seu caso como \u00e9 admiradora de bandido ( o luLADR\u00c3O,  lularapio, Lulinha 9 dedos) eu mando comer alfafa. Pq alfafa? Pq vc \u00e9 JUMENTA. Tendeu?#BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/gz34howh6h", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/SinceroTexdf/status/1038107618198413314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fernand38505133,alziramedvet,CarolineRistow,GomesJardel,Alex_spa_,gleisi"}
{"id": 1038107571062755328, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 982588596443115521, "username": "NiloPimenta1", "tweet": "O PSOL \u00e9 a banda podre do PT. Imagine o n\u00edvel!  https://twitter.com/allantercalivre/status/1038069859421245440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NiloPimenta1/status/1038107571062755328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106231674679298, "date": "2018-09-07", "time": "11:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 292520054, "username": "CarlosAraujo68", "tweet": "O ex-militante do Psol virou petista e decis\u00e3o da ONU, Organiza\u00e7\u00f5es das Na\u00e7\u00f5es Unidas, \u00e9 de apenas duas pessoas. S\u00f3 eleitor do Bolsonaro mesmo pra mentir t\u00e3o de boa e ainda pagar de honest\u00e3o...kkkkk  https://twitter.com/nagel_ctba/status/1038097421975400449\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosAraujo68/status/1038106231674679298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103976603017216, "date": "2018-09-07", "time": "11:37:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1036301460475183105, "username": "DireitaDemocrt1", "tweet": "\u00c9 brincadeira como a esquerda consegue fingir dem\u00eancia quando quer. De todas as certezas que temos, a mais incontest\u00e1vel \u00e9 de que o criminoso era filiado ao PSOL e fazia campanha pro Lula nas redes sociais. #7deSetembro https://twitter.com/mblivre/status/1038101246039810048\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/DireitaDemocrt1/status/1038103976603017216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103618212319232, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 999736552698863616, "username": "Fernand75535538", "tweet": "@nise_ribeiro Indigente com curso superior, perfil em FB, apoio log\u00edstico de mais gente para cometer o atentado, filia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria ao hosp\u00edcio do PSOL, tem notebook e smartphone. Ent\u00e3o, t\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernand75535538/status/1038103618212319232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nise_ribeiro"}
{"id": 1038103538516275202, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:45", "timezone": "CDT", "user_id": 849431738677854208, "username": "wagneroliveiraf", "tweet": "@joaovitorjv Piau\u00ed e BuzzFeed? Ou seja, s\u00f3 jornal de esquerda que passa pano pra bandido como voc\u00ea est\u00e1 fazendo, seu peda\u00e7o de bosta? Isso tudo \u00e9 pregui\u00e7a de pesquisar que o cara foi do PSOL mesmo ou \u00e9 medo de aceitar que seu lado \u00e9 cheio de ratos como voc\u00ea?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagneroliveiraf/status/1038103538516275202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovitorjv"}
{"id": 1038102118266286085, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 69455911, "username": "nilsonedunb", "tweet": "@GloboNews Como algu\u00e9m que ataca pol\u00edticos de direita, que foi filiado ao PSol, n\u00e3o \u00e9 considerado de esquerda? Fala s\u00e9rio #Estudioi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Estudioi", "link": "https://twitter.com/nilsonedunb/status/1038102118266286085", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038102085227540482, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4866023140, "username": "GameMente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8DJkjjFXSDc?aCom\u00a0\u2026\u00edcio Boulos PSOL - Largo da Batata - Tem que estudar mais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GameMente/status/1038102085227540482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038101140846653445, "date": "2018-09-07", "time": "11:26:13", "timezone": "CDT", "user_id": 47004845, "username": "gustavo_menezes", "tweet": "@The_Colares @pablo_grilo Al\u00e9m de ter sido do PSOL ele tamb\u00e9m \u00e9 evang\u00e9lico. Continua sendo. Por que ser\u00e1 que certas pessoas est\u00e3o focando numa parte e esquecendo a outra?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavo_menezes/status/1038101140846653445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablo_grilo,The_Colares"}
{"id": 1038098833329278977, "date": "2018-09-07", "time": "11:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 82455333, "username": "agnoalves", "tweet": "#estudioi que fique bem esclarecido a todos que MILITANTES DE ESQUERDA est\u00e3o tentando cometer homic\u00eddios, tivemos dois casos, um VEREADOR DO PT tentou matar um cidad\u00e3o empurrando contra um caminh\u00e3o e agora um militante do PSOL tentou matar o Bolsonaro.#Estudioi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#estudioi,#Estudioi", "link": "https://twitter.com/agnoalves/status/1038098833329278977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098560984735744, "date": "2018-09-07", "time": "11:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 98786988, "username": "maxmacieldf", "tweet": "@valdocpereira Vamos.. vai ter Psol no Senado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxmacieldf/status/1038098560984735744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valdocpereira"}
{"id": 1038098416935550976, "date": "2018-09-07", "time": "11:15:24", "timezone": "CDT", "user_id": 82455333, "username": "agnoalves", "tweet": "@GloboNews #estudioi que fique bem esclarecido a todos que MILITANTES DE ESQUERDA est\u00e3o tentando cometer homic\u00eddios, tivemos dois casos, um VEREADOR DO PT tentou matar um cidad\u00e3o empurrando contra um caminh\u00e3o e agora um militante do PSOL tentou matar o Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#estudioi", "link": "https://twitter.com/agnoalves/status/1038098416935550976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038096415946358784, "date": "2018-09-07", "time": "11:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 135270298, "username": "toninhodopsol", "tweet": "07de Setembro, esse foi o grande primeiro passo para o desejo de independ\u00eancia do pa\u00eds. Esta \u00e9 uma oportunidade de despertar o desejo  de querer o melhor para o Brasil. Que seja um dia de\u2026  https://www.instagram.com/p/BnblL_khyLp/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=hn9yh6m890bj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toninhodopsol/status/1038096415946358784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091051112845312, "date": "2018-09-07", "time": "10:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 723204368787492865, "username": "manuudemariae", "tweet": "Cat\u00f3lico ou protestante que apoia PT, Pc do B, PSOL, PV, PDT, n\u00e3o \u00e9 cat\u00f3lico e protestante de verdade.Se voc\u00ea apoia um desses partidos \u00e9 melhor rever se voc\u00ea realmente est\u00e1 sendo cat\u00f3lico ou protestante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manuudemariae/status/1038091051112845312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090932955107328, "date": "2018-09-07", "time": "10:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 53215310, "username": "herbertgon", "tweet": "@allantercalivre O PSOL precisa \u00e9 de outra coisa! Precisa de CADEIA E EXTIN\u00c7\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herbertgon/status/1038090932955107328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre"}
{"id": 1038089897414991872, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "Que \"independ\u00eancia\" \u00e9 essa? O Brasil segue como um pa\u00eds de privil\u00e9gios, de viol\u00eancias, de corrup\u00e7\u00e3o. Nesse 7 de setembro, reafirmamos: \u00e9 poss\u00edvel mudar! De baixo para cima, com olho no olho e povo nas ruas! pic.twitter.com/PGA42gaUas", "replies": 14, "retweets": 38, "likes": 113, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1038089897414991872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089694725242881, "date": "2018-09-07", "time": "10:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 827851482, "username": "gesnj", "tweet": "Pra veja o fato do Psol  cuspir, atacar e ofender \u00e9 do Bolsonaro ent\u00e3o o revide a isso \u00e9 culpaa do psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gesnj/status/1038089694725242881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088757172482048, "date": "2018-09-07", "time": "10:37:01", "timezone": "CDT", "user_id": 736209455931613184, "username": "adonas40", "tweet": "@allantercalivre Eu diria que o PSOL precisa mesmo \u00e9 de conhecer os rigores da lei, caso este fosse um pa\u00eds s\u00e9rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adonas40/status/1038088757172482048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre"}
{"id": 1038088237594669057, "date": "2018-09-07", "time": "10:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 84378965, "username": "ibrandao", "tweet": "Hoje vou contar mais uma hist\u00f3ria legal de bastidores do Congresso: dia seguinte da cassa\u00e7\u00e3o de Eduardo Cunha, estamos conversando no sal\u00e3o verde eu, um colega de r\u00e1dio e um deputado do PSOL muito respeitado. O deputado come\u00e7a a contar a seguinte hist\u00f3ria:", "replies": 5, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ibrandao/status/1038088237594669057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086794930212864, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2993053666, "username": "TheGreyBR", "tweet": "@demori @GV_Nascimento Tipo tirar uma teoria do cu n\u00e9? Mas o cara ter sido filiado ao PSOL \u00e9 s\u00f3 uma coincidencia hein ele viver apoiando Lula \u00e9 outra coincid\u00eancia tb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheGreyBR/status/1038086794930212864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GV_Nascimento,demori"}
{"id": 1038082276263948288, "date": "2018-09-07", "time": "10:11:15", "timezone": "CDT", "user_id": 47732010, "username": "RalphWRangel", "tweet": "William Waack definiu como atentado pol\u00edtico.  https://youtu.be/-1Tj0QF_sWs\u00a0 #psol #atentadocontrabolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#psol,#atentadocontrabolsonaro", "link": "https://twitter.com/RalphWRangel/status/1038082276263948288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079993719472128, "date": "2018-09-07", "time": "10:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 772628239990853632, "username": "valtersales82", "tweet": "O estrago que o PT, PSOL e toda esquerda fez no Brasil \u00e9 incalcul\u00e1vel. S\u00e3o pelo menos 30 anos de destrui\u00e7\u00e3o mental. O atentado ao Bolsonaro n\u00e3o foi um fato isolado e n\u00e3o saiu como eles planejaram, pois ele ficou vivo e vai ser eleito no 1\u00aa turno. Vamos com tudo! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/valtersales82/status/1038079993719472128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078169260150786, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 211765562, "username": "Real_ZeRuela", "tweet": "Conhe\u00e7a o terrorista fundador do PSOL que ateou fogo em duas crian\u00e7as  https://twitter.com/WinstonLing/status/1037876702133645312\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Real_ZeRuela/status/1038078169260150786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076070333960192, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "Psicopatas procuram o PSOL ou o PSOL procura seus psicopatas?  pic.twitter.com/C8sJUZcMIp", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1038076070333960192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075376185028608, "date": "2018-09-07", "time": "09:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1004598587496550401, "username": "Meneglau1", "tweet": "@TonhoDrinks @lsentoes No morning show da jovem pan querem vender para n\u00f3s a ideia q TD e uma conspira\u00e7\u00e3o ser\u00e1 mesmo, dizem: e apenas um doido, na p\u00e1gina do face  coisas ligadas a mar\u00e7onaria, filiado ao PSOL isso n\u00e3o q dizer nada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Meneglau1/status/1038075376185028608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lsentoes,TonhoDrinks"}
{"id": 1038070818297851910, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 107767069, "username": "antoniolassance", "tweet": "Quando  Marielle foi morta, o candidato do fascismo simplesmente se recusou mesmo a lamentar a morte da vereadora do PSOL, enquanto sua gangue de ativistas lan\u00e7ava mentiras sobre ela. Hoje \u00e9 dia de lembrar como o fascismo se comporta e o quanto \u00e9 necess\u00e1rio fazer diferente  https://twitter.com/nadanovonofront/status/1037882833392558080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antoniolassance/status/1038070818297851910", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070719517806592, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 136080946, "username": "DaniloKage", "tweet": "A grande m\u00eddia fazer manchete sobre o agressor com \u00eanfase em declarar que ele foi filiado ao PSOL, \u00e9 t\u00e3o desonesto quanto a m\u00eddia gringa que diz que os adolescentes entraram na escola atirando por causa que GTA existe.O cara cometeu o ato pq \u00e9 maluco, apenas isso.", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaniloKage/status/1038070719517806592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068026124513281, "date": "2018-09-07", "time": "09:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 340611646, "username": "jaqvent", "tweet": "A esquerda e seus aliados \u00e9 um c\u00e2ncer. Este sistema de governo precisa ser banido do mundo. N\u00e3o vote em candidatos que fazem parte, ou que fizeram parte desta organiza\u00e7\u00e3o criminosa. \u00c9 um conluio criminoso qualquer proximidade com PT, PSOL e os demais.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaqvent/status/1038068026124513281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065987575336965, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 64538024, "username": "celia136", "tweet": "U\u00e9, ele n\u00e3o foi do PSOL? Foi filiado ao partido por 10 m\u00edseros anos.  https://twitter.com/joaovitorjv/status/1037804547283005442\u00a0\u2026", "replies": 6, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celia136/status/1038065987575336965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065115420139522, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:04", "timezone": "CDT", "user_id": 135270298, "username": "toninhodopsol", "tweet": "Nossa agenda, logo cedo, foi no Parano\u00e1. #toninhodopsol #agora\u00e9distrital #esseeuconhe\u00e7o #neleeuconfio  https://www.instagram.com/p/BnbXK9oBdvz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=tz2fbicptdko\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#toninhodopsol,#agora\u00e9distrital,#esseeuconhe\u00e7o,#neleeuconfio", "link": "https://twitter.com/toninhodopsol/status/1038065115420139522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062695264727040, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:27", "timezone": "CDT", "user_id": 137710892, "username": "ternuma", "tweet": "@jairbolsonaro @JairBolsonaro foi trend topics  em 12 pa\u00edses ap\u00f3s o atentado.As For\u00e7as Armadas podem intervir o quando quiserem, \u00e9 constitucional. O ataque foi promovido por um membro do PSOL e antes dele, um outro elemento do mesmo partido lhe cuspiu na @camaradeputados#BolsonaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/ternuma/status/1038062695264727040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,camaradeputados"}
{"id": 1038062346525200384, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 15357119, "username": "otaviocruz", "tweet": "@RevistaISTOE @silvaniasalomao @lapoderosa1360 @abecede1dois Estou apenas apontando uma lacuna no seu argumento! Esse maluco ter sido filiado ao PSOL explica o ataque q ele fez, mas o seu candidato ter ficado 11 anos no partido com mais investigados pela lava-jato tudo bem? A\u00ed o partido n\u00e3o tem nada a ver? Estamos vendo a hipocrisia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otaviocruz/status/1038062346525200384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abecede1dois,lapoderosa1360,silvaniasalomao,RevistaISTOE"}
{"id": 1038061599536422912, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "Leia o artigo tamb\u00e9m no site do PSOL: https://www.psol50.org.br/juliano-medeiros-a-verdade-em-chamas/\u00a0\u2026", "replies": 9, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1038061599536422912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061235458199552, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 280126759, "username": "raphaelseixo", "tweet": "se o Bozo ganhar eu mudo de pa\u00eds real oficialeu represento quase td que ele e seus seguidores n\u00e3o gostam.sou ativista de direitos humanos da Anistia Internacional;mt viado;militante do PSOL;contra armamento;a favor de cotas raciais/sociais;contra a militariza\u00e7\u00e3o;etc...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelseixo/status/1038061235458199552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060183723884544, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:28", "timezone": "CDT", "user_id": 62658891, "username": "GSantelli", "tweet": "PSL (o partido de Bolsonaro) \u00e9 o que tem policiais e militares reformados entre as profiss\u00f5es mais prevalentes entre seus candidatos. O PSOL por sua vez, tem professores. S\u00e3o dois modelos de sociedade opostos apresentados nessas elei\u00e7\u00f5es.  pic.twitter.com/37vvZp2H7B", "replies": 1, "retweets": 55, "likes": 122, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GSantelli/status/1038060183723884544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059339016269824, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:07", "timezone": "CDT", "user_id": 53248052, "username": "sagres730", "tweet": "Candidato do PSOL quer acabar com imposto sobre consumo  https://sagresonline.com.br/noticias/politica/84714-candidato-do-psol-quer-acabar-com-imposto-sobre-consumo\u00a0\u2026 pic.twitter.com/3DVG3ChfOJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sagres730/status/1038059339016269824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056883951611904, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 42435505, "username": "pedrrenriq", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KJourKqDzxM?aBolsonaro\u00a0\u2026: \"O Museu era administrado pelo PSOL & PCdoB\", aparelhado por", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrrenriq/status/1038056883951611904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038055813611507714, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:06", "timezone": "CDT", "user_id": 15357119, "username": "otaviocruz", "tweet": "@RevistaISTOE @silvaniasalomao @lapoderosa1360 @abecede1dois Por isso que eu tenho pergunto...o que tema ver ele ter sido do PSOL???? Seu candidato foi do PP, o partido com mais investigados pela lava-jato...ent\u00e3o ele est\u00e1 envolvido com esses esquemas de corrup\u00e7\u00e3o, certo?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otaviocruz/status/1038055813611507714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abecede1dois,lapoderosa1360,silvaniasalomao,RevistaISTOE"}
{"id": 1038054174506795009, "date": "2018-09-07", "time": "08:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Pol\u00edtica \u00e9 jogo de gente grande. Aqueles que condenaram de maneira veemente o PSOL por se utilizar da morte da ex-vereadora Marielle Franco, em julho, para propagandear as ideias do partido, s\u00e3o os mesmos que agora se utilizam do atentado a Bolsonaro para divulgar seu nome.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1038054174506795009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052318456045568, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 448170126, "username": "marco139vieira", "tweet": "@amauriraimundo Mentira ele \u00e9 filiado ao PSOL e vota n daciolo q TB j\u00e1 foi d PSOL n\u00e3o tem nada a ver c pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marco139vieira/status/1038052318456045568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amauriraimundo"}
{"id": 1038051844101218306, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 279655166, "username": "profatimasousa", "tweet": "Chegou a hora de eleger mulheres! Mesmo sendo mais da metade da popula\u00e7\u00e3o, somos apenas 20% da representa\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara Legislativa! Vote nas mulheres do PSOL e ajude a transformar essa realidade!#VoteNelas#CampanhadeMulher#VotoFeminista#F\u00e1timaeKeka50#PSOL  pic.twitter.com/eeHf6A2j7H", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VoteNelas,#CampanhadeMulher,#VotoFeminista,#F\u00e1timaeKeka50,#PSOL", "link": "https://twitter.com/profatimasousa/status/1038051844101218306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050030609936389, "date": "2018-09-07", "time": "08:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 743268451809173505, "username": "kemiodrs", "tweet": "Autor de atentado a Bolsonaro foi filiado ao PSOL e divulgou ida a escola de tiro  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kemiodrs/status/1038050030609936389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048784096342017, "date": "2018-09-07", "time": "07:58:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1534006471, "username": "educriago", "tweet": "QUEM MANDOU MATAR O BOLSONARO??? PT, PSOL ou \"O MECANISMO\" ??  pic.twitter.com/AaMZhnhr7l", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/educriago/status/1038048784096342017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045983651889152, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 808293565805854720, "username": "CESPinheiro", "tweet": "@folha E em ambos os casos, o mandante pode ser um estrategista do PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CESPinheiro/status/1038045983651889152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038043459553251328, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:01", "timezone": "CDT", "user_id": 329648182, "username": "LuizSilva5000", "tweet": "@LaerteMPJr \u00c9 do PSOL que na verdade \u00e9 a mesma coisa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizSilva5000/status/1038043459553251328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LaerteMPJr"}
{"id": 1038042486302797824, "date": "2018-09-07", "time": "07:33:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "A verdade em chamas: em artigo na @folha, nosso presidente @julianomedpsol fala sobre a tentativa de usar o tr\u00e1gico inc\u00eandio no Museu Nacional para fazer ataques \u00e0 UFRJ e ao PSOL.  https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2018/09/a-verdade-em-chamas.shtml?utm_source=whatsapp&utm_medium=social&utm_campaign=compwa\u00a0\u2026", "replies": 17, "retweets": 9, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1038042486302797824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,julianomedpsol"}
{"id": 1038040154403946496, "date": "2018-09-07", "time": "07:23:53", "timezone": "CDT", "user_id": 15357119, "username": "otaviocruz", "tweet": "@RevistaISTOE @silvaniasalomao @lapoderosa1360 @abecede1dois Daciolo tbm foi do PSOL e veja como ele \u00e9 hoje...o q tem a ver?", "replies": 7, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otaviocruz/status/1038040154403946496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abecede1dois,lapoderosa1360,silvaniasalomao,RevistaISTOE"}
{"id": 1038038918120316928, "date": "2018-09-07", "time": "07:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 276627220, "username": "adnarimrasec", "tweet": "@aosfatos Bom saber, aquele reitor \u00e9 do PSOL, n\u00e3o \u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adnarimrasec/status/1038038918120316928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aosfatos"}
{"id": 1038038144740933632, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 173553234, "username": "jeffersonjmx", "tweet": "Brasil e um pa\u00eds interessante msm viu, tem pessoas comemorando o fato do Bolsonaro levar uma facada, outros dizendo que foi ele que armou tudo, o agressor foi filiado ao PSOl durante anos e usa camiseta de Lula livre 1/2", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonjmx/status/1038038144740933632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032878704189441, "date": "2018-09-07", "time": "06:54:58", "timezone": "CDT", "user_id": 82893354, "username": "magalicarnot", "tweet": "@fernandor159 @vitorars Agora tem democracia at\u00e9 pr\u00e1 matar n\u00e9 PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magalicarnot/status/1038032878704189441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorars,fernandor159"}
{"id": 1038031362287194112, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:57", "timezone": "CDT", "user_id": 23445376, "username": "marcospmribeiro", "tweet": "Jair Bolsonaro quase morreu esfaqueado por um homem do povo, negro, pobre e militante do PSOL durante sete anos. Para o Brasil da m\u00eddia, dos progressistas e do Globost\u00e3o foi um mero incidente de campanha. N\u00e3o se pode agora \u201ccriminalizar\u201d o agressor, nem \u201cteatralizar\u201d a agress\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcospmribeiro/status/1038031362287194112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027834361630720, "date": "2018-09-07", "time": "06:34:55", "timezone": "CDT", "user_id": 982588596443115521, "username": "NiloPimenta1", "tweet": "O PSOL \u00e9 a banda podre do PT. D\u00e1 pra imaginar o n\u00edvel...  https://twitter.com/CarlaPola/status/1038026864227483648\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NiloPimenta1/status/1038027834361630720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027150790717440, "date": "2018-09-07", "time": "06:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2567854314, "username": "olivier_rick", "tweet": "@thiagomms_ No caso do Bolsonaro, o criminoso ki o atacou tinha liga\u00e7\u00e3o c o PSOL. Jah nos casos Lula e Marielle, n foi apresentado nenhum militante de direita como suspeito. De qualquer forma, repudio todos esses casos de viol\u00eancia. #Paz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Paz", "link": "https://twitter.com/olivier_rick/status/1038027150790717440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiagomms_"}
{"id": 1038021377146667008, "date": "2018-09-07", "time": "06:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 730264618883485696, "username": "Oneedu34", "tweet": "@jornalextra @w_oliveira1 Lembrar da frase dele na morte da vereadora Marielle Franco (PSOL)? Queria saber o motivo do cara que deu a \"facada\" fazer aulas de tiros no mesmo local dos filhos dele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oneedu34/status/1038021377146667008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "w_oliveira1,jornalextra"}
{"id": 1038020116779347970, "date": "2018-09-07", "time": "06:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 109409580, "username": "norbertomgf", "tweet": "@assimdisseojoao Mano com esses vagabundos do psol e mst e falando de deus e virando crente, melhor ter um ar15 em m\u00e3os.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/norbertomgf/status/1038020116779347970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "assimdisseojoao"}
{"id": 1038007952869928960, "date": "2018-09-07", "time": "05:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 519017064, "username": "GustavoRMoreno", "tweet": "Artistas que \"defendem a democracia\" comemorando facada no Bolsonaro e nsinuando que ele contratou o militante do PSOL para dar a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoRMoreno/status/1038007952869928960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037991656350474240, "date": "2018-09-07", "time": "04:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1031123249210564608, "username": "Leonard76744240", "tweet": "@ultrajano T\u00e3o ruim da cabe\u00e7a que era filiado ao PSOL !!!! \u00c9 TINHA O LULA COMO L\u00cdDER SUPREMO DA GAL\u00c1XIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonard76744240/status/1037991656350474240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ultrajano"}
{"id": 1037977996135739393, "date": "2018-09-07", "time": "03:16:53", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "E o PSOL sofreu dois ataques terr\u00edveis da m\u00eddia, primeiro, ao tentarem culpar o reitor da UFRJ e o partido pelo inc\u00eandio do Museu Nacional; agora, por irresponsavelmente associar o esfaqueador,  uma criatura contradit\u00f3ria e fora do partido desde 2014, a sua milit\u00e2ncia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1037977996135739393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037949919649124352, "date": "2018-09-07", "time": "01:25:19", "timezone": "CDT", "user_id": 788400291641163777, "username": "batistarpv", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u029d_QMKOc?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Esfaqueado: O Laudo M\u00e9dico, 2\u00ba Suspeito Preso e Chefe do PSOL diz que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/batistarpv/status/1037949919649124352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037941594824105984, "date": "2018-09-07", "time": "00:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4203348759, "username": "JPFarias_12", "tweet": "@Reulerleando verdade mano, eles deixaram o cara l\u00e1 militando pro Psol a vida toda dele, sendo um doente de esquerda s\u00f3 pra fazer o ataque de hoje, puro marketing...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPFarias_12/status/1037941594824105984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Reulerleando"}
{"id": 1037938085772845057, "date": "2018-09-07", "time": "00:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 189774454, "username": "tropicalonline", "tweet": "Era do PSOL. Atualmente \u00e9 filiado ao Partido dos Trabalhadores.\u00c9 natural de Montes Claros, formado na Universidade Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia!\u00c9 militante do PT, respons\u00e1vel pela campanha de Dilma Rousseff em Juiz de Fora.Preso em flagrante!  https://www.facebook.com/EroaldoO.SILBA/posts/1785504391570258\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tropicalonline/status/1037938085772845057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037935505269313536, "date": "2018-09-07", "time": "00:28:03", "timezone": "CDT", "user_id": 102695066, "username": "GabrielAsafh", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielAsafh/status/1037935505269313536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037925115097436160, "date": "2018-09-06", "time": "23:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 67783995, "username": "uruburubronegro", "tweet": "@just_Marcos @MBLivre Aviso ao (PT e PSOL): Filados, puxa-sacos, aproveitadores, mamadores nas tetas do do Brasil... entendam de uma vez por todas, o Brasil n\u00e3o ir\u00e1 se transformar na Venezuela, pois Bolsonaro n\u00e3o permitir\u00e1. Bolsonaro ser\u00e1 o Presidente do Brasil !!!!  pic.twitter.com/xVcCG3765J", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uruburubronegro/status/1037925115097436160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre,just_Marcos"}
{"id": 1037923784857202688, "date": "2018-09-06", "time": "23:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 270675639, "username": "TheEuseias", "tweet": "@FlavioBolsonaro Gkavio, esse verme era meu vizinho, so separado pelo muro. Era um charope que andava com um b\u00edblia, se juntou com uns canalhas do Psol e sempre falava em comunismoPode investigar que tem gente desse partido envolvidoEu j\u00e1 discuti com esse vagabundo degrndor de Lula awui na rua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheEuseias/status/1037923784857202688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037923010441830400, "date": "2018-09-06", "time": "23:38:24", "timezone": "CDT", "user_id": 270675639, "username": "TheEuseias", "tweet": "@Gen_VillasBoas General. Esse vagabundo era meu vizinho, s\u00f3 separado pelo muro.Sempre foi um lixo, tanto que morava na casa da sobrinha \u00e9 o marido dela o colocou pra fora depois de dar umas pancadas nele.Esse verme se juntou com o Psol \u00e9 falava em comunismo, mas nem sabia o que falava", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheEuseias/status/1037923010441830400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas"}
{"id": 1037918717529808896, "date": "2018-09-06", "time": "23:21:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1012582638136250368, "username": "gendesson", "tweet": "@ALeANA1556 @mikeshinodx @AuanyZzz acabaram eleger o novo presidente do Brasil, parab\u00e9ns ao Psol por nos ajudar kkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gendesson/status/1037918717529808896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AuanyZzz,mikeshinodx,ALeANA1556"}
{"id": 1037918426365341697, "date": "2018-09-06", "time": "23:20:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3074994461, "username": "flaviabadia", "tweet": "@deboraazara @claraaverbuck @ThallinyBastos Morta por pelos pobres coitados dos traficantes... Que o PSOL, partido dela, tanto gosta de defender. Mas o Bolsonaro n\u00e3o est\u00e1 do lado esquerda da pol\u00edtica n\u00e9!? Ent\u00e3o, pra eles, n\u00e3o merece empatia. Nojo dessa sociedade esquerdopata!! #For\u00e7abolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/flaviabadia/status/1037918426365341697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThallinyBastos,claraaverbuck,deboraazara"}
{"id": 1037917874319515648, "date": "2018-09-06", "time": "23:17:59", "timezone": "CDT", "user_id": 872886196040544256, "username": "Andrei7xxx", "tweet": "O que esperar do Psol, o local de onde saiu Cabo Dac\u00edolo \u00e9 Guilherme Boulos, s\u00f3 pode ser f\u00e1brica de maluco.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037858749401231360\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrei7xxx/status/1037917874319515648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912885194891264, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:09", "timezone": "CDT", "user_id": 613201548, "username": "ElizaLacaille", "tweet": "@leandroruschel @M4rc3llo4lv3s Culpa de todos os esquerdopatas (comunistas) marginais criminosos. PT PSOL PSDB PC\u010foB REDE MDB PSTU PDT PP PPS DEM PODEMOS  etc etc etc!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElizaLacaille/status/1037912885194891264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "M4rc3llo4lv3s,leandroruschel"}
{"id": 1037910732619296769, "date": "2018-09-06", "time": "22:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1023969894591864832, "username": "JedilonR", "tweet": "@JanainaDoBrasil PT, PSOL e afins vermelhos pregam a guerra de classes, pobres contra riscos, negros contra brancos, empregados contra patr\u00f5es, gays e mulheres contra os homens e etc. Esse \u00e9 o combust\u00edvel \"os seus\"se elegerem e tbm formar esse tipo de fan\u00e1tico delinquente que vimos hj.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JedilonR/status/1037910732619296769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JanainaDoBrasil"}
{"id": 1037906241983528960, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3257594932, "username": "gigi_dutra", "tweet": "@telejota @Hoganz80 Tinha q ser o PSOL?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gigi_dutra/status/1037906241983528960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hoganz80,telejota"}
{"id": 1037904993804795905, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:48", "timezone": "CDT", "user_id": 707552905105182720, "username": "21Kellycddo", "tweet": "@alexandregarcia @nieri_w @frc36 @rsreinaldo3 @messo743 Sim, assim como a montagem q fizeram dele e q o pr\u00f3prio tt desmentiu, esse nome tbm consta no PDT, mais tbm n\u00e3o \u00e9 o agressor, ele era do psol", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/21Kellycddo/status/1037904993804795905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "messo743,rsreinaldo3,frc36,nieri_w,alexandregarcia"}
{"id": 1037904092583153665, "date": "2018-09-06", "time": "22:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 707552905105182720, "username": "21Kellycddo", "tweet": "@alexandregarcia @nieri_w @frc36 Ele n\u00e3o \u00e9 e nunca foi petista e sim do partido do psol, se atualize primeiro antes de passar vergonha na internet", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/21Kellycddo/status/1037904092583153665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "frc36,nieri_w,alexandregarcia"}
{"id": 1037903728861429762, "date": "2018-09-06", "time": "22:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 707552905105182720, "username": "21Kellycddo", "tweet": "@alexandregarcia @fvpalha @FeLazzaris @AnneXFernandes N\u00e3o sei pq, j\u00e1 que o agressor era do psol comprovadamente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/21Kellycddo/status/1037903728861429762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnneXFernandes,FeLazzaris,fvpalha,alexandregarcia"}
{"id": 1037903211250823169, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:43", "timezone": "CDT", "user_id": 707552905105182720, "username": "21Kellycddo", "tweet": "@silvioluiz @malugaspar @lima_avanti Nem venha dizer que \u00e9 petista pq o acusado era do psol comprovadamente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/21Kellycddo/status/1037903211250823169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lima_avanti,malugaspar,silvioluiz"}
{"id": 1037901340750569472, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1036301460475183105, "username": "DireitaDemocrt1", "tweet": "N\u00e3o h\u00e1 d\u00favida de que o atentado foi encomendado pelo PT e sua cria PSOL. Ou ent\u00e3o ser\u00e1 muita coincid\u00eancia que 4 malucos fogem do manic\u00f4mio para cometerem um crime aleat\u00f3rio, justamente do inimigo dos dois partidos. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DireitaDemocrt1/status/1037901340750569472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898461486768128, "date": "2018-09-06", "time": "22:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 124220146, "username": "pedrosteffens", "tweet": "@BlogdoNoblat @UOLNoticias J\u00e1 t\u00e3o querendo desviar o foco, o cara \u00e9 militante da esquerda, \u00e9 do PSol, m\u00e3eDilma e tralala... Vai ser no primeiro turno #JairBolsonaro #JairMessiasBolsonaro #JairBolsonaro17 #For\u00e7abolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018 #bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#JairMessiasBolsonaro,#JairBolsonaro17,#For\u00e7abolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/pedrosteffens/status/1037898461486768128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037897088447574016, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 377732242, "username": "danielcatolic", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u029d_QMKOc?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Esfaqueado: O Laudo M\u00e9dico, 2\u00ba Suspeito Preso e Chefe do PSOL diz que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/danielcatolic/status/1037897088447574016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037896552549949440, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:15", "timezone": "CDT", "user_id": 14491716, "username": "ramonritter", "tweet": "O pior de tudo \u00e9 ver a CORJA PETISTA defendendo o esfaqueador. E depois negam que o PT/PSOL s\u00e3o os mentores intelectuais do crime #ForcaBolsonaro #ForcaCapitao #ForcaMito https://twitter.com/ProfBunazar/status/1037873497769435136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#ForcaCapitao,#ForcaMito", "link": "https://twitter.com/ramonritter/status/1037896552549949440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896366746476544, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 827851482, "username": "gesnj", "tweet": "Primeiro o Jean Willis cospe em Bolsonaro, depois uma mulher o agride com um ovo, hj outro integrante do Psol o esfaqueou, que hora esta gente vai pagar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gesnj/status/1037896366746476544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896240653066240, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:01", "timezone": "CDT", "user_id": 979386216234840064, "username": "xnetto2", "tweet": "@jornalnacional Foi culpa do PSOL q incentiva o \u00f3dio, chamando candidatos q \u00f1 gosta de nazista, facista, racista, sexista, taxista e etc...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xnetto2/status/1037896240653066240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional"}
{"id": 1037895925799247881, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 770420686007504897, "username": "victorhcal", "tweet": "@M_Dombroski @Araaujooooooo detalhe: o cara \u00e9 filiado ao PSOL h\u00e1 7 ANOS, quer dizer que o cara em 2011 j\u00e1 planejava tudo ent\u00e3o? mds", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorhcal/status/1037895925799247881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Araaujooooooo,M_Dombroski"}
{"id": 1037895700888125440, "date": "2018-09-06", "time": "21:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 789953668846084097, "username": "peddrovinicius", "tweet": "@fernandapersijn \u00e9 do pt n pq \u00e9 do psol kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peddrovinicius/status/1037895700888125440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandapersijn"}
{"id": 1037895578976436224, "date": "2018-09-06", "time": "21:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 527062853, "username": "paulomjc", "tweet": "Que horripilante, pelo menos 3 participaram, fora aquilo que n\u00e3o foi gravado e que n\u00e3o se sabe dos bastidores.  A democracia sendo ferida no peito, cad\u00ea as for\u00e7as armadas? \u00c9 hora de agir contra essa rede terrorista formada pelo PR, PSOL e outros.  https://twitter.com/TheGodFather_75/status/1037882500197048322\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulomjc/status/1037895578976436224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894460204560384, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 14491716, "username": "ramonritter", "tweet": "Lideran\u00e7a do PSOL sugere que atentado contra Bolsonaro foi inventado:  https://renovamidia.com.br/lideranca-do-psol-sugere-que-atentado-foi-inventado/\u00a0\u2026 #ForcaBolsonaro #ForcaCapitao #ForcaMito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#ForcaCapitao,#ForcaMito", "link": "https://twitter.com/ramonritter/status/1037894460204560384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893957462765569, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 499260307, "username": "galahadbrandao", "tweet": "Ex presidanta falando sobre quem planta \u00f3dio...Ex militante do PSOL preso pelo atentado.V\u00eddeo mostrando que ele n\u00e3o estava sozinho.Imbecis no twitter querendo matar @jairbolsonaro Pra mim, ainda vem mais coisa e se n\u00e3o tomar cuidado, vai ter mais fraude nessas elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galahadbrandao/status/1037893957462765569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037890550836408320, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 60881309, "username": "renatocsimoes", "tweet": "@zehdeabreu Hoooo vei retardado imbecil ac\u00e9falo... o cara \u00e9 do psol tem foto com Lula livre... seu mentiroso asqueroso cuspidor de mulheres... vagabundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatocsimoes/status/1037890550836408320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037889627108134913, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 484793544, "username": "vitorpaulooliv", "tweet": "Est\u00e3o dizendo que o cara era filiado do Psol, se for \u00e9 esse o tipo de educa\u00e7\u00e3o que eles t\u00eam pra oferecer? S\u00f3 falam em educa\u00e7\u00e3o e bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1!\ud83d\ude23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorpaulooliv/status/1037889627108134913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888903867449344, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 206558213, "username": "AndrePires1", "tweet": "Esse tipo de Gente sempre est\u00e1 coligado ao PT PSOL, PCdoB, Sem MST. Id\u00e9ias erradas desse tipo de gente.  https://www.facebook.com/100001312388297/posts/1826297964090599/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrePires1/status/1037888903867449344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888856526217216, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3379870343, "username": "JKastrox", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/g0E0IlWWAWY?a\u00a0 Capivara do esfaqueador: \"8 anos no PSOL\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JKastrox/status/1037888856526217216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037887564869451777, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 369055558, "username": "PortelaAlan", "tweet": "@BlogdoNoblat Primeiro Vc n\u00e3o \u00e9 Jornalista, segundo, se ele \u00e9 ou est\u00e1 louco, n\u00e3o \u00e9 o import\u00e2ncia, e sim  nada o fato  dele ser militante da esquerda, foi filiado por uma d\u00e9cada ao PSOL, trabalha na milit\u00e2ncia do PT, com ampla participa\u00e7\u00e3o em eventos, amplamente comprovado com fotos e v\u00eddeos..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortelaAlan/status/1037887564869451777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037887552907354112, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 92985428, "username": "brunopaivayt", "tweet": "@GuilhermeBoulos @SpassosRJ Voce \u00e9 Burro assim mesmo cara? Colete \u00e9 a Prova de Balas n\u00e3o de Facas, coloca um colete e pede para seu amiguinho do PSOL ou PT enfiar uma faca em voce trouxa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunopaivayt/status/1037887552907354112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SpassosRJ,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037887548272640000, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 289425555, "username": "tirrasgoo", "tweet": "@meraiisa e o maluco que foi filiado do psol por uma d\u00e9cada s\u00f3 pra ningu\u00e9m desconfiar dessa jogada de marketing", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tirrasgoo/status/1037887548272640000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "meraiisa"}
{"id": 1037887252834267136, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1036301460475183105, "username": "DireitaDemocrt1", "tweet": "@EuSouMBC Fico impressionado como o PSOL conseguiu estar envolvido, em menos de um m\u00eas, em duas grandes trag\u00e9dias nacional. Imagina se este partido vence as elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DireitaDemocrt1/status/1037887252834267136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EuSouMBC"}
{"id": 1037884398018985986, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1001472240855191553, "username": "UCritico", "tweet": "@MauMeirelles @gabrielfedatto Filiado ao psol por 7 anos. Camiseta de lula livre no perfil do facebook. Comunidades do facebook dele: comunismo, esquerda vermelha, e por ai vai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UCritico/status/1037884398018985986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrielfedatto,MauMeirelles"}
{"id": 1037884313365299200, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:37", "timezone": "CDT", "user_id": 58545773, "username": "caebatista1", "tweet": "@gurovitz O senhor deveria dizer aos seus leitores que os candidatos do Psol e o partido repudiaram o ato violento contra o Jair Bolsonaro. Ou os seus leitores n\u00e3o merecem saber disso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caebatista1/status/1037884313365299200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gurovitz"}
{"id": 1037883691442364416, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2567854314, "username": "olivier_rick", "tweet": "@Jonathankabum Basta uma r\u00e1pida busca na internet, e vc vai ver que: Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira (autor do ataque) \u00e9 filiado ao PSOL (o partido que defende marginais).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olivier_rick/status/1037883691442364416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jonathankabum"}
{"id": 1037883263325544449, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 47732010, "username": "RalphWRangel", "tweet": "O PSOL foi o destaque nacional essa semana. #MuseuNacional #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MuseuNacional,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/RalphWRangel/status/1037883263325544449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882173347586048, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 61210922, "username": "acaixeta", "tweet": "@JuMagalhaesBH Claro que \u00e9!! PSOL, rede, pt, pdt!!! Tudo junto, dividindo pra depois juntar!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acaixeta/status/1037882173347586048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuMagalhaesBH"}
{"id": 1037881270569787394, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 200321375, "username": "Sebastiaocarmo", "tweet": "N\u00e3o apoio o candidato Jair Bolsonaro. Mas \u00e9 repugnante a atitude de parte da imprensa que mesmo citando o agressor como adepto do socialismo e ex filiado do PSOL se recusa a reconhec\u00ea-lo como um indiv\u00edduo de extrema esquerda. S\u00f3 existe extrema direita para esse tipo de imprensa.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sebastiaocarmo/status/1037881270569787394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880975743766528, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 851989843680821249, "username": "twitch_teo", "tweet": "@psol50 @ptbrasil @jairbolsonaro @agencialupa E MILITANTE PORRA VAO TOMAR NO CU PORRA, PT, PSOL, PSDB, NOVO E TUDO A MESMA MERDA SO QUE COM SIGLAS DIFERENTES COM VOCES NAO TEM PALAVRAS BONITAS NO MINIMO UM TOMAR NO CU E ELOGIO VAO A MERDA COMUNAS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twitch_teo/status/1037880975743766528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agencialupa,jairbolsonaro,ptbrasil,psol50"}
{"id": 1037880674886316032, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2743698383, "username": "KellyKellykcp", "tweet": "@zehdeabreu Esperando aqui vcs assumirem que \u201co cara\u201d \u00e9 militante de esquerda filiado ao PSOL...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KellyKellykcp/status/1037880674886316032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037880217778511873, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 37209570, "username": "tcondessa", "tweet": "Pensa que loco se o bozonaro virasse aquelas pessoas que muda totalmente depois de quase morrer e virar um puta ativista dos pobres e minorias e entrasse pro PSOL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tcondessa/status/1037880217778511873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878759339249664, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:33", "timezone": "CDT", "user_id": 47732010, "username": "RalphWRangel", "tweet": "@Francischini_ N\u00e3o satisfeitos em acabar com o Museu Nacional, partid\u00e1rios do PSOL atacam a democracia.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RalphWRangel/status/1037878759339249664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1037878055618965505, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 14054833, "username": "jonataslsm", "tweet": "@Pirulla25 @ArianneFonseca N\u00e3o faz muito tempo o candidato do PSOL amea\u00e7ou o congresso nacional e todos aqueles que se opusessem a esquerda/Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonataslsm/status/1037878055618965505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ArianneFonseca,Pirulla25"}
{"id": 1037877414058250241, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:12", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "PSOL confirma que suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao partido  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/psol-confirma-que-suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-partido.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037877414058250241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037876978899185664, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3484869675, "username": "Victor_silvazs", "tweet": "@zehdeabreu Verdade, radical de direita que era filiado ao PSOL e posta foto defendendo o Ladr\u00e3o, t\u00e1 certo", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 88, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Victor_silvazs/status/1037876978899185664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037875949038170113, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "O PSOL tem sido v\u00edtima de uma campanha difamat\u00f3ria odienta. Acho de muito mau gosto acusarem o partido pelo inc\u00eandio do Museu Nacional, bem como culp\u00e1-lo pelo atentado a Jair Bolsonaro. Uma coisa n\u00e3o tem nada a ver com a outra. Por favor, utilizem um pouco de bom senso.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037875949038170113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875426658578437, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:19", "timezone": "CDT", "user_id": 71195218, "username": "MayconWilker", "tweet": "@lwtxgucci Pra por eletros n\u00e3o precisa de luvas. Ainda mais nessa urg\u00eancia.Esse v\u00eddeo a\u00ed est\u00e1 editado. Volta e avan\u00e7a antes da faca entrar.N\u00e3o iriam acabar com a vida de um cidad\u00e3o que \u00e9 militante do PSOL, s\u00f3 pra arriscar a carreira inteira.Tem um pano sobre a faca.Saia do Twitter.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayconWilker/status/1037875426658578437", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lwtxgucci"}
{"id": 1037872794934104066, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1002190643152719872, "username": "jorgevalena3", "tweet": "@o_antagonista PSOL, PT, PC do B, Rede... esquerda de merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgevalena3/status/1037872794934104066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037872261661900805, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1026968433399873536, "username": "IphoneChe", "tweet": "@teufernandesp @veramagalhaes \u00c9 demente como qualquer outro do PT ou PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IphoneChe/status/1037872261661900805", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes,teufernandesp"}
{"id": 1037871926075695104, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3437458041, "username": "leonardogrm2", "tweet": "A facada foi fake sim, o agressor era filiado ao PSOL...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardogrm2/status/1037871926075695104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871770349527041, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:47", "timezone": "CDT", "user_id": 146194591, "username": "findlelo", "tweet": "@JuMagalhaesBH Eu conto: PSOL e PT \u00e9 tudo a mesma merda!!!! Pronto, Ju! Contei!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/findlelo/status/1037871770349527041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuMagalhaesBH"}
{"id": 1037871515939872768, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:46", "timezone": "CDT", "user_id": 906207975467077632, "username": "Matheus_akio", "tweet": "@ricardo97480188 @tininhasouza191 Da mesma forma tem uma postagem falando que ele vai votar no Cabo Daciolo... O cara n\u00e3o sabia nem o que queria... De concreto temos que ele era filiado ao PSOL, falar outras coisas \u00e9 apenas pre-julgar o cara.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus_akio/status/1037871515939872768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tininhasouza191,ricardo97480188"}
{"id": 1037871446201171968, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1026968433399873536, "username": "IphoneChe", "tweet": "@julieta_pedrosa @AlbuquerqueDavy O cara era do Psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IphoneChe/status/1037871446201171968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlbuquerqueDavy,julieta_pedrosa"}
{"id": 1037869737391403008, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 849674113652330496, "username": "maxsilvaneves", "tweet": "@PastorMalafaia Irm\u00e3o, a TV Globo informou que ele era filiado ao PSOL.", "replies": 11, "retweets": 1, "likes": 64, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxsilvaneves/status/1037869737391403008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1037868977094119424, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 102691785, "username": "nilton_gonzaga", "tweet": "Psol conseguiu destruir nosso passado, e na mesma semana, teve um filiado, que quase destruiu o futuro. Realmente, voc\u00eas aprenderam bem com o PT, que destruiu a na\u00e7\u00e3o. #For\u00e7aBolsonaro #B17 #PrimeiroTurno17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#B17,#PrimeiroTurno17", "link": "https://twitter.com/nilton_gonzaga/status/1037868977094119424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868676731613185, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1036301460475183105, "username": "DireitaDemocrt1", "tweet": "@RenovaMidia N\u00e3o pode ser verdade. Volto a dizer, \u00e9 incr\u00edvel como o PSOL conseguiu, em menos de um m\u00eas, estar envolvido em duas trag\u00e9dias nacionais. Imagino se um partido desse chega ao governo da na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DireitaDemocrt1/status/1037868676731613185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1037868206516518913, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1026968433399873536, "username": "IphoneChe", "tweet": "@sequeira_gilson @republica_ctba Psol que \u00e9 a mesma merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IphoneChe/status/1037868206516518913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "republica_ctba,sequeira_gilson"}
{"id": 1037867996583272449, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2545914435, "username": "crushawnouis", "tweet": "Jornalista sobre o cara que esfaqueou o Bolsonaro: ele tinha liga\u00e7\u00e3o com o PSOL.Minha m\u00e3e e meu irm\u00e3o ap\u00f3s ouvirem isso: certeza que tinha liga\u00e7\u00e3o com o PT, esses sem vergonhas.  pic.twitter.com/TPJSuvv0YN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crushawnouis/status/1037867996583272449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867154195001344, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 303795484, "username": "JoseAntonio_Ns", "tweet": "@SimplyTeBR Terezinha sou de esquerda, mas o que vejo aqui s\u00e3o alguns militantes do PT, PCdoB, PSOL e Alguns direitistas malucos incentivando a barb\u00e1rie. Na verdade a estes faltam c\u00e9rebro e a fam\u00edlia para lhe dar valor b\u00e1sico.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseAntonio_Ns/status/1037867154195001344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SimplyTeBR"}
{"id": 1037865933765849088, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 886384138642743296, "username": "UrubuRaizeiro", "tweet": "@_lewearp \u00c9 verdade. Contratou um louco com 7 anos de Psol, deu uma facada fake com mil celulares filmando, comprou m\u00e9dicos pra fingir uma cirurgia. P\u00e1ra de fumar erva estragada desgra\u00e7a!!!!  pic.twitter.com/16in3cXx8L", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UrubuRaizeiro/status/1037865933765849088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_lewearp"}
{"id": 1037864867477303296, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 270643895, "username": "rehfarias_", "tweet": "@ThaynaraSilvas V\u00c9I ME DESCULPA MAS EU N CONSIGO N FALAR ele foi filiado ao psol por 7 e o psol \u00e9 partido de esquerda mana", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rehfarias_/status/1037864867477303296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThaynaraSilvas"}
{"id": 1037862594600742912, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 170337134, "username": "murilojlemes", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @JuMagalhaesBH @angelinhaaa Ahhhhhh se ele era do PSOL beleza ent\u00e3o... Desculpa ae", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murilojlemes/status/1037862594600742912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angelinhaaa,JuMagalhaesBH,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037862562673639424, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1084953980, "username": "NakamuraLilian", "tweet": "Jair Bolsonaro quase morreu esfaqueado por um homem do povo, negro, pobre e militante do PSOL durante sete anos. Para o Brasil da m\u00eddia, dos progressistas e do Globost\u00e3o foi um mero incidente de campanha. N\u00e3o se pode agora \u201ccriminalizar\u201d o agressor, nem \u201cteatralizar\u201d a agress\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NakamuraLilian/status/1037862562673639424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862500795080704, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 135270298, "username": "toninhodopsol", "tweet": "Finalizamos a noite no guara. Passamos pelos quiosques e conversamos com eleitores.  https://www.instagram.com/p/BnZ7FE2B2VE/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=418qi8mkesy4\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toninhodopsol/status/1037862500795080704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861133317799936, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 154698878, "username": "HelioNogueiraTV", "tweet": "Dizem que o criminoso \u00e9 do PSOL. Pra mim tanto faz PSOL, PT, MDB, PCdoB, PP, PPS. \u00c9 tudo a mesma coisa. Veja o perfil desse esquerdista doente nas redes sociais.  pic.twitter.com/3tVOM7kelj", "replies": 0, "retweets": 55, "likes": 69, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelioNogueiraTV/status/1037861133317799936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860978732556289, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "\"Independente de ter tido um breve per\u00edodo de filia\u00e7\u00e3o ao Psol, defendemos que o respons\u00e1vel responda por seus atos de acordo com a lei\", diz o presidente nacional do partido. Jair Bolsonaro segue internado em Juiz de Fora  https://bit.ly/2NRfXpW\u00a0", "replies": 4, "retweets": 4, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037860978732556289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860842564452353, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 812113289840914432, "username": "AliciaSeltz", "tweet": "@rafaeldurval_ mas parece q ele \u00e9 do psol", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AliciaSeltz/status/1037860842564452353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaeldurval_"}
{"id": 1037859775768391681, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:07", "timezone": "CDT", "user_id": 968511274068905984, "username": "WeslennH", "tweet": "O museu nacional pegou fogo,tem a alma do PSOL nisso,Bolsonaro e esfaqueado, tem a m\u00e3o do PSOL nisso, o puxadinho do PT e foda hein!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeslennH/status/1037859775768391681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859325585383424, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 139563172, "username": "frc36", "tweet": "@o_antagonista Foi \"inventado\" pelo PSOL ou pelo PT?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frc36/status/1037859325585383424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037859081401368578, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 70675685, "username": "orricojr", "tweet": "@poli @profeborto @neusamandrade Tendo um terrorista solto/pt/dirceu e varios soltos/mst/psol/partido bolo fekal, nao eh dificil supor q dai partiu a ordem..mourao ja deu a dica..acho q vai cacar esse povo ateh..feriram a pessoa errada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orricojr/status/1037859081401368578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "neusamandrade,profeborto,poli"}
{"id": 1037858406978256896, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 33929551, "username": "rodrigokruppa", "tweet": "Ta l\u00e1 o Ivo Holanda do MBL (Arthur) fazendo video culpando a esquerda, o PSOL e o PSTU.\u00c9 meus caros, \u00e9 uma merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigokruppa/status/1037858406978256896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856819182546949, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2302196959, "username": "pedro_sm100", "tweet": "@HendersonJr_ @GusmaoYan Ele \u00e9 do PSOL, mas \u00e9 tudo farinha do mesmo saco kkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro_sm100/status/1037856819182546949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GusmaoYan,HendersonJr_"}
{"id": 1037856201055371264, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:55", "timezone": "CDT", "user_id": 37404195, "username": "FelipeMOfficial", "tweet": "@KeniaSiqueira Motiva\u00e7\u00e3o e q ele \u00e9 de extrema esquerda, at\u00e9 2017 foi filiado ao psol, e no face dele s\u00f3 tem grupo sobre a esquerda, stalin e afins...  pic.twitter.com/iwPmzWVmYs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeMOfficial/status/1037856201055371264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KeniaSiqueira"}
{"id": 1037856071681859584, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 356432283, "username": "igorcarvalho27", "tweet": "PSOL confirma que suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao partido  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/psol-confirma-que-suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-partido.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorcarvalho27/status/1037856071681859584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855336772894721, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 303549938, "username": "Acrsio2", "tweet": "Chefe de gabinete da lideran\u00e7a do PSOL sugere que atentado foi inventado  https://www.oantagonista.com/?p=111467\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Acrsio2/status/1037855336772894721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854674760728576, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "Evidentemente deturparam o PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037854674760728576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854477309624321, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 741651540239392768, "username": "jay_mbd", "tweet": "\u00c9 de dar nojo essas pessoas que est\u00e3o comemorando o que aconteceu com o Bolsonaro.N\u00e3o interessa se fosse com algm do PT, PSOL, ou ngm, se tu n\u00e3o concorda com as ideias dele tudo bem vc tem seu direito, mas dizer que o trabalho foi mal feito e deveria ter morrer \u00e9 coisa de doente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jay_mbd/status/1037854477309624321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854382329614336, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 45192130, "username": "estargirI", "tweet": "O cara era simplesmente MALUCO, acreditava numas conspira\u00e7\u00f5es da ma\u00e7onaria, se dizia de esquerda mas era tinha discurso conservador crist\u00e3o pesad\u00edssimo. Como o PSOL deixou um cara claramente esquizofr\u00eanico entrar no partido?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estargirI/status/1037854382329614336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854183787913217, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3983928853, "username": "mstdeoutback", "tweet": "Ser\u00e1 que agora o \u201cpacifista\u201d do PSOL @jeanwyllys_real p\u00e1ra de chamar os pagadores do seu sal\u00e1rio de \u201cfascistas\u201d?! #bolsonaroesfaqueado", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/mstdeoutback/status/1037854183787913217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanwyllys_real"}
{"id": 1037852335865618432, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 23457999, "username": "thiagocamargo", "tweet": "Sobre o maluco da facada no Bolsonaro. Ele n\u00e3o \u00e9 militante de esquerda ou de direita. Ele \u00e9 s\u00f3 maluco. \u00c9 um maluco quer acabar com o estado laico e implantar um estado crist\u00e3o, \u00e9 f\u00e3 do En\u00e9as, protesta por #LulaLivre e se filiou ao PSOL. Ele \u00e9 s\u00f3 um maluco, n\u00e3o militante!  https://twitter.com/Cardoso/status/1037851644271177728\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/thiagocamargo/status/1037852335865618432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851282403471362, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 88243041, "username": "edivaldo1000", "tweet": "A esquerda , como aquela professora q cagou na rua em frente \u00e0s c\u00e2meras \ud83c\udfa5, n\u00e3o passam disso, esse psol \u00e9 simplesmente um lixo #partiupracima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#partiupracima", "link": "https://twitter.com/edivaldo1000/status/1037851282403471362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850230098735104, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 768978711932698624, "username": "maozinhadotreme", "tweet": "@leccsm Sim e foi expulso por desalinhamento. Acho que esse doid\u00e3o tamb\u00e9m. Ser expulso do PSOL parece que deixa doido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maozinhadotreme/status/1037850230098735104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leccsm"}
{"id": 1037849473127510017, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2451140020, "username": "Joaofgp12", "tweet": "Imagina o fanfic em que o bolsonaro encontra com \"Cristo\" repensa toda sua vida vira contra o desarmamento e se filia ao psol", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaofgp12/status/1037849473127510017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849071334174726, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 768978711932698624, "username": "maozinhadotreme", "tweet": "@leccsm Ali\u00e1s o doid\u00e3o era bem desalinhado politicamente. Apesar de aparentemente apoiar o psol essa conta que vc mandou tem coisas como apoio ao Daciolo. Doideira n\u00e9?  pic.twitter.com/qqxNTZ8og5", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maozinhadotreme/status/1037849071334174726", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leccsm"}
{"id": 1037848640532959232, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 906207975467077632, "username": "Matheus_akio", "tweet": "@ricardo97480188 @tininhasouza191 Ai voc\u00ea fala que a Lupa \u00e9 postadora de fake news em um site que ningu\u00e9m conhece. Bela fonte, Arial o nome dela, n\u00e9?  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/psol-confirma-que-suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-partido.htm\u00a0\u2026 ELE FOI FILIADO AO PSOL, N\u00c3O AO PT. N\u00c3O QUE ISSO SIGNIFIQUE ALGUMA COISA...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus_akio/status/1037848640532959232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tininhasouza191,ricardo97480188"}
{"id": 1037847760572174336, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 742010404608614400, "username": "bieusoft", "tweet": "O cara que esfaqueou o bonoro foi filiado do PSOLFa\u00e7am o que quiser com essa informa\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bieusoft/status/1037847760572174336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847758676418561, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1032384427886751746, "username": "VireDireita1", "tweet": "PSOL sendo PSOL.#For\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/1dEWEgQFb5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/VireDireita1/status/1037847758676418561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847527876448256, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 849431738677854208, "username": "wagneroliveiraf", "tweet": "O vagabundo que esfaqueou o Bolsonaro era membro do PSOL. Mas o terrorista invasor de domic\u00edlios quer fingir que est\u00e1 mal com esse atentado. Partido de ratos, com militantes piores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagneroliveiraf/status/1037847527876448256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846621135007744, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 181671618, "username": "ca_cristovao", "tweet": "@g1 Completando a not\u00edcia:  Ele era filiado ao PSOL.  Pronto! A not\u00edcia est\u00e1 completa agora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ca_cristovao/status/1037846621135007744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037846287322890240, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4311126023, "username": "Anapolis24horas", "tweet": "Ap\u00f3s ser esfaqueado, Bolsonaro \u00e9 operado e passar\u00e1 a noite na UTI em Juiz de Fora!Segundo informa\u00e7\u00f5es, o suspeito foi filiado ao PSOL por 7 anos.  http://www.anapolis24horas.com.br/noticia/204/apos-ser-esfaqueado-bolsonaro-e-operado-e-passara-a-noite-na-uti-em-juiz-de-fora.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anapolis24horas/status/1037846287322890240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846260240330753, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 222260892, "username": "luciano_lao", "tweet": "A Hist\u00f3ria mostra que o comunismo mata,  empobrece, desagrega as fam\u00edlias e divide a sociedade. O registro do PT, do PSOL - e de todos os partidos que fazem parte do Foro de S\u00e3o Paulo - deve ser cassado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciano_lao/status/1037846260240330753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845635108626432, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 43259975, "username": "henrel", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrel/status/1037845635108626432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845268262277121, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 767503222319833089, "username": "Alfredo6617", "tweet": "O PSOL \u00e9 pacifico ? #EmPauta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EmPauta", "link": "https://twitter.com/Alfredo6617/status/1037845268262277121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845116738826240, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 788167147, "username": "_ludds", "tweet": "o cara que esfaqueou o Bolsonaro era filiado ao PSOL e n\u00e3o ao PT, suas anta!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ludds/status/1037845116738826240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845088972550145, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:46", "timezone": "CDT", "user_id": 190300877, "username": "michelltuler", "tweet": "O vagabundo \u00e9 do PSOL! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/michelltuler/status/1037845088972550145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844287029960704, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 46437796, "username": "FelipeOMSET", "tweet": "To lembrando aqui do epis\u00f3dio em que uma vereadora do PSOL foi assassinada recentemente.Tendo como base \u00fanica e exclusivamente as pessoas daqui do meu Facebook, n\u00e3o me lembro de absolutamente nenhuma...  https://www.facebook.com/1686132727/posts/10210065271783434/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeOMSET/status/1037844287029960704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844086202552328, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2594545064, "username": "ALEXDF2016", "tweet": "Mostrando o que a Globo n\u00e3o mostra.O ASSASSINO, ATIVISTA \u00c9 COMUNISTA E FOI FILIADO AO PSOL.POR 7 ANOS. E TINHA UMA OBSESS\u00c3O POR BOLSONARO. #MarisaLobo7070FEDERALParan\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MarisaLobo7070FEDERALParan\u00e1", "link": "https://twitter.com/ALEXDF2016/status/1037844086202552328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843551122583552, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:39", "timezone": "CDT", "user_id": 146194591, "username": "findlelo", "tweet": "@GloboNews @MirandaSa_ DOIDO MAIS ERA DO PSOL!!!! Ponto!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/findlelo/status/1037843551122583552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MirandaSa_,GloboNews"}
{"id": 1037843273405157377, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:33", "timezone": "CDT", "user_id": 53205296, "username": "JDanieldf", "tweet": "@DalcioNews Negar como?H\u00e1 registro at\u00e9 no TSE, sobre sua filia\u00e7\u00e3o ao PSOL, al\u00e9m das foto no Facebook.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JDanieldf/status/1037843273405157377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DalcioNews"}
{"id": 1037842454446264320, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1036301460475183105, "username": "DireitaDemocrt1", "tweet": "\u00c9 incr\u00edvel, em menos de um m\u00eas o PSOL conseguiu estar envolvido em duas trag\u00e9dias nacionais. Imaginem se esse partido assume o governo do Brasil, que terror seria.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DireitaDemocrt1/status/1037842454446264320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842441808871424, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:14", "timezone": "CDT", "user_id": 811985648999682048, "username": "RSOF13", "tweet": "@HelioNogueiraTV @ChampRooster Montagem essa imagem, mas parece que foi filiado ao psol e depois pt.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RSOF13/status/1037842441808871424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ChampRooster,HelioNogueiraTV"}
{"id": 1037842364247801857, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 88243041, "username": "edivaldo1000", "tweet": "A esquerda est\u00e1 sem d\u00favida envolvida nisso, o fdp foi filiado 7 anos ao PSOL, precisa falar mais #partiupracima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#partiupracima", "link": "https://twitter.com/edivaldo1000/status/1037842364247801857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842307733762053, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 57510917, "username": "miloco104", "tweet": "@GloboNews @Desesquerdizada Olha, a Globonews comentou sim sobre o meliante ter sido filiado ao PSOL inclusive leram uma nota da dire\u00e7\u00e3o do PSOL a respeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miloco104/status/1037842307733762053", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,GloboNews"}
{"id": 1037842281829736448, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "Segundo os jornas n\u00e3o se deve politizar o inc\u00eandio no museu nem o atentado ao Bolsonaro, resumindo, n\u00e3o se deve politizar nada que tenha o PSOL no meio, s\u00f3 o caso Marielle.", "replies": 1, "retweets": 16, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037842281829736448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842124098682880, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 288324634, "username": "paulomuruim", "tweet": "@musoverao @dilmabr @gleisi @jeanwyllys_real @Rede45 @AecioNeves @lula @PSDBnaCamara @psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulomuruim/status/1037842124098682880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,dilmabr,gleisi,jeanwyllys_real,Rede45,AecioNeves,lula,PSDBnaCamara,psol"}
{"id": 1037841511239634947, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 131921564, "username": "hickmoll", "tweet": "@JornalOGlobo @AlexEscobar_ Mas ele era. S\u00f3 olhar as postagens dele. Enquanto isso vemos q n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 ele q \u00e9 maluco. O cara foi filiado a PDT e depois ao PSOL e se desfiliou a 4 anos atr\u00e1s e hj o \u00fanico q defendia era o Daciolo. Neg\u00f3cio dele era ir contra a massonaria e disse q Bolsonaro era adeptoLoucos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hickmoll/status/1037841511239634947", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlexEscobar_,JornalOGlobo"}
{"id": 1037841315361370112, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:46", "timezone": "CDT", "user_id": 767503222319833089, "username": "Alfredo6617", "tweet": "O PSOL deveria ser banido da vida pol\u00edtica do Brasil. #EmPauta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#EmPauta", "link": "https://twitter.com/Alfredo6617/status/1037841315361370112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840994551648256, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 49003424, "username": "lenonbr", "tweet": "PSOL confirma que suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao partido  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/psol-confirma-que-suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-partido.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lenonbr/status/1037840994551648256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037840609279713280, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 767503222319833089, "username": "Alfredo6617", "tweet": "Sai o PSOL que incendeia o Museu, entra o PSOL que manda matar. E tem gente que substima esses bandidos. #EmPauta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#EmPauta", "link": "https://twitter.com/Alfredo6617/status/1037840609279713280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839341429641216, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 38126297, "username": "KowalskyR", "tweet": "Vamos abolir as facas. Vamos proibir o porte de facas. Ningu\u00e9m poder\u00e1 carregar faca e dever\u00e1 entregar as facas na sede do PSOL e do PT em 13 dias. Problema da viol\u00eancia \u00e9 a faca na m\u00e3o do cidad\u00e3o de bem.", "replies": 2, "retweets": 13, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KowalskyR/status/1037839341429641216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838159944601600, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:14", "timezone": "CDT", "user_id": 135194712, "username": "misahell", "tweet": "@andres_armelin @guibzisdz @williamlago_ J\u00e1 virou militante petista? N\u00e3o era do psol?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misahell/status/1037838159944601600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "williamlago_,guibzisdz,andres_armelin"}
{"id": 1037837961843408898, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 289425555, "username": "tirrasgoo", "tweet": "olha, a\u00ed tu vai usar essa faca de papel para a gente fazer um atentado fraudado e ajudar o Bolsonaro mas primeiro vai l\u00e1 e fica 10 anos filiado ao PSOL pra ningu\u00e9m desconfiar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tirrasgoo/status/1037837961843408898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837276145967104, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:43", "timezone": "CDT", "user_id": 859396997132013568, "username": "Francis42913322", "tweet": "Olhem so onde est\u00e1 o assassino que quase ceifa a vida de jair messias bolsonaro um bandido  organiza\u00e7\u00e3o comunista que \u00e9 PT PC do C PSOL PSDB  pic.twitter.com/8D3klcZwPn", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francis42913322/status/1037837276145967104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836955537555456, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 296478441, "username": "Jo_Manoell", "tweet": "@JuMagalhaesBH Ele n\u00e3o \u00e9 militante do PT n\u00e3o mo\u00e7a, ele era afiliado ao PSOL entre 2007 at\u00e9 abril deste ano!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jo_Manoell/status/1037836955537555456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuMagalhaesBH"}
{"id": 1037836718530064385, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:30", "timezone": "CDT", "user_id": 102889489, "username": "blogdojosias", "tweet": "PSOL confirma que suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao partido  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/psol-confirma-que-suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-partido.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 36, "retweets": 128, "likes": 311, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdojosias/status/1037836718530064385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037836487860125697, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:35", "timezone": "CDT", "user_id": 393180865, "username": "noticiasdeubata", "tweet": "Suspeito de ataque a Bolsonaro foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014  http://www.noticiasdeubata.com.br/2018/09/suspeito-de-ataque-bolsonaro-foi.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noticiasdeubata/status/1037836487860125697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836249392992256, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:38", "timezone": "CDT", "user_id": 91378899, "username": "mauriciomalcher", "tweet": "@JornalOGlobo @AlexEscobar_ Foi filiado ao PSOL... portanto, maluco \u00e9!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriciomalcher/status/1037836249392992256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlexEscobar_,JornalOGlobo"}
{"id": 1037835778473304064, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 116034658, "username": "VALTVMIDIA", "tweet": "SUSPEITO FOI FILIADO AO PSOL ENTRE 2007 E 2014; PARTIDO REPUDIA ATAQUE  https://g1.globo.com/mg/grande-minas/noticia/2018/09/06/o-que-se-sabe-sobre-o-suspeito-de-esfaquear-jair-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VALTVMIDIA/status/1037835778473304064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835491922649088, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 937548492821626881, "username": "sucudefrutaa", "tweet": "E filiado ao PSOL  https://twitter.com/rabugentoreal/status/1037791287666270210\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sucudefrutaa/status/1037835491922649088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835463929815040, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:31", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@brasil247 PSOL: agress\u00e3o a Bolsonaro \u00e9 grave atentado \u00e0 democracia  pic.twitter.com/Hnn6sPFZCk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037835463929815040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037835256286650369, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:41", "timezone": "CDT", "user_id": 947979172776902656, "username": "Karinemmmsantos", "tweet": "@jairbolsonaro @Marcelo04346868 PSOL + PT = Vagabundos", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Karinemmmsantos/status/1037835256286650369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcelo04346868,jairbolsonaro"}
{"id": 1037835036018528256, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1018166696299958273, "username": "ItalooRamon", "tweet": "Segundo a @RedeGlobo o criminoso n\u00e3o tinha sinais de filia\u00e7\u00f5es partid\u00e1rias, na mesma mat\u00e9ria mostra ele at\u00e9 pouco tempo filiado ao PSOL, e dias atr\u00e1s falando \u201cfora Temer\u201d. O bom senso n\u00e3o basta pra saber de onde esse vagabundo veio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ItalooRamon/status/1037835036018528256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1037834887468908549, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 468033956, "username": "brurruna", "tweet": "o homem que deu facada no bolsonaro \u00e9 do PSOL que praticamente odeia o PT. e agora? qual a culpa dos lulistas/esquerdistas nisso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brurruna/status/1037834887468908549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834473683996672, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 947979172776902656, "username": "Karinemmmsantos", "tweet": "@jairbolsonaro @Marcelo04346868 Psol confirmou a filia\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Karinemmmsantos/status/1037834473683996672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcelo04346868,jairbolsonaro"}
{"id": 1037833484423843841, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:39", "timezone": "CDT", "user_id": 17490792, "username": "ufamparaofuturo", "tweet": "Quando metralharam Marielle Franco, n\u00e3o vi ningu\u00e9m dizer que ia votar no PSOL por isso. Tem muita gente canalha neste Facebook e eu nem sabia. \u00c9 muita cara-de-madeira!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ufamparaofuturo/status/1037833484423843841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833469483724800, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2824983028, "username": "TicoDaher", "tweet": "@o_antagonista Claro que ele tinha \u201cideias perturbadoras\u201d, o cara era filiado ao psol.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TicoDaher/status/1037833469483724800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037833413481377793, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4496547081, "username": "_lauracorrea_", "tweet": "@_lcortazio kkkkk acabaram de falar no jornal que o cara j\u00e1 foi filiado ao psol cara", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lauracorrea_/status/1037833413481377793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_lcortazio"}
{"id": 1037832946433052672, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1000525939841880064, "username": "annascxxx", "tweet": "Ele ja foi filiado ao PSOL**  https://twitter.com/rabugentoreal/status/1037791287666270210\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annascxxx/status/1037832946433052672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832894780239872, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3219245122, "username": "lvcazzz", "tweet": "isso q da chamar o psol de partido de pirocas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvcazzz/status/1037832894780239872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832055177064448, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 45263248, "username": "luckvilla", "tweet": "O tal de Bispo foi filiado ao PSOL de Uberaba segundo a Revista Piau\u00ed! \u00c9 o Lula \u00e9 que vai levar a culpa... P\u00f4 PSOL, t\u00e3o por detr\u00e1s de tudo! \u00c9 Museu Nacional, atentado ao Bozo... T\u00e1 dif\u00edcil!  https://twitter.com/revistapiaui/status/1037807864138661888\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckvilla/status/1037832055177064448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832032481693696, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:53", "timezone": "CDT", "user_id": 899728969087545348, "username": "SkyMrX44", "tweet": "@g1 @joao_spi @faelpinho @EleoneTabatha At\u00e9 onde se sabe ele era afiliado do Psol", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SkyMrX44/status/1037832032481693696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EleoneTabatha,faelpinho,joao_spi,g1"}
{"id": 1037830631374368769, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 999736552698863616, "username": "Fernand75535538", "tweet": "@BlogdoNoblat Louco, ele n\u00e3o \u00e9, j\u00e1 tem antecedentes de problemas com a fam\u00edlia e passagem pela pol\u00edcia. Vai se fazer assim para fugir da cana. Lobo solit\u00e1rio criado como homens-bomba no islamismo: doutrinado - passagem pelo PSOL -, condicionado, devolvido ao mundo, silente, e, em fim, ativado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernand75535538/status/1037830631374368769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037830058277306369, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1976956278, "username": "vaneluche", "tweet": "PSOL e  tbm Pt! Resumindo: Bandido!!  https://twitter.com/veja/status/1037799734180753409\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaneluche/status/1037830058277306369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829297636036608, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:01", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "PSOL confirma que suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao partido  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/psol-confirma-que-suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-partido.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica Q novidade, n\u00e9. S\u00f3 podia ser PTralha mesmo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037829297636036608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica"}
{"id": 1037827985661939712, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:48", "timezone": "CDT", "user_id": 778635873449639936, "username": "RaquelRegis77", "tweet": "@cor0te Se corre, que o \"aquilo\" era militante do PSOL, pra mim \u00e9 a mesma coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelRegis77/status/1037827985661939712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1037827914803433474, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3433584034, "username": "felipepassdiniz", "tweet": "@RicardoMarilena Ele era do PSOL por 7 anos... Ent\u00e3o comuna igual os petistas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipepassdiniz/status/1037827914803433474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicardoMarilena"}
{"id": 1037827257056849920, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3433584034, "username": "felipepassdiniz", "tweet": "@o_antagonista S\u00f3 de ser filiado ao Psol por 7 anos j\u00e1 nos mostra isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipepassdiniz/status/1037827257056849920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037826985517625344, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2821102042, "username": "lscvattack", "tweet": "@LeilaneNeubarth @ferjun_FLU Rapaz, ele desfilou em 2014. Se quiser falar que ele j\u00e1 foi do PSOL, beleza. Mas n\u00e3o mente dizendo que \u00c9.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lscvattack/status/1037826985517625344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ferjun_FLU,LeilaneNeubarth"}
{"id": 1037825453665513473, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1272643879, "username": "HerbertiVPedros", "tweet": "@GloboNews dizendo que o autor do atentado contra Bolsonaro \u00e9 desequilibrado mental.Nada mais previs\u00edvel. S\u00f3 desequilibrados filiam-se ao PSOL, partido idealizado pelo psicopata homicida Achille Lollo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HerbertiVPedros/status/1037825453665513473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037824922276511746, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 23822402, "username": "thalesbruno_", "tweet": "Agora. Uma reflex\u00e3o sincera. Antes desse atentado j\u00e1 ocorreram dois. Tiros nos \u00d4nibus do Lula e o Assassinato da Vereadora do PSOL. Nesses dois casos relativizaram e n\u00e3o fizeram nada. N\u00e3o prederam ningu\u00e9m. N\u00e3o \u00e9 estranho que isso esteja acontecendo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalesbruno_/status/1037824922276511746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824618990592005, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:25", "timezone": "CDT", "user_id": 448170126, "username": "marco139vieira", "tweet": "@revistapiaui @RevistaISTOE @guijermoacunha @daniellabp10 Ele era filiado ao PSOL e iria votar em daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marco139vieira/status/1037824618990592005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daniellabp10,guijermoacunha,RevistaISTOE,revistapiaui"}
{"id": 1037824345790455809, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:20", "timezone": "CDT", "user_id": 48774991, "username": "jrbranquinho", "tweet": "@jairbolsonaro @jornal_opopular N\u00e3o demorou muito pra o jornal O Popular revelar seu vi\u00e9s. A imprensa deste pa\u00eds realmente acabou, assim como as institui\u00e7\u00f5es. Que mundo. O estagi\u00e1rio do PSOL hoje vai ouvir Bob at\u00e9 o sol raiar, com muita Maria...Juana.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrbranquinho/status/1037824345790455809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornal_opopular,jairbolsonaro"}
{"id": 1037824233517330432, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:53", "timezone": "CDT", "user_id": 267450919, "username": "M7theus", "tweet": "O cara que fez o atendado era filiado ao PSOL, mas claro, vamos ficar aqui falando que foi fake a facada no Bolsonaro porque assim voc\u00ea fica famoso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M7theus/status/1037824233517330432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823870877802498, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1061226630, "username": "Anaviazan", "tweet": "Globonews: pronto! J\u00e1 admitiram a filia\u00e7\u00e3o ao PSOL", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anaviazan/status/1037823870877802498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823649108185088, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2372200146, "username": "PrazeresLeandro", "tweet": "PSOL confirma que suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao partido  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/psol-confirma-que-suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-partido.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrazeresLeandro/status/1037823649108185088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037823615087992833, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 370736026, "username": "ricardoorioss", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoorioss/status/1037823615087992833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822883710607367, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 68451332, "username": "SenhorFranklin", "tweet": "PSOL confirma que suspeito de esfaquear Bolsonaro foi filiado ao partido  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/psol-confirma-que-suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-partido.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SenhorFranklin/status/1037822883710607367", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822227536850946, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:55", "timezone": "CDT", "user_id": 87314696, "username": "Zonoramadrugada", "tweet": "@rodrigtrindades Segundo a veja ele \u00e9 do psol...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zonoramadrugada/status/1037822227536850946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigtrindades"}
{"id": 1037821705186668544, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:50", "timezone": "CDT", "user_id": 767102343993298945, "username": "Pedrohsvl", "tweet": "Vou ca\u00e7a esse povo do PSOL!!!! Pra q faze isso mano #BolsonaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/Pedrohsvl/status/1037821705186668544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821570776006656, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:18", "timezone": "CDT", "user_id": 520061422, "username": "MarcosMatosReal", "tweet": "S\u00f3 podia ser do PSOL!  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosMatosReal/status/1037821570776006656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821566023815168, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 209190648, "username": "Rachel_Azeredo", "tweet": "@LianeMGoncalves Ele foi filiado a v\u00e1rios partidos e esteve atr\u00e1s de Lula, qdo da decreta\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o do ex-presidente. Nunca foi filiado ao PT. F\u00e3 de p\u00e1ginas de comunismo? Ou o que? At\u00e9 h\u00e1 dois anos ele estava filiado ao PSOL. Como explicar isso tudo em uma \u00fanica cabe\u00e7a?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rachel_Azeredo/status/1037821566023815168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LianeMGoncalves"}
{"id": 1037821261739700224, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 767503222319833089, "username": "Alfredo6617", "tweet": "A loucura dele \u00e9 ser filiado ao PSOL. De louco naontem nada. Sabia o que estava fazendo. #Edicao18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Edicao18", "link": "https://twitter.com/Alfredo6617/status/1037821261739700224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820697777713159, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 49750062, "username": "clebiojr", "tweet": "@imprenca Pois \u00e9, filiado ao PSOL at\u00e9 o Cabo Daciolo era.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clebiojr/status/1037820697777713159", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "imprenca"}
{"id": 1037820449776984066, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1004808081535111168, "username": "TiagoTamark", "tweet": "@ajudanilo1 @ConversaAfiada Era do PSOL \ud83d\ude02\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiagoTamark/status/1037820449776984066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada,ajudanilo1"}
{"id": 1037820329199054848, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:22", "timezone": "CDT", "user_id": 135270298, "username": "toninhodopsol", "tweet": "NOTA P\u00daBLICARep\u00fadio a Viol\u00eancia.O candidato a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, que defende o armamento, acabou sendo v\u00edtima de uma arma branca, hoje \u00e0 tarde, em sua passagem\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZn4buBpgA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1jeoqpq60l9jb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toninhodopsol/status/1037820329199054848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820052526063616, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:16", "timezone": "CDT", "user_id": 988491575473922048, "username": "Geraldo73135371", "tweet": "@GloboNews @FNN_FakeNews Tamb\u00e9m vi e ouvi Tem uma ficha dele do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Geraldo73135371/status/1037820052526063616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FNN_FakeNews,GloboNews"}
{"id": 1037819975686336512, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:58", "timezone": "CDT", "user_id": 53215310, "username": "herbertgon", "tweet": "@Ro_Moller PSOL S\u00d3 TEM BANDIDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herbertgon/status/1037819975686336512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller"}
{"id": 1037819921135284225, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1894917817, "username": "adutrajulia", "tweet": "todo dia um doido diferente ex filiado ao psol na sua timeline  https://twitter.com/rosana/status/1037814114222059521\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adutrajulia/status/1037819921135284225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819855163060225, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1061226630, "username": "Anaviazan", "tweet": "A Globonews com dificuldades em dizer que o criminoso \u00e9 filiado ao PSOL", "replies": 5, "retweets": 6, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anaviazan/status/1037819855163060225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819641677205504, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 68718173, "username": "afonsocarioca", "tweet": "Segundo o UOL o agressor foi filiado durante muitos anos ao PSOL.Todo radicalismo deve ser condenado. Que as investiga\u00e7\u00f5es sejam apuradas, mas n\u00e3o h\u00e1 qualquer ind\u00edcio de um ataque pol\u00edtico. Foi um ato isolado desferido por um extremista tresloucado....  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/psol-confirma-que-suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-partido.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afonsocarioca/status/1037819641677205504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819188579057665, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 69666879, "username": "ALMARTINS2009", "tweet": "@lelispatricia \u00c9 l\u00f3gico que \u00e9 da esquerda ... FILIADO AO PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALMARTINS2009/status/1037819188579057665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lelispatricia"}
{"id": 1037818666165968897, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@dcm @DCM O covarde e est\u00fapido ataque da direita ao PSOL na trag\u00e9dia do Museu Nacional. Por Mauro Donato  pic.twitter.com/Inu07FyylO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037818666165968897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dcm"}
{"id": 1037818487748677632, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 45383770, "username": "dougiefunny", "tweet": "Ceis t\u00e3o observando que esse plant\u00e3o da Globo n\u00e3o para de retificar que o homem j\u00e1 foi filiado ao PSOL n\u00e9 ? Muito engra\u00e7ado isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dougiefunny/status/1037818487748677632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818429703643136, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 53686032, "username": "ze_mendes", "tweet": "O cara que esfaqueou foi filiado do PSOL. T\u00e1 pronta a derrubada da esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ze_mendes/status/1037818429703643136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817594244476928, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:30", "timezone": "CDT", "user_id": 303549938, "username": "Acrsio2", "tweet": "Suspeito de esfaquear o candidato foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/psol-confirma-que-suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-partido.htm\u00a0\u2026 @UOLNoticias #UOL", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#UOL", "link": "https://twitter.com/Acrsio2/status/1037817594244476928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037817350781906944, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 956535786735915008, "username": "SauloMichiles", "tweet": "Rep\u00f3rter da CBN afirma que o criminoso foi filiado ao PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SauloMichiles/status/1037817350781906944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817257139888130, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:10", "timezone": "CDT", "user_id": 996854816625356801, "username": "williamthiago14", "tweet": "@odiodobem2 @mamaefalei @Luucas_Feliipe Entendo, claro. Mas no contexto da fala dele ele fala sobre botar pra fora, n\u00e3o h\u00e1 literal idade, apesar de permitir interpreta\u00e7\u00f5es d\u00fabias, mas n\u00e3o tenho como n\u00e3o falar que militantes do PT e do PSOL s\u00e3o menos violentos em vista do que j\u00e1 testemunhei.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamthiago14/status/1037817257139888130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luucas_Feliipe,mamaefalei,odiodobem2"}
{"id": 1037817065854263296, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 989716441, "username": "RennanLima10", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WjbAH71j2AM?aURGENTE\u00a0\u2026! HOMEM QUE ESFAQUEOU BOLSONARO \u00c9 DO PSOL!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RennanLima10/status/1037817065854263296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037817021650673664, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:14", "timezone": "CDT", "user_id": 721517274163769344, "username": "EltonVieira17", "tweet": "@driele_marques Bixo era militante do PSOL tem foto dele com geral com a blusa #LulaLivre kk ent\u00e3o ..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/EltonVieira17/status/1037817021650673664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "driele_marques"}
{"id": 1037816997281714182, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 161100125, "username": "magnumaximo", "tweet": "PSOL se tornou a AL-qaeda. Infelizmente @GuilhermeBoulos a democracia pra vcs est\u00e1 apenas no discurso. #For\u00e7abolsonaro @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/magnumaximo/status/1037816997281714182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037816944102125574, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 613201548, "username": "ElizaLacaille", "tweet": "@alexandregarcia Ex filiado do PSOL comuno terrorista;  (o antagonista) e seus colegas acobertando, chamando o cara de desequilibrado ao inv\u00e9s de COMUNISTA!", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElizaLacaille/status/1037816944102125574", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037816804243070978, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1094709440, "username": "Srdexmf", "tweet": "@UOLNoticias @lou_rasta Ser\u00e1 que a Marielle foi v\u00edtima de um louco do PSOL?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srdexmf/status/1037816804243070978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lou_rasta,UOLNoticias"}
{"id": 1037816735628513285, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:06", "timezone": "CDT", "user_id": 948997885596786688, "username": "Dounowtheway", "tweet": "@69Depressiva O cara que esfaqueio ele era militante do pt, e parece que foi afiliado ao psol ent\u00e3o...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dounowtheway/status/1037816735628513285", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "69Depressiva"}
{"id": 1037816733329965057, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 53023974, "username": "ubaldobarem", "tweet": "@ConversaAfiada PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ubaldobarem/status/1037816733329965057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037816404953718797, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@luisnassif Presidenci\u00e1vel do PSOL criticou rela\u00e7\u00e3o criada entre o PT e o MDB, assim como entre Geraldo Alckmin e Michel Temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037816404953718797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037816387069272076, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:43", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@luisnassif Em sabatina, Boulos aposta nas propostas do PSOL como projeto de futuro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037816387069272076", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037816153517776896, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 117072558, "username": "esporteemusica", "tweet": "Que fase do PSOL, hein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esporteemusica/status/1037816153517776896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815954057699329, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1367179363, "username": "guidocarrijo", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMYfvN?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidocarrijo/status/1037815954057699329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815386824232961, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3003130582, "username": "giu_brother", "tweet": "@aguedescartoon @adrianotomasoni Cabo Daciolo \u00e9 ex Psol tb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giu_brother/status/1037815386824232961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adrianotomasoni,aguedescartoon"}
{"id": 1037814937337438208, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:57", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica Dps dizem q a direita \u00e9 q \u00e9 raivosa. Esse FDP PTralha q tb j\u00e1 foi filiado ao PSOL merece o q esse terrorista FDP !!! Viajou 650Km s\u00f3 pra matar o futuro presidente do BR !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037814937337438208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica"}
{"id": 1037813804242006018, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1178651779, "username": "GuilhermeSchelb", "tweet": "Quem criou o \u201cn\u00f3s contra eles\u201d foi a esquerda! O \u00fanico grupo pol\u00edtico violento, os black block, s\u00e3o da esquerda!! O autor do atentado \u00e0 Jair Bolsonaro foi filiado ao PSOL!!", "replies": 5, "retweets": 103, "likes": 289, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeSchelb/status/1037813804242006018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812734794944512, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2570051486, "username": "profadmpaulo", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profadmpaulo/status/1037812734794944512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812329293991936, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:35", "timezone": "CDT", "user_id": 165601557, "username": "Marcio_Xavi", "tweet": "@hfloret @AleArtilheiro Pelo jeito \u00e9 ao psol. E ele fala at\u00e9 da ma\u00e7onaria. Ent\u00e3o calma com as fake news a\u00ed.. Espera um pouco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcio_Xavi/status/1037812329293991936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AleArtilheiro,hfloret"}
{"id": 1037812170036109312, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 295819662, "username": "eurafasantana", "tweet": "Gente, n\u00e3o sejam intolerantes com o amoroso rapaz que o Bolsonaro enfiou a barriga na faca dele tentando dobra-la.Esse rapaz s\u00f3 se equivocou, ele achava que era uma marcha do MST (Boulos, PSOL, PT, PCdoB...), por isso foi com o objeto comum de protesto do seu grupo.Tadinho...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eurafasantana/status/1037812170036109312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812158451671041, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1035480605205688320, "username": "arthurlustosa9", "tweet": "@JornalOGlobo A esquerda fala que bolsonaro ataca a democracia e defende a intoler\u00e2ncia, mas quem demonstra intoler\u00e2ncia pol\u00edtica apoiou o psol por 7 anos...Revejam seus conceitos de democracia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurlustosa9/status/1037812158451671041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037811287504420865, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:27", "timezone": "CDT", "user_id": 771805294418616320, "username": "pinhe_lipe", "tweet": "@psol50 Vem c\u00e1, seriam os simpatizantes do psol fascistas? A hist\u00f3ria de tratar os fascistas na ponta do fuzil foi seguida a risca pelo fikiado do partido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pinhe_lipe/status/1037811287504420865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50"}
{"id": 1037811085758423040, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1272643879, "username": "HerbertiVPedros", "tweet": "Ele sempre invade as propriedades alheias com todo o carinho e cortesia. Vai ser cara de pau assim l\u00e1 no PSOL.  https://twitter.com/folha/status/1037792074656112647\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HerbertiVPedros/status/1037811085758423040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811085565472770, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:39", "timezone": "CDT", "user_id": 613201548, "username": "ElizaLacaille", "tweet": "@junh51 @CavaleirosCrist Aqui @GloboNews Canalha! Mentirosos acobertadores do PSOL comuna odientos terroristas endossados p @RedeGlobo Lulista; farsantes cruentos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElizaLacaille/status/1037811085565472770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CavaleirosCrist,junh51,GloboNews,RedeGlobo"}
{"id": 1037810788529065990, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1027735161713188864, "username": "mcjacobino", "tweet": "@flaviomorgen @HikariWS Cara n\u00e3o tem se fosse o presidente do partido ok. Mas ele e s\u00f3 um louco que foi filiado ao PSOL n\u00e3o tem nada haver. N A D A, museu e facada. Tu \u00e9s inteligente cara, n\u00e3o fa\u00e7a isso s\u00e9rio.E uma fal\u00e1cia t\u00e3o grande que s\u00f3 pode ser utilizada por pessoas sem conhecimento, n\u00e3o e seu caso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcjacobino/status/1037810788529065990", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HikariWS,flaviomorgen"}
{"id": 1037809192902504451, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1027735161713188864, "username": "mcjacobino", "tweet": "@flaviomorgen @HikariWS Sim..mas quero saber a rela\u00e7\u00e3o de um louco que que era filiado ao PSOL com o museu. Pra mim n\u00e3o faz sentido, s\u00f3 se o cara que deu a facada fosse o respons\u00e1vel pelo museu, est\u00e3o unindo duas coisas distintas usando o partido. Fada e museu n\u00e3o tem nada haver", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcjacobino/status/1037809192902504451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HikariWS,flaviomorgen"}
{"id": 1037808627501944832, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 329648182, "username": "LuizSilva5000", "tweet": "@GloboNews @FelipeSertao Esteve filiado ao Psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizSilva5000/status/1037808627501944832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeSertao,GloboNews"}
{"id": 1037808586053705729, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 172185783, "username": "Polemarco", "tweet": "O vagabundo tamb\u00e9m foi do PSOL, partido do Boulos...Ou seja: \u00e9 do PDT, partido do Ciro Gomes, e era do PSOL...  https://www.oantagonista.com/brasil/acusado-de-agredir-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Polemarco/status/1037808586053705729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807701391233024, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 130958975, "username": "bruno_ad", "tweet": "@themattayahu o cara que esfaqueou \u00e9 da minha cidade, foi filiado ao PSOL at\u00e9 2014 e no perfil do Facebook s\u00f3 tem ForaTemer, LulaLivre e fotos com camisa do PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno_ad/status/1037807701391233024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "themattayahu"}
{"id": 1037807689865277440, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1034085730878992384, "username": "Flaezio4", "tweet": "@EuclidesFla @geraldoalckmin _ Esses dias esse safado disse que o Jair era incompetente e tals coisa , agr quer aparecer , Vc e um banana cara , mais desprez\u00edvel Que o a turma do PT e PSol.#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Flaezio4/status/1037807689865277440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,EuclidesFla"}
{"id": 1037807588186959872, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3034386485, "username": "MZeuda", "tweet": "PT e PSOL juntos no atentado #SomosTodosBolsonaro #DireitaUnida #DireitaSegueDireita #For\u00e7abolsonaro #For\u00e7aMito pic.twitter.com/cbFCp8G2y7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro,#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita,#For\u00e7abolsonaro,#For\u00e7aMito", "link": "https://twitter.com/MZeuda/status/1037807588186959872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806886186364928, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 730450476949340160, "username": "NiltonCaccaos", "tweet": "#edicao16 S\u00d3 VOC\u00caS MESMO PARA N\u00c3O FALAR A VERDADE! O CARA FOI FILIADO AO PSOL E CASO DA SEXTA-FEIRA 13, REFERE-SE AO DIA QUE JACQUES DEMOLAY, \u00daLTIMO GR\u00c3O MESTRE DOS TEMPL\u00c1RIOS FOI QUEIMADO NA FRAN\u00c7A EM 1314", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#edicao16", "link": "https://twitter.com/NiltonCaccaos/status/1037806886186364928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806835116519424, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:45", "timezone": "CDT", "user_id": 14465446, "username": "Maropomo", "tweet": "@ElianaDiGiacomo @odiodobem2 @edugss Foi do PSOL. J\u00e1 outras fontes o d\u00e3o como do PDT e outras como petista.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maropomo/status/1037806835116519424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edugss,odiodobem2,ElianaDiGiacomo"}
{"id": 1037806717025886219, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:17", "timezone": "CDT", "user_id": 973524016135901184, "username": "QueleCrispim", "tweet": "@alipertindie Pt, psol, MDB e PSDB tudo esquerda msm... \u00d1 tem diferen\u00e7a... Tudo apoia criminoso msm. E fica contra a fam\u00edlia, o cidad\u00e3o, contra as leis e contra v\u00edtimas.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueleCrispim/status/1037806717025886219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alipertindie"}
{"id": 1037806619130830848, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 329648182, "username": "LuizSilva5000", "tweet": "@folha @geaneliby Deve ter sido expulso do PSOL por excesso de esquerdismo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizSilva5000/status/1037806619130830848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geaneliby,folha"}
{"id": 1037806312137154561, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1027735161713188864, "username": "mcjacobino", "tweet": "@HikariWS @flaviomorgen Blz ele era filiado do PSOLMasOqueTemHaverOMuseu?  pic.twitter.com/Agla1Xe2Ai", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcjacobino/status/1037806312137154561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen,HikariWS"}
{"id": 1037806070259953674, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2800048825, "username": "Wooadi", "tweet": "@delucccaa Psol is the new pt na escala de rage dos direitistas kkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wooadi/status/1037806070259953674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucccaa"}
{"id": 1037805887300231173, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:59", "timezone": "CDT", "user_id": 329648182, "username": "LuizSilva5000", "tweet": "De onde parte a viol\u00eancia: Agressor de Bolsonaro era filiado ao Psol  https://twitter.com/folha/status/1037801581385842688\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizSilva5000/status/1037805887300231173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805134200233984, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 222824580, "username": "LeylaUK", "tweet": "Nunca calar\u00e3o as vozes dos brasileiros que querem mudan\u00e7a no Brasil. Um Comunista, ex filiado do PSOL, defensor do Lula livre, tentou matar Jair Messias Bolsonaro. O Capit\u00e3o est\u00e1 vivo e passar\u00e1 para a hist\u00f3ria! #Bolsonaro17 #tamosjuntos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#tamosjuntos", "link": "https://twitter.com/LeylaUK/status/1037805134200233984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805077162086400, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 84997977, "username": "CINHOSURF", "tweet": "@GloboNews O cara era s\u00f3 contra a Ma\u00e7onaria? Voc\u00eas s\u00e3o IRRESPONS\u00c1VEIS. Sejam honestos fa\u00e7am um jornalismo imparcial e respeitem o assinante. Ele foi filiado ao PSOL. \u00c9 de esquerda. Defende LULA Livre. Ma\u00e7onaria ah t\u00e1! #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/CINHOSURF/status/1037805077162086400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037804851072311296, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 973524016135901184, "username": "QueleCrispim", "tweet": "@r_nog @angelbortiga @uptownalren PT, MDB, PSDB, Psol \u00e9 tudo a msm coisa. Tudo esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueleCrispim/status/1037804851072311296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "uptownalren,angelbortiga,r_nog"}
{"id": 1037803656131825665, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 74190794, "username": "vitorars", "tweet": "O tal do Adelio Bispo de Oliveira era filiado ao PSOL? Esquerdista de carteirinha?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorars/status/1037803656131825665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803413076107264, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2736748527, "username": "MarcossUNTK", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao @Tr4inCorp tr4in ele foi filiado ao PSol tmb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcossUNTK/status/1037803413076107264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tr4inCorp,Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037803369648324608, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:59", "timezone": "CDT", "user_id": 730450476949340160, "username": "NiltonCaccaos", "tweet": "#edicao16 ADELIO foi filiado ao PSOL at\u00e9 2014!!! Alguma d\u00favida????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#edicao16", "link": "https://twitter.com/NiltonCaccaos/status/1037803369648324608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803053271998467, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2923397967, "username": "claudioedantas", "tweet": "ACUSADO DE AGREDIR BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL  https://www.oantagonista.com/?p=111415\u00a0", "replies": 11, "retweets": 161, "likes": 295, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudioedantas/status/1037803053271998467", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802912318148610, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 996854816625356801, "username": "williamthiago14", "tweet": "Quando soube do ataque ao Bolsonaro, logo supus que fosse algu\u00e9m filiado ao PSOL ou PT, partidos que s\u00e3o f\u00e1bricas de militantes fan\u00e1ticos e agressivos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamthiago14/status/1037802912318148610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802726871195649, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 303795484, "username": "JoseAntonio_Ns", "tweet": "Homem j\u00e1 foi do PSOL  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseAntonio_Ns/status/1037802726871195649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802696122744832, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 52108736, "username": "bruxaOD", "tweet": "O autor do atentado \u00e9 filiado ao PDT n\u00e3o ele teve uma ficha cancelada do PSOL n\u00e3o ele \u00e9 do PT D\u00c1 PRA FECHAR A MENTIRA ANTES DE SAIR DIVULGANDO A ESMO, CARALHO!?!?!?!?!?", "replies": 4, "retweets": 5, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruxaOD/status/1037802696122744832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801859593977859, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 10425962, "username": "childrevolution", "tweet": "A folha agora dizendo que o agressor \"foi\" militante do PSOL. Esse tipo de jornalismo agrega em qu\u00ea mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/childrevolution/status/1037801859593977859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801814505259016, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 106084970, "username": "renatoalvesdf", "tweet": "O homem apontado como autor da facada a @jairbolsonaro foi filiado ao PSol entre 2007 e 2014.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoalvesdf/status/1037801814505259016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037801243966627840, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1286075768, "username": "AllGonalves", "tweet": "@aguedescartoon O cara \u00e9 PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllGonalves/status/1037801243966627840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon"}
{"id": 1037801197560889345, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 211765562, "username": "Real_ZeRuela", "tweet": ">@EstadaoPolitica Esfaqueador de Bolsonaro foi do PSOL  https://bit.ly/2oJBiqi\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Real_ZeRuela/status/1037801197560889345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1037800818676850689, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 905466425778651137, "username": "DigaRapariga", "tweet": "\"Nota do PSOL\"O PSL informa:O que \u00e9 isso globonews?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DigaRapariga/status/1037800818676850689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800766151569411, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 237795080, "username": "RA_MON_KAS", "tweet": "@gcamarotti O Sujeito \u00e9 de Montes Claros minha Cidade, ele estava em Juiz de Fora fazendo campanha para Dilma o q se Diz aqui \u00e9 isso ele \u00e9 filiado ao PT OU PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RA_MON_KAS/status/1037800766151569411", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti"}
{"id": 1037800440988151808, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 135270298, "username": "toninhodopsol", "tweet": "Agora a tarde, andamos pelo Lago Sul, estivemos no Gilberto Salom\u00e3o apresentando nossas propostas e debatendo assuntos como seguran\u00e7a p\u00fablica. #toninhodopsol #agora\u00e9distrital\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZe2zOB4Hq/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=16zakrb6nhmjy\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#toninhodopsol,#agora\u00e9distrital", "link": "https://twitter.com/toninhodopsol/status/1037800440988151808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798560010579969, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": " https://www.psol50.org.br/nota-de-repudio-a-agressao-sofrida-pelo-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 116, "retweets": 237, "likes": 696, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1037798560010579969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798298516697088, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1007781331844071424, "username": "viini_ruas", "tweet": "@rabugentoreal PSOL  pic.twitter.com/eRWl15XhDI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viini_ruas/status/1037798298516697088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rabugentoreal"}
{"id": 1037796125791662084, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2342476921, "username": "MagisterQui", "tweet": "Acabei de ser informado que o esfaqueador \u00e9 filiado pelo PSOL de Montes Claros! S\u00e9rio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MagisterQui/status/1037796125791662084", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794309414637569, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 88082215, "username": "GuilhermeGDF", "tweet": "Esquerda paz e amor Mataram Celso Daniel Mataram Eduardo Campos Agora tentaram o matar o mito Esquerda \u00e9 o c\u00e2ncer desse pa\u00eds#bolsonaro17#bolsonaropresidenteE vai ser no 1\u00ba turnoFora PT, PSDB, PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro17,#bolsonaropresidenteE", "link": "https://twitter.com/GuilhermeGDF/status/1037794309414637569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792226523443201, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 149321642, "username": "Malforea", "tweet": "@MuseuNacional 1\u00ba passo: sair das garras do PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Malforea/status/1037792226523443201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MuseuNacional"}
{"id": 1037791562426662912, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 988491575473922048, "username": "Geraldo73135371", "tweet": "Avisa ao Boulos que o sujeito \u00e9 filiado ao PSOL#edicao16", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#edicao16", "link": "https://twitter.com/Geraldo73135371/status/1037791562426662912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791506822770693, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:51", "timezone": "CDT", "user_id": 711955450120544259, "username": "Claudinei_Jacy", "tweet": "Esse covarde \u00e9 militante do PSOL de Uberaba. \"Esfaquearam Bolsonaro\"#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Claudinei_Jacy/status/1037791506822770693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784372412338176, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 135270298, "username": "toninhodopsol", "tweet": "O que \u00e9 isso, povo? https://www.metropoles.com/brasil/politica-br/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-agenda-em-minas-gerais-diz-policia?utm_source=push&utm_medium=push&utm_campaign=push\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toninhodopsol/status/1037784372412338176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782222860963840, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 366750274, "username": "enocviana", "tweet": "Hadadd plano \"B\" do Pt, Ciro plano \"C\" do Pt, Marina plano \"D\" do Pt, Meirelles plano \"E\" do Pt, Boulos plano \"X\" do Pt, Daciolo Plano \"B\" do Psol, BOLSONARO Plamo \"A\" de Deus prara o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enocviana/status/1037782222860963840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773486020853760, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3257594932, "username": "gigi_dutra", "tweet": "@UOL N\u00e3o \u00e9 c\u00f4modo, seu jumento, \u00e9 a verdade! Se esse reitor tivesse um m\u00ednimo de vergonha na cara teria pedido demiss\u00e3o desde o ocorrido, mas sendo ele do PSOL isto jamais ocorrer\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gigi_dutra/status/1037773486020853760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037770321217155078, "date": "2018-09-06", "time": "13:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 860189893816967168, "username": "RaffaelloFazzi", "tweet": "@AndrewDFish Os diretores da UFRJ que administram o museu e s\u00e3o do PSOL defendem o Estado M\u00ednimo agora? O museu era privado por acaso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaffaelloFazzi/status/1037770321217155078", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndrewDFish"}
{"id": 1037767007540846593, "date": "2018-09-06", "time": "13:18:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "N\u00f3s pensamos em pol\u00edticas p\u00fablicas para as pessoas com defici\u00eancia! #BoulosESonia50 https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1037766703080456194\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 3, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#BoulosESonia50", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1037767007540846593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767003832901632, "date": "2018-09-06", "time": "13:18:29", "timezone": "CDT", "user_id": 82693393, "username": "cout45", "tweet": "Ex-ministro diz que gest\u00e3o do PSOL na UFRJ \u00e9 uma das piores do pa\u00eds: \"\u00c9 o modo \u2018psolista\u2019 de administrar\"  http://www.politicanarede.com/2018/09/ex-ministro-diz-que-gestao-do-psol-na.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cout45/status/1037767003832901632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759766293082112, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4878383279, "username": "Ritaandrade50", "tweet": "Dia de feira! Olho no olho! Conversando e discutindo nosso  patrim\u00f4nio que \u00e9 o Pioneiro! Vamos juntos na constru\u00e7\u00e3o de um DF mais  inclusivo e melhor pra todos os cidad\u00e3os e cidad\u00e3s! Rita AndradeCandidata a Deputada DISTRITAL 50 005 PSOL  pic.twitter.com/BVMfcQ1vdM", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ritaandrade50/status/1037759766293082112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754211851816960, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1000498959809482754, "username": "EJBA8", "tweet": "@TheGodFather_75 @tininhasouza191 @AleBlackmore @JoelAlexandreM @Gus_Moreira @A_Flavinha_A @AraciPatriota @BrunoSilvagp @0_marcia @aruthcao @SPD_33 @HeribertoSerap1 Foi no Cear\u00e1 de Ciro que surgiu essa amea\u00e7a.Muito conveniente.No Rio, acho que o CV segue mais o PSOL, n\u00e3o \u00e9 mesmo?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EJBA8/status/1037754211851816960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HeribertoSerap1,SPD_33,aruthcao,0_marcia,BrunoSilvagp,AraciPatriota,A_Flavinha_A,Gus_Moreira,JoelAlexandreM,AleBlackmore,tininhasouza191,TheGodFather_75"}
{"id": 1037737422677860352, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "Ningu\u00e9m sai das pris\u00f5es brasileiras melhor do que entrou. pic.twitter.com/2acRUFq4dZ", "replies": 29, "retweets": 29, "likes": 130, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1037737422677860352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729745348317185, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:26", "timezone": "CDT", "user_id": 15206919, "username": "lufrena", "tweet": "Sobre a neglig\u00eancia e culpa do inc\u00eandio no Museu Nacional:Me digam que \"n\u00e3o politizar a trag\u00e9dia\" is not the new  \"n\u00e3o punir os culpados do PSOL\"!A morte da Marielle pode ser politizada, pois \u00e9 contra os outros, correto? Check", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lufrena/status/1037729745348317185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728629126393856, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 135270298, "username": "toninhodopsol", "tweet": "Caminhada pelo com\u00e9rcio e quadras do Setor Sudoeste.#JuntosSomosMelhores #Agora\u00e9Distrital #ToninhodoPSOL #EsseEuConhe\u00e7o #NeleEuConfio  https://www.instagram.com/p/BnY-MfAB_4c/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1nyla1lm5myvl\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JuntosSomosMelhores,#Agora\u00e9Distrital,#ToninhodoPSOL,#EsseEuConhe\u00e7o,#NeleEuConfio", "link": "https://twitter.com/toninhodopsol/status/1037728629126393856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728039461773312, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:39", "timezone": "CDT", "user_id": 15206919, "username": "lufrena", "tweet": "Sobre a neglig\u00eancia e culpa do inc\u00eandio no Museu Nacional:Me digam que \"n\u00e3o politizar a trag\u00e9dia\" \u00a0is the new \u00a0\"n\u00e3o punir os culpados do PSOL\"!A morte da Marielle pode ser politizada, pois \u00e9 contra os outros, correto? Check  https://gab.ai/Lufrena/posts/34257835\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lufrena/status/1037728039461773312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717752189014017, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "O covarde e est\u00fapido ataque da direita ao PSOL na trag\u00e9dia do Museu Nacional\u2024 Por Mauro Donato  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-covarde-e-estupido-ataque-da-direita-ao-psol-na-tragedia-do-museu-nacional-por-mauro-donato/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1037717752189014017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037717261006655492, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3400603941, "username": "vulgobob13", "tweet": "Passando s\u00f3 pra falar que qse fui agredido por manisfestantes do psol no terminal, s\u00f3 pq estavam falando mal do @jairbolsonaro e eu comecei a gritar bolsonaro neles, ainda dizem que o Bolsonaro transmiti \u00f3dio, VAI SER NO PRIMEIRO TURNO! #BolsonaroPresidente17", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/vulgobob13/status/1037717261006655492", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037716638391525378, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:21", "timezone": "CDT", "user_id": 135270298, "username": "toninhodopsol", "tweet": "Pela ruas de Taguatinga, Setor de Oficina, agora pela manh\u00e3. #ToninhodoPSOL #EsseEuConhe\u00e7o #NeleEuConfio  https://www.instagram.com/p/BnY4nUrBlUO/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=691yvm1u58sn\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ToninhodoPSOL,#EsseEuConhe\u00e7o,#NeleEuConfio", "link": "https://twitter.com/toninhodopsol/status/1037716638391525378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711936794886144, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "Levanta a m\u00e3o quem quer ver o Meirelles (finalmente) fora do governo! \ud83d\ude4b\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f pic.twitter.com/Y0mIlHbcR7", "replies": 32, "retweets": 36, "likes": 245, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1037711936794886144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707423388246017, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 98173171, "username": "MatheusLeone_", "tweet": "@lucasmcl NUNCA! Muito pelo contr\u00e1rio. Galera que fundou o PSOL foi justamente a galera expulsa do PT. Helo\u00edsa Helena era muito dura nas cr\u00edticas dela. Com o tempo \u00e9 que o PSOL foi se fundindo ao PT novamente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusLeone_/status/1037707423388246017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasmcl"}
{"id": 1037706724411691008, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 870312502990708736, "username": "luciovive2000", "tweet": "No psdb \u00e9 corrup\u00e7\u00e3o generalizada marconi a\u00e9cio alckmin fernando henrrique e agora querem empurrar um tal de z\u00e9 acorda #Goi\u00e1s #PraCima #BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida sou contra: pt ,psol, e por ai vai #ondaazul45 https://twitter.com/JoelAlexandreM/status/1037479226834870273\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Goi\u00e1s,#PraCima,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida,#ondaazul45", "link": "https://twitter.com/luciovive2000/status/1037706724411691008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702094852116481, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "\u2600\ufe0f pic.twitter.com/2DJ1xgpyon", "replies": 6, "retweets": 8, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1037702094852116481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698900902203393, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 133462054, "username": "Ritadecassinha", "tweet": "@guiacurtamais voc\u00eas est\u00e3o recebendo quanto pra colocar not\u00edcias no story Instagram de vcs denegrindo o @jairbolsonaro ??? Cad\u00ea sobre o inc\u00eandio criminoso do museu pelo reitor do PSOL?? Ou vcs nem gostam de museus mesmo???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ritadecassinha/status/1037698900902203393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guiacurtamais,jairbolsonaro"}
{"id": 1037695152134017026, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:58", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "Ao vivo: Guilherme Boulos (PSOL) \u00e9 entrevistado por UOL, Folha e SBT  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/ao-vivo/2018/09/06/sabatina-guilherme-boulos.htm\u00a0\u2026 via @UOLNoticias     Ser insignificante. S\u00f3 t\u00eam um pouquinho de valor para os invasores de im\u00f3veis dos outros, pq os defende. E q nem votar\u00e3o nesse indiv\u00edduo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037695152134017026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037694594190921728, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:45", "timezone": "CDT", "user_id": 135270298, "username": "toninhodopsol", "tweet": "Bom senso, educa\u00e7\u00e3o e limite. Tenha, por favor! Leia mais: https://www.metropoles.com/colunas-blogs/janela-indiscreta/toninho-do-psol-aciona-justica-apos-aparecer-em-propaganda-de-fraga\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toninhodopsol/status/1037694594190921728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689759357968385, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "#AoVivo: @GuilhermeBoulos participa de sabatina na UOL, acompanhe! https://www.facebook.com/guilhermeboulos/videos/1912139628875886/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#AoVivo", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1037689759357968385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037689568370348032, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:47", "timezone": "CDT", "user_id": 56786831, "username": "davimedeiross", "tweet": "@GuilhermeBoulos PSOL n\u00e3o soube administrar um Museu, vai dar conta do Brasil?para n\u00e9!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davimedeiross/status/1037689568370348032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037687046507298817, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:45", "timezone": "CDT", "user_id": 706173190133907456, "username": "ciromachado_", "tweet": "Olha o que a agenda do PSOL do deputado Jo\u00e3o Wyllys e a influ\u00eancia do cantor Pablo Villar est\u00e3o fazendo at\u00e9 com a Suprema Corte da \u00cdndia  https://twitter.com/Reuters/status/1037685629755248640\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ciromachado_/status/1037687046507298817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678895020101633, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "Daqui a pouco: sabatina de @GuilhermeBoulos na Folha! https://twitter.com/psol50/status/1037462015470645248\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 3, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1037678895020101633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037678707534704640, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 36849552, "username": "fpulcineli", "tweet": "DCE-UFG realiza debate agora com 6 candidatos ao Senado: Fabr\u00edcio Rosa (PSOL), Geli Sanches (PT), Jorge Kajuru (PRP), Luis Cesar Bueno (PT), Magda Borges (PCB) e Santana Pires (Patriota). Est\u00e1 sendo transmitido nas redes do DCE.", "replies": 3, "retweets": 7, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fpulcineli/status/1037678707534704640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669272988905473, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 89195841, "username": "Antoniopf69", "tweet": "@lourdeszeglin @salutar11 Tem que defenestrar esses incompetentes desonestos e privatizar as universidades p\u00fablicas! Os estudantes com boas notas e sem condi\u00e7\u00f5es financeiras recebem vouchers, desde que mantenham bom desempenho. Acaba c/ puxadinho de Psol e c/ estudante profissional c/ fins pol\u00edticos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antoniopf69/status/1037669272988905473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "salutar11,lourdeszeglin"}
{"id": 1037667018193952768, "date": "2018-09-06", "time": "06:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 36709000, "username": "matheuscomth9", "tweet": "N\u00e3o conv\u00e9m deixar o psol (e cia) administrar nada  https://twitter.com/roxmo/status/1037327885709836290\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheuscomth9/status/1037667018193952768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666570242347009, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 98786988, "username": "maxmacieldf", "tweet": "21\u00b0 Dia de Campanha\ud83d\udca5panfletagem em Ceil\u00e2ndia, UNiEURO plano e nas batalhas: Da Escada; Trash Park e do Cantador;\ud83d\udca5Sai nosso Jigle (hoje na rua);\ud83d\udca5Subimos nosso 3\u00ba Video com um pouco de nossas ideias. \u00c9 50.100\u00c9 Psol \u00c9 \ud83d\udcaf%Quebrada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxmacieldf/status/1037666570242347009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666111347548162, "date": "2018-09-06", "time": "06:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 9625692, "username": "JeffLove", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/yHHHaMnFctI?a\u00a0 PSOL critica Mour\u00e3o e leva invertida do vereador de Niter\u00f3i", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffLove/status/1037666111347548162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037659913911238656, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 33373061, "username": "jemmacedo", "tweet": "Acho que a melhor teoria da conspira\u00e7\u00e3o que li por aqui at\u00e9 agora \u00e9 a de o inc\u00eandio no Museu Nacional ter sido proposital causado pelo pessoal do PSOL que gosta de ver tudo em chamas. Por isso o sol \u00e9 o seu s\u00edmbolo. N\u00e3o sem motivos temos v\u00e1rios autores brasileiros consagrados.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jemmacedo/status/1037659913911238656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653169638174722, "date": "2018-09-06", "time": "05:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 223669240, "username": "ju8rafa", "tweet": "em qual Partido Pol\u00edtico vc n\u00e3o votaria de jeito nenhum? #MDB #PTB #PDT #PT #DEM #PCdoB #PSB #PSDB #PTC #PSC #PMN #PRP #PPS #PV #AVANTE #PP #PSTU #PCB #PRTB #PHS #DC #PCO #PODE #PSL #PRB #PSOL #PR #PSD #PPL #PATRI #PROS #SOLIDARIEDADE #NOVO #REDE #PMB pic.twitter.com/ChXnEWHWgx", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MDB,#PTB,#PDT,#PT,#DEM,#PCdoB,#PSB,#PSDB,#PTC,#PSC,#PMN,#PRP,#PPS,#PV,#AVANTE,#PP,#PSTU,#PCB,#PRTB,#PHS,#DC,#PCO,#PODE,#PSL,#PRB,#PSOL,#PR,#PSD,#PPL,#PATRI,#PROS,#SOLIDARIEDADE,#NOVO,#REDE,#PMB", "link": "https://twitter.com/ju8rafa/status/1037653169638174722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037643634085167104, "date": "2018-09-06", "time": "05:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 514593121, "username": "FilipeGuedes4", "tweet": "@laurojardim Rivotril ou Lexotan, medicamentos conhecidos e liberados... j\u00e1 a galera do Psol gosta mesmo \u00e9 de coisas mais fortes, que d\u00e3o um \u201cbarato\u201d mais legal...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeGuedes4/status/1037643634085167104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laurojardim"}
{"id": 1037643044026241025, "date": "2018-09-06", "time": "05:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 123035526, "username": "leirevattimo", "tweet": "Mas a culpa \u00e9 do PSOL. Do mesmo jeito que era de quem veio antes dele. A culpa \u00e9 de quem, durante sua gest\u00e3o, n\u00e3o fez nada.  https://twitter.com/safbf/status/1037437195341193216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leirevattimo/status/1037643044026241025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037572674472562688, "date": "2018-09-06", "time": "00:26:17", "timezone": "CDT", "user_id": 334349363, "username": "Pattyy_Ribeiro", "tweet": "*Voc\u00ea cat\u00f3lico, evang\u00e9lico, crist\u00e3o...* *Voc\u00ea que vota nos partidos d esquerda!**Olha a\u00ed a galera do PT, PC do B, PSOL, Rede... fazendo uma passeata e cantando:**- \"hei, hei, hei, Sat\u00e3 \u00e9 nosso Rei\"...**- \"Ei Jesus, vai tomar no C.\"...*#DireitaSegueDireita D\u00e1 RT Sigo de volta! pic.twitter.com/aVgHGS3Um9", "replies": 135, "retweets": 823, "likes": 1040, "location": "", "hashtags": "#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/Pattyy_Ribeiro/status/1037572674472562688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037558693695578112, "date": "2018-09-05", "time": "23:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 771805294418616320, "username": "pinhe_lipe", "tweet": "@psol50 Mas n\u00e3o foi exatamente o que vcs fizeram enquanto ainda havia fuma\u00e7a no pr\u00e9dio, apontando o dedo para todo mundo. A casa caiu, psol \u00e9 sin\u00f4nimo de incompet\u00eancia. Destru\u00edram a nossa hist\u00f3ria...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pinhe_lipe/status/1037558693695578112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50"}
{"id": 1037556063405527040, "date": "2018-09-05", "time": "23:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 129345182, "username": "pinkbloc_", "tweet": "Na cama eu sou a favor do PSOL de um papo com a juventude em casaKARAI EU N TRANSO MESMO COMPROVADO  https://twitter.com/tristetristinho/status/1037470098695639043\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pinkbloc_/status/1037556063405527040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537067323064320, "date": "2018-09-05", "time": "22:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "M\u00famia que 'conversava' com D. Pedro 2\u00ba estava em ala destru\u00edda em inc\u00eandio   https://noticias.uol.com.br/ciencia/ultimas-noticias/redacao/2018/09/05/mumia-que-conversava-com-d-pedro-pode-ter-sido-destruida-no-incendio.htm\u00a0\u2026 via @UOLNoticias M\u00famia, dinossauros milenares, resisitram a tudo, mas, n\u00e3o resistiram aos PTralhas do PSOL !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037537067323064320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037530869987205121, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 160169965, "username": "mhermeslima", "tweet": "@NAS_RUAS Esse cara \u00e9 do pcb e n\u00e3o do psol.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mhermeslima/status/1037530869987205121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NAS_RUAS"}
{"id": 1037529194195025921, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 433023999, "username": "sigaowo", "tweet": "@MirandaSa_ Tudo que PT, PSOL, PSTU e esquerdinhas p\u00f5e a m\u00e3o, apodrece.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sigaowo/status/1037529194195025921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MirandaSa_"}
{"id": 1037526997075980288, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:47", "timezone": "CDT", "user_id": 432969659, "username": "Fellix_Lima", "tweet": "@jorgeiggor Quero que o PSOL se exploda, esquerdistas de merda. Bolsonaro 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fellix_Lima/status/1037526997075980288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jorgeiggor"}
{"id": 1037525584446935040, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 418044213, "username": "leodesoares", "tweet": "E o PSOL \u00e9 o PT com um filtro do Instagram.  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037356390535385089\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leodesoares/status/1037525584446935040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524652095139840, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:27", "timezone": "CDT", "user_id": 276627220, "username": "adnarimrasec", "tweet": "@conexaopolitica PSOL \u00e9 o cachorrinho do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adnarimrasec/status/1037524652095139840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica"}
{"id": 1037523648893079553, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:28", "timezone": "CDT", "user_id": 243294632, "username": "clovisilha", "tweet": "Ele \u00e9 o diretor do museu que pegou fogo.Ele \u00e9 reitor da UFRJ, ele apoia o MST, ele \u00e9 do PSOL.Ele \u00e9 o respons\u00e1vel pelo inc\u00eandio que queimou a nossa hist\u00f3ria.  pic.twitter.com/U0fbfiUTyc", "replies": 17, "retweets": 102, "likes": 173, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovisilha/status/1037523648893079553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519283050479617, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1016735481361584128, "username": "p4uloguede5", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%Alvaro Dias (Podemos): 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%Vera (PSTU): 1%Jo\u00e3o Goulart Filho (PPL): 1%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p4uloguede5/status/1037519283050479617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517946636169216, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 955494025376788480, "username": "ceezar_silva43", "tweet": "Se for pra receber o acervo e seguir na m\u00e3o da galerinha do PSOL, nem precisa. Se tiver sobrado alguma coisa da estrutura, pode demolir, aterrar e vender o terreno pra algu\u00e9m que queira, sen\u00e3o daqui um tempo vai rolar a mesma coisa que aconteceu no domingo.  https://twitter.com/r_nog/status/1037355342085218304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ceezar_silva43/status/1037517946636169216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517290605039621, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3246902595, "username": "AirtonSossmeier", "tweet": "@JornalOGlobo Administrado por um picareta vagabundo do PSOL s\u00f3 poderia dar nisso. No m\u00ednimo deixaram um cigarro de maconha aceso num  canto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AirtonSossmeier/status/1037517290605039621", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037517047020900352, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:14", "timezone": "CDT", "user_id": 17744721, "username": "muriloars", "tweet": "@dnlvrs bem, essa \u00e9 a minha racionaliza\u00e7\u00e3o, sei que \u00e9 falha e f\u00e1cil de ser derrubada mas \u00e9 o que d\u00e1 para fazer no modelo democr\u00e1tico representativo imperfeito de hoje.(p.s.: eu tento equilibrar essas quest\u00f5es votando no psol para todos os cargos legislativos)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muriloars/status/1037517047020900352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dnlvrs"}
{"id": 1037514365799473153, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1202130601, "username": "psol50", "tweet": "Muito antes do v\u00eddeo de hoje, @GuilhermeBoulos avisou: s\u00e3o 50 tons de Temer! pic.twitter.com/0CY7Jx6V4i", "replies": 45, "retweets": 312, "likes": 1466, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psol50/status/1037514365799473153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037513407392612352, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:47", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "Novidade nenhuma. Sendo PTralha do PSOL era de se esperar.  https://twitter.com/claudioedantas/status/1037466942494449665\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037513407392612352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512712450920448, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 827851482, "username": "gesnj", "tweet": "Dinheiro p\u00fablico pago a este incompetente, do Psol e MST.  https://www.instagram.com/p/BnXcAr2h-9Q/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1xpfpqrd7qws\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gesnj/status/1037512712450920448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495895829491713, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 35213222, "username": "edmilsonbarbosa", "tweet": "Administra\u00e7\u00e3o do Canec\u00e3o \u00e9 a cara da administra\u00e7\u00e3o do PSOL.  https://twitter.com/roxmo/status/1037494860679405568\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmilsonbarbosa/status/1037495895829491713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495052224921600, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2891571755, "username": "DayrelGodin", "tweet": "Presidente: Ciro Gomes (PDT) - 12 Governador: K\u00e1tia Maria (PT) - 13Senador: Luis Cesar Bueno (PT) - 135Senador: Fabr\u00edcio Rosa (PSOL) - 500Deputado Federal: Professor Pantale\u00e3o (PSOL) - 5000 ou Isaura Lemos (PCdoB) - 6565Deputado Estadual: Lu\u00eds Claudio (PSOL) - 50120", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DayrelGodin/status/1037495052224921600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492102354092032, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "Por que associar o PSOL a inc\u00eandio de museu \u00e9 desonesto?  https://www.cartacapital.com.br/politica/por-que-associar-psol-a-incendio-de-museu-e-um-erro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1037492102354092032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491221487398913, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "@psol50 Onde eu posso encontrar a ficha de propostas dos candidatos \u00e0 deputado distrital do PSOL?  Fui ao site e n\u00e3o havia nada.  Quero votar em uma candidata do PSOL, aqui, em Bras\u00edlia.   Obrigada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1037491221487398913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50"}
