{"id": 1038461487629697024, "date": "2018-09-08", "time": "11:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 96465103, "username": "alvesguilerme", "tweet": "Acho que ontem foi o dia mais pr\u00f3ximo que eu fiquei de um pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvesguilerme/status/1038461487629697024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038461347372179463, "date": "2018-09-08", "time": "11:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 86373875, "username": "fariaspontocom", "tweet": "e mt triste vc sentar numa mesa pra almo\u00e7ar e sua prima perguntar se o bolsolixo ta melhor, e ainda afirmar que foi o PT que mandou dar a facada nele, eu fico triste com tamanha burrice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fariaspontocom/status/1038461347372179463", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038461087799300096, "date": "2018-09-08", "time": "11:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 939253689721786368, "username": "Pandinhakush", "tweet": "@gabrielzin_22 Nouvs , s\u00f3 os PT ingustido\ud83d\ude02\ud83d\udd25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pandinhakush/status/1038461087799300096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrielzin_22"}
{"id": 1038461071634427906, "date": "2018-09-08", "time": "11:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 298679249, "username": "edivaldo31", "tweet": "Cultura do PT e da Globo!  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10210468095772667&id=1652679826\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edivaldo31/status/1038461071634427906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038460547241582592, "date": "2018-09-08", "time": "11:14:22", "timezone": "CDT", "user_id": 75031882, "username": "PTnaCamara", "tweet": "Ativistas do Comit\u00ea Defend Democracy in Brazil (NY), no jogo amistoso entre Brasil/EUA, na sexta (7) \u00e0 noite, no est\u00e1dio MetLife em Nova J\u00e9rsei, denunciaram ao mundo que Lula \u00e9 preso pol\u00edtico e pediram sua imediata liberta\u00e7\u00e3o. #LulaLivre#DefendDemocracyinBrazil pic.twitter.com/bMOJ11Rq31", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#DefendDemocracyinBrazil", "link": "https://twitter.com/PTnaCamara/status/1038460547241582592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038460442836967427, "date": "2018-09-08", "time": "11:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 316886866, "username": "RafaelQuirino3", "tweet": "A estrat\u00e9gia do PT \u00e9 at\u00e9 engra\u00e7ada, coloca o Lula falando, e n\u00e3o tem presidente candidato, s\u00f3 tem \"Haddad 13 vice\"!!! Kkkkkk!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelQuirino3/status/1038460442836967427", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038460257503248384, "date": "2018-09-08", "time": "11:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 57717875, "username": "luisffs", "tweet": "A propaganda do PT n\u00e3o diz quem \u00e9 o candidato, sensacional.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisffs/status/1038460257503248384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038459965575319552, "date": "2018-09-08", "time": "11:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 412479859, "username": "omateusribeiro", "tweet": "Vera L\u00facia n\u00e3o tem nem tempo de divulgar o n\u00famero delaJ\u00e1 o tempo do PT eles est\u00e3o reprisando o mesmo programa de quinta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omateusribeiro/status/1038459965575319552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038459802878439424, "date": "2018-09-08", "time": "11:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 50681305, "username": "poisnaovivian", "tweet": "Eu acho gra\u00e7a que o pessoal responsabiliza o PT pela facada que o inomin\u00e1vel levou, pela queda do avi\u00e3o do Eduardo Campos e o diabo. Engra\u00e7ado o PT ter esse poder todo pra tanta coisa menos pra tirar o Lula da cadeia. \ud83e\udd14\u00c9 cada uma... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poisnaovivian/status/1038459802878439424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038459630127599616, "date": "2018-09-08", "time": "11:10:44", "timezone": "CDT", "user_id": 464301017, "username": "lucaspettinee", "tweet": "AN\u00c1LISE COM FRIEZA.(Por Walter Lirola Junior)Um dos fundadores do PTO pr\u00e9-candidato Jair Bolsonaro pode ser perfeitamente definido como um fen\u00f4meno pol\u00edtico extraordin\u00e1rio. Aclamado como mito por milh\u00f5es de...  https://www.facebook.com/100012102370992/posts/518338765246198/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaspettinee/status/1038459630127599616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038459127691980800, "date": "2018-09-08", "time": "11:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 893312513491775489, "username": "joselucasmt", "tweet": "Nalberte poucas horas antes do maior PT da sua vida.  https://twitter.com/superchock4/status/1038204959249055745\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joselucasmt/status/1038459127691980800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038457906717319168, "date": "2018-09-08", "time": "11:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4193617360, "username": "PlayCraft015", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MVJEgPxlzQE?aME\u00a0 LIGARAM DA CADEIA E EU RETORNEI pt. 4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PlayCraft015/status/1038457906717319168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038456990605959169, "date": "2018-09-08", "time": "11:00:14", "timezone": "CDT", "user_id": 923892448732090368, "username": "CarvalhedoKenia", "tweet": "@PastorMalafaia @jvtei Verdade. O PT ainda vai colher tudo o que plantou. Haja cadeia pra tanto corrupto!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarvalhedoKenia/status/1038456990605959169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jvtei,PastorMalafaia"}
{"id": 1038455699825729536, "date": "2018-09-08", "time": "10:55:07", "timezone": "CDT", "user_id": 47732010, "username": "RalphWRangel", "tweet": "A fiel descri\u00e7\u00e3o dos fatos. #psol #pt #Bolsonaro #ataqueademocracia https://twitter.com/jornalhoraextra/status/1038453663692480512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#psol,#pt,#Bolsonaro,#ataqueademocracia", "link": "https://twitter.com/RalphWRangel/status/1038455699825729536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038455522557665280, "date": "2018-09-08", "time": "10:54:24", "timezone": "CDT", "user_id": 366750274, "username": "enocviana", "tweet": "Discurso de \u00f3dio? Assista deputada do PT pedindo 'derramamento de sangue' | Di\u00e1rio do Brasil  https://www.diariodobrasil.org/discurso-de-odio-assista-a-deputada-do-pt-que-pediu-derramamento-de-sangue/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enocviana/status/1038455522557665280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038455395499614209, "date": "2018-09-08", "time": "10:53:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4510012881, "username": "brunoopassoss", "tweet": "To vendo que hj vou da PT!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoopassoss/status/1038455395499614209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038454449151168512, "date": "2018-09-08", "time": "10:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4086728429, "username": "allannixon249", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/1o4kAaZ99gI?a\u00a0 NARUTO: 15 CURIOSIDADES SOBRE SASUKE UCHIHA Pt 2 | Player Solo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allannixon249/status/1038454449151168512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038454418910453761, "date": "2018-09-08", "time": "10:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 283616010, "username": "mattarfilho", "tweet": "@g1politica \u00c9 \u00f3bvio que o PT e seus asseclas est\u00e3o por tr\u00e1s do atentado e que a verdade venha logo \u00e0 tona...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattarfilho/status/1038454418910453761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
{"id": 1038454384265519104, "date": "2018-09-08", "time": "10:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 75031882, "username": "PTnaCamara", "tweet": "Pesquisador americano diz que EUA apoiaram golpe contra Dilma e em outros pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina.E destaca a participa\u00e7\u00e3o dos EUA na Lava Jato e na condena\u00e7\u00e3o arbitr\u00e1ria de Lula armada por S\u00e9rgio Moro, que toda hora vai \u00e0s terras de tio Sam.   https://www.brasil247.com/pt/247/mundo/368070/Pesquisador-americano-diz-que-EUA-apoiaram-golpe-contra-Dilma-e-em-outros-pa%C3%ADses-da-Am%C3%A9rica-Latina.htm#.W5PuqFO0HmI.twitter\u00a0\u2026#LulaLivre", "replies": 3, "retweets": 16, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/PTnaCamara/status/1038454384265519104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038454092723572736, "date": "2018-09-08", "time": "10:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 366750274, "username": "enocviana", "tweet": "Deputada petista defende \u201cderramamento de sangue\u201d e \u00e9 aplaudida em p\u00e9 em evento do PT  https://republicadecuritiba.net/2018/09/08/deputada-petista-defende-derramamento-de-sangue-e-e-aplaudida-em-pe-em-evento-do-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enocviana/status/1038454092723572736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038453934967480320, "date": "2018-09-08", "time": "10:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 823327968688795649, "username": "oisadola", "tweet": "@Crunchyroll_PT @JoelsuperJ7 Vai com deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oisadola/status/1038453934967480320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelsuperJ7,Crunchyroll_PT"}
{"id": 1038453868403798017, "date": "2018-09-08", "time": "10:47:50", "timezone": "CDT", "user_id": 151293200, "username": "AerlonCharles", "tweet": "HAndrade disse q se o PT mudar de ideia e o candidato n\u00e3o ser ele, desistir\u00e1. Que confus\u00e3o um presidi\u00e1rio sozinho causa num partido! Putz!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AerlonCharles/status/1038453868403798017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038453808479653888, "date": "2018-09-08", "time": "10:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1038449809978404864, "username": "dalton72933838", "tweet": "@Fujifilm_PT apareceu um gr\u00e3o de poeira por dentro na minha xf35mm1.4 faz uma semana que comprei a lente isso traz problemas na qualidade de imagem ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dalton72933838/status/1038453808479653888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fujifilm_PT"}
{"id": 1038453033884114944, "date": "2018-09-08", "time": "10:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1134354523, "username": "arthursansousa", "tweet": "@ysasrodrigues Chega de pt em todo role n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthursansousa/status/1038453033884114944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ysasrodrigues"}
{"id": 1038452094607470597, "date": "2018-09-08", "time": "10:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 130267245, "username": "Valteir_Santos", "tweet": "@PastorMalafaia Apesar de o criminoso da Tramontina ter dito que esfaqueou em nome de \"deus\", os representantes desse \"deus\" na terra querem culpar o PT pelo ato insano. Eita \"deusinho\" odioso esse!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valteir_Santos/status/1038452094607470597", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038450968902467585, "date": "2018-09-08", "time": "10:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "@g1politica PT escolhendo a turma amiga de bandido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1038450968902467585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
{"id": 1038450931980005376, "date": "2018-09-08", "time": "10:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 876964365978750976, "username": "dadascathach", "tweet": "\u00daltimo pt c 19  pic.twitter.com/EJZvhjbYZS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dadascathach/status/1038450931980005376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038450366344568832, "date": "2018-09-08", "time": "10:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 163207958, "username": "fernandopt13623", "tweet": "Parab\u00e9ns camarada!  https://www.facebook.com/fernando.d.pt/videos/520677968356483/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandopt13623/status/1038450366344568832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448845024317441, "date": "2018-09-08", "time": "10:27:52", "timezone": "CDT", "user_id": 995817315425021952, "username": "Ricardoamorim31", "tweet": "@Danielschek Se for eleitor do PT melhor ficar por aqui mesmo pra n\u00e3o estragar outros planetas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricardoamorim31/status/1038448845024317441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Danielschek"}
{"id": 1038447977277386752, "date": "2018-09-08", "time": "10:24:25", "timezone": "CDT", "user_id": 282672482, "username": "Vidal53", "tweet": "Um 2018 sem PT e PSDB? Ser\u00e1?  https://youtu.be/TyB7F5i2Fgk\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vidal53/status/1038447977277386752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038446909722124288, "date": "2018-09-08", "time": "10:20:11", "timezone": "CDT", "user_id": 705874458876186625, "username": "BravinMarcelo", "tweet": "@towingsfly Esse politicamente correto est\u00e1 acabando com a ess\u00eancia do Brasileiro. O PT plantou isso na mente desses jovens e eles assinam embaixo sem questionar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BravinMarcelo/status/1038446909722124288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "towingsfly"}
{"id": 1038446405491351552, "date": "2018-09-08", "time": "10:18:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "#AOVIVO - Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, faz caminhada em Parelheiros, S\u00e3o Paulo (SP). https://www.pscp.tv/w/bmPQTTE4MzA4MTN8MVlxSkRRQmxkYWt4VgP8X4GPnN8vs1-3RKv0aPpkEMgUng9wDVyezmwJ6yK9\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#AOVIVO", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038446405491351552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446403280875522, "date": "2018-09-08", "time": "10:18:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "#AOVIVO - Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, faz caminhada em Parelheiros, S\u00e3o Paulo (SP). https://www.pscp.tv/w/bmPPwjE4MzA4MTN8MVprS3pOcmxkcndLds8uHbUVAs0pVKgf9Gk6xXDxc8doqwYBtYgQRTRcs9MA\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#AOVIVO", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038446403280875522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444648287678469, "date": "2018-09-08", "time": "10:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 87021796, "username": "erikakokay", "tweet": "Apesar da impunidade em rela\u00e7\u00e3o aos crimes cometidos contra caravana de Lula, a esquerda e os movimentos sociais, n\u00f3s, do PT, seguimos acreditando no Estado de Direito e nos valores democr\u00e1ticos. Quem prega o \u00f3dio, a viol\u00eancia e a intoler\u00e2ncia \u00e9 o Fraga e seu presidenci\u00e1vel", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikakokay/status/1038444648287678469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443955732537344, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2725111445, "username": "advo_galo", "tweet": "@Pontifex_pt @kendysalomao @Virginiahgomes Desapegarmos*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/advo_galo/status/1038443955732537344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Virginiahgomes,kendysalomao,Pontifex_pt"}
{"id": 1038443916939472896, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 87021796, "username": "erikakokay", "tweet": "\u00c9 inadmiss\u00edvel que o candidato @alberto_fraga fa\u00e7a declara\u00e7\u00f5es criminosas e levianas contra o PT, ao atribuir ao partido o ataque contra Bolsonaro. Fraga ter\u00e1 que responder na Justi\u00e7a por tais improp\u00e9rios!", "replies": 5, "retweets": 8, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikakokay/status/1038443916939472896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alberto_fraga"}
{"id": 1038443824991924224, "date": "2018-09-08", "time": "10:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 131054936, "username": "jwvzeferro", "tweet": "Nao h\u00e0 divisao ideologica no Brasil. Existem os desordeiros, militantes do PT, que quererm infernizar a vida do povo de bem at\u00e8 o dia que conseguirem  voltar ao poder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jwvzeferro/status/1038443824991924224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443612520951808, "date": "2018-09-08", "time": "10:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 185780180, "username": "MarcelloBOSSHD", "tweet": "Alckmin levar\u00e1 \u00e0 TV solidariedade a Bolsonaro, mas dir\u00e1 que \u00f3dio 'cresceu com o PT' e prosperou com 'radicais'  http://dlvr.it/QjXpkQ\u00a0 pic.twitter.com/s0SICXr43h", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelloBOSSHD/status/1038443612520951808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443340197289985, "date": "2018-09-08", "time": "10:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 87677475, "username": "PTnoSenado", "tweet": "STF CONTRA O POVO >>> Decis\u00e3o da \"Suprema Corte\" pode incentivar a \u201cpiora da distribui\u00e7\u00e3o de renda no Pa\u00eds, al\u00e9m do aumento da inseguran\u00e7a entre os trabalhadores\u201d. Saiba mais\ud83d\udc47 https://ptnosenado.org.br/terceirizacao-irrestrita-e-desastre-humano-diz-procurador/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 20, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PTnoSenado/status/1038443340197289985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443066045214720, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 290641703, "username": "arfatop", "tweet": "@BlogdoNoblat PSDB,PT,PSTU,PSOL,PCdoB,PCO..S\u00c3O TODOS FARINHA DO MESMO SACO", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arfatop/status/1038443066045214720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038442893797679104, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:13", "timezone": "CDT", "user_id": 967271374288015360, "username": "sabryneex", "tweet": "Ja deu quantos pt? \u2014 n\u00e3o posso ver uma oportunidade que eu j\u00e1 t\u00f4 l\u00e1 KKKKKKKKK mentira sou evang\u00e9lica  https://curiouscat.me/sabryneex/post/641716126?1536419053\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabryneex/status/1038442893797679104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038442041414504453, "date": "2018-09-08", "time": "10:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 705874458876186625, "username": "BravinMarcelo", "tweet": "@g1politica Alckmin e  seus marqueteiros, junto com o PT, tem as as m\u00e3os sujas do sangue de Bolsonaro. A m\u00eddia corretos e a esquerda que n\u00e3o admite perder o poder, partiram do discurso para a a\u00e7\u00e3o homicida, pr\u00e1tica comum desses partidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BravinMarcelo/status/1038442041414504453", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
{"id": 1038440743776473089, "date": "2018-09-08", "time": "09:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 876964365978750976, "username": "dadascathach", "tweet": "Eu dei um pt tao inesperado ontem e virei a noite comendo bolo subway e coca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dadascathach/status/1038440743776473089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440262333353986, "date": "2018-09-08", "time": "09:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 724817139635490816, "username": "alvesrobert40", "tweet": "@igorviniciuus Kkkkkkkk pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvesrobert40/status/1038440262333353986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "igorviniciuus"}
{"id": 1038439932140969984, "date": "2018-09-08", "time": "09:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 43452603, "username": "msantiago_lima", "tweet": "PT na frente pra governador em SC?!?!?! O que est\u00e1 acontecendo com o estado? Espero que seja uma pesquisa fraudada, ou esse povo est\u00e1 simplesmente LOUCO! #foraPT #PTNuncaMais #SC #SantaCatarina pelo amor de Deus, n\u00e3o vote no PT!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#foraPT,#PTNuncaMais,#SC,#SantaCatarina", "link": "https://twitter.com/msantiago_lima/status/1038439932140969984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038439858023395328, "date": "2018-09-08", "time": "09:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 871688208983224325, "username": "wad_cf", "tweet": "@thaynaraals Obggggg Thayyyyyy. Tamo juntoFaz um tempim q n\u00e3o dou um pt...acho que meu f\u00edgado percebeu que o PT n vai fazer eu parar de beber e s\u00f3 aceita agora", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wad_cf/status/1038439858023395328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thaynaraals"}
{"id": 1038439571615371264, "date": "2018-09-08", "time": "09:51:01", "timezone": "CDT", "user_id": 967555045498777601, "username": "andressamendesb", "tweet": "@makusa3 @RenatoBrandoRP Creio que n\u00e3o, seria \"suic\u00eddio\" usar no meio de tantos anti pt kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andressamendesb/status/1038439571615371264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenatoBrandoRP,makusa3"}
{"id": 1038438189864763393, "date": "2018-09-08", "time": "09:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 60909323, "username": "YRDombi", "tweet": "@LekkoMr A emp\u00e1fia de um genereco de pijamas pic.twitter.com/mn0UceW5Qh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YRDombi/status/1038438189864763393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LekkoMr"}
{"id": 1038436822618173442, "date": "2018-09-08", "time": "09:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1315504465, "username": "vlanes7", "tweet": "porra dps de mo temp\u00e3o dei pt vtnc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vlanes7/status/1038436822618173442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038436328956993536, "date": "2018-09-08", "time": "09:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1004432851, "username": "LarissaThaynar3", "tweet": "@Mharianna1 Que pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LarissaThaynar3/status/1038436328956993536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mharianna1"}
{"id": 1038435958532841472, "date": "2018-09-08", "time": "09:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 70125979, "username": "GercyleyBatista", "tweet": "#eleicoes2018 Se h\u00e1 um erro em andamento, este est\u00e1 sendo cometido pelo PT (ou Lula) - o imbr\u00f3glio de Lula manter-se \u201ccandidato\u201d achata a possibilidade, at\u00e9, do partido chegar ao 2\u00ba turno. Personalismo \u00e9 tremendamente perigoso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/GercyleyBatista/status/1038435958532841472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435691003293696, "date": "2018-09-08", "time": "09:35:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4235348493, "username": "luismendonca_", "tweet": "@italo_pt Exatamente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luismendonca_/status/1038435691003293696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "italo_pt"}
{"id": 1038435010863349760, "date": "2018-09-08", "time": "09:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 62862740, "username": "andregeo", "tweet": "@PastorMalafaia Voc\u00ea disse que ele era do PT..Agora mudou? Pastor o senhor est\u00e1 perdendo o rumo. Propagando mentira e \u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andregeo/status/1038435010863349760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038434667865825282, "date": "2018-09-08", "time": "09:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2539420864, "username": "Mika_Cristhina", "tweet": "@DjNathanDias Vou te dar uma 51, n da PT pq t\u00e1 mo\u00e7a, n\u00e3o bebe mais como antes", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mika_Cristhina/status/1038434667865825282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DjNathanDias"}
{"id": 1038434620050747392, "date": "2018-09-08", "time": "09:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 145507714, "username": "Raphaelbastos84", "tweet": "@lucasatila O movimento contra comunismo pr\u00e9 64 era mundial e em grande parte alavancado pelos americanos. Uma coisa \u00e9 uma coisa, outra coisa \u00e9 outra coisa. Estamos falando de governo PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raphaelbastos84/status/1038434620050747392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasatila"}
{"id": 1038434216147603456, "date": "2018-09-08", "time": "09:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 145507714, "username": "Raphaelbastos84", "tweet": "@lucasatila Primeiro que n\u00e3o sou eleitor do PT apenas me atento aos fatos. Esse malabarismo que vcs fazem pra fugir da realidade com base em meme de Facebook \u00e9 inexplic\u00e1vel. Houve muito desvio sim, mas tentativa de implantar comunismo n\u00e3o houve! Desvio houve inclusive no regime militar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raphaelbastos84/status/1038434216147603456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasatila"}
{"id": 1038433780032307201, "date": "2018-09-08", "time": "09:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 68519898, "username": "mcocus", "tweet": "@claudioedantas e da\u00ed se o Pt mandou advogado tem um monte defendendoo bandido do Lula eles est\u00e3o acostumados? e da\u00ed tem advogado at\u00e9 pra ditador como bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcocus/status/1038433780032307201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas"}
{"id": 1038433631960805376, "date": "2018-09-08", "time": "09:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 818222995407831041, "username": "giulia91353681", "tweet": "Foi t\u00e3o engra\u00e7ado a vit\u00f3ria dando pt ontem cara\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giulia91353681/status/1038433631960805376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433408450523136, "date": "2018-09-08", "time": "09:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "krl a zoe dublo outra pessoa no naruto pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1038433408450523136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038432906736295936, "date": "2018-09-08", "time": "09:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1028790126183366657, "username": "Simoneka1", "tweet": "Amem! Sua b\u00ean\u00e7\u00e3o de aniversario! Foi de 06/ 9 @Pontifex_pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Simoneka1/status/1038432906736295936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1038432753971290113, "date": "2018-09-08", "time": "09:23:56", "timezone": "CDT", "user_id": 82455333, "username": "agnoalves", "tweet": "@joanatreptow @reblec @jonseriously @desbocadaDeBar Quem matou a vereadora eu n\u00e3o sei. O que eu sei \u00e9 que quem tentou matar um cidad\u00e3o empurrando contra um caminh\u00e3o foi UM VEREADOR DO PT e agora quem tentou matar o Bolsonaro com uma faca foi UM MILITANTE DO PSOL E DO PT, gente da sua laia que s\u00e3o violentos e intolerantes.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agnoalves/status/1038432753971290113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "desbocadaDeBar,jonseriously,reblec,joanatreptow"}
{"id": 1038429965228888064, "date": "2018-09-08", "time": "09:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 131054936, "username": "jwvzeferro", "tweet": "O indiv\u00edduo s\u00f3 deveria ser considerado capaz depois que  desenvolver intelig\u00eancia suficiente para identificar as mentiras do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jwvzeferro/status/1038429965228888064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429963790233600, "date": "2018-09-08", "time": "09:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 814240028037709825, "username": "ferd_gm", "tweet": "mais um dia perfeito pra eu dar um PT com meus amigos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferd_gm/status/1038429963790233600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429891425984512, "date": "2018-09-08", "time": "09:12:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2545601217, "username": "juhrosendo_", "tweet": "\u201cmesmo voc\u00ea sendo \u201cpt\u201d a gente te ama\u201d KKKKKKKKKKKKKKK eu amo essa fam\u00edlia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juhrosendo_/status/1038429891425984512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429874602405888, "date": "2018-09-08", "time": "09:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "#AOVIVO - Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, faz caminhada em Parelheiros, S\u00e3o Paulo (SP). https://www.pscp.tv/w/bmPQTTE4MzA4MTN8MVlxSkRRQmxkYWt4VgP8X4GPnN8vs1-3RKv0aPpkEMgUng9wDVyezmwJ6yK9\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 40, "likes": 87, "location": "", "hashtags": "#AOVIVO", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038429874602405888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429295390142464, "date": "2018-09-08", "time": "09:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 82455333, "username": "agnoalves", "tweet": "@Estadao @BlogdoNoblat \u00c9 preciso esclarecer que somente a esquerda comete crimes pol\u00edticos. Um VEREADOR DO PT TENTOU MATAR um cidad\u00e3o empurrando contra um caminh\u00e3o e agora um militante do PSOL tentou matar o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agnoalves/status/1038429295390142464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,Estadao"}
{"id": 1038429289601847296, "date": "2018-09-08", "time": "09:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "#AOVIVO - Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, faz caminhada em Parelheiros, S\u00e3o Paulo (SP). https://www.pscp.tv/w/bmPPwjE4MzA4MTN8MVprS3pOcmxkcndLds8uHbUVAs0pVKgf9Gk6xXDxc8doqwYBtYgQRTRcs9MA\u00a0\u2026", "replies": 6, "retweets": 38, "likes": 80, "location": "", "hashtags": "#AOVIVO", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038429289601847296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428119437373442, "date": "2018-09-08", "time": "09:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4628792955, "username": "matheuss_felix", "tweet": "Rodrigo passou mal cbls kkkkkkkkkk deu foi pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheuss_felix/status/1038428119437373442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428106737025028, "date": "2018-09-08", "time": "09:05:28", "timezone": "CDT", "user_id": 36371796, "username": "_senhorwilson", "tweet": "Ok, todos j\u00e1 sabem que o PT (a mando de Lula) mandou esfaquear o Bozo. Agora vamos descobrir quem MATOU Marielle Franco?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_senhorwilson/status/1038428106737025028", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428083106312193, "date": "2018-09-08", "time": "09:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 705874458876186625, "username": "BravinMarcelo", "tweet": "@JovemPanNews @AnaMLopesFotos Tenho dito que o Canalha Andreazza (j\u00e1 bloqueado) vem usando t\u00e9cnica de neurolingu\u00edstica e hipnose ao repetir insistentemente que Haddad \u00e9 Lula e Lula \u00e9 Haddad. Sou m\u00e9dico e sei que isso \u00e9 uma t\u00e9cnica, uma semente plantada. Esse Cara enriqueceu com o PT e quer sua volta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BravinMarcelo/status/1038428083106312193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,JovemPanNews"}
{"id": 1038427351439343616, "date": "2018-09-08", "time": "09:02:28", "timezone": "CDT", "user_id": 399092326, "username": "Rangel_Lucia", "tweet": "@OvelhaVermelha7 @CCambara2 Isso, e seu partido morto tbm. Para isso n\u00e3o faltaria os desejosos que v\u00e3o do espectro da direita a esquerda. Muitos apostaram nisso, se apossar do despojo do PT se Lula n\u00e3o tivesse  a vis\u00e3o de que isso aconteceria caso tivesse se refugiado em outro pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rangel_Lucia/status/1038427351439343616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CCambara2,OvelhaVermelha7"}
{"id": 1038426737917472769, "date": "2018-09-08", "time": "09:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 75031882, "username": "PTnaCamara", "tweet": "Exatamente dois anos ap\u00f3s golpe contra Dilma, TSE cria regra de exce\u00e7\u00e3o contra Lula, denunciam parlamentares #AsMaisLidasDaSemana https://ptnacamara.org.br/portal/2018/09/01/exatamente-dois-anos-apos-golpe-contra-dilma-tse-cria-regra-de-excecao-contra-lula-denunciam-parlamentares/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/0cA8g5xyK5", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#AsMaisLidasDaSemana", "link": "https://twitter.com/PTnaCamara/status/1038426737917472769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426633739423745, "date": "2018-09-08", "time": "08:59:37", "timezone": "CDT", "user_id": 554651193, "username": "natanyferreira3", "tweet": "gente que role foi aquele ontem? KKKKKKKKKKKKK PABLO DEU PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natanyferreira3/status/1038426633739423745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426562373267456, "date": "2018-09-08", "time": "08:59:20", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "no final so queria um miojao 4quejos :c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1038426562373267456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426095761141761, "date": "2018-09-08", "time": "08:57:28", "timezone": "CDT", "user_id": 21937597, "username": "welkercosta", "tweet": "N\u00e3o consigo parar. Watching Hunter x Hunter 56 on Crunchyroll!  http://www.crunchyroll.com/media-611499\u00a0  http://www.crunchyroll.com/hunter-x-hunter/episode-56-beloved-x-and-x-beleaguered-611499\u00a0\u2026 #crunchyroll via @Crunchyroll_PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#crunchyroll", "link": "https://twitter.com/welkercosta/status/1038426095761141761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Crunchyroll_PT"}
{"id": 1038426055235850240, "date": "2018-09-08", "time": "08:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3304782340, "username": "jvitorcsampaio", "tweet": "O Igor ficou louco ontem kkkkkkkkkkk deu pt dormiu, acordou e voltou a beber de novo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvitorcsampaio/status/1038426055235850240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425724107948032, "date": "2018-09-08", "time": "08:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 87677475, "username": "PTnoSenado", "tweet": "@lindberghfarias \u00c9 AUTOR DE UMA S\u00c9RIE DE PROJETOS QUE REDUZEM MORDOMIASO Legislativo Federal,assim c/ outras institui\u00e7\u00f5es,precisa ter sua estrutura alterada p/ barrar privil\u00e9gios q s\u00e3o \u201cum esc\u00e1rnio\u201d diante da situa\u00e7\u00e3o vivida pela maioria dxs brasileirxs.  http://bit.ly/2N2lZqQ\u00a0 pic.twitter.com/9LxwvmEY36", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PTnoSenado/status/1038425724107948032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lindberghfarias"}
{"id": 1038424196995600385, "date": "2018-09-08", "time": "08:49:56", "timezone": "CDT", "user_id": 145507714, "username": "Raphaelbastos84", "tweet": "@lucasatila @ronniesousa @yoshiantoniol Animal, esse projeto nunca foi submetido a vota\u00e7\u00e3o, como vc pode afirmar que o PT \u00e9 favor\u00e1vel? Animal, eu trabalho no congresso, conhe\u00e7o o andamento de grande parte desses projetos. Burro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raphaelbastos84/status/1038424196995600385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yoshiantoniol,ronniesousa,lucasatila"}
{"id": 1038423513340764160, "date": "2018-09-08", "time": "08:47:13", "timezone": "CDT", "user_id": 38739772, "username": "Zhungarian", "tweet": "@JornalOGlobo @LenaBrito7 @VascoArthur Esses coxinhas aprenderam (que nem cachorro amestrado) que ser de esquerda \u00e9 ser comunista.Aprenderam (que nem um hamster) que o PT \u00e9 comunista.Recitam (que nem papagaio) que BozoNazi \u00e9 o mito deles, e por a\u00ed vai.Nunca estudaram hist\u00f3ria.E nem querem que os outros estudem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zhungarian/status/1038423513340764160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VascoArthur,LenaBrito7,JornalOGlobo"}
{"id": 1038422994744496128, "date": "2018-09-08", "time": "08:45:09", "timezone": "CDT", "user_id": 145507714, "username": "Raphaelbastos84", "tweet": "@lucasatila @ronniesousa @yoshiantoniol Animal eu me referi as demais, as quais vc afirma terem sido financiadas pelo PT. Burro pra caralho!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raphaelbastos84/status/1038422994744496128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yoshiantoniol,ronniesousa,lucasatila"}
{"id": 1038422670667403266, "date": "2018-09-08", "time": "08:43:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1239420392, "username": "yoshiantoniol", "tweet": "@lucasatila @ronniesousa @Raphaelbastos84 O PT vendeu concess\u00f5es de usinas hidrel\u00e9tricas e fontes de min\u00e9rios pra China, logo o PT que se diz contra as privatiza\u00e7\u00f5es e venda para estrangeiros, mas n\u00e3o \u00e9 servente \u00e0 china n\u00e3o, pode confiar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoshiantoniol/status/1038422670667403266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Raphaelbastos84,ronniesousa,lucasatila"}
{"id": 1038421246466301953, "date": "2018-09-08", "time": "08:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "O Partido dos Trabalhadores respeita e valoriza a cultura, e o passado comprova isso. Vamos trazer aquele Brasil de volta. #OBrasilFelizDeNovoSaiba mais:  http://bit.ly/2oDFCaQ\u00a0 pic.twitter.com/PKoQrXE04n", "replies": 2, "retweets": 16, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovoSaiba", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038421246466301953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038421023929126912, "date": "2018-09-08", "time": "08:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "minha m\u00e3e deu dinheiro pra eu me manter hj achando q vou comprar uma parada de comer saud\u00e1vel etc nem sabe ela q vou voltar com uns 5 saco de doritos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1038421023929126912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420968539148294, "date": "2018-09-08", "time": "08:37:06", "timezone": "CDT", "user_id": 337882284, "username": "Lari_iLarie", "tweet": "N\u00e3o da pra entender as pessoas q est\u00e3o do mesmo lado q a gente (contra Bolsonaro) querendo fazer justi\u00e7a por Lula, PT e o escambau. PT ta no fundo do po\u00e7o querendo salvar o pr\u00f3prio rabo apenas, votar no Haddad \u00e9 jogar o voto no lixo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lari_iLarie/status/1038420968539148294", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420928022110208, "date": "2018-09-08", "time": "08:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1239420392, "username": "yoshiantoniol", "tweet": "@lucasatila @ronniesousa @Raphaelbastos84 Vc \u00e9 analfabeto funcional? N\u00e3o viu que eu falei sobre isso mesmo? Existiam at\u00e9 partidos de centro-direita que apoiavam ele, mas existiam bancadas que n\u00e3o estavam com o PT em tudo, bancada evang\u00e9lica e bancada da bala eram alguns exemplos. N\u00e3o venha me falar o que \u00e9 comunismo", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoshiantoniol/status/1038420928022110208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Raphaelbastos84,ronniesousa,lucasatila"}
{"id": 1038419313856794626, "date": "2018-09-08", "time": "08:30:31", "timezone": "CDT", "user_id": 37184776, "username": "antmarobel", "tweet": "@cartacapital A\u00ed elegem um governador do PT e bolsonaro. Se bolsonaro ganha o governador n\u00e3o consegue governar, \u00e9 sufocado pelo Governo Federal e a\u00ed, a culpa \u00e9 do governador. Desse modelo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antmarobel/status/1038419313856794626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cartacapital"}
{"id": 1038419061762338822, "date": "2018-09-08", "time": "08:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 725089316100313088, "username": "ana_ferreeiira", "tweet": "bom dia s\u00f3 pra quem curou o pt bebendo mais...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ana_ferreeiira/status/1038419061762338822", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038418748674371590, "date": "2018-09-08", "time": "08:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2331858232, "username": "lukaz_brito15", "tweet": "uma hora dessas s\u00e1bado que vem to estirado no ch\u00e3o do avi\u00e3o dando PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukaz_brito15/status/1038418748674371590", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417347864928257, "date": "2018-09-08", "time": "08:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 347350753, "username": "Tudonoseu", "tweet": "@JornalOGlobo PT muito quieto por que ser\u00e1?  pic.twitter.com/x9XEt6kb5X", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tudonoseu/status/1038417347864928257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038416425994670080, "date": "2018-09-08", "time": "08:19:03", "timezone": "CDT", "user_id": 898548987019636736, "username": "victorserpab", "tweet": "@WellFw @RenovaMidia Mais engra\u00e7ado que pode ter na blusa lula livre , mais n\u00e3o pode ter mensagem de apoio ao bolsorano na camiseta  , parab\u00e9ns PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorserpab/status/1038416425994670080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,WellFw"}
{"id": 1038415759477600257, "date": "2018-09-08", "time": "08:16:24", "timezone": "CDT", "user_id": 63600341, "username": "tonyganso", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/j0HFXMcvz4g?aDUB13\u00a0\u2026 - BOLSONARO ACEITA ACORDO COM PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonyganso/status/1038415759477600257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038415378962108416, "date": "2018-09-08", "time": "08:14:53", "timezone": "CDT", "user_id": 399092326, "username": "Rangel_Lucia", "tweet": "@tijolaco @sorayabborges \u00c9 isso mesmo tem pessoas dentro do PT que est\u00e3o tentando sabotar o Haddad, inclusive s\u00e3o essas pessoas q alimentam a turma do DE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rangel_Lucia/status/1038415378962108416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sorayabborges,tijolaco"}
{"id": 1038415164830375937, "date": "2018-09-08", "time": "08:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 75676643, "username": "suppertroy", "tweet": "Medico Cubano fala a verdade sobre o PT.  https://www.facebook.com/suppertroy/videos/2222210917820449/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suppertroy/status/1038415164830375937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038414906603831297, "date": "2018-09-08", "time": "08:13:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3408956195, "username": "julliateless", "tweet": "O rol\u00ea ontem foi t\u00e3o massa que at\u00e9 meu pt foi dboa \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julliateless/status/1038414906603831297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412773422780416, "date": "2018-09-08", "time": "08:04:32", "timezone": "CDT", "user_id": 95532665, "username": "mtsferreira", "tweet": "@DaniloGentili @JoselitoMuller3 Cria do PT, fac\u00e7\u00e3o da orcrim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtsferreira/status/1038412773422780416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3,DaniloGentili"}
{"id": 1038411787614543874, "date": "2018-09-08", "time": "08:00:37", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "O Partido dos Trabalhadores respeita e valoriza a cultura, e o passado comprova isso. Vamos trazer aquele Brasil de volta. #OBrasilFelizDeNovoSaiba mais:  http://bit.ly/2oDFCaQ\u00a0  pic.twitter.com/wAmyExpeOr", "replies": 6, "retweets": 44, "likes": 100, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovoSaiba", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038411787614543874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411632504958977, "date": "2018-09-08", "time": "08:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 75031882, "username": "PTnaCamara", "tweet": "Inc\u00eandio em museu traduz descaso de Temer com ci\u00eancia, cultura e educa\u00e7\u00e3o, afirmam 8 petistas #AsMaisLidasDaSemana https://ptnacamara.org.br/portal/2018/09/03/incendio-de-museu-traduz-descaso-de-temer-com-ciencia-cultura-e-educacao-afirmam-petistas/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/XU8jHXIZAK", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#AsMaisLidasDaSemana", "link": "https://twitter.com/PTnaCamara/status/1038411632504958977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411490846560256, "date": "2018-09-08", "time": "07:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 57510917, "username": "miloco104", "tweet": "@roxmo Excelente mat\u00e9ria lembrou a imparcial Folha de outrora e n\u00e3o essa porcaria de hoje que t\u00e1 jogando no lixo quase um s\u00e9culo de hist\u00f3ria com a defesa escancarada de Lula e o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miloco104/status/1038411490846560256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1038410654674247680, "date": "2018-09-08", "time": "07:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 283616010, "username": "mattarfilho", "tweet": "@jairbolsonaro Seus eleitores torcem para sua r\u00e1pida recupera\u00e7\u00e3o e que seja investigado a fundo esse atentado pois,com toda certeza,tem envolvimento do PT...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattarfilho/status/1038410654674247680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038410104306053120, "date": "2018-09-08", "time": "07:53:56", "timezone": "CDT", "user_id": 222234922, "username": "EvaristoMSNeto", "tweet": "Puxadinho do PT do Lula.  https://twitter.com/joselitomuller3/status/1038381351148367874\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvaristoMSNeto/status/1038410104306053120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409988652380162, "date": "2018-09-08", "time": "07:53:28", "timezone": "CDT", "user_id": 283616010, "username": "mattarfilho", "tweet": "@Francischini_ Est\u00e1 mais do que claro que o PT tem envolvimento...basta olhar a morte do Celso Daniel e outros...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattarfilho/status/1038409988652380162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1038407784885362689, "date": "2018-09-08", "time": "07:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 41862821, "username": "3vair", "tweet": "O que me faz pensar. E se fosse um atentado ao candidado do PSOL ou do PT? Qual a abordagem dessas pessoas? Viol\u00eancia \u00e9 sempre condenada e n\u00e3o pode fazer jamais parte do debate democr\u00e1tico.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3vair/status/1038407784885362689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407321804853250, "date": "2018-09-08", "time": "07:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 283616010, "username": "mattarfilho", "tweet": "@Bopressor20 Lixos de advogados...o PT deve ser investigado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattarfilho/status/1038407321804853250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20"}
{"id": 1038407054657048578, "date": "2018-09-08", "time": "07:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 58906101, "username": "rooo_sane", "tweet": "Francamente, ta dif\u00edcil conviver com a humanidade. O cara aqui no trabalho dizendo q viu na Globo News que o esfakeador do Bolsonaro tem quatro advogados: dois do PT e dois do PSol. S\u00e9rio, gente, d\u00e1 vontade de ir embora do pa\u00eds pq n\u00e3o d\u00e1 mais pra conviver com o brasileiro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rooo_sane/status/1038407054657048578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406740692357127, "date": "2018-09-08", "time": "07:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 874341639795478528, "username": "nayaraccpinto", "tweet": "@BlogdoNoblat @palominhacoment @harterforever10 EU DISCORDO,QUEM CAUSA GUERRA \u00c9 O PT E ESSE MST, MAIS RESPEITO SUA OPINI\u00c3O", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nayaraccpinto/status/1038406740692357127", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "harterforever10,palominhacoment,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038401983139524609, "date": "2018-09-08", "time": "07:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 380968412, "username": "Nuno_Gonzaga", "tweet": "@folha @leonenseffc @Leandrolemartt @Guiibispo_ Vcs tem raz\u00e3o, apesar de algumas not\u00edcias a\u00ed serem falsas.O Brasil n\u00e3o deve ter esse discurso de \u00f3dio. A Gleisi fala essas merdas, o Alckmin disse que o PT colhe o que planta. \u00c9 um discurso canalha.Mas n\u00e3o negue o discurso de \u00f3dio que o Bolsonaro propaga, e sempre propagou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nuno_Gonzaga/status/1038401983139524609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Guiibispo_,Leandrolemartt,leonenseffc,folha"}
{"id": 1038401607992524801, "date": "2018-09-08", "time": "07:20:10", "timezone": "CDT", "user_id": 464301017, "username": "lucaspettinee", "tweet": "Deputada petista defende \u201cderramamento de sangue\u201d e \u00e9 aplaudida em p\u00e9 em evento do PT  https://republicadecuritiba.net/2018/09/08/deputada-petista-defende-derramamento-de-sangue-e-e-aplaudida-em-pe-em-evento-do-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaspettinee/status/1038401607992524801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038401498420584448, "date": "2018-09-08", "time": "07:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 969966346845945863, "username": "Josu67539578", "tweet": "@Pontifex_pt Am\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josu67539578/status/1038401498420584448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1038401002343473152, "date": "2018-09-08", "time": "07:17:46", "timezone": "CDT", "user_id": 344398505, "username": "silsousa1", "tweet": "@BlogdoNoblat Mentira! \u00c9 um esquerdopata assim como voc\u00ea, que tenta desvirtuar a verdade, usando de mentiras, voc\u00ea \u00e9 a pior esp\u00e9cie de jornalista, daqueles que jamais ser\u00e3o isentos, pois tem o rabo preso com o PT at\u00e9 o talo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silsousa1/status/1038401002343473152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038400801637642241, "date": "2018-09-08", "time": "07:16:58", "timezone": "CDT", "user_id": 22216860, "username": "fera2k", "tweet": "@BlogDoPim Pra mim, uma pessoa moderada tem outro sentido. Esse assassino \u00e9 da estrema esquerda radical (=PSOL e PT).Esquerda moderada \u00e9 PSDB ou PSB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fera2k/status/1038400801637642241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1038400152170577920, "date": "2018-09-08", "time": "07:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 107267969, "username": "maedeseis", "tweet": "@LaerteMPJr @LuizSilva5000 Kkkkk psol e pt mesma coisa?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maedeseis/status/1038400152170577920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizSilva5000,LaerteMPJr"}
{"id": 1038399863589879808, "date": "2018-09-08", "time": "07:13:14", "timezone": "CDT", "user_id": 624208625, "username": "trpsk8", "tweet": "@EstherNBarreto compra um bolo e uma vela pra comemorar o 11\u00b0 Pt do @escobarmorais , pra mim \u00e9 um recorde .", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trpsk8/status/1038399863589879808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstherNBarreto,escobarmorais"}
{"id": 1038398766817202177, "date": "2018-09-08", "time": "07:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 623002788, "username": "LagoNetto", "tweet": "@ThiagoFavaSEP @Moraescarmen Esses 22% de ac\u00e9falos, n\u00e3o v\u00e3o a lugar nenhum!! Desejo uma boa recupera\u00e7\u00e3o ao Coiso, pra ver de p\u00e9 a quinta vit\u00f3ria do PT!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LagoNetto/status/1038398766817202177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Moraescarmen,ThiagoFavaSEP"}
{"id": 1038397474631770112, "date": "2018-09-08", "time": "07:03:45", "timezone": "CDT", "user_id": 132850763, "username": "reismelo1", "tweet": "@Pontifex_pt Am\u00e9m!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reismelo1/status/1038397474631770112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1038397254225158144, "date": "2018-09-08", "time": "07:02:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4161910035, "username": "TioJapa_Games", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/SCPAekFU8TM?aMortal\u00a0\u2026 Kombat X Dublado PT BR HD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TioJapa_Games/status/1038397254225158144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038396534973288449, "date": "2018-09-08", "time": "07:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 75031882, "username": "PTnaCamara", "tweet": "Subs\u00eddio para diesel \u00e9 paliativo para esconder pol\u00edtica de pre\u00e7o nefasta de Temer, denunciam petistas #AsMaisLidasDaSemana https://ptnacamara.org.br/portal/2018/09/04/subsidio-para-diesel-e-paliativo-para-esconder-politica-de-preco-nefasta-de-temer-denunciam-petistas/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/pvBO3aAxph", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#AsMaisLidasDaSemana", "link": "https://twitter.com/PTnaCamara/status/1038396534973288449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038395948945293313, "date": "2018-09-08", "time": "06:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 182423376, "username": "samorzinha", "tweet": "@eduguim Bo\u00e7alnaro \u00e9 parte deste Governo foi lan\u00e7ado aos le\u00f5es para separa o povo q n\u00e3o \u00e9 militante do PT e agora tomou gosto pela coisa e n\u00e3o quer largar o osso, vai ser briga de cachorro grande", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samorzinha/status/1038395948945293313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduguim"}
{"id": 1038395481741774849, "date": "2018-09-08", "time": "06:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 874341639795478528, "username": "nayaraccpinto", "tweet": "@BlogdoNoblat @palominhacoment @harterforever10 Eu discordo, ele quer acabar com essa viol\u00eancia que o pt ajudou nesses 14 anos de governo,  n\u00e3o podemos esquecer que lula, dilma e cia, eram terroristas , at\u00e9 banco assaltaram, tb MATARAM PESSOAS , MAS RESPEITO SUA OPINI\u00c3O", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nayaraccpinto/status/1038395481741774849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "harterforever10,palominhacoment,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038393680086921217, "date": "2018-09-08", "time": "06:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 187015559, "username": "igors93", "tweet": "@anacronices @ellenbeltrao Hahaha, podiam ter feito a cirurgia com umas camisa da cut, do PT ou do Lula pra pousarem pra uma foto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igors93/status/1038393680086921217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ellenbeltrao,anacronices"}
{"id": 1038393614269919232, "date": "2018-09-08", "time": "06:48:24", "timezone": "CDT", "user_id": 172037012, "username": "PT9BM", "tweet": "Partiu que c\u00eais fala n\u00e9!!!!! em Goi\u00e2nia, Brazil  https://www.instagram.com/p/BndsmImH-nb/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=azz9tr1n3fep\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PT9BM/status/1038393614269919232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038393113079898112, "date": "2018-09-08", "time": "06:46:25", "timezone": "CDT", "user_id": 57510917, "username": "miloco104", "tweet": "@andreazzaeditor Olha viajo muito a trabalho e ultimamente busco sondar com pessoas dos mais variados n\u00edveis sociais sobre o voto e mais de 60% dizem sem pensar que votam em Bolsonaro, outros n\u00e3o descartam, raz\u00e3o maior que t\u00e3o cansados de corrup\u00e7\u00e3o e o veem Bolso,44% de rejei\u00e7\u00e3o nem na sede do PT", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miloco104/status/1038393113079898112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1038392391428976640, "date": "2018-09-08", "time": "06:43:33", "timezone": "CDT", "user_id": 73202044, "username": "roliveirabr", "tweet": "@UOL E o partido de @marciofrancagov apoia Lula aqui em Pernambuco abertamente, inclusive na TV. Vem @jdoriajr e diz que \u00e9 contra o PT. Cinismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roliveirabr/status/1038392391428976640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL,marciofrancagov,jdoriajr"}
{"id": 1038388435327823873, "date": "2018-09-08", "time": "06:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1000031888134819840, "username": "JhessycaBorgez", "tweet": "A \u00fanica regra de hoje \u00e9 ZERO PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhessycaBorgez/status/1038388435327823873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038385271413329922, "date": "2018-09-08", "time": "06:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 755926817266106368, "username": "VaniaLobinha", "tweet": "Sou LULA at\u00e9 a morte, podem ceifar meu corpo, mas minha mente nunca ser\u00e1 de voc\u00eas...SOU LULA E PT SAUDA\u00c7\u00d5ES...N\u00e3o adianta proibir, nunca ser\u00e3o como o NOSSO LULA...bando de infelizes...EU SOU LULA... ele s\u00f3 mostrou dignidade, coisa que voc\u00eas n\u00e3o tem @STF_oficial e ju\u00edzes de quinta https://twitter.com/malupedroso/status/1038377549989117952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VaniaLobinha/status/1038385271413329922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038384429956308992, "date": "2018-09-08", "time": "06:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 15206919, "username": "lufrena", "tweet": "60 mil mortes por ano e 50 mil (s\u00f3?) estupros, de crian\u00e7as inclusive nos 13 anos de PT, mas o \u00f3dio vem de Bolsonaro!  pic.twitter.com/jCbDS1qjuc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lufrena/status/1038384429956308992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038384038367510528, "date": "2018-09-08", "time": "06:10:21", "timezone": "CDT", "user_id": 121848901, "username": "PRLINVINSTON", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zkyFGzTA0LU?a#CRIST\u00a0\u2026\u00c3O POL\u00cdTICA - LABIRINTO DO INIMIGO - Pt 5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CRIST", "link": "https://twitter.com/PRLINVINSTON/status/1038384038367510528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038383820368560128, "date": "2018-09-08", "time": "06:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 121848901, "username": "PRLINVINSTON", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/NmK6i6xKYmY?a#CRIST\u00a0\u2026\u00c3O POL\u00cdTICA - LABIRINTO DO INIMIGO - Pt 3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CRIST", "link": "https://twitter.com/PRLINVINSTON/status/1038383820368560128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038383201977155584, "date": "2018-09-08", "time": "06:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 121848901, "username": "PRLINVINSTON", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Oh7yO2YrUKo?a#CRIST\u00a0\u2026\u00c3O POL\u00cdTICA - LABIRINTO DO INIMIGO - Pt 1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CRIST", "link": "https://twitter.com/PRLINVINSTON/status/1038383201977155584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038382690980966400, "date": "2018-09-08", "time": "06:05:00", "timezone": "CDT", "user_id": 87677475, "username": "PTnoSenado", "tweet": "Ao estimular o \u00f3dio contra Lula, o PT e toda a esquerda, abriram a caixa de Pandora do fascismo tupiniquim. A centro-direita, em especial o PSDB, se transformou em for\u00e7a nanica, incapaz de seduzir a classe m\u00e9dia que flerta abertamente com Bolsonaro e suas propostas insanas.", "replies": 5, "retweets": 26, "likes": 65, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PTnoSenado/status/1038382690980966400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038379573711388672, "date": "2018-09-08", "time": "05:52:37", "timezone": "CDT", "user_id": 916091053278679042, "username": "WilliamsJosemir", "tweet": "BRASIL T\u00caM JEITO: Mandar LULA para pres\u00eddio, prender JOS\u00c9 DIRCEU  FHC, TEMER e toda c\u00fapula dos partidos PT, PSDB e MDB, trocar todos ministros do STF e prender Gilmar Mendes, Dias Toffoli e Lewandowski, trocar o comando PGR e prender tr\u00eas comandantes da for\u00e7a Armadas por OMISS\u00c3O.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilliamsJosemir/status/1038379573711388672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038378782846058496, "date": "2018-09-08", "time": "05:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "Silas Malafaia dissemina fake news ligando atentado a Bolsonaro ao PT  https://www.otempo.com.br/cm/2.1174/elei\u00e7\u00f5es-2018/silas-malafaia-dissemina-fake-news-ligando-atentado-a-bolsonaro-ao-pt-1.2027925\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1038378782846058496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038375977028648960, "date": "2018-09-08", "time": "05:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 720808012227723264, "username": "pedrosenab", "tweet": "@SaraLaurian E pior: o Lula Preso est\u00e1 comandando o PT da pris\u00e3o e o UOl acha normal!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosenab/status/1038375977028648960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaraLaurian"}
{"id": 1038373384516763648, "date": "2018-09-08", "time": "05:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1016814396356603905, "username": "FrancinaldoCoe3", "tweet": "@deltanmd Promotor do Power Point. Usa o nome de Deus em v\u00e3o. Tem lado. S\u00f3 sabe difamar o PT e seus dirigentes e n\u00e3o olha seu pr\u00f3prio umbigo. Deus castiga os hip\u00f3critas! Cuidado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrancinaldoCoe3/status/1038373384516763648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1038373253277011968, "date": "2018-09-08", "time": "05:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 377495933, "username": "Carolferreiralh", "tweet": "@_srlala Eu num dei pt, s\u00f3 fiquei ruim \ud83d\ude44", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carolferreiralh/status/1038373253277011968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_srlala"}
{"id": 1038372547438542848, "date": "2018-09-08", "time": "05:24:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1016814396356603905, "username": "FrancinaldoCoe3", "tweet": "@deltanmd Sabe o que mais me enoja em evang\u00e9licos hip\u00f3critas como o senhor Promotor do Power point? \u00c9 que quando o Senhor quer mentir usando seus falsos paradigmas para acusar algu\u00e9m do PT faz at\u00e9 jejum. Quando a dona Marisa morreu, nenhuma palavra. Deus castiga os hip\u00f3critas. Cuidado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrancinaldoCoe3/status/1038372547438542848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1038367188317560832, "date": "2018-09-08", "time": "05:03:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1628935094, "username": "IzidoroJPCastro", "tweet": "@Myst_Mi @BlogdoNoblat @jloreto @chvieira64 Os sic\u00e1rios do PT se d\u00e3o bem. Dizem que a deputada Maria do Ros\u00e1rio (PT-RS), enviou seus advogados para defender o criminoso confesso.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IzidoroJPCastro/status/1038367188317560832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chvieira64,jloreto,BlogdoNoblat,Myst_Mi"}
{"id": 1038366175913230336, "date": "2018-09-08", "time": "04:59:22", "timezone": "CDT", "user_id": 747848018, "username": "celireginas", "tweet": "@g1politica Democracia do PT \u00e9 assim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celireginas/status/1038366175913230336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
{"id": 1038363107012358144, "date": "2018-09-08", "time": "04:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 210610437, "username": "anamariabsb", "tweet": "@PortoSV8 @Tatibertini Tudo certo, Tati, e espero que sua m\u00e3e esteja melhor. Perdoo voc\u00ea ter me \"ofendido\" dizendo que meu candidato seria o \"mito\". \ud83d\ude01 S\u00f3 para constar, semore fui eleitora do PT, mas alguns dos fatos recentes me fizeram buscar novos ares. Fique bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamariabsb/status/1038363107012358144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tatibertini,PortoSV8"}
{"id": 1038360941891604481, "date": "2018-09-08", "time": "04:38:35", "timezone": "CDT", "user_id": 68718173, "username": "afonsocarioca", "tweet": "Petistas Progressistas votem em Deputados Federais e Senadores do PT, mas para Presidente votem Ciro Gomes 12!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afonsocarioca/status/1038360941891604481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038358973802598401, "date": "2018-09-08", "time": "04:30:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3333759539, "username": "Lua_v7", "tweet": "Gente mas meu pt ontem foi feio tu ta \u00e9 louco", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lua_v7/status/1038358973802598401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038358683506356224, "date": "2018-09-08", "time": "04:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 885310712733630465, "username": "alvesll_", "tweet": "2\u00b0 pt que a Bruna ta comigo kkkkkkkkkkkk vsf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvesll_/status/1038358683506356224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038357935703949312, "date": "2018-09-08", "time": "04:26:38", "timezone": "CDT", "user_id": 109025123, "username": "WanderleyJFJr", "tweet": "Qd vejo a atitude de vermes, ratos, como Malafaia, Malta e outros pastores, eu tenho vergonha de ser humano....Os ratos tentam incriminar Pt, usam imagens montadas p dizer que o louco fan\u00e1tico que esfaqueou bolsonaro era um militante....", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WanderleyJFJr/status/1038357935703949312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038356850507431941, "date": "2018-09-08", "time": "04:22:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3347747457, "username": "MgkMariana", "tweet": "\u00c9 por isto que os bandidos fazem o que quer neste pa\u00eds.pq tem pessoas que s\u00e3o como vermes na sociedade.S\u00e3o comunistas. Tem lavagem cerebral pelo PT. Pobres miser\u00e1veis . Vermes. Mil vezes Vermes! #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MgkMariana/status/1038356850507431941", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038343810105925634, "date": "2018-09-08", "time": "03:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 53023974, "username": "ubaldobarem", "tweet": "@oFernandoRocket a simples diferen\u00e7a \u00e9 que ele n\u00e3o provoca o c\u00e2ncer nem um enfarte. diferente da milit\u00e2ncia terrorista comunista liderada pelo PT, esta seita que tentar justificar o atentado e estimular a continua\u00e7\u00e3o da m\u00e9todo de eliminar advers\u00e1rios.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ubaldobarem/status/1038343810105925634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oFernandoRocket"}
{"id": 1038343734952247296, "date": "2018-09-08", "time": "03:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 736759336488173569, "username": "OmnipotensGamer", "tweet": "@punkproletarian Isn\u2019t that what you\u2019re doing here? PT was anti-war, anti-militarism, but I\u2019m not sure there\u2019s enough evidence to place him squarely in the right or the left. Maybe he would have been a Kaepernick fan, maybe not, there\u2019s no way to speak for him", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OmnipotensGamer/status/1038343734952247296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "punkproletarian"}
{"id": 1038339294887378944, "date": "2018-09-08", "time": "03:12:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3297251427, "username": "silvagio_", "tweet": "Cuidei da Liliane dando um pt horrivi de fei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvagio_/status/1038339294887378944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038338611442331648, "date": "2018-09-08", "time": "03:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3031118820, "username": "bielferr9", "tweet": "Carai dei Pt kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bielferr9/status/1038338611442331648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038338512813285380, "date": "2018-09-08", "time": "03:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 210944250, "username": "maimmmmmmmmmmmm", "tweet": "\u201cEu n\u00e3o acho, eu tenho certeza: o autor do atentado \u00e9 do PT\u201d, afirmou Mour\u00e3o ao rep\u00f3rter Eduardo Barretto.  https://republicadecuritiba.net/2018/09/06/eu-nao-acho-eu-tenho-certeza-o-autor-do-atentado-e-do-pt-afirmou-mourao-ao-reporter-eduardo-barretto/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maimmmmmmmmmmmm/status/1038338512813285380", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038338346718818310, "date": "2018-09-08", "time": "03:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 53023974, "username": "ubaldobarem", "tweet": "e mais... Essa demoniza\u00e7\u00e3o constante do candidato Bolsonaro contribui com a cria\u00e7\u00e3o do ambiente em que  julgam leg\u00edtimo assassin\u00e1-lo. isso \u00e9 democracia para o PT e seu pol\u00edticos. Provid\u00eancias! @cercouto_luiz @ReginaSousa_01 @JusticaGovBR @policiafederal @SenadoFederal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ubaldobarem/status/1038338346718818310", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cercouto_luiz,ReginaSousa_01,JusticaGovBR,policiafederal,SenadoFederal"}
{"id": 1038334249785585665, "date": "2018-09-08", "time": "02:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 53023974, "username": "ubaldobarem", "tweet": "O PT est\u00e1 estimulando mais ataques da milit\u00e2ncia terrorista tentando colocar a responsabilidade do fato na v\u00edtima. tornando leg\u00edtimo matar advers\u00e1rios dentro do processo democr\u00e1tico. Provid\u00eancias! @cercouto_luiz @ReginaSousa_01 @JusticaGovBR @policiafederal @SenadoFederal https://twitter.com/ubaldobarem/status/1038332063236206592\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ubaldobarem/status/1038334249785585665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cercouto_luiz,ReginaSousa_01,JusticaGovBR,policiafederal,SenadoFederal"}
{"id": 1038332659540213760, "date": "2018-09-08", "time": "02:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 902672557, "username": "delmymglz", "tweet": "@onedirection @AlberlyYaloha @kimlelel quiero un 1d day pt.2 es lo \u00fanico que pido, no nuevo \u00e1lbum, no tour, solo otras 7 horas de ellos haciendo idioteces juntos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delmymglz/status/1038332659540213760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kimlelel,AlberlyYaloha,onedirection"}
{"id": 1038328113493692416, "date": "2018-09-08", "time": "02:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 919054895503822849, "username": "VitorNeot", "tweet": "@silvioluiz @_sa_rodrigues @laranja1997 @JhonnyGoldner Estes j\u00e1 est\u00e3o dando retorno para a sociedade, um p\u00e9ssimo retorno diga se de passagem, esses jovens est\u00e3o com a mente destru\u00edda com tanta baboseira implantada pelo sistema destrutivo do PT .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorNeot/status/1038328113493692416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JhonnyGoldner,laranja1997,_sa_rodrigues,silvioluiz"}
{"id": 1038323946691747840, "date": "2018-09-08", "time": "02:11:34", "timezone": "CDT", "user_id": 380968412, "username": "Nuno_Gonzaga", "tweet": "@folha @JustceruB O bixo era pr\u00f3 Daciolo. Agia, dizendo ele, em nome de Deus.Do mesmo jeito que n\u00e3o foi a \"esquerda\" quem agrediu Bolso. Tb n\u00e3o foi a \"direita\" quem atirou na caravana do pt.S\u00e3o dois tipos de doentes extremistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nuno_Gonzaga/status/1038323946691747840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JustceruB,folha"}
{"id": 1038323441181569024, "date": "2018-09-08", "time": "02:09:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1000498959809482754, "username": "EJBA8", "tweet": "@RevistaISTOE @Tatiane11994601 Menos, bem menos Essa conversa de botequim j\u00e1 cansou e irritou os brasileiros.S\u00f3 o PT suporta os petis de lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EJBA8/status/1038323441181569024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tatiane11994601,RevistaISTOE"}
{"id": 1038319811875549184, "date": "2018-09-08", "time": "01:55:08", "timezone": "CDT", "user_id": 700134430992633857, "username": "ppires17", "tweet": "T\u00e1 dormindo que nem um anjinho nem parece que deu pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ppires17/status/1038319811875549184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038312088475770880, "date": "2018-09-08", "time": "01:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1027583419713249284, "username": "Rodrigo31711171", "tweet": "@MarceloTas @VernicaRomano4 @CamilaLiah @Trindadecharles @lelo_duarte93 V\u00e1rias pessoas armadas at\u00e9 os dentes ali \u00fanica e exclusivamente para guardar a seguran\u00e7a do candidato e deu no que deu.Est\u00e1 provado portanto que arma n\u00e3o \u00e9 garantia de seguran\u00e7a.Essa polariza\u00e7\u00e3o PT e Bolsonaro \u00e9 um desservi\u00e7o ao Brasil, felizmente existem outras op\u00e7\u00f5es.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo31711171/status/1038312088475770880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lelo_duarte93,Trindadecharles,CamilaLiah,VernicaRomano4,MarceloTas"}
{"id": 1038310467909951488, "date": "2018-09-08", "time": "01:18:01", "timezone": "CDT", "user_id": 189774454, "username": "tropicalonline", "tweet": "Me desculpem FFAA mas a putaria e palha\u00e7ada do pt e seus comparsas passaram de todos os limites em N\u00c3O OBEDECER a justi\u00e7a e est\u00e1 na hora de colocar o TANQUE em a\u00e7\u00e3o.\"O PT est\u00e1 come\u00e7ando a querer operar o milagre...  https://www.facebook.com/EroaldoO.SILBA/posts/1786936768093687\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tropicalonline/status/1038310467909951488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038308744118054912, "date": "2018-09-08", "time": "01:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1027583419713249284, "username": "Rodrigo31711171", "tweet": "@folha Desejo plena recupera\u00e7\u00e3o da sa\u00fade do candidato, mas \u00e9 not\u00f3rio que o mesmo entrou numa briga sem fim com o PT e vice versa, burrice de ambos. O Brasil precisa \u00e9 de uni\u00e3o.Esses dois extremos devem ser evitados nessas elei\u00e7\u00f5es, existem outras op\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo31711171/status/1038308744118054912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038304717057794048, "date": "2018-09-08", "time": "00:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 317245336, "username": "CastroLuanna", "tweet": "A\u00ed ele disse: Mas ele fez parte do governo do PT, a\u00ed eu respondi mas n\u00e3o aceitou ocupar mais cargos e rompeu qnd viu q tinha gente errada envolvida inclusive seu irm\u00e3o pediu demiss\u00e3o na frente do Congresso lotado. Se fosse igual, teria silenciado ou compactuado com tudo.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CastroLuanna/status/1038304717057794048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038304714956447744, "date": "2018-09-08", "time": "00:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 317245336, "username": "CastroLuanna", "tweet": "Falei q Ciro \u00e9 ficha limpa e discorda de todas incoer\u00eancias e erros do PT inclusive sendo perseguido por petistas por se posicionar contra a soberba do petismo e falhas de Lula/Dilma. Falei q acusaram ele de ser Direita. Ele come\u00e7ou a rir!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CastroLuanna/status/1038304714956447744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038304710795649026, "date": "2018-09-08", "time": "00:55:08", "timezone": "CDT", "user_id": 317245336, "username": "CastroLuanna", "tweet": "Bem, gente, vou tentar explicar aqui como foi o di\u00e1logo. O rpz qria votar no verme pq tem total rep\u00fadio ao PT e petistas. Era um apoio de revolta e rebeldia. Da\u00ed falei q votaria em Ciro Gomes e se ele deixasse eu falar explicaria os motivos.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CastroLuanna/status/1038304710795649026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038304420084244480, "date": "2018-09-08", "time": "00:53:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2594545064, "username": "ALEXDF2016", "tweet": "ESSE PT \u00c9 UM PARTIDO DE \ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10  https://www.facebook.com/100008057358172/posts/2173341689611055/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALEXDF2016/status/1038304420084244480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038301759502999553, "date": "2018-09-08", "time": "00:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 734058167039037441, "username": "nadnasilva", "tweet": "veii a marcela deu um pt fudido parcero sjajsuajdjajkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nadnasilva/status/1038301759502999553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038301702217183232, "date": "2018-09-08", "time": "00:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 71195218, "username": "MayconWilker", "tweet": "@EduPrimitivo @ptarnapolsky \u00c9 tudo arma\u00e7\u00e3o.Da CIA, do Moro, da Globo, do STF, do STJ, do Dallagnol, do Bolsonaro, do Amoedo, do FBI, da Pol\u00edcia Federal, do Minist\u00e9rio P\u00fablico, do capitalismo.Lula \u00e9 preso pol\u00edtico.Dilma sofreu um golpe.Bolsonaro inventou um atentado fake. S\u00f3 quem n\u00e3o mente \u00e9 o PT.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayconWilker/status/1038301702217183232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptarnapolsky,EduPrimitivo"}
{"id": 1038298078741233665, "date": "2018-09-08", "time": "00:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 700134430992633857, "username": "ppires17", "tweet": "Wipse dando pt foi o melhor", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ppires17/status/1038298078741233665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038297310604738560, "date": "2018-09-08", "time": "00:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 851173332049420295, "username": "_FredSantos7", "tweet": "guelfao deu o pt de lei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_FredSantos7/status/1038297310604738560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038297057730211840, "date": "2018-09-08", "time": "00:24:43", "timezone": "CDT", "user_id": 88243041, "username": "edivaldo1000", "tweet": "@Francischini_ Eu j\u00e1 sei, a pol\u00edcia e principalmente essa imprensa de merda fingem n\u00e3o saber, o PT e essa esquerda bosta est\u00e3o por tr\u00e1s, al\u00f4 pol\u00edcia federal cad\u00ea o faro de vcs?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edivaldo1000/status/1038297057730211840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1038292465453813761, "date": "2018-09-08", "time": "00:06:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3065033985, "username": "eu_vituu", "tweet": "o plano do pt nao deu certo, mas \u00e9 isto, mais um porre conclu\u00eddo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eu_vituu/status/1038292465453813761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038289072882626562, "date": "2018-09-07", "time": "23:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 584991076, "username": "prsamuelsoares", "tweet": "Ex-senadora do PT alertou: \"\u00c9 uma quadrilha capaz de roubar, matar, caluniar e liquidar\" | Di\u00e1rio do Brasil  https://www.diariodobrasil.org/ex-senadora-do-pt-alertou-e-uma-quadrilha-capaz-de-roubar-matar-caluniar-e-liquidar/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prsamuelsoares/status/1038289072882626562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038288514444668934, "date": "2018-09-07", "time": "23:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 916173216820940802, "username": "Cost1Wesley", "tweet": "O \u00f3dio e a viol\u00eancia que o PT plantou enquanto no poder. Chega!!!  https://twitter.com/selmardaga/status/1038256422029586432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cost1Wesley/status/1038288514444668934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038288034532343808, "date": "2018-09-07", "time": "23:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 56179219, "username": "EDUARDOMATOLA", "tweet": "Aqui tem VASCO DA GAMA [OFICIAL] Esta\u00e7\u00e3o Primeira de Mangueira e PT - Partido dos Trabalhadores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EDUARDOMATOLA/status/1038288034532343808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038286923670937600, "date": "2018-09-07", "time": "23:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 311548363, "username": "DivinoNunes", "tweet": "FEELINGS-MORRIS ALBERT-TRADU\u00c7\u00c3O-LEGENDADO EM PT BR-ANO 1975 ( HQ ) WIDESCREEN  https://www.youtube.com/attribution_link?a=6zkrmyzc_oQ&u=%2Fwatch%3Fv%3D8OJTnbnzzsE%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DivinoNunes/status/1038286923670937600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038283634275483653, "date": "2018-09-07", "time": "23:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "pega a vis\u00e3o kkk pic.twitter.com/rKEfgtxFIZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1038283634275483653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038283572476628993, "date": "2018-09-07", "time": "23:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1234763960, "username": "toxiccum", "tweet": "ainda lembro do pt com a carol pqp quase morri", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toxiccum/status/1038283572476628993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038283099405205504, "date": "2018-09-07", "time": "23:29:15", "timezone": "CDT", "user_id": 151074830, "username": "Moratiimoveis", "tweet": "Eleitores do PT >> Vejam a aula de um Venezuelano sobre o Comunismo/Socialismo.  Acordem!  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10156317624739279&id=750529278\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Moratiimoveis/status/1038283099405205504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038281211054047232, "date": "2018-09-07", "time": "23:21:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1239420392, "username": "yoshiantoniol", "tweet": "@lucasatila @Raphaelbastos84 @ronniesousa A China \u00e9 uma parceira comercial que n\u00e3o d\u00e1 pra cortar rela\u00e7\u00f5es, ter rela\u00e7\u00f5es comerciais \u00e9 uma coisa, servir \u00e0 China como o PT fazia \u00e9 outra, isso ele n\u00e3o vai fazer.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoshiantoniol/status/1038281211054047232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ronniesousa,Raphaelbastos84,lucasatila"}
{"id": 1038280796031905792, "date": "2018-09-07", "time": "23:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1976956278, "username": "vaneluche", "tweet": "@jairbolsonaro @folha @jcristo_vive @Brunovang212 @profjoba O Pt \u00e9 uma quadrilha! Um bando de marginais da mais alta periculosidade! Esperando e endeusando o chef\u00e3o que est\u00e1 preso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaneluche/status/1038280796031905792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "profjoba,Brunovang212,jcristo_vive,folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038279558838054912, "date": "2018-09-07", "time": "23:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 190494593, "username": "Beto1berto", "tweet": "@dilmabr Parab\u00e9ns, tem que fazer isso mesmo. \u00c9 preciso verificar tamb\u00e9m o que a Jana\u00edna Pascoal est\u00e1 falando. Ela est\u00e1 acusando,de forma irrespons\u00e1vel, o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Beto1berto/status/1038279558838054912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1038277461476302848, "date": "2018-09-07", "time": "23:06:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1239420392, "username": "yoshiantoniol", "tweet": "@lucasatila @Raphaelbastos84 @ronniesousa Mas a maioria n\u00e3o estava com o partido em tudo. Agora olha pra ditaduras que o PT apoia e financiou: Cuba, Venezuela, Nicar\u00e1gua e Bol\u00edvia, eles j\u00e1 s\u00e3o ditaduras comunistas, ot\u00e1rio!", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoshiantoniol/status/1038277461476302848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ronniesousa,Raphaelbastos84,lucasatila"}
{"id": 1038276942217338880, "date": "2018-09-07", "time": "23:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1239420392, "username": "yoshiantoniol", "tweet": "@lucasatila @Raphaelbastos84 @ronniesousa O cara tava falando que eles s\u00e3o ''neoliberais'', estou dando exemplos da vida de uma das integrantes pra provar que ele \u00e9 comunista, asno! O PT n\u00e3o implantou o comunismo aqui porque n\u00e3o teve apoio suficiente do congresso pra fazer tudo que eles queriam, eles tinham a maioria+", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoshiantoniol/status/1038276942217338880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ronniesousa,Raphaelbastos84,lucasatila"}
{"id": 1038275120245166081, "date": "2018-09-07", "time": "22:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 907790092902846466, "username": "Helenova31", "tweet": "@edmilsonpapo10 Ela \u00e9 cobra, ajudou a derrubar o pa\u00eds junto c/PT com suas reportagens capciosas, um Transtorno de Obsess\u00e3o Compulsiva ao falar mal do Temer-n\u00e3o q ele seja honesto- mas conspirando contra ele at\u00e9 o fim de seu mandato.Pra tristeza dela at\u00e9 hj PF n\u00e3o concluiu o inqu\u00e9rito dos Portos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenova31/status/1038275120245166081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1038274864468164608, "date": "2018-09-07", "time": "22:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 494610435, "username": "willer_g", "tweet": "@NodaAmanda Pera, esse \u201cn\u201d saiu por engano kkkkkk ta \u00e9 doido, assisti alguns ep do classico em pt mas foram poucos kk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willer_g/status/1038274864468164608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NodaAmanda"}
{"id": 1038273902546497536, "date": "2018-09-07", "time": "22:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 913582691186036736, "username": "man_duca", "tweet": "@ospingodachuva acho Ciro mais coerente e corajoso do q o pr\u00f3prio pt viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/man_duca/status/1038273902546497536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ospingodachuva"}
{"id": 1038270442061148162, "date": "2018-09-07", "time": "22:38:58", "timezone": "CDT", "user_id": 968204915138007041, "username": "rei_sensato", "tweet": "@vermelho05 Vc gosta do Lula e do Pt?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rei_sensato/status/1038270442061148162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vermelho05"}
{"id": 1038269533843279874, "date": "2018-09-07", "time": "22:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4827992715, "username": "Fefeth_Campos", "tweet": "@PattyKooK07 PffN\u00e3o d\u00ea bola pra esse tipo de gente (pt.2)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fefeth_Campos/status/1038269533843279874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PattyKooK07"}
{"id": 1038268430137352192, "date": "2018-09-07", "time": "22:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 58906101, "username": "rooo_sane", "tweet": "\"N\u00e3o pq a ONU \u00e9 c\u00famplice do PT, eu li no Twitter do Alexandre Frota q o Lula \u00e9 o maior criminoso da Am\u00e9rica Latina\"  pic.twitter.com/3OeOKWGdXt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rooo_sane/status/1038268430137352192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038267801008521217, "date": "2018-09-07", "time": "22:28:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1628935094, "username": "IzidoroJPCastro", "tweet": "AdelioPSol n\u00e3o \u00e9 um sic\u00e1rio do PT desprovido de lucidez como a m\u00eddia globalista tenta induzir a popula\u00e7\u00e3o assim acreditar. AdelioPT foi simetricamente orientado pelo autor intelectual, a praticar o crime contra #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/IzidoroJPCastro/status/1038267801008521217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266502229749760, "date": "2018-09-07", "time": "22:23:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1023348141687558144, "username": "natalliveira", "tweet": "#SabadoDetremuraSDV Hoje n\u00e3o vou da pt galera// 1h depois de chegar no rol\u00ea  pic.twitter.com/u3wPFvTIHD", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#SabadoDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/natalliveira/status/1038266502229749760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265554774188032, "date": "2018-09-07", "time": "22:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 888181817119051776, "username": "Joyy_maria", "tweet": "@thaayy_anjos pt? nunca nem vi", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joyy_maria/status/1038265554774188032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thaayy_anjos"}
{"id": 1038264616067969024, "date": "2018-09-07", "time": "22:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 613201548, "username": "ElizaLacaille", "tweet": "@mitags @fabifbbr @Rita_Guim @aruthcao @SoraiaGebhard @BecaBrix @AraciPatriota @RoseBarros__ @RitaOli36702816 @samuelpeixoto @HumbertoReisJr Essa vaquinha em prol do comuna homicida t\u00f4 achando que v\u00e3o usar pra encobrir o real financiamento do crime pela c\u00fapula do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElizaLacaille/status/1038264616067969024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HumbertoReisJr,samuelpeixoto,RitaOli36702816,RoseBarros__,AraciPatriota,BecaBrix,SoraiaGebhard,aruthcao,Rita_Guim,fabifbbr,mitags"}
{"id": 1038263937601433601, "date": "2018-09-07", "time": "22:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 757717097308884993, "username": "Mr_Felipe1000", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5Vs4Qs1cq7U?aFAZENDO\u00a0\u2026 ISSO DE NOVO. DOLLAR STORE COM LIZA PARTE 2! - Legendado PT BR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr_Felipe1000/status/1038263937601433601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038263329490235392, "date": "2018-09-07", "time": "22:10:42", "timezone": "CDT", "user_id": 757717097308884993, "username": "Mr_Felipe1000", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/mrdC6RkNymM?aME\u00a0 FORMEI DE GRA\u00c7A! DOLLAR STORE COM LIZA PARTE 3! - Legendado PT BR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr_Felipe1000/status/1038263329490235392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038263230722985985, "date": "2018-09-07", "time": "22:10:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2866008651, "username": "MarlonZago1", "tweet": "@cristianalobo @GloboNews Como assim, mostrar o lula com Haddad e Manuaela D'\u00c1vila na chapa do Pt? O lula n\u00e3o \u00e9 candidato, por que mostrar sua cara.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarlonZago1/status/1038263230722985985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,cristianalobo"}
{"id": 1038261799299309569, "date": "2018-09-07", "time": "22:04:37", "timezone": "CDT", "user_id": 195864500, "username": "ikcabeyo", "tweet": "Pedro Henrique n\u00e3o apareceu no twitter at\u00e9 agora, ou deu pt e t\u00e1 de ressaca ou t\u00e1 se fodendo tendo que fazer projeto no feriado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ikcabeyo/status/1038261799299309569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260994798243840, "date": "2018-09-07", "time": "22:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 283021818, "username": "cesarjonas_", "tweet": "d\u00ea pt sim, por\u00e9m vomite com classe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cesarjonas_/status/1038260994798243840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260532921421824, "date": "2018-09-07", "time": "21:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 778635873449639936, "username": "RaquelRegis77", "tweet": "@flaviomorgen @_fIavio_ KKKKKKKKKKKKKKKK eu n\u00e3o tenho nem um...  p\u00e9ra... n\u00e3o roubei, n\u00e3o matei, n\u00e3o caguei no meio da rua pelo PT. Ser\u00e1 que \u00e9 por isso?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelRegis77/status/1038260532921421824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_fIavio_,flaviomorgen"}
{"id": 1038260294840184832, "date": "2018-09-07", "time": "21:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3333759539, "username": "Lua_v7", "tweet": "Hoje eu tremi tanto que eu tinha certeza que ia dar pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lua_v7/status/1038260294840184832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259610015227904, "date": "2018-09-07", "time": "21:55:55", "timezone": "CDT", "user_id": 6845652, "username": "thiagomoskito", "tweet": "@Leoni_a_jato @gustavoberriel @oFernandoRocket @Don_Vitinho @Pedro_ottoni Esse papo de \"\u00e9 do PT\" \u00e9 que n\u00e3o cola. Acho engra\u00e7ado essa conveni\u00eancia. As investiga\u00e7\u00f5es provam que, no geral, as empresas pagam propinas para a oposi\u00e7\u00e3o e situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem ningu\u00e9m certo nisso e n\u00e3o \u00e9 de hoje.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagomoskito/status/1038259610015227904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pedro_ottoni,Don_Vitinho,oFernandoRocket,gustavoberriel,Leoni_a_jato"}
{"id": 1038259451512274945, "date": "2018-09-07", "time": "21:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1074029598, "username": "CarlosGugs", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/g35OHYhEooA?aTomb\u00a0\u2026 Raider 1\u00ba Level Editor Feito Em 2000 - Return To Italy PT/BR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosGugs/status/1038259451512274945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038259067003625473, "date": "2018-09-07", "time": "21:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 371497630, "username": "Sports360AZ", "tweet": "Apache Junction gets the touchdown pass! 2 pt is no good, they still trail Vista Grande 19-12. #FridayNight360AZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#FridayNight360AZ", "link": "https://twitter.com/Sports360AZ/status/1038259067003625473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255903479406594, "date": "2018-09-07", "time": "21:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 283616010, "username": "mattarfilho", "tweet": "@JornalOGlobo Deve ser um lixo de advogado contratado pelo PT...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattarfilho/status/1038255903479406594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038254391315324928, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:11", "timezone": "CDT", "user_id": 337882284, "username": "Lari_iLarie", "tweet": "@Amora71912013 @sandrascamargo3 Mano, PT usou o Lula como candidato at\u00e9 onde p\u00f4de, sendo q era \u00f3bvio desde o come\u00e7o q ele n\u00e3o poderia ser candidato por ter sido condenado em 2 inst\u00e2ncia. Puro desespero pra ver se conseguiam transferir os votos pro Haddad. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lari_iLarie/status/1038254391315324928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Amora71912013"}
{"id": 1038253898975379456, "date": "2018-09-07", "time": "21:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Para voc\u00ea, o que \u00e9 lutar pela independ\u00eancia? #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/d0pZbxrLun", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038253898975379456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038253107149463552, "date": "2018-09-07", "time": "21:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "Para voc\u00ea, o que \u00e9 lutar pela independ\u00eancia? #OBrasilFelizDeNovo  pic.twitter.com/lzLI9NHpRW", "replies": 17, "retweets": 48, "likes": 112, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038253107149463552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038252010645143552, "date": "2018-09-07", "time": "21:25:43", "timezone": "CDT", "user_id": 775447575059111936, "username": "drielles_97", "tweet": "Espero que um dia eu me acostume com cerveja, porque todas as bebidas alco\u00f3licas eu j\u00e1 dei pt e n\u00e3o consigo mais beber", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drielles_97/status/1038252010645143552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251632184766464, "date": "2018-09-07", "time": "21:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3340067986, "username": "vavamenezesgalo", "tweet": "@SporTV S\u00f3 bosta. Como Td esse time da cBF. Nunca me representar\u00e1. Tal como o pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vavamenezesgalo/status/1038251632184766464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SporTV"}
{"id": 1038250106536034305, "date": "2018-09-07", "time": "21:18:09", "timezone": "CDT", "user_id": 337882284, "username": "Lari_iLarie", "tweet": "@Amora71912013 @sandrascamargo3 Gente, aceita q o PT ta no fundo do po\u00e7o, assim como psdb, Haddad \u00e9 o \u00fanico q perde pro Bolsonaro no 2 turno, n\u00e3o sou eu quem to dizendo n\u00e3o, s\u00e3o as pesquisas", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lari_iLarie/status/1038250106536034305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Amora71912013"}
{"id": 1038249503483035648, "date": "2018-09-07", "time": "21:15:46", "timezone": "CDT", "user_id": 371497630, "username": "Sports360AZ", "tweet": "Centennial leads Cienega 8-0 after the 2 pt conversion is good. #FridayNight360AZ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#FridayNight360AZ", "link": "https://twitter.com/Sports360AZ/status/1038249503483035648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038248613795774465, "date": "2018-09-07", "time": "21:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 40959428, "username": "jjforni", "tweet": "O que uma facada na campanha faz. Tira Lula da m\u00eddia, estrat\u00e9gia usada pelo PT com sucess\u00e3o de recursos; bota Bolsonaro e cria clima de como\u00e7\u00e3o; tira Bolsonaro da campanha de rua; altera foco de campanha dos demais. E torna a elei\u00e7\u00e3o imprevis\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjforni/status/1038248613795774465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246258786398208, "date": "2018-09-07", "time": "21:02:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1016106250101313536, "username": "Leandro54409981", "tweet": "@RevistaISTOE O PT ganhar\u00e1 as elei\u00e7\u00f5es gra\u00e7as a esse esfor\u00e7o in\u00fatil e burro de tentar diminuir o partido. Essa mat\u00e9ria beira o rid\u00edculo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leandro54409981/status/1038246258786398208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1038246234396536837, "date": "2018-09-07", "time": "21:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1026374275475890176, "username": "Brum51135420", "tweet": "@jairbolsonaro @VEJA @ericachristieh @adrianalfalcao Ok , oq eu t\u00f4 falando aqui n \u00e9 de desemprego e nem pt , o pt afundou sim e muito o pa\u00eds, n\u00e3o vou votar em pt , mas oq quero dizer \u00e9 do comportamento fora e opini\u00f5es fora que ele tem, ele n vai governar apenas para crist\u00e3os e a favor da arma , vai pra negros, mulheres , etc..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brum51135420/status/1038246234396536837", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adrianalfalcao,ericachristieh,VEJA,jairbolsonaro"}
{"id": 1038245084448391168, "date": "2018-09-07", "time": "20:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1026374275475890176, "username": "Brum51135420", "tweet": "@VEJA @SwarowskyEwerly Sim , e eu tbm pode ter certeza , assim como vc eu tbm n vou votar em pt . Mas pensa como um todo , o cara pode ser bom ficha limpa e tudo mas a mente do cara q acha q as coisas se resolve assim , com mais pol\u00edcia e arma ??? Vcs n entendem oq quero dizer.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brum51135420/status/1038245084448391168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SwarowskyEwerly,VEJA"}
{"id": 1038243509461905408, "date": "2018-09-07", "time": "20:51:56", "timezone": "CDT", "user_id": 195848275, "username": "adimilsonrcc", "tweet": "J\u00e1 disse in\u00fameras vezes que o PT \u00e9 INIMIGO dos Brasileiros  https://gab.ai/adimilson/posts/34443617\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adimilsonrcc/status/1038243509461905408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243064907751426, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:10", "timezone": "CDT", "user_id": 525858157, "username": "ReginaMaura4", "tweet": "Imagina se Bolsonaro tivesse levado essa facada a\u00ed... Hoje seria sua missa de s\u00e9timo dia!! e seguran\u00e7as privados dar\u00e3o prote\u00e7\u00e3o a Bolsonaro, que faz com\u00edcio na Gameleira, terreiro do PT  https://acjornal.com/pf-e-segurancas-privados-darao-protecao-a-bolsonaro-que-faz-comicio-na-gameleira-terreiro-do-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginaMaura4/status/1038243064907751426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242913249947648, "date": "2018-09-07", "time": "20:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 377732242, "username": "danielcatolic", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vhyYVb5Irmk?aA\u00a0 humilhante Propaganda do PT sem candidato kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielcatolic/status/1038242913249947648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038241766812528640, "date": "2018-09-07", "time": "20:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 32518098, "username": "dias_eduardo", "tweet": "Essa turma da Globonews hoje t\u00e1 mansa com o Mour\u00e3o. Queria ver algu\u00e9m questionar porque antes de saber qualquer coisa do atentado ontem ele j\u00e1 foi incriminando o PT. Serenidade Gabeira? R\u00c1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dias_eduardo/status/1038241766812528640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240894363811840, "date": "2018-09-07", "time": "20:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1026374275475890176, "username": "Brum51135420", "tweet": "@VEJA @Mlban @JJV_VICTOR N\u00e3o decidi meu candidato , n\u00e3o vou votar no PT a maioria acha q que n gosta do bolsonaro \u00e9 pq \u00e9 petista , nada disso tem que ter s\u00f3 o m\u00ednimo de senso na vida. Na d\u00favida voto nulo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brum51135420/status/1038240894363811840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JJV_VICTOR,Mlban,VEJA"}
{"id": 1038240295190757376, "date": "2018-09-07", "time": "20:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2729345598, "username": "jamille_curi", "tweet": "Esse \u00e9 o candidato do Pt\ud83d\ude13  https://veja.abril.com.br/brasil/mp-pede-condenacao-de-haddad-e-mais-11-por-desvios-no-municipal/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jamille_curi/status/1038240295190757376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240051652714496, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Jamais poder\u00e3o aprisionar a vontade do povo. Jamais poder\u00e3o nos submeter \u00e0 depend\u00eancia novamente. 7 de Setembro. A Luta pela independ\u00eancia continua. #LulaLivre pic.twitter.com/JBUEE4f484", "replies": 1, "retweets": 61, "likes": 91, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038240051652714496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239565646098432, "date": "2018-09-07", "time": "20:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 527062853, "username": "paulomjc", "tweet": "@MarisaLoboCover Desculpe Marisa, escrevi incompletamente, favor considerar \"os militantes radicais do PT, PSOL, etc\". A prop\u00f3sito, voc\u00ea viu as informa\u00e7\u00f5es que este meliante \u00e9 vinculado ao PT (o qual \u00e9 partido irm\u00e3o do PSOL)?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulomjc/status/1038239565646098432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarisaLoboCover"}
{"id": 1038238466637799424, "date": "2018-09-07", "time": "20:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 152278837, "username": "gabriellucindoo", "tweet": "Sim eu sou PTPsyTrance", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriellucindoo/status/1038238466637799424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237988751384579, "date": "2018-09-07", "time": "20:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "Jamais poder\u00e3o aprisionar a vontade do povo. Jamais poder\u00e3o nos submeter \u00e0 depend\u00eancia novamente. 7 de Setembro. A Luta pela independ\u00eancia continua. #LulaLivre pic.twitter.com/R0Sv1TaIdG", "replies": 28, "retweets": 306, "likes": 551, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038237988751384579", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237458494840832, "date": "2018-09-07", "time": "20:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2970672273, "username": "linoeteixeiraa1", "tweet": "@RenovaMidia \u00d3dio s\u00f3 se for \u00e0 bandidos como o tipo dele, \u00e9 daqueles do PT q propagam \u00f3dio, como a Benedita, o Wagner da CUT, Stedile, Z\u00e9 Dirceu, esses sim verdadeiros bandidos e terroristas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linoeteixeiraa1/status/1038237458494840832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1038237415952003072, "date": "2018-09-07", "time": "20:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 959750926801174528, "username": "anaclaradesena", "tweet": "cheguei em uma fase que minha m\u00e3e que d\u00e1 pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaclaradesena/status/1038237415952003072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237387422425088, "date": "2018-09-07", "time": "20:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 137934094, "username": "paulo_h_120188", "tweet": "@nudeasthenews85 Exatamente, Ciro est\u00e1 em segundo mesmo, mas sem o apoio formal do Lula e do PT! \ud83d\ude01", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_h_120188/status/1038237387422425088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nudeasthenews85"}
{"id": 1038236972681179138, "date": "2018-09-07", "time": "20:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 337882284, "username": "Lari_iLarie", "tweet": "@Amora71912013 Vc acha q Haddad tem chance ainda mais com esse ataque ao Bonoro? Agora q v\u00e3o odiar o PT realmente. \u00c9 preciso se unir com o Ciro pra n\u00e3o deixar o dito cujo ganhar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lari_iLarie/status/1038236972681179138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Amora71912013"}
{"id": 1038236882616967168, "date": "2018-09-07", "time": "20:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 705874458876186625, "username": "BravinMarcelo", "tweet": "@mitags @fabifbbr @Rita_Guim @aruthcao @SoraiaGebhard @BecaBrix @AraciPatriota @RoseBarros__ @RitaOli36702816 @samuelpeixoto @HumbertoReisJr Quem vota em PSOL e  PT deve estar consciente que est\u00e1 votando em adoradores de bandidos e assassinos e um dia podem ser v\u00edtima desses mesmos partidos.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BravinMarcelo/status/1038236882616967168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HumbertoReisJr,samuelpeixoto,RitaOli36702816,RoseBarros__,AraciPatriota,BecaBrix,SoraiaGebhard,aruthcao,Rita_Guim,fabifbbr,mitags"}
{"id": 1038234946626826240, "date": "2018-09-07", "time": "20:17:55", "timezone": "CDT", "user_id": 907790092902846466, "username": "Helenova31", "tweet": "@jorgetemer \u00c9 mesmo?Pensei q fosse uma brincadeira pra homenagear o Alckmin e o Temer.\u00c9 pq sou \u201cchuchu\u201d, voto em @geraldoalckmin e gosto de Michel Temer. Pegou um Brasil colapsado pelo PT e n\u00e3o fez mais pelo BR pq Janot/Joesley/Globo e os Fora Temer n\u00e3o deixaram.N\u00e3o sabia que era seu nome!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenova31/status/1038234946626826240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jorgetemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038234750308282368, "date": "2018-09-07", "time": "20:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2471107621, "username": "h19jornalista", "tweet": "@PastorMalafaia Se apoia o PT \u00e9 doido . Est\u00e1 certo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/h19jornalista/status/1038234750308282368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038234721266933760, "date": "2018-09-07", "time": "20:17:01", "timezone": "CDT", "user_id": 48884228, "username": "mwolosker", "tweet": "@PastorMalafaia Mas pastor, ele disse que n\u00e3o foi o PT mas Deus o mandante do atentado.", "replies": 6, "retweets": 3, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mwolosker/status/1038234721266933760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038233937217236992, "date": "2018-09-07", "time": "20:13:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1035565997581893633, "username": "Lindlidia1", "tweet": "@PastorMalafaia Pastor,at\u00e9 certo ponto est\u00e3o certos ele \u00e9 doido mesmo,s\u00f3 por estar apoiando o pt s\u00f3 pode ser doido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lindlidia1/status/1038233937217236992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038233734246350848, "date": "2018-09-07", "time": "20:13:06", "timezone": "CDT", "user_id": 289425555, "username": "tirrasgoo", "tweet": "pt psdb e pmdb se uniram pra derrubar este homem mas acho que v\u00e3o se unir a ele no segundo turnos\u00f3 acho  https://twitter.com/grrmes/status/1037401156304154624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tirrasgoo/status/1038233734246350848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232454639890432, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4794259516, "username": "jppamoreno", "tweet": "@luccasmei pq o bolsonaro logicamente n\u00e3o \u00e9o pt ela j\u00e1 tratou de tiraro ciro o bonner faltou comer o cueles t\u00e3o apoiando \u00e9 a marina? kkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jppamoreno/status/1038232454639890432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luccasmei"}
{"id": 1038231943727464448, "date": "2018-09-07", "time": "20:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3383679412, "username": "MarcosEducacao", "tweet": "Al\u00e9m de proibir o Fernando \"Lula\" Haddad, eles v\u00e3o tirar a sigla PT. N\u00e3o duvido! https://www.conversaafiada.com.br/politica/justissa-vai-barrar-o-registro-do-fernando-lula-haddad\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosEducacao/status/1038231943727464448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038231658925879297, "date": "2018-09-07", "time": "20:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 22188586, "username": "rayssadalben", "tweet": "@nadanovonofront ou a teoria conspirat\u00f3ria contr\u00e1ria de quem tem dedo do PT e da esquerda nisso, tudo a depender do vi\u00e9s, claro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayssadalben/status/1038231658925879297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadanovonofront"}
{"id": 1038231354360651776, "date": "2018-09-07", "time": "20:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 802935289287208960, "username": "NonatoBombeiro", "tweet": "@folha Lula, Mariele, a turma toda do PT que est\u00e3o presos, todos eles colheram o que plantaram ? \u00c9 cada merda que essa m\u00eddia p\u00fablica, deveriam filtrar mais e deixar esses lun\u00e1ticos falando sozinhos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NonatoBombeiro/status/1038231354360651776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038231322119032832, "date": "2018-09-07", "time": "20:03:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1017034667025993728, "username": "maedoDavieJoao", "tweet": "Feriadinho desses , geral curtindo e dando PT e eu aqui no twitter \ud83d\ude12\ud83d\ude38", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maedoDavieJoao/status/1038231322119032832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038231040849059840, "date": "2018-09-07", "time": "20:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 868088872441393153, "username": "rafael_criative", "tweet": "#lulanacadeia Tem uma candidata do PT que isso j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 boa coisa n\u00e9, mas ela diz no hor\u00e1rio eleitoral assim; vou fazer o mesmo que o #lula fez com o Brasil !! Pensei, ih ferrou hem ?? Kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#lulanacadeia,#lula", "link": "https://twitter.com/rafael_criative/status/1038231040849059840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230841778946048, "date": "2018-09-07", "time": "20:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3383679412, "username": "MarcosEducacao", "tweet": "Fernando Lula Haddad (PT)PRESIDENTE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosEducacao/status/1038230841778946048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229647748681728, "date": "2018-09-07", "time": "19:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 56446477, "username": "Ismael_df", "tweet": "Agora sabemos que Celso Daniel pode ter morrido por causa do seu discurso de '\u00f3dio' n\u00e9? E as testemunhas do seu assassinato tb.Teori Zavascki tb ficava distribuindo '\u00f3dio' por a\u00ed. Toninho do PT? Nossa, aquele fascista! Pq tanto \u00f3dio? Eles t\u00eam culpa do fim que tiveram!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ismael_df/status/1038229647748681728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228288987127808, "date": "2018-09-07", "time": "19:51:28", "timezone": "CDT", "user_id": 998608439940141056, "username": "ingridalvsr", "tweet": "mas eu fico puta 21:50 l\u00e1 eh hora de dar PT oxe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ingridalvsr/status/1038228288987127808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228148264099841, "date": "2018-09-07", "time": "19:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 998608439940141056, "username": "ingridalvsr", "tweet": "absolutamente quase todos da minha fam\u00edlia hj deram pt", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ingridalvsr/status/1038228148264099841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228141700014081, "date": "2018-09-07", "time": "19:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 881229673, "username": "PJFGarcia", "tweet": "@joel_fi @bramasole1000 @maxget_a_way @ElielOlivetree Ah bom! J\u00e1 estou mais tranquilo! Vergonha eu tenho, \u00e9 de ver que afinal a igreja fez uma lavagem cerebral aos \"crentes\" igual o PT fez aos jumentos, o q impede de ver q as igrejas s\u00e3o paraisos fiscais! E olha q eu sou 99% Bolsonaro! S\u00f3 n\u00e3o concordo com tudo, como a religiao!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PJFGarcia/status/1038228141700014081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ElielOlivetree,maxget_a_way,bramasole1000,joel_fi"}
{"id": 1038226773530607618, "date": "2018-09-07", "time": "19:45:26", "timezone": "CDT", "user_id": 57159372, "username": "arquiber", "tweet": "Gleisi: a direita surta com a for\u00e7a do PT | Brasil 247  http://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367674/Gleisi-a-direita-surta-com-a-for%C3%A7a-do-PT.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arquiber/status/1038226773530607618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226016613883904, "date": "2018-09-07", "time": "19:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3426426119, "username": "juulhiaa", "tweet": "Vai d\u00e1 pt vai d\u00e1 \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6  pic.twitter.com/5SrQ3mBQFt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juulhiaa/status/1038226016613883904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224552948588554, "date": "2018-09-07", "time": "19:36:37", "timezone": "CDT", "user_id": 116646441, "username": "RaphaelGonzaga", "tweet": "@marciorhoads Isso a\u00ed foram eles mesmo \u201cPT\u201d que forjaram! @JornalOGlobo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaphaelGonzaga/status/1038224552948588554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo,marciorhoads"}
{"id": 1038224548502675456, "date": "2018-09-07", "time": "19:36:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1620871303, "username": "aaalisboa", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Esse a meu ver \u00e9 o pior dos petralhas!!!Tem v\u00e1rios v\u00eddeos dele enfatizando que \u201ca prioridade \u00e9 o partido\u201d , enfatizando de os desvios de dinheiro deveriam ser para eleger os bandidos do partido PT em todos os cargos e estados brasileiros!!! #mentordocrime", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#mentordocrime", "link": "https://twitter.com/aaalisboa/status/1038224548502675456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038223938999001088, "date": "2018-09-07", "time": "19:34:10", "timezone": "CDT", "user_id": 21937597, "username": "welkercosta", "tweet": "Watching Hunter x Hunter 50 on Crunchyroll!  http://www.crunchyroll.com/media-609005\u00a0  http://www.crunchyroll.com/hunter-x-hunter/episode-50-ally-x-and-x-sword-609005\u00a0\u2026 #crunchyroll via @Crunchyroll_PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#crunchyroll", "link": "https://twitter.com/welkercosta/status/1038223938999001088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Crunchyroll_PT"}
{"id": 1038222011716329473, "date": "2018-09-07", "time": "19:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3298265997, "username": "johnnesgyn", "tweet": "@RedeGlobo e num \u00e9! e vcs omitem isso...fazem parte indiretamente desse atentado,  distorcendo as noticias sobre o MITO! e agora omitindo a verdade do bandido Adelio, o cara e militante do PT  https://twitter.com/Bopressor20/status/1038113691693146113\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnnesgyn/status/1038222011716329473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1038220773918433280, "date": "2018-09-07", "time": "19:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 20286449, "username": "LasherBR", "tweet": "@ptbrasil @GloboNews @Interpol @oFernandoRocket @GracieusaBrito @Bolshevik_13 \u201cDo lado dos opositores do PT\u201d. Ok, cite uma morte ou ferido por \u201cmilitante\u201d de Bolsonaro. Xo citar alguns do lado PT:- professor do PSL espancado- pai de fam\u00edlia jogado pra baixo de um caminh\u00e3o com traumatismo craniano- jornalista morto com roj\u00e3o- Bolsonaro esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LasherBR/status/1038220773918433280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolshevik_13,GracieusaBrito,oFernandoRocket,Interpol,GloboNews,ptbrasil"}
{"id": 1038220305733505041, "date": "2018-09-07", "time": "19:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 871379422665990144, "username": "andersonline_", "tweet": "@GloboNews @Desesquerdizada Concordo,  pode ser PT ou PSOL!!! \ud83d\ude0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonline_/status/1038220305733505041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,GloboNews"}
{"id": 1038220175156420609, "date": "2018-09-07", "time": "19:19:13", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "NA SABATINA COM HADDAD, NA GLOBONEWS, NINGU\u00c9M QUIS SABER DO PROGRAMA DO PARTIDO, APENAS ATACAR O PT  https://www.apostagem.com.br/2018/09/07/na-sabatina-com-haddad-na-globonews-ninguem-quis-saber-do-programa-do-partido-apenas-atacar-o-pt/\u00a0\u2026 via @a_postagem", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1038220175156420609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_postagem"}
{"id": 1038220139584520193, "date": "2018-09-07", "time": "19:19:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1001278852826529792, "username": "goxtosabea", "tweet": "Vey essa semana superou o ano todinho, que semana meus amigos... o que fiz com pessoas que n\u00e3o imaginava: chorei no ombro, vi dando pt, dancei fitdance e rebolei com ele, desabafei com o grupo do bosta supremo, \u201cfesta na escola\u201d, amizades .... que semana, meus amigos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goxtosabea/status/1038220139584520193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218606151127043, "date": "2018-09-07", "time": "19:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 875820005027434496, "username": "minionsafada", "tweet": "qnd eu morava em pt eu morria d saudade disso o max q eu escutava era meus vizinho maconhero cv na area deles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minionsafada/status/1038218606151127043", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217571718361088, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 363894606, "username": "pcfdr", "tweet": "ultimamente n t\u00e1 dando  certo de eu sair  deve ser uma for\u00e7a maior me livrando dos pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pcfdr/status/1038217571718361088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217380080615426, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Amanh\u00e3, ap\u00f3s o programa eleitoral da coliga\u00e7\u00e3o \"O Povo Feliz de Novo - 13\" na TV, voc\u00ea n\u00e3o pode perder: uma entrevista in\u00e9dita com Haddad_Fernando, vice-presidente. Acompanhe por aqui a transmiss\u00e3o do programa #OBrasilFelizDeNovo! pic.twitter.com/GgPhTFnf6r", "replies": 1, "retweets": 47, "likes": 77, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038217380080615426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217236668997633, "date": "2018-09-07", "time": "19:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1005513921682341889, "username": "cbmarcioandre", "tweet": "@poliano @Mateus5514 Bem falado uma vagabunda \u00e9 bandida igual a chefe dela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbmarcioandre/status/1038217236668997633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mateus5514,poliano"}
{"id": 1038217213315047424, "date": "2018-09-07", "time": "19:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 889644733911494663, "username": "K_velar10", "tweet": "ok n\u00e3o gostar do Pt, agora culpar o partido por tudo \u00e9 sacanagem. daqui a pouco: arvore caiu por causa de militante do pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/K_velar10/status/1038217213315047424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216245504630784, "date": "2018-09-07", "time": "19:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "Amanh\u00e3, ap\u00f3s o programa eleitoral da coliga\u00e7\u00e3o \"O Povo Feliz de Novo - 13\" na TV, voc\u00ea n\u00e3o pode perder: uma entrevista in\u00e9dita com @Haddad_Fernando, vice-presidente. Acompanhe por aqui a transmiss\u00e3o do programa #OBrasilFelizDeNovo! pic.twitter.com/XTXpmLQRNx", "replies": 18, "retweets": 326, "likes": 582, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038216245504630784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038216024875839489, "date": "2018-09-07", "time": "19:02:44", "timezone": "CDT", "user_id": 53761008, "username": "Karroba", "tweet": "Gostaria muito de um segundo turno Ciro x PT. Seriam debates de se encher os ouvidos de quem ainda sonha com um Brasil governado por quem tem um projeto sustent\u00e1vel de pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Karroba/status/1038216024875839489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215741663846402, "date": "2018-09-07", "time": "19:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2727885369, "username": "Lucchesidf", "tweet": "algu\u00e9m me passa a f\u00f3rmula de beber at\u00e9 da pt e acordar daqui 3 dias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucchesidf/status/1038215741663846402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214320872714240, "date": "2018-09-07", "time": "18:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 998608439940141056, "username": "ingridalvsr", "tweet": "eu nem acredito que to terminando meu 7 de setembro sentada do lado do vaso com minha m\u00e3e dando pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ingridalvsr/status/1038214320872714240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213523141275648, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 787479162995011585, "username": "Xiumallowsy", "tweet": "\ud83c\udf44Trailer legendado PT BR -OH SEHUN BRASIL Sehun Brazil on Twitter: \"[FANSUB] Trailer de Dokgo Rewind legendado em Portugu\u00eas  https://youtu.be/PYZn3JC-lFE\u00a0\u2026 \"App Twitter - 27 de ago de 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Xiumallowsy/status/1038213523141275648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212823506149376, "date": "2018-09-07", "time": "18:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1416879758, "username": "Fla_Blues_BVB", "tweet": "Marketing do PT e do PSDB morreu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fla_Blues_BVB/status/1038212823506149376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212784222339077, "date": "2018-09-07", "time": "18:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 56726944, "username": "1BertoColorado", "tweet": "23:59h: os caras falam q o PT t\u00e1 envolvido no caso do Celso Daniel, na morte das testemunhas do caso zelotes e na queda do jatinho do Eduardo Campos viajam demais KKKKKKKKK 00:00: tudo arma\u00e7\u00e3o esse atentado ao Bozo s\u00f3 n\u00e3o v\u00ea os bolsominions", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1BertoColorado/status/1038212784222339077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211846782812162, "date": "2018-09-07", "time": "18:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 235183435, "username": "RafaMarinho__", "tweet": "Muito fofo essas grava\u00e7\u00f5es isoladas do Lula nas propagandas eleitorais do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaMarinho__/status/1038211846782812162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211792382636034, "date": "2018-09-07", "time": "18:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 890526102598410240, "username": "_scostab", "tweet": "@pt_biel preciso, bibi ama voc\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_scostab/status/1038211792382636034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pt_biel"}
{"id": 1038210931505999872, "date": "2018-09-07", "time": "18:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 911739239167135745, "username": "chris2stephanie", "tweet": "As propagandas pra deputado s\u00e3o engra\u00e7adas, mas as do PT pqp, s\u00e3o zoadas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chris2stephanie/status/1038210931505999872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038210589166845952, "date": "2018-09-07", "time": "18:41:08", "timezone": "CDT", "user_id": 73424744, "username": "graziellalima_", "tweet": "@fabianammeira Saudades pt na sua casa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/graziellalima_/status/1038210589166845952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabianammeira"}
{"id": 1038210053147447301, "date": "2018-09-07", "time": "18:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 87677475, "username": "PTnoSenado", "tweet": "O suic\u00eddio \u00e9 um problema que precisa ser enfrentado. Em m\u00e9dia 11 mil pessoas tiram a pr\u00f3pria vida no Brasil a cada ano. https://ptnosenado.org.br/cdh-rompe-o-silencio-e-debate-como-enfrentar-depressao-grave-e-suicidio/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 11, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PTnoSenado/status/1038210053147447301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209738843070470, "date": "2018-09-07", "time": "18:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3244365833, "username": "llaisaocrvg", "tweet": "assistir esse jogo tomando uma cervejinha pra dar pt sozinha e dps deitar na cama e chorar ate dormir", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/llaisaocrvg/status/1038209738843070470", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208879946067968, "date": "2018-09-07", "time": "18:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 201496871, "username": "ayrtonweb", "tweet": "Se o Ad\u00e9lio fizesse esse atentado em um movimento do PSOL ou PT, certamente os militantes j\u00e1 os teriam linchado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ayrtonweb/status/1038208879946067968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208657496977409, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 293257714, "username": "murillo_rff", "tweet": "@caosesofrimento Antigamente o bicho s\u00f3 levantava o punho pra cima e sacudia gritando \"EU ODEIO O PT\" hoje em dia ele publica post criticando a esquerda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murillo_rff/status/1038208657496977409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caosesofrimento"}
{"id": 1038208341854629895, "date": "2018-09-07", "time": "18:32:12", "timezone": "CDT", "user_id": 143805078, "username": "ptnuncamais", "tweet": "Ju\u00edza estende pris\u00e3o de agressor de Bolsonaro diz que ele representa risco \u00e0 sociedade.As investiga\u00e7\u00f5es devem prosseguir.A ju\u00edza tamb\u00e9m frisou que \"at\u00e9 o momento, n\u00e3o (foi) descartado envolvimento politico-partid\u00e1rio\".@g1politica https://glo.bo/2NVe9fO\u00a0", "replies": 4, "retweets": 15, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptnuncamais/status/1038208341854629895", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
{"id": 1038206833633181696, "date": "2018-09-07", "time": "18:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 546012592, "username": "Jaimme20", "tweet": "Esse \u00e9 o pa\u00eds dos milagres!!!Tudo coincid\u00eancia... n\u00e9, PT???  https://twitter.com/Andarilho_JDH/status/1038189322485284865\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaimme20/status/1038206833633181696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206694554316800, "date": "2018-09-07", "time": "18:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 859396997132013568, "username": "Francis42913322", "tweet": "BANDIDO DE ESTIMA\u00c7\u00c3O DO PT O HEROI NACIONAL HOJE NO BRASIL NO MUNDO DOS TERRORISTAS BRASILEIROS E AT\u00c9 DO SLAN  pic.twitter.com/I99d7u1Ns6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francis42913322/status/1038206694554316800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205009710788610, "date": "2018-09-07", "time": "18:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 185340245, "username": "bonjovitimao", "tweet": "Isso que aconteceu com Bolsonaro me lembrou o avi\u00e3o que caiu de outro concorrente do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bonjovitimao/status/1038205009710788610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038204277280452609, "date": "2018-09-07", "time": "18:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 814567396186984448, "username": "ArturFerreiran1", "tweet": " pic.twitter.com/VYKebT8nyz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturFerreiran1/status/1038204277280452609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203997436477440, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 68718173, "username": "afonsocarioca", "tweet": "Bolsonaro s\u00f3 vence no Primeiro Turno se Petistas votarem nele!E do PT eu espero tudo...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afonsocarioca/status/1038203997436477440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203900447346688, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 84997977, "username": "CINHOSURF", "tweet": "Se fosse s\u00f3 ela. Nem podemos culp\u00e1-la. Anos se doutrina\u00e7\u00e3o nas universidades mais 13 anos de PT no governo deixou muitos lesados por a\u00ed \ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43 #For\u00e7abolsonaro #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/roxmo/status/1038074841503543297\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/CINHOSURF/status/1038203900447346688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203323273359362, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1034605838739156993, "username": "JeanCar43902339", "tweet": "@PastorMalafaia Com certeza tem o dedo do PT e sua quadrinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeanCar43902339/status/1038203323273359362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038203306684940288, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2738246835, "username": "ronalds_alves69", "tweet": "dando pt de tanto comer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronalds_alves69/status/1038203306684940288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203283993702400, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:06", "timezone": "CDT", "user_id": 38739772, "username": "Zhungarian", "tweet": "- Vi Bolsonaro falar que era preciso fuzilar os petistas- Vi gente sendo empurrada, xingada, humilhada por estar de vermelho. - Vi uma m\u00e9dica no RS que se recusou a atender uma crian\u00e7a pq a m\u00e3e era figura p\u00fablica do PT na cidade;", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zhungarian/status/1038203283993702400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202349657968641, "date": "2018-09-07", "time": "18:08:23", "timezone": "CDT", "user_id": 377817322, "username": "KallJcarlos", "tweet": "@pinhead_lives Com f\u00e9  no alt\u00edssimo Deus de Israel,Jair Messias Bolsonaro vai sair bem dessa, porque Deus \u00e9 justo e n\u00e3o abandona aqueles que o temem,e ele vai tirar o Brasil dessa lama podre.e juntos iremos resgatar o Brasil das garras desses criminosos \"PT , PSDB, PSOL, PMDB,Pc do b,PV, PTB,PN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KallJcarlos/status/1038202349657968641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pinhead_lives"}
{"id": 1038202301880709121, "date": "2018-09-07", "time": "18:08:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4902465321, "username": "Diih_ferreira2", "tweet": "@Andrebispor tenho vergonha da sua av\u00f3 at\u00e9 hoje do pt que eu dei a\u00ed kjkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diih_ferreira2/status/1038202301880709121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Andrebispor"}
{"id": 1038201908073295873, "date": "2018-09-07", "time": "18:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 810882255014989825, "username": "Osmar_de_Lima", "tweet": "@STF_oficial @pense_livre @EclipseAgito229 N\u00e3o prende porque provavelmente ministros indicados pelo PT comem na n\u00e3o dele.Esse vagabundo era pra estar jogando domin\u00f3 com o #Luladr\u00e3o na CADEIA.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Luladr\u00e3o", "link": "https://twitter.com/Osmar_de_Lima/status/1038201908073295873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EclipseAgito229,pense_livre,STF_oficial"}
{"id": 1038201605915648000, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:26", "timezone": "CDT", "user_id": 193941282, "username": "LeticiiaLeiite", "tweet": "Vinicius deu PT ontem, e hoje ele n\u00e3o era ngm !!! \u201cDiz ele que \u00e9 forte e bebe mto\u201d kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeticiiaLeiite/status/1038201605915648000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201451800084482, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 982207338663763969, "username": "expeditoveloso_", "tweet": "Programa eleitoral!#expeditoveloso #expeditoveloso1312 #\u00e9federal #elei\u00e7\u00f5es2018 #elei\u00e7\u00f5es #PT #PTDF #elei\u00e7\u00f5esDF #Bras\u00edlia #DF#Lula #lulalivre #Haddad pic.twitter.com/FrOMKSYZoD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#expeditoveloso,#expeditoveloso1312,#\u00e9federal,#elei\u00e7\u00f5es2018,#elei\u00e7\u00f5es,#PT,#PTDF,#elei\u00e7\u00f5esDF,#Bras\u00edlia,#DF,#Lula,#lulalivre,#Haddad", "link": "https://twitter.com/expeditoveloso_/status/1038201451800084482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200092136812546, "date": "2018-09-07", "time": "17:59:25", "timezone": "CDT", "user_id": 772240397070467072, "username": "li_v_iaa", "tweet": "algu\u00e9m me chama pra beber at\u00e9 dar pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/li_v_iaa/status/1038200092136812546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199546084552704, "date": "2018-09-07", "time": "17:57:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4817856455, "username": "JotaDiver", "tweet": "@Haddad_Fernando Que \u201cdemocracia\u201d, Haddad? A dos petistas ou dos \u201ccoxinhas\u201d? Sim, porque \u00e9 f\u00e1cil falar em democracia quando o esc\u00e2ndalo nacional do PT solapou a situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica da Petrobras e enriqueceu o partido e os sindicatos \u201camigos\u201d! A democracia de seu partido s\u00f3 existe para voc\u00eas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JotaDiver/status/1038199546084552704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038197407580860418, "date": "2018-09-07", "time": "17:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 274479220, "username": "jesuita13", "tweet": "PARTIDO DOS TRABALHADORES.: PT TEM QUE CUMPRIR DECRETO DA ONU. S\u00d3 LULA PODE FALAR POR LULA.  https://secure.avaaz.org/po/petition/PARTIDO_DOS_TRABALHADORES_PT_TEM_QUE_CUMPRIR_DECRETO_DA_ONU_SO_LULA_PODE_FALAR_POR_LULA/?wvweTkb&utm_source=sharetools&utm_medium=twitter&utm_campaign=petition-571333-PARTIDO_DOS_TRABALHADORES_PT_TEM_QUE_CUMPRIR_DECRETO_DA_ONU_SO_LULA_PODE_FALAR_POR_LULA&utm_term=vweTkb%2Bpo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesuita13/status/1038197407580860418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197307911614464, "date": "2018-09-07", "time": "17:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 736209455931613184, "username": "adonas40", "tweet": "@Metropoles Se \u00e9 do PT, n\u00e3o sei. Mas q \u00e9 estranho ele j\u00e1 dispor de 4 advogados \u00e9 suspeito. De onde saiu o dinheiro para bancar tanto r\u00e1bula? S\u00f3 falta aparecer o Zanin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adonas40/status/1038197307911614464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Metropoles"}
{"id": 1038197216194846720, "date": "2018-09-07", "time": "17:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 4831126217, "username": "taiteodoro", "tweet": "\u00c9 muita inoc\u00eancia achar que qualquer pol\u00edtico que seja n\u00e3o conta mentiras graves, tanto mais PT \ud83e\udd37\ud83c\udffb  https://twitter.com/rodrigodasilva/status/1037853669813829632\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taiteodoro/status/1038197216194846720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197206506000390, "date": "2018-09-07", "time": "17:47:57", "timezone": "CDT", "user_id": 35623752, "username": "jlimberger", "tweet": "Pra quem acha que tudo que acontece \u00e9 culpa do PT:Nota do Partido dos Trabalhadores de Juiz de ForaO PT de Juiz de Fora vem a p\u00fablico repudiar qualquer tipo de viol\u00eancia. Ressaltamos nosso rep\u00fadio ao ocorrido...  https://www.facebook.com/1250394239/posts/10217505226163119/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlimberger/status/1038197206506000390", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196635183005696, "date": "2018-09-07", "time": "17:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 143805078, "username": "ptnuncamais", "tweet": "Culpa da v\u00edtima.A que ponto eles chegaram.Inacredit\u00e1vel.Defesa de Ad\u00e9lio diz que discurso de \u00f3dio motivou ataque a Bolsonaro @VEJA https://wp.me/p7qnr3-bq84\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptnuncamais/status/1038196635183005696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038196462058917894, "date": "2018-09-07", "time": "17:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "A que ponto chega o PT  https://twitter.com/g1politica/status/1038195744661008385\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1038196462058917894", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196413111386112, "date": "2018-09-07", "time": "17:44:48", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "@g1politica Empresa privada tem autonomia de vender tudo que \u00e9 l\u00edcito.PT \u00e9 autorit\u00e1rio demais", "replies": 1, "retweets": 16, "likes": 72, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1038196413111386112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
{"id": 1038196407570710529, "date": "2018-09-07", "time": "17:44:46", "timezone": "CDT", "user_id": 18671212, "username": "EdiSilva64", "tweet": "V\u00eddeo - PT nunca colocou c\u00e1lculo eleitoral acima da defesa de Lula, diz Haddad | PARTE 1  http://edisilva64.blogspot.com/2018/09/video-pt-nunca-colocou-calculo.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdiSilva64/status/1038196407570710529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196144864673793, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4212709882, "username": "izadora_rodrig", "tweet": "@elisduarda_ eu tbm KKKKKK meu primeiro pt, sdds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izadora_rodrig/status/1038196144864673793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elisduarda_"}
{"id": 1038196119061389312, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 967865861376827392, "username": "Nandu99adm", "tweet": "@TSEjusbr pensei que propagandas do pt estavam proibidas, no Piau\u00ed est\u00e3o exigindo o Lula como candidato e exibindo ele em hor\u00e1rio eleitoral  e tamb\u00e9m distribuindo santinhos. #direitaunida#For\u00e7aBolsonaro#DireitaSegueDireita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#direitaunida,#For\u00e7aBolsonaro,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/Nandu99adm/status/1038196119061389312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1038196024920236032, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1034212896765607936, "username": "pt_biel", "tweet": "@_scostab N\u00e3o precisa de mim? Nossa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pt_biel/status/1038196024920236032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_scostab"}
{"id": 1038195995186802691, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:08", "timezone": "CDT", "user_id": 418044213, "username": "leodesoares", "tweet": "Ainda v\u00e3o dizer que foram os governos do PT que possibilitaram a um desempregado ter quatro advogados em sua defesa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leodesoares/status/1038195995186802691", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195904321409024, "date": "2018-09-07", "time": "17:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 812396943070691328, "username": "DonSergiones", "tweet": "Os apoiadores do paciente, deveriam deixar de \u00f3dio e agradecer o SUS, ao m\u00e9dico do SUS que o salvou e ao PT pela amplia\u00e7\u00e3o do SUS.  http://piaui.folha.uol.com.br/sus-salva-bolsonaro-por-r-36706/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 36, "likes": 61, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DonSergiones/status/1038195904321409024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195697256947712, "date": "2018-09-07", "time": "17:41:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1017481267829501952, "username": "mithriling", "tweet": "Ontem, enquanto voltava para casa ap\u00f3s a aula, ouvi mais um apelo infeliz... desta vez pelo r\u00e1dio. Realmente \u00e9 verdade.Saber que o PT \u00e9 realmente assim, sujo, \u00e9 extraordinariamente desgostoso.  https://twitter.com/mithriling/status/1036958849603956736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mithriling/status/1038195697256947712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195424425897984, "date": "2018-09-07", "time": "17:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 796399253153345536, "username": "yaasleal", "tweet": "fui beber vulcano puro e s\u00f3 veio as lembran\u00e7as do meu pt hist\u00f3rico no ano novo, inclusive sdds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yaasleal/status/1038195424425897984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194124682395648, "date": "2018-09-07", "time": "17:35:42", "timezone": "CDT", "user_id": 170205948, "username": "renatoptrindade", "tweet": "Magno Malta posta foto falsa que liga esfaqueador de Bolsonaro a Lula e PT @congemfoco https://congressoemfoco.uol.com.br/eleicoes/magno-malta-posta-foto-falsa-que-liga-esfaqueador-de-bolsonaro-a-lula-e-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoptrindade/status/1038194124682395648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco"}
{"id": 1038193737078321152, "date": "2018-09-07", "time": "17:34:10", "timezone": "CDT", "user_id": 724875042, "username": "VarelaGalo", "tweet": "@ThiagoKrause2 @r_nagamine escolhem defender posi\u00e7\u00f5es com q evidentemente n\u00e3o concordam. Faz parte do jogo, da pol\u00edtica, mas fica evidente q tem um pessoal no pt sendo puxado para tr\u00e1s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VarelaGalo/status/1038193737078321152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "r_nagamine,ThiagoKrause2"}
{"id": 1038193487928340480, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Com o tempo, a injusti\u00e7a contra LulaOficial vai ficar cada vez mais n\u00edtida. Assista mais um trecho da participa\u00e7\u00e3o de Haddad_Fernando, vice-presidente da coliga\u00e7\u00e3o \u201cO Povo Feliz de Novo\u201d, na sabatina da GloboNews. #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/l40fyQs8h2", "replies": 5, "retweets": 140, "likes": 217, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038193487928340480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192689882099712, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "Com o tempo, a injusti\u00e7a contra @LulaOficial vai ficar cada vez mais n\u00edtida. Assista mais um trecho da participa\u00e7\u00e3o de @Haddad_Fernando, vice-presidente da coliga\u00e7\u00e3o \u201cO Povo Feliz de Novo\u201d, na sabatina da GloboNews. #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/6651jKIXWH", "replies": 12, "retweets": 250, "likes": 455, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038192689882099712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038192317344174080, "date": "2018-09-07", "time": "17:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "esse novo modo conta partida mais n conta vitoria vei wtf tnc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1038192317344174080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192275963211776, "date": "2018-09-07", "time": "17:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 747848018, "username": "celireginas", "tweet": "Em Bras\u00edlia o pior governador foi justamente do seu partido,enriqueceu,deixou quem mora em Bras\u00edlia a merc\u00ea de bandidos e fazendo est\u00e1dio para ingl\u00eas ver,PT nunca mais s\u00f3 pensam em vcs e d\u00e3o esmolas aos outros.  https://twitter.com/costa_rui/status/1038046323742859264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celireginas/status/1038192275963211776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192157465694208, "date": "2018-09-07", "time": "17:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 890526102598410240, "username": "_scostab", "tweet": "@pt_biel pau no seu cu, n\u00e3o preciso disso mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_scostab/status/1038192157465694208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pt_biel"}
{"id": 1038192128118149121, "date": "2018-09-07", "time": "17:27:46", "timezone": "CDT", "user_id": 745748593257160704, "username": "Aquinoviss", "tweet": "Um ano do pt que quase me matou, mas que serviu pra eu criar vergonha na cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aquinoviss/status/1038192128118149121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192029258444801, "date": "2018-09-07", "time": "17:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 967865861376827392, "username": "Nandu99adm", "tweet": "@TSEjusbr pensei que propagandas do pt estavam proibidas no Piau\u00ed est\u00e3o exigindo o Lula como candidato e distribuindo santinhos #direitaunida#For\u00e7aBolsonaro#DireitaSegueDireita", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#direitaunida,#For\u00e7aBolsonaro,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/Nandu99adm/status/1038192029258444801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1038192002465230848, "date": "2018-09-07", "time": "17:27:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1034212896765607936, "username": "pt_biel", "tweet": "@_scostab \u00c9 kallebe sua idiota, por isso n\u00e3o tem amigo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pt_biel/status/1038192002465230848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_scostab"}
{"id": 1038191938996985857, "date": "2018-09-07", "time": "17:27:01", "timezone": "CDT", "user_id": 833527690523246592, "username": "mandsenaa", "tweet": "@kpngupwlui Amiga eu fui ouvir um idiota q vota nele tb e foi o mesmo bl\u00e1bl\u00e1bl\u00e1 falando do pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandsenaa/status/1038191938996985857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kpngupwlui"}
{"id": 1038191742699417601, "date": "2018-09-07", "time": "17:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 145507714, "username": "Raphaelbastos84", "tweet": "@OCorvo_ Com certeza \u00e9 de extremo interesse da globo, do Estad\u00e3o, da folha esconder algo que ataca o PT e os partidos de esquerda. A Globo \u00e9 do Lulinha e a Veja bolivariana. Esse animal s\u00f3 falta relinchar. Que fase...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raphaelbastos84/status/1038191742699417601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OCorvo_"}
{"id": 1038191679373754368, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 705874458876186625, "username": "BravinMarcelo", "tweet": "@JornalOGlobo Cuspiram em Bolsonaro, Jogaram Ovo, Jogaram purpurina nele, chamaram ele de estuprador, mas ele nem ningu\u00e9m da direita saiu matando ningu\u00e9m, mas a esquerda acha que pode tudo, at\u00e9 matar. Esse PT, PSOL, PSDB, PCB, REDE querem destruir o Brasil.", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 72, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BravinMarcelo/status/1038191679373754368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038191335294029824, "date": "2018-09-07", "time": "17:24:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1036493755, "username": "KatatauLopes", "tweet": "Veja o programa eleitoral do PT para as elei\u00e7\u00f5es presidenciais #BuzzVideo http://share.buzzvideo.com/s/cmmYUm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BuzzVideo", "link": "https://twitter.com/KatatauLopes/status/1038191335294029824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190446969802753, "date": "2018-09-07", "time": "17:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 105491835, "username": "oficialpales", "tweet": "Haddad fala na propaganda que vai trazer aquele Brasil de volta, aquele que o PT criou, destruiu e com o MDB terminou de enterrar!Vem de Ciro!! #Ciro12 #CiroPresidente #Cirogomes12 #CiroGomesPresidente12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#CiroPresidente,#Cirogomes12,#CiroGomesPresidente12", "link": "https://twitter.com/oficialpales/status/1038190446969802753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190298856398850, "date": "2018-09-07", "time": "17:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 485808595, "username": "MaryzuBraga", "tweet": "Tirem suas pr\u00f3prias conclus\u00f5es.Para quem ainda tem alguma d\u00favida sobre o PT ser uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa que aparelhou o Estado...  https://www.google.com.br/amp/g1.globo.com/pernambuco/noticia/2016/06/empresario-foragido-da-operacao-turbulencia-e-encontrado-morto.amp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaryzuBraga/status/1038190298856398850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188831604977664, "date": "2018-09-07", "time": "17:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 54445419, "username": "vivasprado", "tweet": "Muitos dizem q o PT dividiu o Brasil. N\u00e3o, qualquer sociedade, at\u00e9 mesmo a sueca \u00e9 dividida e mesmo em muitas partes. O lance desse espectro pol\u00edtico \u00e9 justamente demonstrar isso.Oq t\u00e1 rolando e muita gente tb diz \u00e9 que estamos sem centro..mas esse centro tb n\u00e3o \u00e9 assim (neutro).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vivasprado/status/1038188831604977664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186789612265479, "date": "2018-09-07", "time": "17:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 49633702, "username": "ADORNOSTER", "tweet": "@blogdojosias Dilema nenhum.  Chegou a vez de Mour\u00e3o @AcordouAcordou se apresentar como Vice.  O tom \u00e9 o que ele j\u00e1 sabe e agora ter\u00e1 que presidir a chapa com o @jairbolsonaro na UTI pilotando.  O PT quis assim, achou. Chupa que \u00e9 de OLIVA. #ForcaBolsonaro #ForcaCapitao #VaiSerNoPrimeiroTurno", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#ForcaCapitao,#VaiSerNoPrimeiroTurno", "link": "https://twitter.com/ADORNOSTER/status/1038186789612265479", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias,AcordouAcordou,jairbolsonaro"}
{"id": 1038185644542050304, "date": "2018-09-07", "time": "17:02:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2458526221, "username": "acverg", "tweet": "14) i'm m for medium sized shirts (hah)15) HMM I'M SUPER BORING so something like going out for coffee and maybe a movie16) SAYING \"LIKE\" BOTH IN ENG AND IN PT i hate it but i can't stop17) try to focus on something else instead (usually games or art)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acverg/status/1038185644542050304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185065048666113, "date": "2018-09-07", "time": "16:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 100792319, "username": "cmte_ac", "tweet": "@BlogdoNoblat Tamb\u00e9m, nunca foi a atos do PT, MST, PSOL e militontagens em geral...e nunca nem viu falar de Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmte_ac/status/1038185065048666113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038184870105808898, "date": "2018-09-07", "time": "16:58:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1036493755, "username": "KatatauLopes", "tweet": "N\u00e3o defendo o PT,  defendo LULA!!! #BuzzVideo http://share.buzzvideo.com/s/sfUYUm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BuzzVideo", "link": "https://twitter.com/KatatauLopes/status/1038184870105808898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183581011636224, "date": "2018-09-07", "time": "16:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 898597414378012672, "username": "Looserboy98", "tweet": "en: bottom powerpt: hino das passiva", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Looserboy98/status/1038183581011636224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183551726964736, "date": "2018-09-07", "time": "16:53:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1036301460475183105, "username": "DireitaDemocrt1", "tweet": "@Francischini_ Est\u00e1 se descortinando o que todos n\u00f3s j\u00e1 desconfi\u00e1vamos. S\u00f3 que dessa vez o PT e cia n\u00e3o conseguiram concluir o crime e calcularam mal o fato do Adelio ter sa\u00eddo vivo da passeata. Eles n\u00e3o achavam que iriam entreg\u00e1-lo \u00e0 Pol\u00edcia.", "replies": 5, "retweets": 25, "likes": 110, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DireitaDemocrt1/status/1038183551726964736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1038183202983239687, "date": "2018-09-07", "time": "16:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 26935435, "username": "ribeiro13", "tweet": "@GFRREIS @Mestredestra1 @PATYNARCHI E outra, fazemos brincadeiras e chacotas, totalmente diferente em falar em matar as pessoas.O ser humano \u00e9 infinitamente mau.Tomas Hobbes, se o homem j\u00e1 nasce mau, ele n\u00e3o sabe viver em sociedade e precisa de um estado autorit\u00e1rio, o pt quer uma anarquia.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ribeiro13/status/1038183202983239687", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PATYNARCHI,Mestredestra1,GFRREIS"}
{"id": 1038182795062009856, "date": "2018-09-07", "time": "16:50:41", "timezone": "CDT", "user_id": 963150048291848192, "username": "Robinso48504549", "tweet": "@randolfeap Durante o Governo de \ud83d\udca9 do PT tudovestava bem? \u00c7EI... \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Robinso48504549/status/1038182795062009856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "randolfeap"}
{"id": 1038182775638159363, "date": "2018-09-07", "time": "16:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 887173580710129664, "username": "_gabrielabessa", "tweet": "@_prii_oliveira Ganha juntas , da pt juntas q dupla hein...kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gabrielabessa/status/1038182775638159363", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_prii_oliveira"}
{"id": 1038181734469259265, "date": "2018-09-07", "time": "16:46:28", "timezone": "CDT", "user_id": 869287023336726534, "username": "lamenta_rei", "tweet": "Deve ser muito ruim ser o bolsoasno e n\u00e3o poder dar pt no role", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lamenta_rei/status/1038181734469259265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181499013656576, "date": "2018-09-07", "time": "16:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1036493755, "username": "KatatauLopes", "tweet": "Veja o programa eleitoral do PT para as elei\u00e7\u00f5es presidenciais #BuzzVideo http://share.buzzvideo.com/s/cmmYUm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BuzzVideo", "link": "https://twitter.com/KatatauLopes/status/1038181499013656576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181160222949381, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:11", "timezone": "CDT", "user_id": 294903999, "username": "GSouzaSilva", "tweet": "s\u00e3o 18:43 desse feriad\u00e3o, minha m\u00e3e j\u00e1 deu PT e eu to aqui \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GSouzaSilva/status/1038181160222949381", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180332732743680, "date": "2018-09-07", "time": "16:40:54", "timezone": "CDT", "user_id": 153480708, "username": "zoorope", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/hUkozH-DL_0?aJANA\u00a0\u2026\u00cdNA PASCHOAL AFIRMA \"ACUSADO DO ATAQUE A BOLSONARO \u00c9 DA TURMA DO PT\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zoorope/status/1038180332732743680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038179991748571137, "date": "2018-09-07", "time": "16:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 206456514, "username": "ZeroClickOk", "tweet": "Repassem a vontade! Isso N\u00c3O \u00c9 BRINCADEIRA de inocente ou retardado, este homem j\u00e1 apareceu na TV, falando isso. As pessoas est\u00e3o ignorando como se fosse algo \"inocente\" e sem consequ\u00eancias. Foi assim que o PT come\u00e7ou h\u00e1 dezenas de anos atr\u00e1s. Aos poucos, foi crescendo. Cuidado!  https://twitter.com/Pattyy_Ribeiro/status/1037572674472562688\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeroClickOk/status/1038179991748571137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179457134206976, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 63034660, "username": "thiago_titi", "tweet": "@glauorgana Pra vc ver que na vdd o PT n\u00e3o quer \u00e9 largar o osso. Se tivessem preocupados com o pa\u00eds mesmo teriam cedido pra chapa Ciro x Haddad, ia ganhar no 1 turno. Agora ficam nessa. Estamos em um GOLPE, e td indica que s\u00f3 quem pode nos salvar do Bozo \u00e9 o Ciro. \u00c9 isso!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago_titi/status/1038179457134206976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "glauorgana"}
{"id": 1038179033186553857, "date": "2018-09-07", "time": "16:35:44", "timezone": "CDT", "user_id": 17340898, "username": "rogeriotomazjr", "tweet": "Quem dera a Rede Globo tivesse REALMENTE preocupa\u00e7\u00e3o com a viol\u00eancia na pol\u00edtica. Cobertura 24h por dia no caso do Bolsonaro ocorre \u00daNICA e EXCLUSIVAMENTE com o objetivo de refor\u00e7ar a tese de que o atentado foi um ato organizado pelo PT e, com isso, minar a campanha petista  pic.twitter.com/RIlcbROJOj", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogeriotomazjr/status/1038179033186553857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179024625967104, "date": "2018-09-07", "time": "16:35:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2256217979, "username": "fabpagegyn", "tweet": "@MauricioRicardo o pior que agora ele quer colocar a culpa em todos q criticam o \"Mito\", se ele seguir a msm l\u00f3gica pro que ele mesmo fala ou q o pr\u00f3prio \"Mito\" fala ver\u00e1 que ele tb pode ser acusado de algo no futuro como o que ocorreu contra aquela comitiva do PT que tb sofreu um atendado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabpagegyn/status/1038179024625967104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauricioRicardo"}
{"id": 1038178701211561984, "date": "2018-09-07", "time": "16:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 37184776, "username": "antmarobel", "tweet": "@JanainaDoBrasil Derrubar um a um??? Somos, pelo menos 30 milh\u00f5es de eleitores do PT. Vc vai ter muito trabalho \"amadinha\", para derrubar todos n\u00f3s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antmarobel/status/1038178701211561984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038178357698015232, "date": "2018-09-07", "time": "16:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 922902814535372802, "username": "MateusLarsan", "tweet": "@odiodobem2 @marcofobico E a ex-acessora da Dilma @paulinha_pt disse tamb\u00e9m\"o feiti\u00e7o se voltou contra o feiticeiro\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusLarsan/status/1038178357698015232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofobico,odiodobem2"}
{"id": 1038178296926806016, "date": "2018-09-07", "time": "16:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 957617248927174656, "username": "Ingredepr", "tweet": "Ano passado nesse msm dia uma hr dessa eu tava dando pt e entrando na piscina da festa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ingredepr/status/1038178296926806016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178073408143360, "date": "2018-09-07", "time": "16:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 54445419, "username": "vivasprado", "tweet": "@fabiomalini De indecisos eu digo, nas conversas e tal q tenho, vejo q tem muita gente esperando o cen\u00e1rio ficar claro para poderem votar no candidato que possa tirar o PT ou colocar algu\u00e9m que possa vence-lo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vivasprado/status/1038178073408143360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabiomalini"}
{"id": 1038177444279271425, "date": "2018-09-07", "time": "16:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 54445419, "username": "vivasprado", "tweet": "@fabiomalini N moderados seria PT x ANTIPTISMO? isso parece s constatar ja n impressao ds votos indecisos/\u00fateis desde o 1\u00b0 turno e esse levantamento da FGV,q pelo seu recorte, tb vemos quase os mesmos dados das pesquisas d inten\u00e7\u00e3o de voto. Vamos ver s a galera vai querer ir ate o final assim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vivasprado/status/1038177444279271425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabiomalini"}
{"id": 1038176732078120961, "date": "2018-09-07", "time": "16:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 143805078, "username": "ptnuncamais", "tweet": "Os quatro advogados do servente de pedreiro @claudioedantas https://www.oantagonista.com/?p=111644\u00a0", "replies": 2, "retweets": 11, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptnuncamais/status/1038176732078120961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas"}
{"id": 1038176247447269377, "date": "2018-09-07", "time": "16:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 426269810, "username": "eblucena14", "tweet": "Fernando Horta: facada houve, ela n\u00e3o interessa ao PT e quem se beneficia \u00e9 o general Mour\u00e3o | Brasil 247  http://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367976/Fernando-Horta-facada-houve-ela-n%C3%A3o-interessa-ao-PT-e-quem-se-beneficia-%C3%A9-o-general-Mour%C3%A3o.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eblucena14/status/1038176247447269377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176204929605632, "date": "2018-09-07", "time": "16:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 978312171972104192, "username": "JediConcurseiro", "tweet": "@valoreconomico O protagonismo de Lula gira em torno de corrup\u00e7\u00e3o. Nisso o PT n\u00e3o precisa se preocupar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JediConcurseiro/status/1038176204929605632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico"}
{"id": 1038176104891252736, "date": "2018-09-07", "time": "16:24:06", "timezone": "CDT", "user_id": 200321375, "username": "Sebastiaocarmo", "tweet": "#elei\u00e7\u00f5es2018 Grande parte dos eleitores de Bolsonaro e do PT tem muito em comum; s\u00f3 muda a ideologia. O discurso do \u00f3dio, disfar\u00e7ado de toler\u00e2ncia e a explora\u00e7\u00e3o da desgra\u00e7a para tirar proveito pol\u00edtico s\u00e3o muito peculiares aos dois segmentos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Sebastiaocarmo/status/1038176104891252736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175842206199808, "date": "2018-09-07", "time": "16:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 53023974, "username": "ubaldobarem", "tweet": "@PTnoSenado Que lixo. Esses merdas ainda abrem a boca. Esse perfil PT no Senado acaba em 4 meses. Se sobrar algo, sobra o suplicy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ubaldobarem/status/1038175842206199808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PTnoSenado"}
{"id": 1038174943933095936, "date": "2018-09-07", "time": "16:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "n sei oq tem de impressionante nisso? fazem cmg sempre e ningu\u00e9m filma tipo olha so https://twitter.com/berriel/status/1038084125272498177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1038174943933095936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174878585835521, "date": "2018-09-07", "time": "16:19:14", "timezone": "CDT", "user_id": 163207958, "username": "fernandopt13623", "tweet": "O lan\u00e7amento da minha candidatura ao Senado Federal foi um sucesso!E isso n\u00e3o seria poss\u00edvel, se n\u00e3o fosse o apoio e a presen\u00e7a de cada um de voc\u00eas. Ent\u00e3o, quero agradecer todos que tiveram...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1919941528086339&id=100002115320362\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandopt13623/status/1038174878585835521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173681376272395, "date": "2018-09-07", "time": "16:14:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2964803704, "username": "ReginaSousa_01", "tweet": "Compartilhar fake \u00e9  crime.Essa imagem foi  montada e j\u00e1  est\u00e1 provado. Apareceu a imagem original e esse cara n\u00e3o t\u00e1  l\u00e1 . Pesquise  antes, sua raiva do PT n\u00e3o  pode lhe deixar cego.  https://twitter.com/tomazteixeira/status/1038169825712005120\u00a0\u2026", "replies": 10, "retweets": 61, "likes": 149, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginaSousa_01/status/1038173681376272395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173239053307904, "date": "2018-09-07", "time": "16:12:43", "timezone": "CDT", "user_id": 890526102598410240, "username": "_scostab", "tweet": "@pt_biel oi kalebi", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_scostab/status/1038173239053307904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pt_biel"}
{"id": 1038172651821379585, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:23", "timezone": "CDT", "user_id": 163207958, "username": "fernandopt13623", "tweet": " https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1919934841420341&id=100002115320362\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandopt13623/status/1038172651821379585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172567671066624, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:03", "timezone": "CDT", "user_id": 163207958, "username": "fernandopt13623", "tweet": "Hoje \u00e9 o dia dela!!! Parab\u00e9ns minha guerreira!!!!!\u2764\ufe0f  https://www.facebook.com/fernando.d.pt/videos/2110704975925638/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandopt13623/status/1038172567671066624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170920156897281, "date": "2018-09-07", "time": "16:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": ". Haddad_Fernando, em entrevista para a recordnews destacou o principal objetivo do 13 quando vencer as elei\u00e7\u00f5es de 2018: o resgate do Brasil! #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/UGf2TzgZ0f", "replies": 1, "retweets": 25, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038170920156897281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170795531493376, "date": "2018-09-07", "time": "16:03:00", "timezone": "CDT", "user_id": 87677475, "username": "PTnoSenado", "tweet": "Os golpistas acabaram cinicamente com a soberania popular mediante o golpe mal-ajambrado, atropelaram direitos civis e pol\u00edticos e reduziram o que era um pa\u00eds com uma jovem e vibrante democracia a uma lament\u00e1vel republiqueta de bananas. Jogaram fora d\u00e9cadas de luta democr\u00e1tica.", "replies": 3, "retweets": 14, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PTnoSenado/status/1038170795531493376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170225861185536, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": ". @Haddad_Fernando, em entrevista para a @recordnews destacou o principal objetivo do 13 quando vencer as elei\u00e7\u00f5es de 2018: o resgate do Brasil! #OBrasilFelizDeNovo  pic.twitter.com/qMEnIuhFyT", "replies": 18, "retweets": 53, "likes": 140, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038170225861185536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,recordnews"}
{"id": 1038170017282580482, "date": "2018-09-07", "time": "15:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1337342342, "username": "PauloFdeO", "tweet": "@PastorMalafaia 8 anos de governo do FHC, 13 anos de PT, com viol\u00eancia, falta de sa\u00fade, sem educa\u00e7\u00e3o,  o Brasil virado de cabe\u00e7a para baixo. Agora a culpa \u00e9 de Bolsonaro 17 rsrsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloFdeO/status/1038170017282580482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038169970050519040, "date": "2018-09-07", "time": "15:59:43", "timezone": "CDT", "user_id": 802935289287208960, "username": "NonatoBombeiro", "tweet": "@VEJA Uma turma de comparsa s\u00f3 faria o que o PT almeja que \u00ea a libera\u00e7\u00e3o do molusco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NonatoBombeiro/status/1038169970050519040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038169862156283905, "date": "2018-09-07", "time": "15:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 95116480, "username": "wildcircle", "tweet": "ontem eu ajudando a mulher que vendia bebida a dar pt segurando o cabelo dela E OLHANDO A CARROCINHA com a amiga do jo\u00e3o enquanto ela ia procurar uma cadeirapensa numa bicha que tava doidaaaa (eu e ela)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wildcircle/status/1038169862156283905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169483834216448, "date": "2018-09-07", "time": "15:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1034212896765607936, "username": "pt_biel", "tweet": "@_scostab Prazer kallebe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pt_biel/status/1038169483834216448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_scostab"}
{"id": 1038169193215131651, "date": "2018-09-07", "time": "15:56:38", "timezone": "CDT", "user_id": 83745930, "username": "vipcris", "tweet": "@ottoni3101 @vivianeguissoni Pagou a di\u00e1rias adiantado em dinheiro vivo,  dentro do apto netbooks e 4 celulares,  PT mandou matar Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vipcris/status/1038169193215131651", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vivianeguissoni,ottoni3101"}
{"id": 1038168674446856193, "date": "2018-09-07", "time": "15:54:34", "timezone": "CDT", "user_id": 37015421, "username": "trex868", "tweet": "Eu jamais esperaria que os lacrinhos fossem dar um WAKE e perceber que PT \u00e9 maluquice total", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trex868/status/1038168674446856193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164321556209665, "date": "2018-09-07", "time": "15:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 789598294796304385, "username": "fuckcunha", "tweet": "segundo pt da minha vida, velho q merda eu odeio isso", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckcunha/status/1038164321556209665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164283593555977, "date": "2018-09-07", "time": "15:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 807571557753176064, "username": "marowlaa", "tweet": "minha mae deu pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marowlaa/status/1038164283593555977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164247644008448, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 75676643, "username": "suppertroy", "tweet": "Artigo 20Lei de seguran\u00e7a nacional. Crime Federal. 20 anos de cana pro her\u00f3i dos ignorantes e do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suppertroy/status/1038164247644008448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164131579289600, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/TyB7F5i2Fgk?aUm\u00a0 2018 sem PT e PSDB? Ser\u00e1?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1038164131579289600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038163643706290177, "date": "2018-09-07", "time": "15:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 50115031, "username": "robertomota", "tweet": "Na campanha dos deputados do PT todos,eu disse TODOS que apareceram fizeram o tal do L com os dedos,e ao fundo a voz de Lula pedindo votos aos candidatos do partido. E ai...at\u00e9 quando essa afronta, TSE?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertomota/status/1038163643706290177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162840635547648, "date": "2018-09-07", "time": "15:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 713053855601262593, "username": "heey_cindy", "tweet": "Meta de hoje da pt", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heey_cindy/status/1038162840635547648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162377051525120, "date": "2018-09-07", "time": "15:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 49102721, "username": "FatimadeDeus", "tweet": "Haddad na GloboNews: \"PT busca sempre o voto soberano do povo para encontrar as sa\u00eddas\" - Lula  https://lula.com.br/haddad-na-globonews-pt-busca-sempre-o-voto-soberano-do-povo-para-encontrar-as-saidas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FatimadeDeus/status/1038162377051525120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161680734281732, "date": "2018-09-07", "time": "15:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 119439095, "username": "twittdanielgama", "tweet": "Parece um Dejavu. As mesmas pessoas que publicavam apoio total a A\u00e9cio Neves com tanta certeza  e era contra o PT. S\u00e3o os mesmos que est\u00e3o apoiando o Bolsonaro..  o mais legal ver isso a certeza deles que v\u00e3o ganhar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twittdanielgama/status/1038161680734281732", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161494272172033, "date": "2018-09-07", "time": "15:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2742373740, "username": "paullofalcao", "tweet": "Este \u00e9 o terceiro epis\u00f3dio de como a polariza\u00e7\u00e3o do PT/PSDB \u00e9 um jogo de comadres desde a nova rep\u00fablica e que acabaram com o nosso Pais. Clica e veja, conhecimento \u00e9 sempre bom e n\u00e3o custa nada! Abaixo o segundo epis\u00f3dio.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=bYSbBGpqxLU&u=%2Fwatch%3Fv%3DC4-2ZwW7-EU%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paullofalcao/status/1038161494272172033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161252470509569, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2742373740, "username": "paullofalcao", "tweet": "Este \u00e9 o segundo epis\u00f3dio de como a polariza\u00e7\u00e3o do PT/PSDB \u00e9 um jogo de comadres desde a nova rep\u00fablica e que acabaram com o nosso Pais. Clica e veja, conhecimento \u00e9 sempre bom e n\u00e3o custa nada! Abaixo o primeiro epis\u00f3dio.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=Z2xYleLy2KY&u=%2Fwatch%3Fv%3D4aqhPpHlm1c%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paullofalcao/status/1038161252470509569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161206702473218, "date": "2018-09-07", "time": "15:24:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4409368403, "username": "abreupraude", "tweet": "Pt.2 em abril...", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abreupraude/status/1038161206702473218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161121142874112, "date": "2018-09-07", "time": "15:24:34", "timezone": "CDT", "user_id": 432038062, "username": "amaralgustavo82", "tweet": "@hbredda @ronaldoguedes81 @NarradorDaBolsa O certo seria: \u201cateu, psicopata, esquerdista filiado ao pstu e apoiador do pt, mandante de um crime\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amaralgustavo82/status/1038161121142874112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,ronaldoguedes81,hbredda"}
{"id": 1038161014796296192, "date": "2018-09-07", "time": "15:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 432038062, "username": "amaralgustavo82", "tweet": "@hbredda @ronaldoguedes81 O certo seria: \u201cateu, psicopata, esquerdista filiado ao pstu e apoiador do pt, mandante de um crime\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amaralgustavo82/status/1038161014796296192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ronaldoguedes81,hbredda"}
{"id": 1038160769001508864, "date": "2018-09-07", "time": "15:23:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2742373740, "username": "paullofalcao", "tweet": "Este \u00e9 o primeiro epis\u00f3dio de como a polariza\u00e7\u00e3o do PT/PSDB \u00e9 um jogo de comadres desde a nova rep\u00fablica e que acabaram com o nosso Pais. Clica e veja, conhecimento \u00e9 sempre bom e n\u00e3o custa nada!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=ClJ3zFKGzpk&u=%2Fwatch%3Fv%3DUe77esm5Kqs%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paullofalcao/status/1038160769001508864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159715375579136, "date": "2018-09-07", "time": "15:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3368458822, "username": "faquimgustavo", "tweet": "Uma revolu\u00e7\u00e3o foi feita na educa\u00e7\u00e3o do Brasil pelos governos do PT de Luiz In\u00e1cio Lula da Silva e Dilma Rousseff, quando estiveram \u00e0 frente da presid\u00eancia da Rep\u00fablica. As...  https://lula.com.br/confira-as-universidades-campus-e-institutos-federais-criados-pelos-governos-do-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faquimgustavo/status/1038159715375579136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159246985240576, "date": "2018-09-07", "time": "15:17:07", "timezone": "CDT", "user_id": 268859460, "username": "mgfufino", "tweet": "@RenovaMidia @mauricio9876546 Votarei Assim , Esta \u00c9 A Maneira De Extinguir  O PT e Os  PETISTAS Do Governo .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mgfufino/status/1038159246985240576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mauricio9876546,RenovaMidia"}
{"id": 1038158912720199682, "date": "2018-09-07", "time": "15:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 50115031, "username": "robertomota", "tweet": "@leandroruschel Aqui na minha cidade na campanha de 2012 tinha a Domingueira 13. Tinha de tudo...de v\u00e2ndalos a drogados. A justi\u00e7a eleitoral chegou a proibir por 15 dias qualquer evento do pt aqui \u00e0 \u00e9poca. S\u00e3o assim...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertomota/status/1038158912720199682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandroruschel"}
{"id": 1038156204915261440, "date": "2018-09-07", "time": "15:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1655886109, "username": "giseleab", "tweet": "@MBLivre @cynaramenezes A dire\u00e7\u00e3o do PTNacional  est\u00e1 pedindopara n\u00e3o reproduzirmosos posts e mat\u00e9rias sobre  Bolsonaro. Est\u00e1relacionado aologoritmo do facebookque multiplica oalcance dos postspelos nossos contatos,permitindo que elesalcancem gente foradas suas redes. Nem dgt o nome dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giseleab/status/1038156204915261440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes,MBLivre"}
{"id": 1038154738791936000, "date": "2018-09-07", "time": "14:59:12", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "STF nega recurso e PT muda cabe\u00e7a de chapa  http://www.jb.com.br/pais/eleicoes_2018/2018/09/4259-stf-nega-recurso-e-pt-muda-cabeca-de-chapa.html#.W5LYf-Seph1.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1038154738791936000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154631363350533, "date": "2018-09-07", "time": "14:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 53215310, "username": "herbertgon", "tweet": "@roxmo Sou Cat\u00f3lico praticante e digo: QUE A CNBB COMUNISTA V\u00c1 TOMAR NO CU!! De todos os bandidos da esquerda NENHUM \u00e9 maior e mais canalha que PADRES E BISPOS da sinagoga de SATAN\u00c1S!! Vcs s\u00e3o os MAIORES culpados dos crimes do PT e do FORO DE SP na Am\u00e9rica latina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herbertgon/status/1038154631363350533", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1038153972438183936, "date": "2018-09-07", "time": "14:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 92321228, "username": "ronaldveiga", "tweet": "Relembre as mortes misteriosas que sempre favoreceram o PT.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=cNKITtog4LI&u=%2Fwatch%3Fv%3DY8XELX3bPxc%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldveiga/status/1038153972438183936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153658356191232, "date": "2018-09-07", "time": "14:54:54", "timezone": "CDT", "user_id": 154698878, "username": "HelioNogueiraTV", "tweet": "Filiado ao PSOL, PT, PSB, DEM, Tanto faz! \u00c9 tudo a mesma coisa.  https://twitter.com/samuelpeixoto/status/1037834837317566464\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelioNogueiraTV/status/1038153658356191232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153429917433857, "date": "2018-09-07", "time": "14:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 87677475, "username": "PTnoSenado", "tweet": "N\u00c3O SURPREENDE O AVAN\u00c7O DE LULAA popula\u00e7\u00e3o, ou boa parte dela, percebe que ele \u00e9 a \u00fanica sa\u00edda vi\u00e1vel para a crise. Confira: https://ptnosenado.org.br/lula-ganhou/\u00a0", "replies": 7, "retweets": 177, "likes": 330, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PTnoSenado/status/1038153429917433857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153153760378880, "date": "2018-09-07", "time": "14:52:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1655886109, "username": "giseleab", "tweet": "@pablovillaca A A dire\u00e7\u00e3o do PTNacional  est\u00e1 pedindopara n\u00e3o reproduzirmosos posts e mat\u00e9rias sobre  Bolsonaro. Est\u00e1relacionado aologoritmo do facebookque multiplica oalcance dos postspelos nossos contatos,permitindo que elesalcancem gente foradas suas redes, nem dig o nome dele.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giseleab/status/1038153153760378880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1038153120356986882, "date": "2018-09-07", "time": "14:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 69014826, "username": "felipeegustavo", "tweet": "@Haddad_Fernando @Drianito @advfilipe Onde vc viu alguma coisa nessas fotos ligando esse cara a\u00ed PT? Vc 8 burro ou s\u00f3 est\u00e1 fingindo dem\u00eancia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipeegustavo/status/1038153120356986882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "advfilipe,Drianito,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038151985495769089, "date": "2018-09-07", "time": "14:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Plant\u00e3o #LulaLivreNa \u00faltima quinta-feira (6), a vig\u00edlia recebeu importantes visitas: o cineasta Silvio Tendler, a sindicalista italiana Susanna Caruso, a candidata ao governo do Rio de Janeiro MarciaTiburi, a presidenta eleita DilmaBR e a presidenta do \u2026 pic.twitter.com/JGTg47qkGH", "replies": 6, "retweets": 69, "likes": 95, "location": "", "hashtags": "#LulaLivreNa", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038151985495769089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151845519286273, "date": "2018-09-07", "time": "14:47:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1036301460475183105, "username": "DireitaDemocrt1", "tweet": "@Francischini_ \u00c9 por isso que eu digo, Delegado, precisamos investigar a fundo para saber quem foi o verdadeiro mandante do crime. Ou melhor, quem foram os mandantes. N\u00e3o se trata de um caso isolado, isso \u00e9 crime encomendado e incontestavelmente organizado. Tem a cor e cheiro do PT e cia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DireitaDemocrt1/status/1038151845519286273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1038151843438886912, "date": "2018-09-07", "time": "14:47:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2860912161, "username": "luzdocerrado", "tweet": "@NiDeOliveira71 Assim: essa pessoa tucana com que eu conversei, a princ\u00edpio tem horror ao Pocket. Mas disse que contra PT vai de Pocket. Ent\u00e3o assim eu fiquei em d\u00favida sobre a rejei\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luzdocerrado/status/1038151843438886912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NiDeOliveira71"}
{"id": 1038151697955094528, "date": "2018-09-07", "time": "14:47:07", "timezone": "CDT", "user_id": 84064827, "username": "Jonathan_Mancha", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KKuy8UpXKq4?aConfus\u00a0\u2026\u00e3o na C\u00e2mara dos Vereadores - Juliana Cardoso (PT) agride Fernando Holiday", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonathan_Mancha/status/1038151697955094528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038151537565032448, "date": "2018-09-07", "time": "14:46:29", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "@gleisi @dilmabr @marciatiburi Plant\u00e3o #LulaLivreNa \u00faltima quinta-feira (6), a vig\u00edlia recebeu importantes visitas: o cineasta Silvio Tendler, a sindicalista italiana Susanna Caruso, a candidata ao governo do Rio de Janeiro @MarciaTiburi, a presidenta eleita @DilmaBR e a presidenta do PT @Gleisi Hoffmann. pic.twitter.com/HGgvQlBJT8", "replies": 25, "retweets": 163, "likes": 318, "location": "", "hashtags": "#LulaLivreNa", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038151537565032448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciatiburi,dilmabr,gleisi"}
{"id": 1038151498788757505, "date": "2018-09-07", "time": "14:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2860912161, "username": "luzdocerrado", "tweet": "@NiDeOliveira71 Fiquei muito impaquitada de ver eleitor tucano dizendo com certo orgulho que \u00e9 melhor Pocket do que PT. Isso pra mim, que sou homossexual \u00e9 assustador. \u00c9 como ver algu\u00e9m rifando a sua dignidade", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luzdocerrado/status/1038151498788757505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NiDeOliveira71"}
{"id": 1038150663048450048, "date": "2018-09-07", "time": "14:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1025196431924252673, "username": "DouglasSouto01", "tweet": "Reparou que nenhuma emissora mostra que o cara que tentou assasinar o @jairbolsonaro \u00e9 filiado e militante do PT? Entende agora qual o time que, principalmente, a Globo joga?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DouglasSouto01/status/1038150663048450048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038150417170018307, "date": "2018-09-07", "time": "14:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 35213222, "username": "edmilsonbarbosa", "tweet": "PT e viol\u00eancia tudo a ver!!!  https://twitter.com/edmilsonpapo10/status/1038147950063628290\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmilsonbarbosa/status/1038150417170018307", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149795720790016, "date": "2018-09-07", "time": "14:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 45777923, "username": "rafaelanjinhu", "tweet": "Assista e compartilhe o programa O Brasil Feliz de Novo, do PT - Partido dos Trabalhadores. Vamos com Lula!Curta J\u00falio Miragaya < << Candidato do PT para o Governo do Distrito Federal https://www.facebook.com/JulioMiragaya13/videos/1805533099542494/\u00a0\u2026  https://www.facebook.com/rafaelanjinhu/posts/2060675723951168\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelanjinhu/status/1038149795720790016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149336394330112, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 45613607, "username": "andersongontijo", "tweet": "PT se aproxima de \u2018dia D\u2019 dividido sobre viabilidade de Haddad para conseguir votos  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/05/politica/1536150396_602621.html?id_externo_rsoc=TW_CC\u00a0\u2026 via @elpais_brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersongontijo/status/1038149336394330112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil"}
{"id": 1038148124483743745, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2407304319, "username": "bocaferina", "tweet": "@DCM_online Esse tem vis\u00e3o de vaca s\u00f3 enxerga em linha reta e s\u00f3 enxerga PT. Pois quem atacou foi do psol!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bocaferina/status/1038148124483743745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1038147894392573952, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2582338633, "username": "flawalyss", "tweet": "se eu conseguir chegar beber e ainda entrar eu confirmo que n vai ter jeito....vou ter que dar pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flawalyss/status/1038147894392573952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147845390561280, "date": "2018-09-07", "time": "14:31:48", "timezone": "CDT", "user_id": 942046596530954246, "username": "nrmeloo", "tweet": "olha so gente eu sou alco\u00f3latra\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b dou pt toda semana\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 tomar soro na veia\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nrmeloo/status/1038147845390561280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147610043969543, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1094709440, "username": "Srdexmf", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o @exercitooficial , @STF_oficial @RedeGlobo @Pontifex_pt a verdade deve nortear nossas vidas. \"Todos n\u00f3s; temos nossos segredos\" e quem conhece a verdade deve orientar os inocentes pelo bom caminho e n\u00e3o jogar a todos no caos.O Militar usa farda; os bandidos n\u00e3o.  https://twitter.com/mottamvs/status/1038098563077730304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srdexmf/status/1038147610043969543", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial,STF_oficial,RedeGlobo,Pontifex_pt"}
{"id": 1038147556793102336, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 175220774, "username": "HelioAAlmeida", "tweet": "@o_antagonista ...\u00e9 o PT sendo PT...baixo, rasteiro como qualquer boa esquerda mundo afora...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelioAAlmeida/status/1038147556793102336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038147448793952256, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 859795768705781765, "username": "JulioMiragaya13", "tweet": "Hoje nos reunimos com l\u00edderes do assentamento Contagem, na Fercal. Ouvimos as demandas e apresentamos propostas para os produtores rurais da regi\u00e3o. A valoriza\u00e7\u00e3o dos pequenos produtores do Distrito Federal \u00e9 um compromisso da nossa candidatura. Quem cuida do povo \u00e9 o PT!  pic.twitter.com/W3vKVbGbEu", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulioMiragaya13/status/1038147448793952256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146951244599297, "date": "2018-09-07", "time": "14:28:15", "timezone": "CDT", "user_id": 708071877265203205, "username": "NardoLeo2016", "tweet": "@monicabergamo @BlogdoNoblat Gra\u00e7as ao Noblat e M\u00f4nica Bergamo eu parei de adquirir a Veja e deixei de escutar a Band News. Muito bom ler tweets desprez\u00edveis como este pra saber como pensam os jornalistas comunistas do Brasil, empregadinhos do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NardoLeo2016/status/1038146951244599297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,monicabergamo"}
{"id": 1038146192172085249, "date": "2018-09-07", "time": "14:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "MANO TEVE UM SASUKE NO MEU COLL MANO??? pic.twitter.com/aqsBkEXkIu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1038146192172085249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146069870379008, "date": "2018-09-07", "time": "14:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 999056993120849920, "username": "ssmoura1", "tweet": "@joanatreptow Lula \u00e9 recha\u00e7ado em todo lugar aqui na Bahia!! E o governador \u00e9 do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ssmoura1/status/1038146069870379008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joanatreptow"}
{"id": 1038145010913423360, "date": "2018-09-07", "time": "14:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 720808012227723264, "username": "pedrosenab", "tweet": "@GuilhermeBoulos Concordo com o Sr candidato. E o que vc prop\u00f5e para melhorar isso?!?! Mas lembre-se de n\u00e3o envolver o PT, esse n\u00e3o entende nada de \u00e9tica........", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosenab/status/1038145010913423360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038144027982483456, "date": "2018-09-07", "time": "14:16:38", "timezone": "CDT", "user_id": 482041604, "username": "neganBsb", "tweet": "@zehdeabreu Doente!!! PT NUNCA MAIS!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neganBsb/status/1038144027982483456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1038143862961725440, "date": "2018-09-07", "time": "14:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 471132645, "username": "DinaSouza4", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/hUkozH-DL_0?a\u00a0 JANA\u00cdNA PASCHOAL AFIRMA \"ACUSADO DO ATAQUE A BOLSONARO \u00c9 DA TURMA DO PT\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DinaSouza4/status/1038143862961725440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038143071278563328, "date": "2018-09-07", "time": "14:12:50", "timezone": "CDT", "user_id": 54445419, "username": "vivasprado", "tweet": "@Felipe__Amorim Tb acho...e como o 1\u00b0 turbo ja j\u00e1 t\u00e1 ai, fica com menos tempo e bem agora que parecia q a rejei\u00e7\u00e3o ao Bolsonaro tinha aumentado. Por outro foi bom pro PT, j\u00e1 q s\u00f3 vai ter q enfrentar o Bolsonaro se passar pro 2\u00b0 turno e j\u00e1 vai t\u00e1 mais claro \u00e9 baixado a poeira....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vivasprado/status/1038143071278563328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felipe__Amorim"}
{"id": 1038142398168281088, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 964991538672652298, "username": "AlgosDos", "tweet": "@jairbolsonaro @JovemPanNews @leandrosxz VC TEM QUE TER MEDO \u00c9 DOS PSOLISTA QUE S\u00c3O OS PAUS MANDADOS DO PT, SEU IDIOTA!#\u00c9MELHORJAIRSEACOSTUMANDO#BOLSONAROVIVE", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "#\u00c9MELHORJAIRSEACOSTUMANDO,#BOLSONAROVIVE", "link": "https://twitter.com/AlgosDos/status/1038142398168281088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandrosxz,JovemPanNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038142239896227840, "date": "2018-09-07", "time": "14:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 603117251, "username": "wiltonfiel10", "tweet": "Essa ra\u00e7a do PT \u00e9 uma desgra\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wiltonfiel10/status/1038142239896227840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141519121842181, "date": "2018-09-07", "time": "14:06:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2860912161, "username": "luzdocerrado", "tweet": "To chocada sim, porque sou mulher, feminista, bissexual, de esquerda, e as pessoas acham que o PT causa mais estrago a mim do que o Pocket, que quer a minha morte.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luzdocerrado/status/1038141519121842181", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141068334780419, "date": "2018-09-07", "time": "14:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2860912161, "username": "luzdocerrado", "tweet": "To aqui conversando fora do twitter e povo que vota em Amoedo, Alkmin, esse povo todo, se for PT e Pocket pro segundo turno, \u00e9 Pocket. O \u00f3dio ao PT foi muito bem constru\u00eddo e eu estava subestimando isso...", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luzdocerrado/status/1038141068334780419", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140890764767233, "date": "2018-09-07", "time": "14:04:10", "timezone": "CDT", "user_id": 755926817266106368, "username": "VaniaLobinha", "tweet": "Temos que processar, n\u00e3o s\u00f3 a Dilma ou o PT, todos n\u00f3s temos que processar ...  https://twitter.com/stanleyburburin/status/1038123498961559552\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VaniaLobinha/status/1038140890764767233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140668621856768, "date": "2018-09-07", "time": "14:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Na semana passada, seis cidades conheceram o plano de governo do 1\u20e33\u20e3, atrav\u00e9s de Haddad_Fernando, vice-presidente. Nas ruas, ele p\u00f4de sentir o carinho e apoio do povo. Porque Haddad \u00e9 LulaOficial pelo Brasil! Assista os melhores momentos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #\u2026 pic.twitter.com/8lmPgyd11a", "replies": 6, "retweets": 64, "likes": 93, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038140668621856768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139848115277825, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "Na semana passada, seis cidades conheceram o plano de governo do 1\u20e33\u20e3, atrav\u00e9s de @Haddad_Fernando, vice-presidente. Nas ruas, ele p\u00f4de sentir o carinho e apoio do povo. Porque Haddad \u00e9 @LulaOficial pelo Brasil! Assista os melhores momentos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/2USvMQdAcc", "replies": 22, "retweets": 263, "likes": 455, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038139848115277825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038138382466015232, "date": "2018-09-07", "time": "13:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1003777690481111040, "username": "INTERVENCIONIS4", "tweet": "\"novo\"..+ do mesmo...\u00d1 diziam q fhc era \"pr\u00edncipe\" na politica?mas devia ser \"princesa\",pois gerou\\acalentou seu filhotinho...o pt do molusco... Agora q a casa\u00a0caiu p o pt ,o psdb est\u00e1 ruindo junto,lan\u00e7am o Novo...\"um psol de dir...  https://gab.ai/INTERVENCIONISTA/posts/34401473\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/INTERVENCIONIS4/status/1038138382466015232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038138054853251073, "date": "2018-09-07", "time": "13:52:54", "timezone": "CDT", "user_id": 105316543, "username": "Andreavcosta", "tweet": "@arte_prima @DeputadoFederal Deputado, s\u00e9rio. Como vcs explicam isso? O ilibado Eun\u00edcio votou a favor do impeachment e da pec dos gastos. O PT n\u00e3o aprendeu nada com o resultado das alian\u00e7as podres q fez?  pic.twitter.com/kSXZCkXfaB", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andreavcosta/status/1038138054853251073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeputadoFederal,arte_prima"}
{"id": 1038136470522003456, "date": "2018-09-07", "time": "13:46:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3088571855, "username": "Dom_Werneck", "tweet": "Quem paga os advogados do LULA?  QUEM paga as grandes Manifesta\u00e7\u00f5es do MST, CUT, PT? De Onde sai Bilh\u00f5es para defender os acusados da Lava Jato? Muitas quest\u00f5es ne? Acho que d\u00e1 trabalho descobrir.  https://twitter.com/AcordouAcordou/status/1038074657897951232\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dom_Werneck/status/1038136470522003456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038136255962406912, "date": "2018-09-07", "time": "13:45:45", "timezone": "CDT", "user_id": 800689495918067712, "username": "Guapo777_", "tweet": "@u_nless @Gisele_ao Possuo um v\u00eddeo q prova q n foi s\u00f3 pt kkjkjjkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guapo777_/status/1038136255962406912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gisele_ao,u_nless"}
{"id": 1038135776679264257, "date": "2018-09-07", "time": "13:43:51", "timezone": "CDT", "user_id": 85847451, "username": "waldirsousa", "tweet": "@diogomainardi Quem platou e cultivou desordem e desobediencia civil e continua fazendo \u00e9 o PT. Por isso vai perder a elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waldirsousa/status/1038135776679264257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1038135754793410565, "date": "2018-09-07", "time": "13:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 294178281, "username": "HugoSjrp", "tweet": "O Haddad deixou transparecer ontem na sabatina dele da Globo News um certo drama rolando dentro do PT quando ele respondeu que n\u00e3o seria vice de outro candidato. Imagino que esteja o caos l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HugoSjrp/status/1038135754793410565", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134412062470151, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 864259539503370240, "username": "flavinhogoiania", "tweet": "Alckmin poupar\u00e1 Bolsonaro e atacar\u00e1 o PT e Dilma  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/alckmin-poupara-bolsonaro-e-atacara-o-pt-e-dilma/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavinhogoiania/status/1038134412062470151", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038134394588983296, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:21", "timezone": "CDT", "user_id": 105316543, "username": "Andreavcosta", "tweet": "@berieux @luandersonn Pois \u00e9. Acho inaceit\u00e1vel essa alian\u00e7a do PT com Eun\u00edcio Oliveira. Votou a favor do impeachment e da pec dos gastos. Quem se alia com porcos, farelo come!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andreavcosta/status/1038134394588983296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luandersonn,berieux"}
{"id": 1038134147183783936, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3400603941, "username": "vulgobob13", "tweet": "Hj \u00e9 dia de dar pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vulgobob13/status/1038134147183783936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133931487490050, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 45263248, "username": "luckvilla", "tweet": "O PT nunca defendeu a viol\u00eancia, nunca pregou o \u00f3dio! Desejamos a melhora do candidato da bala, mas temos que alertar ao povo brasileiro que \u00e9 nosso futuro que est\u00e1 em jogo! \u00c9 a escola de nossos filhos, a sa\u00fade de nossa fam\u00edlia, o nosso lar, o nosso emprego! \u00c9 13 de cabo a rabo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckvilla/status/1038133931487490050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133650267807748, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 143805078, "username": "ptnuncamais", "tweet": "Negar o atentado contra Bolsonaro \u00e9 descolamento preocupante da realidade  @UOLNoticias https://goo.gl/Ka8avC\u00a0", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptnuncamais/status/1038133650267807748", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038131621319376897, "date": "2018-09-07", "time": "13:27:20", "timezone": "CDT", "user_id": 973524016135901184, "username": "QueleCrispim", "tweet": "@zehdeabreu @pnolasco2000 Concidencia foi ele ser filiado ao Psol, ser seguidor do PT, e ainda ter 4 celulares. Lembrando: o atentado foi facada , \u00f1 foi tiros.  E se a Direita fosse realmente violento, ele \u00f1 tinha sa\u00eddo vivo de l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueleCrispim/status/1038131621319376897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pnolasco2000,zehdeabreu"}
{"id": 1038130281637498880, "date": "2018-09-07", "time": "13:22:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1939504693, "username": "MirrellaNois", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/AxMIi5mdZvE?aFroid\u00a0\u2026 part. Cynthia Luz - Lament\u00e1vel pt. III (LIVE)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MirrellaNois/status/1038130281637498880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038127986120253441, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:54", "timezone": "CDT", "user_id": 840983611914493953, "username": "nova1s", "tweet": "Tipo o dia que dei PT e dei em cima do meu primoO ano novo que saimos correndo da casa do Crush dela porque era uma \"festa estranha com gente esquisita\"O \u00faltimo rol\u00ea eu ainda t\u00f4 sem palavras kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nova1s/status/1038127986120253441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127950216847360, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 43848867, "username": "PauloVinicius65", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/JO-YEJ9J1E0?a\u00a0 PT nunca colocou c\u00e1lculo eleitoral acima da defesa de Lula, diz Haddad | PARTE 1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloVinicius65/status/1038127950216847360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038127701348024320, "date": "2018-09-07", "time": "13:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 105316543, "username": "Andreavcosta", "tweet": "@berieux Eu prefiro Ciro pq Haddad j\u00e1 t\u00e1 com foto agarrado com o ilibado golpista Eun\u00edcio Oliveira. Caramba! O PT n\u00e3o aprendeu nada com as alian\u00e7as merda q fez?!  pic.twitter.com/RQmJJbJHCF", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andreavcosta/status/1038127701348024320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1038126127401914368, "date": "2018-09-07", "time": "13:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 83745930, "username": "vipcris", "tweet": "PM de Juiz de Fora investigando o atentado fazendo liga\u00e7\u00f5es,  com o celular do meliante, suas redes sociais e seus contatos todos do PT e n\u00e3o do PSOL como se pensava, leiam!  pic.twitter.com/dLnweQVrTQ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vipcris/status/1038126127401914368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125734953410560, "date": "2018-09-07", "time": "13:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Hoje, dia em que \u00e9 comemorada a Independ\u00eancia do Brasil, nosso maior desejo \u00e9 de que o pa\u00eds fique livre da corrup\u00e7\u00e3o, da fome, do desemprego, da intoler\u00e2ncia, da falta de democracia, enfim, de tudo o que tira a felicidade do nosso povo. Vote 13 para #OBr\u2026 pic.twitter.com/kmG0Cguy03", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#OBr", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038125734953410560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125522822328321, "date": "2018-09-07", "time": "13:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "Hoje, dia em que \u00e9 comemorada a Independ\u00eancia do Brasil, nosso maior desejo \u00e9 de que o pa\u00eds fique livre da corrup\u00e7\u00e3o, da fome, do desemprego, da intoler\u00e2ncia, da falta de democracia, enfim, de tudo o que tira a felicidade do nosso povo. Vote 13 para #OBrasilFelizDeNovo!  pic.twitter.com/cTDH9aRldf", "replies": 23, "retweets": 21, "likes": 71, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038125522822328321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125469869195266, "date": "2018-09-07", "time": "13:02:54", "timezone": "CDT", "user_id": 780846744615530496, "username": "igorgadelham", "tweet": "PT far\u00e1 \u201cpr\u00e9via\u201d do lan\u00e7amento de Haddad  https://crusoe.com.br/?p=3755\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorgadelham/status/1038125469869195266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124968658325506, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:54", "timezone": "CDT", "user_id": 57510917, "username": "miloco104", "tweet": "@diogomainardi @ruicostagov verdade, o PT e em especial seu l\u00edder plantou corrup\u00e7\u00e3o e hoje colhe condena\u00e7\u00f5es,  cadeia e descr\u00e9dito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miloco104/status/1038124968658325506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi,ruicostagov"}
{"id": 1038124968360468480, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1011324627069624321, "username": "GleitonCabral", "tweet": "PT tem as m\u00e3os sujas de sangue", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GleitonCabral/status/1038124968360468480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124933157728256, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2860386832, "username": "carmencelialim1", "tweet": "@RenovaMidia Na vdd, como \u00e9 uma pr\u00e1tica recorrente do pt, simular algum atentado contra si, eles acham que todos agem assim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmencelialim1/status/1038124933157728256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1038124745965809664, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 75031882, "username": "PTnaCamara", "tweet": "Temer d\u00e1 mais um golpe e planeja tirar 22 milh\u00f5es de brasileiros do Bolsa Fam\u00edlia #AsMaisLidasDaSemana https://ptnacamara.org.br/portal/2018/09/04/temer-da-mais-um-golpe-e-planeja-tirar-22-milhoes-de-brasileiros-do-bolsa-familia/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/EqIOZvuD4X", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#AsMaisLidasDaSemana", "link": "https://twitter.com/PTnaCamara/status/1038124745965809664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124737472421891, "date": "2018-09-07", "time": "12:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 73202044, "username": "roliveirabr", "tweet": "@UOL @Velandrade13 Tu \u00e9 imbecil! Ent\u00e3o mais de 100 pessoas envolvidas est\u00e3o com essa farsa? Policia, m\u00e9dicos, hospitais, enfermeiros... S\u00f3 podia ser jumento seguidor do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roliveirabr/status/1038124737472421891", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Velandrade13,UOL"}
{"id": 1038124418025877510, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3340067986, "username": "vavamenezesgalo", "tweet": "@jaba1303 @RenovaMidia Fora merda. Pt psol Td lixo e farinha do mesmo saco. Canalhada esquerda", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vavamenezesgalo/status/1038124418025877510", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,jaba1303"}
{"id": 1038124113934671872, "date": "2018-09-07", "time": "12:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 17090075, "username": "Georges1959", "tweet": "@Spacelad43 @0_marcia @fpereira56_1962 @rdias50BRZ V\u00e3o associar qualquer um de vermelho... J\u00e1 disseram que era do PSOL, agora o Malacraia espalhou que \u00e9 do PT... Deixemos a pol\u00edcia trabalhar e paremos com boatos.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Georges1959/status/1038124113934671872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rdias50BRZ,fpereira56_1962,0_marcia,Spacelad43"}
{"id": 1038123856391798784, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 366750274, "username": "enocviana", "tweet": "Algu\u00e9m sabe por que os \"trabalhadores\" ligados ao Pt n\u00e3o criaram o MSS? Movimento dos sem servi\u00e7o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enocviana/status/1038123856391798784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122802585501696, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1038101749943480321, "username": "uT04757769", "tweet": "@laurojardim Na verdade, \u00e9 o Lula que n\u00e3o pode falar com o PT, est\u00e1 preso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uT04757769/status/1038122802585501696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laurojardim"}
{"id": 1038122758578864134, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 92295601, "username": "HerculanoFernan", "tweet": "@portalR7 Se o STF e o TSE fizessem a parte dele e barrasem de uma vez por toda a candidatura do sapo barbudo, muitas coisas seriam evitadas agora eles preferem ficar \u00e0 trabalho do PT...o pa\u00eds paga a conta. Ficha suja N\u00c3O e ponto final ningu\u00e9m tem que julgar nada acabou. simpres assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HerculanoFernan/status/1038122758578864134", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalR7"}
{"id": 1038122394278346752, "date": "2018-09-07", "time": "12:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 291888072, "username": "valeriaqibrasil", "tweet": "@em_com Temos que ser justos...O cara que esfaqueou Bolsonaro, agora \u00e9 culpa do PT? O cara foi l\u00e1 fez a tentativa de homic\u00eddio  A culpa n\u00e3o \u00e9 do partido  (Institui\u00e7\u00e3o) \u00e9 do CARA .Partido n tem nada a ver...as pessoas que carregam \u00d3DIO E COSPE VENENO. Nosso Pa\u00eds impera a viol\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valeriaqibrasil/status/1038122394278346752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "em_com"}
{"id": 1038121371971321857, "date": "2018-09-07", "time": "12:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 767503222319833089, "username": "Alfredo6617", "tweet": "Leviana e hipocrita. Est\u00e1 desesperada com a vit\u00f3ria de Bolsonaro e com o desmantelamento do PT, que deixou de ser partido pol\u00edtico e se transformou numa quadrilha cujo l\u00edder \u00e9 um presidi\u00e1rio.  https://twitter.com/carlosnevesss/status/1038120482921480192\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alfredo6617/status/1038121371971321857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120712102440961, "date": "2018-09-07", "time": "12:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 980963951268782080, "username": "Carlinhoxxx2", "tweet": "Eu nunca mais vou dar ptAss: euEh verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlinhoxxx2/status/1038120712102440961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120334812241922, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 413002584, "username": "marcioQmaciel", "tweet": "@diogomainardi @wendelarruda99 e minha aposta p/ o 2\u00ba turno \u00e9 Haddad, o PT sempre ter\u00e1 30%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioQmaciel/status/1038120334812241922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wendelarruda99,diogomainardi"}
{"id": 1038120264750587904, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:13", "timezone": "CDT", "user_id": 755926817266106368, "username": "VaniaLobinha", "tweet": "S\u00f3 voto se tiver treze no come\u00e7o...meu voto \u00e9 no PT , agradando ou n\u00e3o...minha consci\u00eancia \u00e9 que fala...  https://twitter.com/bozomico/status/1038109440254390277\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VaniaLobinha/status/1038120264750587904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120132084748288, "date": "2018-09-07", "time": "12:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 36709000, "username": "matheuscomth9", "tweet": "@diogomainardi Evang\u00e9lico pro pt pro esquerda \u00e9 qualquer coisa, menos evang\u00e9lico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheuscomth9/status/1038120132084748288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1038119737459392514, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2860912161, "username": "luzdocerrado", "tweet": "Gente \u00e9 s\u00e9rio: dei um rol\u00ea fora do twitter e o povo de direita cogita votar no Pocket contra o PT \ud83d\ude11", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luzdocerrado/status/1038119737459392514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119669830496258, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 631099715, "username": "claudiopaguiar", "tweet": "Legado do PT  https://www.facebook.com/claudiopinheiroaguiar/videos/1998676020195333/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiopaguiar/status/1038119669830496258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118952897900545, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 87677475, "username": "PTnoSenado", "tweet": "DEFESA DO BRASIL >>> Entenda como @josepimentel impediu uma manobra de parlamentares da base de apoio ao governo Temer para aprovar projeto que viabiliza a privatiza\u00e7\u00e3o de seis distribuidoras de energia controladas pela Eletrobras\ud83d\udc47 https://ptnosenado.org.br/pimentel-impede-manobra-do-governo-que-aprovaria-venda-de-eletricas/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 27, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PTnoSenado/status/1038118952897900545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "josepimentel"}
{"id": 1038118636450443264, "date": "2018-09-07", "time": "12:35:44", "timezone": "CDT", "user_id": 877644377174224896, "username": "ceccica_", "tweet": "Minha felicidade por estar indo em uma festa de 15 t\u00e1 gigante, vou dar pt de comer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ceccica_/status/1038118636450443264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118089911664641, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "O piso nacional dos profissionais do magist\u00e9rio p\u00fablico \u00e9 o valor m\u00ednimo que devem receber os professores em in\u00edcio de carreira e passou a valer para todo o pa\u00eds. http://bit.ly/2M8Mzd5\u00a0", "replies": 2, "retweets": 32, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038118089911664641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118086669414400, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "A decis\u00e3o inicial do TSE de barrar a candidatura de LulaOficial, proferida no dia 31 de agosto, foi destaque na m\u00eddia internacional. A impugna\u00e7\u00e3o \u00e9 contestada pela defesa do ex-presidente junto ao pr\u00f3prio TSE e ao Supremo Tribunal Federal. http://bit.ly/2M8nHSP\u00a0", "replies": 5, "retweets": 40, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038118086669414400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117792497774592, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 36709000, "username": "matheuscomth9", "tweet": "@SPD_33 Ent\u00e3o vai se fuder @paulinha_pt ... se achar ruim eu fui mal interpretado tbm! Sou contra mandar algu\u00e9m se fuder!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheuscomth9/status/1038117792497774592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33"}
{"id": 1038117363001044993, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 473451719, "username": "mcutrim14", "tweet": "@o_antagonista Essa organiza\u00e7\u00e3o criminosa chamada PT, precisa ser varrida do nosso pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcutrim14/status/1038117363001044993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038117215420264449, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "O piso nacional dos profissionais do magist\u00e9rio p\u00fablico \u00e9 o valor m\u00ednimo que devem receber os professores em in\u00edcio de carreira e passou a valer para todo o pa\u00eds. http://bit.ly/2M8Mzd5\u00a0", "replies": 13, "retweets": 97, "likes": 210, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038117215420264449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117159220723714, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:52", "timezone": "CDT", "user_id": 23822402, "username": "thalesbruno_", "tweet": "@ureallygotmenow Primeiro que queria entender onde voc\u00ea tirou que o PT tem envolvimento com o lance do Bozo. Mas em rela\u00e7\u00e3o a sua pergunta a viol\u00eancia direcionada ao PT tbm n\u00e3o \u00e9 sintom\u00e1tica pra vc que o problema vai al\u00e9m de ideologia/partido? Pergunta sincera.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalesbruno_/status/1038117159220723714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ureallygotmenow"}
{"id": 1038117101788114944, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "A decis\u00e3o inicial do TSE de barrar a candidatura de @LulaOficial, proferida no dia 31 de agosto, foi destaque na m\u00eddia internacional. A impugna\u00e7\u00e3o \u00e9 contestada pela defesa do ex-presidente junto ao pr\u00f3prio TSE e ao Supremo Tribunal Federal.  http://bit.ly/2M8nHSP\u00a0", "replies": 13, "retweets": 167, "likes": 334, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038117101788114944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038115844688150529, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:39", "timezone": "CDT", "user_id": 767503222319833089, "username": "Alfredo6617", "tweet": "As coloca\u00e7\u00f5es desta Cristiana Lobo sao absurdas !!!!! Petista de carteirinha, vivia sendo comemorada nos eventos do PT. Nojo. #Estudioi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Estudioi", "link": "https://twitter.com/Alfredo6617/status/1038115844688150529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115222886772738, "date": "2018-09-07", "time": "12:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 137446616, "username": "Admcarlosmoc", "tweet": "@brenimgt13 @nandomrocha13 N\u00e3o pode comparar. Na \u00e9poca PT ningu\u00e9m iguala a corrup\u00e7\u00e3o.rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Admcarlosmoc/status/1038115222886772738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nandomrocha13,brenimgt13"}
{"id": 1038115061590618112, "date": "2018-09-07", "time": "12:21:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1628935094, "username": "IzidoroJPCastro", "tweet": "H\u00e1 dias resisto a vontade de colar adesivo #BolsonaroPresidente17 em meu carro, por saber que, os sic\u00e1rios do PT est\u00e3o vagando por todos os lugares.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/IzidoroJPCastro/status/1038115061590618112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115019291017218, "date": "2018-09-07", "time": "12:21:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3290818366, "username": "serenovisk", "tweet": "minha primeira choppada e eu j\u00e1 dei pt, chorei e me ralei inteira", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/serenovisk/status/1038115019291017218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115001880530944, "date": "2018-09-07", "time": "12:21:18", "timezone": "CDT", "user_id": 285076646, "username": "lipsaless", "tweet": "o pt do Junio foi pala kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipsaless/status/1038115001880530944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114621759127552, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:47", "timezone": "CDT", "user_id": 973524016135901184, "username": "QueleCrispim", "tweet": "@edjose1_jos @JoaoPedro_1898 Com certeza sempre tem como avan\u00e7ar.  O PT q eu conhe\u00e7o \u00f1 desiste f\u00e1cil. N\u00e3o msm.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueleCrispim/status/1038114621759127552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoPedro_1898,edjose1_jos"}
{"id": 1038114273115992064, "date": "2018-09-07", "time": "12:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 43452603, "username": "msantiago_lima", "tweet": "O #pt e a #esquerda sujos como sempre. #For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/MBLivre/status/1037836781968941056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pt,#esquerda,#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/msantiago_lima/status/1038114273115992064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113097691607040, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 95401378, "username": "mari_panda", "tweet": "Morri Morri, falei falei \u00c1lcool \u00e1lcool PT E voltei PLENAInclusive obrigada de cora\u00e7\u00e3o a todas as AMIZADES que me deram \u00e1gua e se preocuparam \u2661", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mari_panda/status/1038113097691607040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113031249637376, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:28", "timezone": "CDT", "user_id": 74190794, "username": "vitorars", "tweet": "General Heleno aponta radicaliza\u00e7\u00e3o do PT como causa do atentado | Renova M\u00eddia  https://renovamidia.com.br/general-heleno-aponta-radicalizacao-do-pt-como-causa-do-atentado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorars/status/1038113031249637376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112981740077057, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:16", "timezone": "CDT", "user_id": 473451719, "username": "mcutrim14", "tweet": "@STF_oficial @TSEjusbr Lula est\u00e1 aparecendo vergonhosamente nos meios de comunica\u00e7\u00e3o, fazendo campanha como presidente.Que patifaria \u00e9 essa?!O PT desafia a Justi\u00e7a e n\u00e3o acontece nada?!Min Rosa Weber, o que a senhora est\u00e1 fazendo?Vergonha!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcutrim14/status/1038112981740077057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr"}
{"id": 1038112972294565889, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:14", "timezone": "CDT", "user_id": 215265750, "username": "eliezerdealiga", "tweet": "A campanha de @Haddad_Fernando necessita ganhar corpo, ser massificada de forma absolutamente personalizada, caso contr\u00e1rio parte significativa do povo ter\u00e1 enormes dificuldades em incorporar na alma a campanha presidencial e, portanto, se mantendo dispersos. E ent\u00e3o PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eliezerdealiga/status/1038112972294565889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038112930867412992, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:04", "timezone": "CDT", "user_id": 132583575, "username": "Linekerarq", "tweet": "@GuilhermeBoulos seu partido consegue ser pior que o PT...  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1037837643378241538\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Linekerarq/status/1038112930867412992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038112885250121728, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "@twntyatbest Uaii da entao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1038112885250121728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "twntyatbest"}
{"id": 1038112436484812800, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:06", "timezone": "CDT", "user_id": 473451719, "username": "mcutrim14", "tweet": "@TSEjusbr Lula est\u00e1 aparecendo vergonhosamente nos meios de comunica\u00e7\u00e3o, fazendo campanha como presidente.Que patifaria \u00e9 essa?!O PT desafia a Justi\u00e7a e n\u00e3o acontece nada?!Min Rosa Weber, o que a senhora est\u00e1 fazendo?Vergonha!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcutrim14/status/1038112436484812800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1038112291978457088, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 83745930, "username": "vipcris", "tweet": "Vaquinha fake do PT pra defender o assassino de Bolsonaro, precisa desenhar que o meliante \u00e9 do PT?  https://twitter.com/PolitzOficial/status/1038068863987064833\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vipcris/status/1038112291978457088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112041133846535, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 929440836772876289, "username": "LeiaAlvD", "tweet": "@UOL @CarlosBolsonaro Isso \u00e9 mais uma cobra criada pelo PT, terroristas, gente da pior classe poss\u00edvel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeiaAlvD/status/1038112041133846535", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,UOL"}
{"id": 1038111728075239424, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Amplia\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito para aumentar o consumo e, consequentemente, a produ\u00e7\u00e3o. Para isso, ser\u00e1 preciso encarar os bancos, que cobram altas taxas de juros. Com este Plano, o Brasil vai ser o pa\u00eds do pleno emprego novamente. #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/s9wyHjgEpY", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038111728075239424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111527998550016, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 621433804, "username": "Raf_Arruda", "tweet": "S\u00e9rio que o PT ainda vai insistir em candidatura presidencial? E apresentar na 2\u00aa feira um novo nome, que n\u00e3o o de Haddad, para a cabe\u00e7a de chapa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raf_Arruda/status/1038111527998550016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111521212182528, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:28", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "@twntyatbest Foda-se", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1038111521212182528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "twntyatbest"}
{"id": 1038111072182562817, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 717914475949588480, "username": "ingrid_murielly", "tweet": "Mony \u00e9 mulher de palavra msm. ela chegou em mim e no David e falou \" pais, posso dar pt? \" e eu falei que podia, mas era zoeira e ela levou bem a serio n\u00e9 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ingrid_murielly/status/1038111072182562817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110841265115136, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 937700012494086144, "username": "lbarbosa0", "tweet": "@wilhelmalves De pt na m\u00e3o?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lbarbosa0/status/1038110841265115136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wilhelmalves"}
{"id": 1038109894824669184, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:00", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "Amplia\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito para aumentar o consumo e, consequentemente, a produ\u00e7\u00e3o. Para isso, ser\u00e1 preciso encarar os bancos, que cobram altas taxas de juros. Com este Plano, o Brasil vai ser o pa\u00eds do pleno emprego novamente. #OBrasilFelizDeNovo  pic.twitter.com/ZkjRTrGHmP", "replies": 7, "retweets": 32, "likes": 92, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038109894824669184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109122720227330, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2175031681, "username": "ElvisGeraldo", "tweet": "@zazamattar @WinstonLing T\u00e1 a cara do PT a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElvisGeraldo/status/1038109122720227330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WinstonLing,zazamattar"}
{"id": 1038108734533382147, "date": "2018-09-07", "time": "11:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3372852335, "username": "leonardoqlcbdh", "tweet": "@isabellamx_ S\u00f3 se voc\u00ea cuidar de mim hj no meu pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardoqlcbdh/status/1038108734533382147", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isabellamx_"}
{"id": 1038108220169105408, "date": "2018-09-07", "time": "11:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "A morena fica me enrolando pra ir la em casa tnc no fundo queremos fuder e ela ta com vergonha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1038108220169105408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107927473778688, "date": "2018-09-07", "time": "11:53:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1036301460475183105, "username": "DireitaDemocrt1", "tweet": "@exame N\u00e3o adianta dobrar a seguran\u00e7a se o PT e cia est\u00e3o em plenas atividades no pa\u00eds. O mundo inteiro j\u00e1 sabe quem foram os mandantes, s\u00f3 estamos aguardando as provid\u00eancias que ser\u00e3o tomadas. N\u00e3o podemos aceitar que ocorra igual nos casos do Celso Daniel e Eduardo Campos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DireitaDemocrt1/status/1038107927473778688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1038107574728617984, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 254711667, "username": "davitimista", "tweet": "t\u00e3o me perguntando sobre as denuncias contra o Haddad, gente voc\u00eas s\u00e3o T\u00c3O inocentes assim de n\u00e3o perceber que algo t\u00e1 errado q s\u00f3 quando ele come\u00e7ou a crescer nas pesquisas a oposi\u00e7\u00e3o come\u00e7ou a surgir com denuncias???eles querem impedir um governo do PT de qualquer forma  pic.twitter.com/VuK8U9wuS1", "replies": 1, "retweets": 10, "likes": 89, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davitimista/status/1038107574728617984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107571062755328, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 982588596443115521, "username": "NiloPimenta1", "tweet": "O PSOL \u00e9 a banda podre do PT. Imagine o n\u00edvel!  https://twitter.com/allantercalivre/status/1038069859421245440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NiloPimenta1/status/1038107571062755328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106807498145798, "date": "2018-09-07", "time": "11:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 273932601, "username": "joaquimdantasdf", "tweet": "Quem se benefecia com o ataque a Bolsonaro?Para Fernando Horta Bolsonaro realmente foi esfaqueado e este fato n\u00e3o interessa ao PT, mas quem se beneficia com isso \u00e9 o vice da chapa, o general Mour\u00e3o....  https://www.facebook.com/joaquim.dantas1/posts/2075893382429332\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquimdantasdf/status/1038106807498145798", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106234744918017, "date": "2018-09-07", "time": "11:46:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2740765262, "username": "thalcams", "tweet": "@joaogs526 c vai dar pt de qualquer jeito q eu tlgd", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalcams/status/1038106234744918017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaogs526"}
{"id": 1038105225121423360, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1102720921, "username": "derramadobsb", "tweet": "vou ficar na conten\u00e7\u00e3o, de pt na m\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/derramadobsb/status/1038105225121423360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105131533905922, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:05", "timezone": "CDT", "user_id": 473451719, "username": "mcutrim14", "tweet": "A GloboNews est\u00e1 pintando o agressor de Bolsonaro como se fosse \"um louco\". Esse sujeito planejou o atentado, no v\u00eddeo d\u00e1 pra ver q a faca passou por v\u00e1rias m\u00e3os.A divis\u00e3o da nossa sociedade veio com os governos do PT. Antes disso, viv\u00edamos em paz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcutrim14/status/1038105131533905922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105028656070661, "date": "2018-09-07", "time": "11:41:40", "timezone": "CDT", "user_id": 308728696, "username": "MValente98", "tweet": "@agnes_aya @joaovictorbraq Aquilo foi pt n\u00e3o bb", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MValente98/status/1038105028656070661", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovictorbraq,agnes_aya"}
{"id": 1038104918941478913, "date": "2018-09-07", "time": "11:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 209317722, "username": "joaovictorbraq", "tweet": "@agnes_aya @MValente98 Ent\u00e3o foi uma despedida aquele pt kkkjkkjkjkkjjj", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaovictorbraq/status/1038104918941478913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MValente98,agnes_aya"}
{"id": 1038104667144769538, "date": "2018-09-07", "time": "11:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1699082173, "username": "paullo_souza1", "tweet": "Thales ontem deu um pt  cabuloso mais sem d\u00favidas a maior  pala foi o Felipe que salvou", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paullo_souza1/status/1038104667144769538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104468825538560, "date": "2018-09-07", "time": "11:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1699082173, "username": "paullo_souza1", "tweet": "@marilugmes Deu pt ontem  kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paullo_souza1/status/1038104468825538560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marilugmes"}
{"id": 1038104037231607810, "date": "2018-09-07", "time": "11:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 268859460, "username": "mgfufino", "tweet": "@RicardoQuelha @paulacamara_ E Tem Mais ...  Al\u00e9m de Militante do PT , ASSESSORA Campanha de Dilma Ao Senado dez Minas Gerais ....  pic.twitter.com/QLna0soAc7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mgfufino/status/1038104037231607810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulacamara_,RicardoQuelha"}
{"id": 1038103797443256321, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 901839511067484160, "username": "Gabhi_leall", "tweet": "S\u00f3 cuidei deles pq quando eu dei pt eles que cuidaram de mim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabhi_leall/status/1038103797443256321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103771082047490, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 262926465, "username": "EduardoCruzMMA", "tweet": "O PT e uma ORCRIM. Assista:#Endireite  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1959233627473057&id=100001593164964\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Endireite", "link": "https://twitter.com/EduardoCruzMMA/status/1038103771082047490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103296714727425, "date": "2018-09-07", "time": "11:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 867239921223954433, "username": "Douglas30618018", "tweet": "@alex_borges Na @GloboNews est\u00e3o de todas as maneiras dizendo que o verme era um fan\u00e1tico religioso, e n\u00e3o um militante safado do PT,ainda disseram que \"militantes do Bolsonaro\"espancaram o verme.Est\u00e3o tentando minimizar de todas as formas, Jaj\u00e1 v\u00e3o come\u00e7ar a culpar o capit\u00e3o#forcabolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#forcabolsonaro", "link": "https://twitter.com/Douglas30618018/status/1038103296714727425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alex_borges,GloboNews"}
{"id": 1038102620836118529, "date": "2018-09-07", "time": "11:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 798927432, "username": "x_dantas", "tweet": "CARALHO, que pt que eu dei", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/x_dantas/status/1038102620836118529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102162147037187, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 47825333, "username": "twittaay", "tweet": "1 hora aqui e ja \"direito dos mano\" \"ficam dando dinheiro facil assim pra quem nao trabalha\" \"culpa do pt\" \"o ciro gomes e a marina pagaram esse cara pra dar facada no bolso\" alguem me salvaaaaa", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twittaay/status/1038102162147037187", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100572820393984, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 810882255014989825, "username": "Osmar_de_Lima", "tweet": "@STF_oficial esse tribunal est\u00e1 sendo conivente em aceitar o Z\u00e9 Dirceu (Ladr\u00e3o que deveria estar enjaulado) a fazer campanha para o PT, fac\u00e7\u00e3o criminosa, e voc\u00eas ministros n\u00e3o fazem nada.@STF_oficial #VergonhaNacional .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VergonhaNacional", "link": "https://twitter.com/Osmar_de_Lima/status/1038100572820393984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038100150655361026, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 91667961, "username": "mateusc__", "tweet": "Merval Pereira foi irrespons\u00e1vel com o vice candidato do PT, @Haddad_Fernando . A forma como ele tentou provar a suposta corrup\u00e7\u00e3o da pessoa candidata atrav\u00e9s de quantos processos abriram contra ele. Atitude pequena e anti\u00e9tica. Triste de mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusc__/status/1038100150655361026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038099423149088770, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3293479255, "username": "waber_jr", "tweet": "Bosonaro n\u00e3o sangrou pq sangue \u00e9 vermelho e vermelho \u00e9 a cor do pt e do comunismo  https://twitter.com/evelyic_/status/1037788468590665728\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waber_jr/status/1038099423149088770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099241867116549, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:40", "timezone": "CDT", "user_id": 813374851754901505, "username": "sebastiaotstpa", "tweet": "@TerraNoticiasBR O sistema corrupto do PT t\u00e1 se movimento pra n\u00e3o perder o poder agora Brasil  pic.twitter.com/el5asHCBJ5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sebastiaotstpa/status/1038099241867116549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TerraNoticiasBR"}
{"id": 1038099217951145984, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:35", "timezone": "CDT", "user_id": 705168613125308416, "username": "c2_lucas_", "tweet": "@Lorena69Santana A 3\u00aa foto foi tirada pela manh\u00e3 em um hospital que ele visitou, j\u00e1 o suspeito... um militante do pt, que confessou o ocorrido, a arma branca foi aprendida, ocorreu uma hemorragia interna nele. \ud83e\udd19\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c2_lucas_/status/1038099217951145984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lorena69Santana"}
{"id": 1038098833329278977, "date": "2018-09-07", "time": "11:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 82455333, "username": "agnoalves", "tweet": "#estudioi que fique bem esclarecido a todos que MILITANTES DE ESQUERDA est\u00e3o tentando cometer homic\u00eddios, tivemos dois casos, um VEREADOR DO PT tentou matar um cidad\u00e3o empurrando contra um caminh\u00e3o e agora um militante do PSOL tentou matar o Bolsonaro.#Estudioi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#estudioi,#Estudioi", "link": "https://twitter.com/agnoalves/status/1038098833329278977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098416935550976, "date": "2018-09-07", "time": "11:15:24", "timezone": "CDT", "user_id": 82455333, "username": "agnoalves", "tweet": "@GloboNews #estudioi que fique bem esclarecido a todos que MILITANTES DE ESQUERDA est\u00e3o tentando cometer homic\u00eddios, tivemos dois casos, um VEREADOR DO PT tentou matar um cidad\u00e3o empurrando contra um caminh\u00e3o e agora um militante do PSOL tentou matar o Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#estudioi", "link": "https://twitter.com/agnoalves/status/1038098416935550976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038098396169551872, "date": "2018-09-07", "time": "11:15:19", "timezone": "CDT", "user_id": 782817746, "username": "Gisele_ao", "tweet": "@u_nless o \u00fanico mico que eu paguei foi dar pt, de resto foi uma noite legal", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisele_ao/status/1038098396169551872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "u_nless"}
{"id": 1038098316641353728, "date": "2018-09-07", "time": "11:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2970672273, "username": "linoeteixeiraa1", "tweet": "@loaixela @porrabea22_ @y4savage Vc ca\u00edram direitinho nessa coisa de racismo criada pelo PT. Minha tese \u00e9 simples, num miscigenado como o Brasil n\u00e3o se sustenta a tese de q enquanto sociedade, esta seja racista. O racismo no Brasil \u00e9 pontual, como a discrimina\u00e7\u00e3o de outros elementos. Vc mesmo \u00e9 miscigenada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linoeteixeiraa1/status/1038098316641353728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "y4savage,porrabea22_,loaixela"}
{"id": 1038097970615541760, "date": "2018-09-07", "time": "11:13:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3615753796, "username": "renato_mad", "tweet": "@sucudefrutaa eu nunca votei no pt seu otario... meu candidato era o dudu jorginho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renato_mad/status/1038097970615541760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sucudefrutaa"}
{"id": 1038096733782327296, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:42", "timezone": "CDT", "user_id": 704447930258878464, "username": "joaovitorsousam", "tweet": "eu dando pt ontem kkk  https://twitter.com/Gabbiiie_/status/1037791818061148160\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaovitorsousam/status/1038096733782327296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096312636502017, "date": "2018-09-07", "time": "11:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 705874458876186625, "username": "BravinMarcelo", "tweet": "@g1politica @Lucy_rebolativa A Per\u00edcia j\u00e1 provou que foi uma fraude. O \u00e2ngulo do disparo mostra que o \u00f4nibus estava parado e o local da bala demonstra que o agressor estava ao lado do \u00f4nibus. Tudo que vem do PT \u00e9 fraudado. Vc n\u00e3o acha que tem que acordar dessa hipnose petista?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BravinMarcelo/status/1038096312636502017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lucy_rebolativa,g1politica"}
{"id": 1038094987211300865, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4874974155, "username": "jojo1dZ", "tweet": "Bozonaro n\u00e3o sangrou pq vermelho \u00e9 a cor do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jojo1dZ/status/1038094987211300865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094651511762944, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 82455333, "username": "agnoalves", "tweet": "@MonicaWaldvogel Precisamos esclarecer que quem tentou matar o Bolsonaro com uma faca foi UM MILITANTE DE ESQUERDA e que um VEREADOR DO PT tentou matar um cidad\u00e3o empurrando contra um caminh\u00e3o. Isso precisa ser dito!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agnoalves/status/1038094651511762944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MonicaWaldvogel"}
{"id": 1038094555277668363, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:03", "timezone": "CDT", "user_id": 75031882, "username": "PTnaCamara", "tweet": "Petistas denunciam retrocessos golpistas que destru\u00edram Museu Nacional #AsMaisLidasDaSemana https://ptnacamara.org.br/portal/2018/09/04/petistas-denunciam-retrocessos-golpistas-que-destruiram-museu-nacional/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/Jdkv471IZc", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#AsMaisLidasDaSemana", "link": "https://twitter.com/PTnaCamara/status/1038094555277668363", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094295356592129, "date": "2018-09-07", "time": "10:59:01", "timezone": "CDT", "user_id": 82893354, "username": "magalicarnot", "tweet": "@mariajo66360450 @roxmo Esses a\u00ed s\u00f3 servem ao PT.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magalicarnot/status/1038094295356592129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,mariajo66360450"}
{"id": 1038094261282070528, "date": "2018-09-07", "time": "10:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 63267421, "username": "MarconideO", "tweet": "@MarceloTas @marsilvy2013 @paiN_AweTh Continua defendendo o PT achando q o governo deles foi bom, Tarc\u00edsio. Vc pode tentar qualquer argumento Ad Hominem pra embasar seus argumentos. \u00c9 bem t\u00edpico de quem estuda pra caralho, como vc mesmo gosta de enfatizar. \u00c9 bem t\u00edpico tbm da esquerda q entende rios de pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarconideO/status/1038094261282070528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paiN_AweTh,marsilvy2013,MarceloTas"}
{"id": 1038094248262987776, "date": "2018-09-07", "time": "10:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 14465446, "username": "Maropomo", "tweet": "Eu gostaria que este senhor mandasse um link no qual Mour\u00e3o acusa o PT. Assisti \u00e0 entrevista inteira do general e n\u00e3o vi isso.  https://twitter.com/jefer234/status/1038039819220381698\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maropomo/status/1038094248262987776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093977436807168, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 20827795, "username": "filtrozero", "tweet": "Entenderam pq esses vagabundos nao querem o pt fora??  pic.twitter.com/t7ayptcZNY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filtrozero/status/1038093977436807168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093878027579392, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 171583697, "username": "castelo007", "tweet": "S\u00f3 espero que n\u00e3o matem pessoas do pt pmdb PDT psdb. Devem ser presos e n\u00e3o assassinados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/castelo007/status/1038093878027579392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093404805115904, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1537324302, "username": "frewdesign20", "tweet": "Como o PT faliu o Brasil por Olavo de Carvalho:  http://youtu.be/CrV3rReMdK4?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frewdesign20/status/1038093404805115904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038093395946889216, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:27", "timezone": "CDT", "user_id": 63267421, "username": "MarconideO", "tweet": "@MarceloTas @paiN_AweTh @marsilvy2013 Posso n\u00e3o ter sido muito claro. N\u00e3o era mencionando vc, Sil. Foi o amiguinho que comentou sobre o PT a\u00ed na sua publica\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarconideO/status/1038093395946889216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marsilvy2013,paiN_AweTh,MarceloTas"}
{"id": 1038093123501654016, "date": "2018-09-07", "time": "10:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 82455333, "username": "agnoalves", "tweet": "@joanatreptow @reblec Que fique bem esclarecido a todos que foi um MILITANTE DA ESQUERDA que tentou matar o Bolsonaro assim como um VEREADOR DO PT tentou matar um cidad\u00e3o empurrando contra um caminh\u00e3o. Todos precisam entender que MILITANTES DE ESQUERDA est\u00e3o tentando cometer homic\u00eddios", "replies": 5, "retweets": 3, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agnoalves/status/1038093123501654016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reblec,joanatreptow"}
{"id": 1038092323383640064, "date": "2018-09-07", "time": "10:51:11", "timezone": "CDT", "user_id": 14731086, "username": "saracasmo", "tweet": "nao sabe o que responder praquele familiar que culpa o pt por coisas nadave e fala de Deus do nada? apresento-lhes esse meme:  pic.twitter.com/Q6JHi9lA4H", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saracasmo/status/1038092323383640064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092194727583744, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1005513921682341889, "username": "cbmarcioandre", "tweet": "@allantercalivre Precisa \u00e9 ser criminaliza-los eles o PT, PC do B  PCO todos os partidos de esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbmarcioandre/status/1038092194727583744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre"}
{"id": 1038091564583739395, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "A 24\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Grito dos Exclu\u00eddos foi marcada por protestos contra o desmonte promovido pelo golpe e v\u00e1rias manifesta\u00e7\u00f5es pela liberdade de LulaOficial, e tamb\u00e9m pelo seu direito a ser candidato. Confira as imagens de v\u00e1rios cantos do Brasil: \u2026 pic.twitter.com/yLqW82rSqZ", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038091564583739395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091560930496512, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Em pleno per\u00edodo eleitoral, o vice-presidente Haddad_Fernando recebeu den\u00fancia do Minist\u00e9rio P\u00fablico. Confira sua resposta sobre o assunto durante sabatina na GloboNews na \u00faltima quinta (6). #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/HwTcXKbWON", "replies": 8, "retweets": 85, "likes": 115, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038091560930496512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091051112845312, "date": "2018-09-07", "time": "10:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 723204368787492865, "username": "manuudemariae", "tweet": "Cat\u00f3lico ou protestante que apoia PT, Pc do B, PSOL, PV, PDT, n\u00e3o \u00e9 cat\u00f3lico e protestante de verdade.Se voc\u00ea apoia um desses partidos \u00e9 melhor rever se voc\u00ea realmente est\u00e1 sendo cat\u00f3lico ou protestante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manuudemariae/status/1038091051112845312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090831096369152, "date": "2018-09-07", "time": "10:45:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2677093969, "username": "eu_adrianac", "tweet": "O que me conforta \u00e9 saber que se num pa\u00eds como Brasil com bilh\u00f5es de pessoas 63% foi contra ao desarmamento e 37% foi a favor, ent\u00e3o isso quer dizer que o PT n\u00e3o domina o Brasil e que metade que foram contra TB est\u00e3o inclu\u00eddos alguns petistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eu_adrianac/status/1038090831096369152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090735734718464, "date": "2018-09-07", "time": "10:44:52", "timezone": "CDT", "user_id": 962753216575426560, "username": "Adictus1", "tweet": "@DCM_online Radicaliza\u00e7\u00e3o s\u00f3 do PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adictus1/status/1038090735734718464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1038089766384951301, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:01", "timezone": "CDT", "user_id": 973524016135901184, "username": "QueleCrispim", "tweet": "@edjose1_jos @JoaoPedro_1898 Se houvesse msm o tiro, o PT \u00f1 teria desistido de apurar os fatos. O problema \u00f1 foi a Meirielle e sim a imprensa.  Lembra q a Juliane tb morreu?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueleCrispim/status/1038089766384951301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoPedro_1898,edjose1_jos"}
{"id": 1038089509093732354, "date": "2018-09-07", "time": "10:40:00", "timezone": "CDT", "user_id": 87677475, "username": "PTnoSenado", "tweet": "7 DE SETEMBRO | O futuro do Brasil est\u00e1 na suas m\u00e3os. Assista: pic.twitter.com/JtjQ7aZuaf", "replies": 4, "retweets": 36, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PTnoSenado/status/1038089509093732354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089024467087360, "date": "2018-09-07", "time": "10:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "A 24\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Grito dos Exclu\u00eddos foi marcada por protestos contra o desmonte promovido pelo golpe e v\u00e1rias manifesta\u00e7\u00f5es pela liberdade de @LulaOficial, e tamb\u00e9m pelo seu direito a ser candidato. Confira as imagens de v\u00e1rios cantos do Brasil:  http://bit.ly/2MZcv0f\u00a0 pic.twitter.com/Iry08hZAGo", "replies": 4, "retweets": 36, "likes": 73, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038089024467087360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038088449377685504, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 761028615840501761, "username": "guivitorrr", "tweet": "@g1politica Tenho a Resposta o PT pagou ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guivitorrr/status/1038088449377685504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
{"id": 1038088393996095491, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 175981369, "username": "RafaelResendes", "tweet": "@zehdeabreu @Jujuca1987 Apesar de n\u00e3o ser t\u00e3o fan assim do Malafaia ele n\u00e3o mente, o cara \u00e9 PT extremo  pic.twitter.com/38qby99b6E", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelResendes/status/1038088393996095491", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jujuca1987,zehdeabreu"}
{"id": 1038088379018051584, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 859800282200453126, "username": "LucaApparecido", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/LwMvNq4vrxE?aBEST\u00a0\u2026 Zelda Rap EVER!! - Dublado PT/BR - (BranimeStudios)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucaApparecido/status/1038088379018051584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038087353351454720, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 83674955, "username": "WilneyMartins", "tweet": "Confira as universidades, c\u00e2mpus e institutos federais criados pelos governos do PT - Lula  https://lula.com.br/confira-as-universidades-campus-e-institutos-federais-criados-pelos-governos-do-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilneyMartins/status/1038087353351454720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086993463451649, "date": "2018-09-07", "time": "10:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "Em pleno per\u00edodo eleitoral, o vice-presidente @Haddad_Fernando recebeu den\u00fancia do Minist\u00e9rio P\u00fablico. Confira sua resposta sobre o assunto durante sabatina na GloboNews na \u00faltima quinta (6). #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/VgFowkF21g", "replies": 20, "retweets": 321, "likes": 592, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038086993463451649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038086732393144320, "date": "2018-09-07", "time": "10:28:58", "timezone": "CDT", "user_id": 710117913936707584, "username": "prinbsb", "tweet": "\u00c9 PT 13. #LulaLivre #Lula/Haddad/Manuela https://www.youtube.com/watch?time_continue=140&v=5op_-FU-Um8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#Lula", "link": "https://twitter.com/prinbsb/status/1038086732393144320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086128010780673, "date": "2018-09-07", "time": "10:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 38739772, "username": "Zhungarian", "tweet": "@lgodan O grupelho autointitulado jornalistas da @GloboNews teve um comportamento asqueroso, por\u00e9m esperado: exigiam que Haddad 'assumisse', em nome do PT, a culpa por toda trag\u00e9dia e corrup\u00e7\u00e3o dos \u00faltimos anos no Pa\u00eds.Como se ela mesma, a Globo, n\u00e3o estivesse envolvida at\u00e9 o pesco\u00e7o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zhungarian/status/1038086128010780673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lgodan,GloboNews"}
{"id": 1038085932640071682, "date": "2018-09-07", "time": "10:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 546012592, "username": "Jaimme20", "tweet": "Esses sapat\u00f5es e piranhas do PT tem que saber usar a boquinha s\u00f3 pra boquete!!!  https://twitter.com/AraciPatriota/status/1037823614505164800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaimme20/status/1038085932640071682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084973889249280, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:59", "timezone": "CDT", "user_id": 810882255014989825, "username": "Osmar_de_Lima", "tweet": "@sanches_campos @mottamvs Essa imprensa med\u00edocre vai pagar o pre\u00e7o de defender o pais do PT, onde nada mais interessa a n\u00e3o ser os bilh\u00f5es arrecadados.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Osmar_de_Lima/status/1038084973889249280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamvs,sanches_campos"}
{"id": 1038084729940189185, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:00", "timezone": "CDT", "user_id": 256721559, "username": "DontGui", "tweet": "At\u00e9 quando o @TSEjusbr vai aceitar a afronta do pt de fazer propaganda com Luladrao como candidato a presid\u00eancia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DontGui/status/1038084729940189185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1038084548419039232, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1011324627069624321, "username": "GleitonCabral", "tweet": "PT \u00e9 lixo pol\u00edtico. Tem que ser extinto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GleitonCabral/status/1038084548419039232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084391086514179, "date": "2018-09-07", "time": "10:19:40", "timezone": "CDT", "user_id": 56541931, "username": "carlosdaliga", "tweet": "Hum! Por que o PT DF s\u00f3 tem 3% dos votos no DF para Governador. Bons tempos que chegava a 45% . E olha que os advers\u00e1rios nem  s\u00e3o essas coisas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosdaliga/status/1038084391086514179", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084082025078786, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Vamos fazer OBrasilFeliz de novo. pic.twitter.com/bWtMvyFvu8", "replies": 2, "retweets": 15, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038084082025078786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084079617486855, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "\u201cPara sair da crise, tem que distribuir renda, garantir sal\u00e1rio, fazer o dinheiro circular na m\u00e3o do povo\u201d. Assista ao novo comercial da coliga\u00e7\u00e3o \u201cO Povo Feliz de Novo\u201d, com o vice-presidente Haddad_Fernando. pic.twitter.com/3BsgdkEAKY", "replies": 4, "retweets": 115, "likes": 164, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038084079617486855", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084076694130698, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Lula merece ter seus direitos pol\u00edticos respeitados. Leia na \u00edntegra o que disse a vice-presidente do Comit\u00ea de Direitos Humanos da ONU, Sarah Cleveland \ud83d\udc49  http://bit.ly/2LUR3nr\u00a0 pic.twitter.com/cyCTXtqpS6", "replies": 1, "retweets": 16, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038084076694130698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083986055159809, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:03", "timezone": "CDT", "user_id": 176502268, "username": "everaldo_vasco", "tweet": "@o_antagonista O PT e seus aliados sempre espalhando o terror e a intoler\u00e2ncia..tudo para querer se perpetuar no poder..ser\u00e1 que valeu assassinar Eduardo Campos numa morte n\u00e3o solucionada, ..que na \u00e9poca estava na imin\u00eancia de ser eleito...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/everaldo_vasco/status/1038083986055159809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038082575296811009, "date": "2018-09-07", "time": "10:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 56446477, "username": "Ismael_df", "tweet": "Em 2016, o governador Fernando Pimentel (PT) sancionou uma lei que pro\u00edbe o porte de armas brancas (facas) em Minas Gerais.Como assim o desfacamento em MG n\u00e3o deu certo?\u00c9 um absurdo que um homem andasse com uma faca na rua!   https://www.google.by/amp/g1.globo.com/minas-gerais/noticia/2016/07/lei-proibe-porte-de-arma-branca-em-mg-e-preve-multa-para-infrator.amp\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ismael_df/status/1038082575296811009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082029081047046, "date": "2018-09-07", "time": "10:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 14491716, "username": "ramonritter", "tweet": "O atentado a Jair Bolsonaro desmarcarou o PT. Lula foi afastado da campanha eleitoral porque recebeu propina. Bolsonaro foi afastado porque tentaram assassin\u00e1-lo. #ForcaBolsonaro #ForcaCapitao #ForcaMito #Bolsonaro2018 #BolsonaroPresidente17", "replies": 2, "retweets": 12, "likes": 96, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#ForcaCapitao,#ForcaMito,#Bolsonaro2018,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/ramonritter/status/1038082029081047046", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081279634419712, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:18", "timezone": "CDT", "user_id": 69666879, "username": "ALMARTINS2009", "tweet": "@JanainaDoBrasil @RoseBarros__ @VemPraRua_br @Francischini_ @Ro_Moller @roxmo @DanteZSC A FDP da @paulinha_pt j\u00e1 pulou fora do Twitter, mas o print \u00e9 eterno.  Falou que nem a chefe dela.  pic.twitter.com/kIjmocRIP3", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALMARTINS2009/status/1038081279634419712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanteZSC,roxmo,Ro_Moller,Francischini_,VemPraRua_br,RoseBarros__,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038080520192749570, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:17", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "Fui baitado n toco sou sim aff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1038080520192749570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080036887306240, "date": "2018-09-07", "time": "10:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 973524016135901184, "username": "QueleCrispim", "tweet": "@edjose1_jos Filho, a Dilma saiu pq quis e hj ela \u00f1 poderia ser candidata , mas \u00e9.  E ainda por cima ela ainda recebe o sal\u00e1rio de presidente. O Gopi \u00e9 mais outra arma\u00e7\u00e3o do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueleCrispim/status/1038080036887306240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edjose1_jos"}
{"id": 1038079993719472128, "date": "2018-09-07", "time": "10:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 772628239990853632, "username": "valtersales82", "tweet": "O estrago que o PT, PSOL e toda esquerda fez no Brasil \u00e9 incalcul\u00e1vel. S\u00e3o pelo menos 30 anos de destrui\u00e7\u00e3o mental. O atentado ao Bolsonaro n\u00e3o foi um fato isolado e n\u00e3o saiu como eles planejaram, pois ele ficou vivo e vai ser eleito no 1\u00aa turno. Vamos com tudo! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/valtersales82/status/1038079993719472128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079111279910912, "date": "2018-09-07", "time": "09:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 14706597, "username": "painelpolitico", "tweet": "Em nota, vice de Bolsonaro atribui ao PT ataque em Juiz de\u00a0Fora  http://painelpolitico.com/politico/em-nota-vice-de-bolsonaro-atribui-ao-pt-ataque-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/wV7PjQdJN0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/painelpolitico/status/1038079111279910912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078522454159360, "date": "2018-09-07", "time": "09:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 973524016135901184, "username": "QueleCrispim", "tweet": "@Rhaysshastheph1 Vc est\u00e1 enganada , filha. \u00d1 foram cidad\u00e3os honestos q morreram. Foram bandidos. Bandidos tb foram torturados, como Dilma, Genu\u00edno, Dirceu e toda base do PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueleCrispim/status/1038078522454159360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rhaysshastheph1"}
{"id": 1038077833023827970, "date": "2018-09-07", "time": "09:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 979876631748710401, "username": "MarileneSilvaA4", "tweet": "@gleicidamasceno Muito feio isso que est\u00e3o fazendo com vc! N\u00e3o concordo,  \u00e9  s\u00f3 vc parar de falar em pt, o povo odeia esse partido,  eles deixaram o Brasil na mis\u00e9ria,  por favor pare \u00e9 eles tamb\u00e9m v\u00e3o parar de te ofender", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarileneSilvaA4/status/1038077833023827970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1038077165840031744, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:57", "timezone": "CDT", "user_id": 973524016135901184, "username": "QueleCrispim", "tweet": "@edjose1_jos Vc defende bandido , pelo jeito. Vc disse certo, Lula est\u00e1 preso. Ningu\u00e9m da Direita tentou mata-lo, \u00f1 somos ASSASSINOS.  E q Educa\u00e7\u00e3o q o Brasil Tem? Um bando de formados analfabetos.  Pra concertar as burradas do PT tem q investir na educa\u00e7\u00e3o de base.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueleCrispim/status/1038077165840031744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edjose1_jos"}
{"id": 1038076332725415936, "date": "2018-09-07", "time": "09:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1032826163884945408, "username": "lopesaninhaa", "tweet": "primeiro PT que dona raissa tem que cuidar de mim (real)", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lopesaninhaa/status/1038076332725415936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076137816117249, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 66405870, "username": "capitu46", "tweet": "@DCM_online Do PT?  Leia mais, soldado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitu46/status/1038076137816117249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1038076029804457984, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 973524016135901184, "username": "QueleCrispim", "tweet": "@edjose1_jos PAC\u00cdFICO \u00f1 houve sangue derramado.  S\u00f3 o PT q quis incendiar o Pal\u00e1cio do Planalto.  Como sempre fazendo arrua\u00e7a.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueleCrispim/status/1038076029804457984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edjose1_jos"}
{"id": 1038075872421601281, "date": "2018-09-07", "time": "09:45:49", "timezone": "CDT", "user_id": 222824580, "username": "LeylaUK", "tweet": "PT teve 13 anos. E o pobre deixou de ser pobre?! N\u00e3oooo!!! ponto.  https://www.facebook.com/100000849289345/posts/1981894301848860/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeylaUK/status/1038075872421601281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075769409429504, "date": "2018-09-07", "time": "09:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1031123249210564608, "username": "Leonard76744240", "tweet": "@ocafezinho N\u00f3s do PT dever\u00edamos fazer igual ao PCC em 2006. Por fogo no pa\u00eds e tirar pai Lula da pris\u00e3o. Unirmos for\u00e7as com O CV.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonard76744240/status/1038075769409429504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ocafezinho"}
{"id": 1038075670725910530, "date": "2018-09-07", "time": "09:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 973524016135901184, "username": "QueleCrispim", "tweet": "@edjose1_jos Acorda filho... q golpe? MDB e PT est\u00e3o coligados em 15 estados.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueleCrispim/status/1038075670725910530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edjose1_jos"}
{"id": 1038075602992091136, "date": "2018-09-07", "time": "09:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3363467026, "username": "posmoderne", "tweet": "@berieux A quest\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 relacionada ao tamanho da bancada. A bancada do PT com certeza vai ser uma das maiores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/posmoderne/status/1038075602992091136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1038075287836282880, "date": "2018-09-07", "time": "09:43:29", "timezone": "CDT", "user_id": 70675685, "username": "orricojr", "tweet": "@lpbragancabr Fato..ha 1 terrorista pt solto/dirceu..ha \"n\" terroristas soltos/mst/..linha investigacao tentativa assassinato tem q ser por ai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orricojr/status/1038075287836282880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lpbragancabr"}
{"id": 1038074870062559234, "date": "2018-09-07", "time": "09:41:50", "timezone": "CDT", "user_id": 849422541395546113, "username": "nicolasn__", "tweet": "S\u00f3 volto pra casa essa noite depois de dar pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicolasn__/status/1038074870062559234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074247774707712, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:21", "timezone": "CDT", "user_id": 70944960, "username": "bispojoao", "tweet": "O vice n\u00e3o quer ser vice! - Haddad diz que n\u00e3o ser\u00e1 vice na chapa se PT indicar outro nome como candidato a presidente  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/07/haddad-diz-que-nao-sera-vice-na-chapa-se-pt-indicar-outro-nome-como-candidato-a-presidente.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bispojoao/status/1038074247774707712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073982547886081, "date": "2018-09-07", "time": "09:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 876660930830098432, "username": "Gustavotete10", "tweet": "Nasci pra ver a tia Adriana dando um PT sinistro igual o de ontem kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavotete10/status/1038073982547886081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072177508184064, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "Chidore numa mao rasengam na outra posso? Sim ou claro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1038072177508184064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070917514047488, "date": "2018-09-07", "time": "09:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 132850763, "username": "reismelo1", "tweet": "@Pontifex_pt Am\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reismelo1/status/1038070917514047488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1038070749351878656, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1917907868, "username": "eniodeiglis", "tweet": "@fernandatanaka_ @crlsmell @bea_panin Nem o fato dele ser um assassino a sangue frio ? Esse seu papinho de n\u00e3o era do pt n\u00e3o cola .Fico imaginando o que leva algu\u00e9m a tentar defender esse saco de bosta ambulante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eniodeiglis/status/1038070749351878656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bea_panin,crlsmell,fernandatanaka_"}
{"id": 1038069008917057536, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:32", "timezone": "CDT", "user_id": 490514729, "username": "maaariananc", "tweet": "entao meninas nessa choppada eu fiz de um tudo dancei, bebi, chorei, dei pt ressuscitei, bati papo com o seguran\u00e7a, dancei mais, segurei vela e por fim mas n menos importante: N FIZ MERDA obg Deus e todos os envolvidos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maaariananc/status/1038069008917057536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068891208036352, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 747848018, "username": "celireginas", "tweet": "A que ponto chegaram,querem que o bandido seja solto e promovem vaquinha ,por isto o Brasil  Esta assim,mentalidade de doen\u00e7a mental e salvam os ladr\u00f5es,assassinos dizendo que s\u00e3o v\u00edtimas  da sociedade,v\u00edtima \u00e9 pagar impostos para ter seguran\u00e7a mais o PT semore promove o \u00f3dio  pic.twitter.com/MbzddOab4i", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celireginas/status/1038068891208036352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068355708665856, "date": "2018-09-07", "time": "09:15:57", "timezone": "CDT", "user_id": 273932601, "username": "joaquimdantasdf", "tweet": "A m\u00eddia t\u00e1 babando feito cachorro louco, doida pra dizer que foi o PT quem mandou dar a facada no Bolsonaro. Bai vendo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquimdantasdf/status/1038068355708665856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068026124513281, "date": "2018-09-07", "time": "09:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 340611646, "username": "jaqvent", "tweet": "A esquerda e seus aliados \u00e9 um c\u00e2ncer. Este sistema de governo precisa ser banido do mundo. N\u00e3o vote em candidatos que fazem parte, ou que fizeram parte desta organiza\u00e7\u00e3o criminosa. \u00c9 um conluio criminoso qualquer proximidade com PT, PSOL e os demais.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaqvent/status/1038068026124513281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067719424364544, "date": "2018-09-07", "time": "09:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "Vamos fazer @OBrasilFeliz de novo. pic.twitter.com/uIKVB8q99E", "replies": 6, "retweets": 61, "likes": 140, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038067719424364544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OBrasilFeliz"}
{"id": 1038067589904322560, "date": "2018-09-07", "time": "09:12:54", "timezone": "CDT", "user_id": 979876631748710401, "username": "MarileneSilvaA4", "tweet": "@gleicidamasceno A viol\u00eancia sempre vem do perdido do pt n\u00e9! No dia da pris\u00e3o dele dois caras do partido quase mataram um empres\u00e1rio que ia passando e disse, Lula preso, vc tava na casa BBB \u00e9 n\u00e3o  viu nada, foi uma palha\u00e7ada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarileneSilvaA4/status/1038067589904322560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1038067357049081856, "date": "2018-09-07", "time": "09:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 819675502763982851, "username": "katyfobic", "tweet": "@stranwberryes KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK senhor que fracasso, o PT na asa do avi\u00e3o kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk eu to passando mal na chacota  pic.twitter.com/E9wWO8uWM5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katyfobic/status/1038067357049081856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stranwberryes"}
{"id": 1038066700111900672, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:22", "timezone": "CDT", "user_id": 973524016135901184, "username": "QueleCrispim", "tweet": "@edjose1_jos Quem matou jogou o homem em baixo do caminh\u00e3o foi o pt, quem espancou um candidato do psl foi o pt, quem esfaqueou JB foi o pt. Vc chama de \u00f3dio punir bandido e defender cidad\u00e3o de bem? S\u00f3 se vc for bandido tb.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueleCrispim/status/1038066700111900672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edjose1_jos"}
{"id": 1038066437783539714, "date": "2018-09-07", "time": "09:08:19", "timezone": "CDT", "user_id": 454022032, "username": "lucky_natan", "tweet": "@berieux penso praticamente igual, mas outra preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 o clima em que o pa\u00eds ficaria com ele eleito. um \"substituto\" de quem maioria do povo realmente queria, PT no poder 2 anos depois do golpe (v\u00e3o deixar por isso mesmo?), muita polariza\u00e7\u00e3o, antipetismo. Com Ciro o ambiente me parece", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucky_natan/status/1038066437783539714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1038066213837066246, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:26", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "\u201cPara sair da crise, tem que distribuir renda, garantir sal\u00e1rio, fazer o dinheiro circular na m\u00e3o do povo\u201d. Assista ao novo comercial da coliga\u00e7\u00e3o \u201cO Povo Feliz de Novo\u201d, com o vice-presidente @Haddad_Fernando. pic.twitter.com/v0n8KkBMGQ", "replies": 44, "retweets": 471, "likes": 825, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038066213837066246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038065982638571522, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:31", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "Lula merece ter seus direitos pol\u00edticos respeitados. Leia na \u00edntegra o que disse a vice-presidente do Comit\u00ea de Direitos Humanos da ONU, Sarah Cleveland \ud83d\udc49  http://bit.ly/2LUR3nr\u00a0 pic.twitter.com/kVUdV9reXY", "replies": 8, "retweets": 38, "likes": 70, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038065982638571522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065884705763328, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "Cara feiz parede de pedra mandei o chidore taquei bola de fogo L O S E R", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1038065884705763328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064976290885632, "date": "2018-09-07", "time": "09:02:31", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "Msm meu pai sendo bosta q ele foi/e da uma saudade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1038064976290885632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064805251371008, "date": "2018-09-07", "time": "09:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 95401378, "username": "mari_panda", "tweet": "Minha noite terminou com um belo de um PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mari_panda/status/1038064805251371008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064759927726080, "date": "2018-09-07", "time": "09:01:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1976956278, "username": "vaneluche", "tweet": "@deltanmd @macsanto787 Cria vergonha na sua cara! Esse pa\u00eds de bandidos quem criou foi a desgra\u00e7a do Pt Luladr\u00e3o! Esse petista atacou o Jair pq \u00e9 um marginal, \u00e9 isso que o bolsonaro prega puni\u00e7\u00e3o severa pra marginais! Petista s\u00e3o doentes!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaneluche/status/1038064759927726080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "macsanto787,deltanmd"}
{"id": 1038064351070965760, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 75031882, "username": "PTnaCamara", "tweet": "STF recebe solicita\u00e7\u00f5es da CDHM para quest\u00f5es ind\u00edgenas  https://ptnacamara.org.br/portal/2018/09/05/stf-recebe-solicitacoes-da-cdhm-para-questoes-indigenas/\u00a0\u2026#AsMaisLidasDaSemana pic.twitter.com/VoR4GI7dC9", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#AsMaisLidasDaSemana", "link": "https://twitter.com/PTnaCamara/status/1038064351070965760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064136071069699, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 84191687, "username": "joseluizpantoja", "tweet": "@s_g_s5 @mottamvs PT!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseluizpantoja/status/1038064136071069699", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamvs,s_g_s5"}
{"id": 1038063538626027520, "date": "2018-09-07", "time": "08:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2743597548, "username": "HgtLy1", "tweet": "O video que o PT, n\u00e3o quer que voce veja... https://youtu.be/z3KXEPDkuzI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HgtLy1/status/1038063538626027520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063081405001729, "date": "2018-09-07", "time": "08:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1010146633936441346, "username": "Gabriela7522117", "tweet": "Acho rid\u00edculo essas meninas que v\u00e3o pros baile , deixa os mlk sarra nelas bebe at\u00e9 d\u00e1 um pt loko e diz  que truvou ,  voc\u00eas acha mesmo que algu\u00e9m vai querer assumir Voc\u00eas com essa postura", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriela7522117/status/1038063081405001729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062979982544896, "date": "2018-09-07", "time": "08:54:35", "timezone": "CDT", "user_id": 772032271134130176, "username": "PugetMonteiro", "tweet": "@exame @PsyEdic @facantuaria Fred, a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a Bolivia... s\u00f3 uma estampa na camiseta. A quest\u00e3o \u00e9 o picol\u00e9 de xuxu querer associar Bolsonaro ao PT, quando na verdade \u00e9 ele \u00e9 quem \u00e9 a outra face da mesma moeda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PugetMonteiro/status/1038062979982544896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "facantuaria,PsyEdic,exame"}
{"id": 1038062744036093952, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:39", "timezone": "CDT", "user_id": 30821430, "username": "TiuksFerve", "tweet": "@ciddasiqueira @AnaPaulaVolei @DDpiresmont Quem dividiu o pa\u00eds foi o PT. Que papo \u00e9 esse? O PT e seus l\u00edderes ROUBARAM o povo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiuksFerve/status/1038062744036093952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DDpiresmont,AnaPaulaVolei,ciddasiqueira"}
{"id": 1038062207244926976, "date": "2018-09-07", "time": "08:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 62658891, "username": "GSantelli", "tweet": "Por sua vez, \u00e9 surpreendente que a profiss\u00e3o mais prevalente do PT seja de agricultor. Acho que revela o enraizamento do partido no interior do pa\u00eds e entre as classes mais baixas ao longo do governo Lula.  pic.twitter.com/jyKnx6xjaq", "replies": 1, "retweets": 22, "likes": 59, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GSantelli/status/1038062207244926976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062165901623296, "date": "2018-09-07", "time": "08:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2743597548, "username": "HgtLy1", "tweet": "O v\u00eddeo que o PT n\u00e3o quer quer que voc\u00ea veja...  https://youtu.be/z3KXEPDkuzI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HgtLy1/status/1038062165901623296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061109306122240, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 965768616280035328, "username": "joaobilheiro2", "tweet": "@luizmarinhopt O Brasil ser\u00e1 feliz de novo sem o PT amea\u00e7ando nosso povo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaobilheiro2/status/1038061109306122240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizmarinhopt"}
{"id": 1038061018717540355, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:47", "timezone": "CDT", "user_id": 403308766, "username": "ninomeira2", "tweet": "Silas Malafaia dissemina fake news ligando atentado a Bolsonaro ao PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninomeira2/status/1038061018717540355", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059429051211782, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 514593121, "username": "FilipeGuedes4", "tweet": "@cor0te @rafaolimg @Boscardin N\u00e3o confirmei nada. Sei muito bem como as esquerdas se comportam. Desde 2003 o PT se especializou em dividir a sociedade brasileira. Ricos x pobres, pretos x brancos,  \u00edndios x brancos. A sociedade est\u00e1 em guerra, at\u00e9 com tentativas de assassinato, e o cr\u00e9dito \u00e9 do PT, n\u00e3o meu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeGuedes4/status/1038059429051211782", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boscardin,rafaolimg,cor0te"}
{"id": 1038059269424340992, "date": "2018-09-07", "time": "08:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 782817746, "username": "Gisele_ao", "tweet": "bom dia pra quem passou vergonha pela mil\u00e9sima vez e ainda deu pt", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisele_ao/status/1038059269424340992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058978629099520, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "Essa intro e tao simples e tao linda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1038058978629099520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058519537377280, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:51", "timezone": "CDT", "user_id": 189774454, "username": "tropicalonline", "tweet": "O \u201cHOMEM BOMBA\u201d FALA E EXPLODE TAMB\u00c9M A QUADRILHA DENOMINADA PT !\u201cO ex-diretor Paulo Roberto Costa lista mais de trinta pol\u00edticos envolvidos com a corrup\u00e7\u00e3o na Petrobras e p\u00f5e o governo no centro de um esc\u00e2ndalo...  https://www.facebook.com/EroaldoO.SILBA/posts/1785952718192092\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tropicalonline/status/1038058519537377280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058427325587456, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:29", "timezone": "CDT", "user_id": 631099715, "username": "claudiopaguiar", "tweet": "O Partido dos Trabalhadores de Minas Gerais \u2013 PT/MG emitiu uma nota de rep\u00fadio ao ataque contra o candidato \u00e0 presid\u00eancia, Jair Bolsonaro.A nota informa, ainda, que o suspeito,...  http://claudiopaguiar.blogspot.com/2018/09/pt-emite-nota-de-repudio-ataque-contra.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiopaguiar/status/1038058427325587456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058344085434379, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 631099715, "username": "claudiopaguiar", "tweet": "Not\u00edcias: PT emite nota de rep\u00fadio a ataque contra Bolsonaro...  http://claudiopaguiar.blogspot.com/2018/09/pt-emite-nota-de-repudio-ataque-contra.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiopaguiar/status/1038058344085434379", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058337471016960, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "@twntyatbest MDS EU IA TWUITA ISSU AGR AAAAH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1038058337471016960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "twntyatbest"}
{"id": 1038058133149679616, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:19", "timezone": "CDT", "user_id": 110407302, "username": "TeresaAbath12", "tweet": "Assista ao quarto programa eleitoral do PT (6/set)  http://www.pt.org.br/assista-ao-quarto-programa-eleitoral-do-pt-6-set/#.W5J-lN5Okc8.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeresaAbath12/status/1038058133149679616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057890605621254, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 354424291, "username": "__hta", "tweet": "O melhor foi a Maria desprezando a cacha\u00e7a brasileira, e depois dando pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__hta/status/1038057890605621254", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057719851376641, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:41", "timezone": "CDT", "user_id": 143805078, "username": "ptnuncamais", "tweet": "\u201cQuem fez sabia o que estava fazendo\u201dA Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Brasileira divulgou nota sobre o atentado sofrido ontem por Jair Bolsonaro.. pic.twitter.com/se62qcBP7W", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptnuncamais/status/1038057719851376641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057271534735361, "date": "2018-09-07", "time": "08:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2877369784, "username": "belicamorais", "tweet": "Gabeira (com cara que a tanga de croch\u00ea apertada): \"O PT apoiou o governo da Venezuela atrav\u00e9s da corrup\u00e7\u00e3o da Odebrecht!\"Haddad: \"Chama pra falar o cara que mais conhece sobre Odebrecht no exterior mas NINGU\u00c9M quer ouvir: Tacla Duran!\"", "replies": 3, "retweets": 23, "likes": 65, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belicamorais/status/1038057271534735361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057119453466624, "date": "2018-09-07", "time": "08:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 450977600, "username": "marcelobamba", "tweet": "@MidiaNINJA @olcal25531 @Carlos_Sep1964 Est\u00e1 vendo, o \u00f3dio \u00e9 t\u00e3o grande que n\u00e3o se v\u00ea o que foi feito de bom. Aposto que pensa que n\u00e3o existia corrup\u00e7\u00e3o antes do PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelobamba/status/1038057119453466624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Carlos_Sep1964,olcal25531,MidiaNINJA"}
{"id": 1038056553369219072, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2180720941, "username": "poRaahh", "tweet": "@ingridcasg KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK eu dando ptcrystal me carrega ate a paradasegura a cabe\u00e7a dela Nicole", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poRaahh/status/1038056553369219072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ingridcasg"}
{"id": 1038056140419031044, "date": "2018-09-07", "time": "08:27:24", "timezone": "CDT", "user_id": 843588104632094721, "username": "Vasti01804100", "tweet": "@DCM_online Que radicaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 essa? O PT est\u00e1 sendo perseguido pelo judici\u00e1rio, quem fala em matar e faz apologia ao crime \u00e9 o Bolsonaro, qual \u00e9 a viol\u00eancia do PT? defender a democracia contra a opress\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vasti01804100/status/1038056140419031044", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1038053991144480768, "date": "2018-09-07", "time": "08:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 426269810, "username": "eblucena14", "tweet": "Haddad diz que n\u00e3o ser\u00e1 vice na chapa se PT indicar outro nome como candidato a presidente  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/07/haddad-diz-que-nao-sera-vice-na-chapa-se-pt-indicar-outro-nome-como-candidato-a-presidente.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eblucena14/status/1038053991144480768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053904586559489, "date": "2018-09-07", "time": "08:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 450977600, "username": "marcelobamba", "tweet": "@MidiaNINJA @Carlos_Sep1964 @olcal25531 Em que mundo voc\u00ea vive? Fa\u00e7a um paralelo sem clubismo de antes, durante e depois do governo do PT. Claro que foi feita muita merda, mas muitas coisas boas foram feitas. Mais boas que erradas. Mas se tiver uma vis\u00e3o de Guerra Fria sobre isso, nem adianta discutir.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelobamba/status/1038053904586559489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olcal25531,Carlos_Sep1964,MidiaNINJA"}
{"id": 1038053764282949632, "date": "2018-09-07", "time": "08:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 743268451809173505, "username": "kemiodrs", "tweet": "PT come\u00e7a a dar destaque m\u00e1ximo \u00e0 Haddad no hor\u00e1rio eleitoral - Blog da Cidadania  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/pt-comeca-a-dar-destaque-maximo-a-haddad-no-horario-eleitoral/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kemiodrs/status/1038053764282949632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053729566683136, "date": "2018-09-07", "time": "08:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 426269810, "username": "eblucena14", "tweet": "Haddad diz que n\u00e3o ser\u00e1 vice na chapa se PT indicar outro nome como candidato a presidente  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/07/haddad-diz-que-nao-sera-vice-na-chapa-se-pt-indicar-outro-nome-como-candidato-a-presidente.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eblucena14/status/1038053729566683136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053663112089600, "date": "2018-09-07", "time": "08:17:34", "timezone": "CDT", "user_id": 631119798, "username": "rodrigo_brasi1", "tweet": "\u201cSem derramamento de sangue n\u00e3o haver\u00e1 Reden\u00e7\u00e3o\u201dBenedita da Silva (PT)  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1038024350035783683\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigo_brasi1/status/1038053663112089600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053192351862784, "date": "2018-09-07", "time": "08:15:41", "timezone": "CDT", "user_id": 210944250, "username": "maimmmmmmmmmmmm", "tweet": "Celso Daniel, 9 testemunhas do caso, o delegado da investiga\u00e7\u00e3o, o Chiquinho do PT, Eduardo Campos, o ministro Teori zavascki   todos assassinados, agora tentativa contra Bolsonaro... Sabemos que Fl\u00f4r esse safado planta; cravo de defunto!!!!  https://www.facebook.com/100001543733127/posts/1948222791905826/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maimmmmmmmmmmmm/status/1038053192351862784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052658744119299, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 794654119965376512, "username": "pietraarcirioo", "tweet": "to tao tao tao enjoada esses dias que ontem eu pedi pro uber parar no meio do caminho pra vomitar e eu btf q o bx achou q eu tava dando pt kkkkkkk mas nem beber eu tinha bebido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pietraarcirioo/status/1038052658744119299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052318456045568, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 448170126, "username": "marco139vieira", "tweet": "@amauriraimundo Mentira ele \u00e9 filiado ao PSOL e vota n daciolo q TB j\u00e1 foi d PSOL n\u00e3o tem nada a ver c pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marco139vieira/status/1038052318456045568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amauriraimundo"}
{"id": 1038052307987038208, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:10", "timezone": "CDT", "user_id": 49633702, "username": "ADORNOSTER", "tweet": "@Maropomo Era o que ele queria.  Objetivo alcan\u00e7ado, BOLSA PRESIDI\u00c1RIO.  Rende mais do que como ajudante de pedreiro.  Heran\u00e7a do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ADORNOSTER/status/1038052307987038208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Maropomo"}
{"id": 1038051885629014017, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 322361525, "username": "rocha_humberto", "tweet": "Programa do PT inicia a transi\u00e7\u00e3o: Lula apoia Haddad  https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/367957/Programa-do-PT-inicia-a-transi%C3%A7%C3%A3o-Lula-apoia-Haddad.htm#.W5J4WKFy1jo.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rocha_humberto/status/1038051885629014017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050779448442881, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 205754945, "username": "gutembergborges", "tweet": "O candidato Hadad, do PT, declarou que nao aceita ser vice de ningu\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gutembergborges/status/1038050779448442881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050367253172224, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 969966346845945863, "username": "Josu67539578", "tweet": "@Pontifex_pt Am\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josu67539578/status/1038050367253172224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1038050171937083393, "date": "2018-09-07", "time": "08:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 983688248760455169, "username": "DaviCsar9", "tweet": "Mandaram um tweet falando q eleitor de Bolsonaro sofre com preconceito dos outros... A\u00ed querido... e eleitor de Pt N\u00e3o? AaaaaaaaaaaaahDei me paci\u00eancia.Como se s\u00f3 eleitor de BONARO sofresse AAAAAAAAAAAAAAH N\u00c3O", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaviCsar9/status/1038050171937083393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049747100028928, "date": "2018-09-07", "time": "08:02:00", "timezone": "CDT", "user_id": 87677475, "username": "PTnoSenado", "tweet": "Os golpistas fracassaram economicamente, socialmente, politicamente e moralmente. Fizeram e fazem o pior governo da hist\u00f3ria do pa\u00eds. Se especializam em destruir o que @LulaOficial e outros governos progressistas haviam constru\u00eddo.", "replies": 9, "retweets": 41, "likes": 101, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PTnoSenado/status/1038049747100028928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038049304550756353, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:14", "timezone": "CDT", "user_id": 177318884, "username": "JohnDerik", "tweet": "@o_antagonista Se ele tivesse sido atacado por um traficante ou um estuprador, eu at\u00e9 diria que foi pelo fato dele ser duro com essa classe de bandidos. Mais a quest\u00e3o \u00e9 que ele foi atacado por um militante da esquerda aliadas do PT. Ataques com vi\u00e9s ideol\u00f3gico \u00e9 atentado grave a democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JohnDerik/status/1038049304550756353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038048957786673153, "date": "2018-09-07", "time": "07:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 399092326, "username": "Rangel_Lucia", "tweet": "@ObsoL N\u00e9? S\u00f3 cobram \u00e9tica do PT, s\u00f3  cobram coer\u00eancia do PT, s\u00f3 cobram honestidade do PT. O PT apanha todos os dias mas tem q dar a outra face. Todos os dias tem q fazer autocr\u00edtica.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rangel_Lucia/status/1038048957786673153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ObsoL"}
{"id": 1038048784096342017, "date": "2018-09-07", "time": "07:58:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1534006471, "username": "educriago", "tweet": "QUEM MANDOU MATAR O BOLSONARO??? PT, PSOL ou \"O MECANISMO\" ??  pic.twitter.com/AaMZhnhr7l", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/educriago/status/1038048784096342017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047990710194177, "date": "2018-09-07", "time": "07:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 87677475, "username": "PTnoSenado", "tweet": "7 DE SETEMBROHoje faz 196 anos da Declara\u00e7\u00e3o de Independ\u00eancia do Brasil de Portugal. E celebramos essa data num momento de muita consterna\u00e7\u00e3o: vimos nossa mem\u00f3ria e parte da nossa pesquisa reduzidas a cinzas, assistimos um governo ileg\u00edtimo entregar a \u2026  https://ift.tt/2wQKRbp\u00a0 pic.twitter.com/PkIal8yFdL", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PTnoSenado/status/1038047990710194177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047627579940864, "date": "2018-09-07", "time": "07:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 55696504, "username": "bogodinha", "tweet": "Jair Bolsonaro ironiza ataque contra Lula e atribui tiros ao PT - Pol\u00edtica - iG  https://ultimosegundo.ig.com.br/politica/2018-03-29/jair-bolsonaro-tiros-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bogodinha/status/1038047627579940864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047007301165056, "date": "2018-09-07", "time": "07:51:07", "timezone": "CDT", "user_id": 929717159357493254, "username": "BRLucasFelipe", "tweet": "@joomikhail Esses vermes do pt nunca mais chegar\u00e3o ao poder...  pic.twitter.com/fUDUnxlzyT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BRLucasFelipe/status/1038047007301165056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joomikhail"}
{"id": 1038046909519339520, "date": "2018-09-07", "time": "07:50:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3774277876, "username": "FloksHp", "tweet": "@Alekirche N\u00e3o foi Bolsonaro que criou o SUS! Foi no governo do PT! Acorda ai cara!.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FloksHp/status/1038046909519339520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alekirche"}
{"id": 1038046249272991744, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "O candidato a vice-presidente na coliga\u00e7\u00e3o \u201cO Povo Feliz de Novo\u201d, Haddad_Fernando, participou de sabatina na Globo News, na noite desta quinta-feira (6). http://bit.ly/2NplOpG\u00a0", "replies": 0, "retweets": 16, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038046249272991744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045948440707074, "date": "2018-09-07", "time": "07:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 210944250, "username": "maimmmmmmmmmmmm", "tweet": "Celso Daniel, 9 testemunhas do caso, o delegado da investiga\u00e7\u00e3o, o Chiquinho do PT, Eduardo Campos, o ministro Teori zavascki   todos assassinados, agora tentativa contra Bolsonaro... Sabemos que Fl\u00f4r esse safado planta; cravo de defunto!!!!  https://www.facebook.com/100001543733127/posts/1948197978574974/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maimmmmmmmmmmmm/status/1038045948440707074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045699844268032, "date": "2018-09-07", "time": "07:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "O candidato a vice-presidente na coliga\u00e7\u00e3o \u201cO Povo Feliz de Novo\u201d, @Haddad_Fernando, participou de sabatina na Globo News, na noite desta quinta-feira (6).  http://bit.ly/2NplOpG\u00a0", "replies": 29, "retweets": 151, "likes": 438, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1038045699844268032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038044826221125632, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 49633702, "username": "ADORNOSTER", "tweet": "@celiadb12 @jose_neumanne Evidente que \u00e9 pol\u00edtico.  Curioso \u00e9 a maior parte da imprensa tende a restringir a um ato pessoal do agressor.  Ora! Foi planejado, possivelmente  com mais de um  (+2 foram detidos) al\u00e9m disso, militantes do PT.  As investiga\u00e7\u00f5es devem ser profundas, sob todos aspectos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ADORNOSTER/status/1038044826221125632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_neumanne,celiadb12"}
{"id": 1038044822551126017, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 187015559, "username": "igors93", "tweet": "O PT tentando n\u00e3o assumir nenhum pouco da culpa pelo governo Temer:  https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037910584577142784\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igors93/status/1038044822551126017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044172576538624, "date": "2018-09-07", "time": "07:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 203292693, "username": "ambtavares", "tweet": "@FelipeArruds @SellenAlexandre Voc\u00ea \u00e9 um prod\u00edgio pq olha eu nem teria carro kkkkk certeza, acho q todo mundo tem carro hj nao \u00e9 por causa dos financiamentos no governo PT nao \u00e9 por causa do GOOGLE MAPS O DONO DO MUNDO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ambtavares/status/1038044172576538624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SellenAlexandre,FelipeArruds"}
{"id": 1038043215037911042, "date": "2018-09-07", "time": "07:36:03", "timezone": "CDT", "user_id": 908052695931645952, "username": "vianatalyta", "tweet": "Voc\u00eas achando que a facada foi fake t\u00e1 no mesmo n\u00edvel do bo\u00e7alnaro falando que os tiros no acampamento do pt foi armado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vianatalyta/status/1038043215037911042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042819074646016, "date": "2018-09-07", "time": "07:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 143805078, "username": "ptnuncamais", "tweet": "Jatinho que leva Jair Bolsonaro a S\u00e3o Paulo decola de Juiz de Fora. Parlamentar \u00e9 transferido para hospital de SP ap\u00f3s atentado @OGloboPolitica https://glo.bo/2NsInJS\u00a0 pic.twitter.com/2d8OZTHWRj", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptnuncamais/status/1038042819074646016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica"}
{"id": 1038042581400281088, "date": "2018-09-07", "time": "07:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 187015559, "username": "igors93", "tweet": "@Estadao O cara falou em metralhar ptistas e ainda tem gente dizendo que s\u00f3 falou em \"viol\u00eancia contra bandido\". Gente, Ptista \u00e9 quem vota e apoia o PT, n\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o nenhuma com crime. Foi an\u00e1logo \u00e0 dizer \"metralhar bolsominions\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igors93/status/1038042581400281088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1038041549223936000, "date": "2018-09-07", "time": "07:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3325591017, "username": "thvshining", "tweet": "acho q colocar pt no poder dnv \u00e9 furada por isso a escolha deveria ser o ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thvshining/status/1038041549223936000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041329069182976, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:33", "timezone": "CDT", "user_id": 746739034504970240, "username": "riquera94", "tweet": "Qual a surpresa daquele pastor mequetrefe Mala Falha estar compartilhando fake news falando que o esfaqueador era do PT, assessora a dilma e tudo mais? UM DESGRA\u00c7ADO, UM DESGRA\u00c7ADO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riquera94/status/1038041329069182976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040952127082496, "date": "2018-09-07", "time": "07:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 15206919, "username": "lufrena", "tweet": "J\u00e1 que o PT quer censurar a m\u00eddia, eles poderiam, antes, provar que conseguem controlar ao menos a l\u00edngua da Dilma!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lufrena/status/1038040952127082496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040391461863424, "date": "2018-09-07", "time": "07:24:49", "timezone": "CDT", "user_id": 269874694, "username": "brenopizzoni", "tweet": "@mariosabinof Qual a profiss\u00e3o do cara? Como ele viaja o pa\u00eds militando pelo PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenopizzoni/status/1038040391461863424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariosabinof"}
{"id": 1038040062708080640, "date": "2018-09-07", "time": "07:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 915354754636709888, "username": "__LeeMouraa", "tweet": "@GabyMenezss Pt magnifico, quero nem olhar pro meu t\u00eanis", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__LeeMouraa/status/1038040062708080640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GabyMenezss"}
{"id": 1038039611027668992, "date": "2018-09-07", "time": "07:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 269874694, "username": "brenopizzoni", "tweet": "@Flacolinas @geraldoalckmin Deixa de ser cara de pau! Como eh imaginar uma elei\u00e7\u00e3o presidencial sem os bandidos do PT e PSDB brincando de disputar o poder?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenopizzoni/status/1038039611027668992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Flacolinas"}
{"id": 1038039490080714752, "date": "2018-09-07", "time": "07:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 207759526, "username": "DarioAlok", "tweet": "Fernando Horta: facada houve, ela n\u00e3o interessa ao PT e quem se beneficia \u00e9 o general Mour\u00e3o  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367976/Fernando-Horta-facada-houve-ela-n%C3%A3o-interessa-ao-PT-e-quem-se-beneficia-%C3%A9-o-general-Mour%C3%A3o.htm#.W5JtNLJ6r0A.twitter\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarioAlok/status/1038039490080714752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039480849104899, "date": "2018-09-07", "time": "07:21:12", "timezone": "CDT", "user_id": 57438355, "username": "bandeirantes820", "tweet": "O Jornal Bandeirantes conversa hoje com o candidato a vice-governador Nivaldo Santos (PCdoB), que participa da chapa da candidata ao Governo de Goi\u00e1s K\u00e1tia Maria (PT). Acompanhe pelo nosso APP, site ou transmiss\u00e3o ao vivo no Facebook R\u00e1dio 820! \ud83d\udcfa  pic.twitter.com/F6ffO01Crd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bandeirantes820/status/1038039480849104899", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039102254399489, "date": "2018-09-07", "time": "07:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 43452603, "username": "msantiago_lima", "tweet": "A\u00ed vem a @VEJA e a @folha dizendo que a culpa \u00e9 da v\u00edtima #Bolsonaro porque ele incita viol\u00eancia... Para prender Lula, 'vai ter que matar gente', diz presidente do PT  https://glo.bo/2Dl4lJS\u00a0 @BlogDoPim @odiodobem2 @jairbolsonaro @MagnoMalta @alefrotabrasil @mildrir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/msantiago_lima/status/1038039102254399489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,folha,BlogDoPim,odiodobem2,jairbolsonaro,MagnoMalta,alefrotabrasil,mildrir"}
{"id": 1038039061989130241, "date": "2018-09-07", "time": "07:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3253026287, "username": "RafaferreiraG", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @JuMagalhaesBH @angelinhaaa PI\u00c7OL \u00e9 um bra\u00e7o da organiza\u00e7\u00e3o criminosa chamada PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaferreiraG/status/1038039061989130241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angelinhaaa,JuMagalhaesBH,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1038038138659262465, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:52", "timezone": "CDT", "user_id": 884901369097973760, "username": "phrc30", "tweet": "Festa truvou tanto que meu celular deu pt primeiro e caiu na piscina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phrc30/status/1038038138659262465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037277623115777, "date": "2018-09-07", "time": "07:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1007825602152402944, "username": "manoelsereio", "tweet": "O PT foi longe demais dando facada no Bonossauro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manoelsereio/status/1038037277623115777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036290803916800, "date": "2018-09-07", "time": "07:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 379192306, "username": "DanielDiUrie", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5Y7KXduMVa8?aKevz\u00a0\u2026 - Cerro Alegre (HOMOER\u00d6TICO/ Pt.1 \"Empoderamiento\")", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielDiUrie/status/1038036290803916800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038035664984580096, "date": "2018-09-07", "time": "07:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 963182246936145921, "username": "Ingrid_Sales1", "tweet": "Pelo menos eu n\u00e3o dei pt, mas a bia sim kkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ingrid_Sales1/status/1038035664984580096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035369248403456, "date": "2018-09-07", "time": "07:04:52", "timezone": "CDT", "user_id": 43452603, "username": "msantiago_lima", "tweet": "A @VEJA , a @folha e outros ve\u00edculos #esquerdistas e canalhas come\u00e7aram a campanha alegando que #Bolsonaro incitou a viol\u00eancia e sofreu por isso. O v\u00eddeo abaixo \u00e9 um exemplo que n\u00e3o, ele reagia em nome de milh\u00f5es de #brasileiros \u00e0 viol\u00eancia do #PT. @BlogDoPim @jairbolsonaro https://twitter.com/spd_33/status/1037912841494384641\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#esquerdistas,#Bolsonaro,#brasileiros,#PT", "link": "https://twitter.com/msantiago_lima/status/1038035369248403456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,folha,BlogDoPim,jairbolsonaro"}
{"id": 1038035175664508928, "date": "2018-09-07", "time": "07:04:06", "timezone": "CDT", "user_id": 974996446557691904, "username": "geraldo64885193", "tweet": "@JornalOGlobo deus do pt e cia !!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geraldo64885193/status/1038035175664508928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038034923184107520, "date": "2018-09-07", "time": "07:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 35902866, "username": "hermesferreira", "tweet": "@ciddasiqueira @AnaPaulaVolei @DDpiresmont @paticamalvar Ok!Mas o PT se esquece de mencionar que faz parte do \"eles\".....", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 99, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hermesferreira/status/1038034923184107520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paticamalvar,DDpiresmont,AnaPaulaVolei,ciddasiqueira"}
{"id": 1038034155127226369, "date": "2018-09-07", "time": "07:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 75031882, "username": "PTnaCamara", "tweet": "Grito dos Exclu\u00eddos faz \u201cdesfile popular\u201d no Dia da Independ\u00eancia #AsMaisLidasDaSemana https://ptnacamara.org.br/portal/2018/09/06/grito-dos-excluidos-faz-desfile-popular-no-dia-da-independencia/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/fnXWgNeP3k", "replies": 1, "retweets": 18, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "#AsMaisLidasDaSemana", "link": "https://twitter.com/PTnaCamara/status/1038034155127226369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032060030627841, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1036301460475183105, "username": "DireitaDemocrt1", "tweet": "Excelente v\u00eddeo @MBLivre. Retrata com clareza a atual situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds. O PT \u00e9 seus aliados precisam ser contidos enquanto a na\u00e7\u00e3o sobrevive, pois se este partido permanecer por a\u00ed, n\u00e3o sobrar\u00e1 nada para contar hist\u00f3ria, assim como ocorreu com o Museu Nacional.  https://twitter.com/MBLivre/status/1038030977086324737\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DireitaDemocrt1/status/1038032060030627841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1038032033640009728, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:37", "timezone": "CDT", "user_id": 76694906, "username": "LaerteMPJr", "tweet": "Agora que descobriram que o criminoso da faca n\u00e3o \u00e9 do PT o Bolsonabo vai se recuperar mais r\u00e1pido. J\u00e1 t\u00e1 at\u00e9 falando.", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaerteMPJr/status/1038032033640009728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031289167818752, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:39", "timezone": "CDT", "user_id": 135296148, "username": "jaime_brasil", "tweet": "@Pontifex_pt Se isso fosse dito na Idade M\u00e9dia.......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaime_brasil/status/1038031289167818752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1038030843128766464, "date": "2018-09-07", "time": "06:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 82893354, "username": "magalicarnot", "tweet": "@LeiaRachor @cor0te Quem sustenta bandido com nosso dinheiro? S\u00f3 pode ser a quadrilha do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magalicarnot/status/1038030843128766464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te,LeiaRachor"}
{"id": 1038029376233893888, "date": "2018-09-07", "time": "06:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "O problema da minha gripe e q geralmente ela dura 2 semanas, mal estar e em dobro, e fico com resticios dela por mes ainda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1038029376233893888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028440723697664, "date": "2018-09-07", "time": "06:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1099751389, "username": "thitxr", "tweet": "@Pontifex_pt A educa\u00e7\u00e3o \u00e9 t\u00e3o linda quanto a f\u00e9 que te alegra ad manh\u00e3s, A educa\u00e7\u00e3o forma molda e te liberta, t deixa livre p estudar o passado o presente e sonhar o futuro. A educa\u00e7\u00e3o afasta do jovem os dem\u00f4nios d intoler\u00e2ncia, pregui\u00e7a e d mundo das drogas. Precisamos constru\u00edr mais escolar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thitxr/status/1038028440723697664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1038027834361630720, "date": "2018-09-07", "time": "06:34:55", "timezone": "CDT", "user_id": 982588596443115521, "username": "NiloPimenta1", "tweet": "O PSOL \u00e9 a banda podre do PT. D\u00e1 pra imaginar o n\u00edvel...  https://twitter.com/CarlaPola/status/1038026864227483648\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NiloPimenta1/status/1038027834361630720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027311612866562, "date": "2018-09-07", "time": "06:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 55545054, "username": "TwAmandaTw", "tweet": "@DrMarconCensoni @Desesquerdizada @caizzly O Dr. explicou perfeitamente a situa\u00e7\u00e3o e, mesmo que, com erro por conta do corretor ortogr\u00e1fico, todos entenderam. O que na verdade ningu\u00e9m entende e acho que seria muito dif\u00edcil de explicar, at\u00e9 mesmo por um m\u00e9dico, \u00e9 o alto \u00edndice de dem\u00eancia de quem vota no PT.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TwAmandaTw/status/1038027311612866562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caizzly,Desesquerdizada,DrMarconCensoni"}
{"id": 1038026410764521472, "date": "2018-09-07", "time": "06:29:16", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Coluna do Estad\u00e3o (@colunadoestadao):CLICK. Mantenedoras de ensino superior v\u00e3o debater com representantes dos presidenci\u00e1veis propostas para educa\u00e7\u00e3o. O PT foi o \u00fanico...  https://politica.estadao.com.br/blogs/coluna-do-estadao/wp-content/uploads/sites/352/2018/09/DEBATE.jpg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1038026410764521472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "colunadoestadao"}
{"id": 1038026210746556416, "date": "2018-09-07", "time": "06:28:28", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Coluna do Estad\u00e3o (@colunadoestadao):N\u00e3o, querida. A presidente do PT, Gleisi Hoffmann, tentou fazer o ato da troca de Lula por Haddad em Curitiba, seu reduto eleitoral, para capitalizar politicamente. O \u201cgolpe\u201d foi percebido e vetado por seus colegas de PT. O ato ser\u00e1 em SP.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1038026210746556416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "colunadoestadao"}
{"id": 1038025083007250432, "date": "2018-09-07", "time": "06:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 403308766, "username": "ninomeira2", "tweet": "Ele acha que foi o PT  pic.twitter.com/hcWQoFfH2L", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninomeira2/status/1038025083007250432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024406034010117, "date": "2018-09-07", "time": "06:21:18", "timezone": "CDT", "user_id": 53023974, "username": "ubaldobarem", "tweet": "@brasil247 A culpa \u00e9 do PT e do resto da milit\u00e2ncia comunista distribuidos em v\u00e1rios partidos. Matar \u00e9 um dos m\u00e9todos da esquerda pra quem ficar em seu caminho.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ubaldobarem/status/1038024406034010117", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038023903145287680, "date": "2018-09-07", "time": "06:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 935406307, "username": "regintodd", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc E nem do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/regintodd/status/1038023903145287680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038022366411087872, "date": "2018-09-07", "time": "06:13:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Daqui a pouco, o vice-presidente Haddad_Fernando participa do 24\u00ba Grito dos Exclu\u00eddos em S\u00e3o Paulo. Acompanhe aqui em todas as nossas redes sociais!  https://twitter.com/ptbrasil/status/1038019189641019394/photo/1 pic.twitter.com/CgwSYdWESe\u00a0", "replies": 2, "retweets": 27, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1038022366411087872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038021918190960640, "date": "2018-09-07", "time": "06:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 80378191, "username": "RadioagenciaEBC", "tweet": "PT defende uma nova Assembleia Constituinte e marco para a Comunica\u00e7\u00e3o Social    https://goo.gl/2ZTZXb\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadioagenciaEBC/status/1038021918190960640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038021529198583808, "date": "2018-09-07", "time": "06:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 74419629, "username": "fafa_povoas", "tweet": "@diImabr @CaioAlmendra @SarahLSKarafiol Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 de direita nem aqui e nem china, coleguinha!!! Ele \u00e9 estatista, nacionalista, votou com o PT em TODAS as pautas economicas na Camara e tbm votou no Lula. Ent\u00e3o, NAO! A Direita (me incluo) NAO comemorou!", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fafa_povoas/status/1038021529198583808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SarahLSKarafiol,CaioAlmendra,diImabr"}
{"id": 1038020912774139904, "date": "2018-09-07", "time": "06:07:25", "timezone": "CDT", "user_id": 787425449328672769, "username": "KellvyJhonny", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_48shdYfy4?aMC\u00a0 Rahell - Vai Dar PT (KondZilla)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KellvyJhonny/status/1038020912774139904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038020904947789824, "date": "2018-09-07", "time": "06:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 84191687, "username": "joseluizpantoja", "tweet": "@edmilsonpapo10 O PT j\u00e1 fez isso outras vezes. A ultima foi o aviao que deveria levar Marina...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseluizpantoja/status/1038020904947789824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1038017039775019008, "date": "2018-09-07", "time": "05:52:02", "timezone": "CDT", "user_id": 923892448732090368, "username": "CarvalhedoKenia", "tweet": "@JornalOGlobo Doido?? Perguntem quanto dinheiro o PT pagou pra ele se expor desta maneira. Tipo assim: vc vai l\u00e1, mata o L\u00cdDER, fica preso um tempo, depois nossos advogados pagos com $ do povo te tiram da cadeia e vc e sua fam\u00edlia v\u00e3o viver longe daqui com muita grana no bolso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarvalhedoKenia/status/1038017039775019008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038014831406837760, "date": "2018-09-07", "time": "05:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 45777923, "username": "rafaelanjinhu", "tweet": "Eleitoralmente o mais interessado na retirada de Bolsonaro \u00e9 Alckmin. J\u00e1 para o PT interessa Bolsonaro por a\u00ed,  falando as atrocidades que ele sempre fala e aumentando sua rejei\u00e7\u00e3o, polarizando a elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelanjinhu/status/1038014831406837760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038014591740137473, "date": "2018-09-07", "time": "05:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 403308766, "username": "ninomeira2", "tweet": "\"Rela\u00e7\u00e3o PT e MDB \u00e9 caso de div\u00e3\", diz Boulos ao criticar Haddad e Lula via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/relacao-pt-e-mdb-e-caso-de-diva-diz-boulos-ao-criticar-haddad-e-lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninomeira2/status/1038014591740137473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1038014165976264705, "date": "2018-09-07", "time": "05:40:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2416619484, "username": "albertovieira53", "tweet": "@PParanhosL @edmilsonpapo10 Que esse vagabundo do PT seja investigado e fale quem ma dou ele matar o BOLSONARO depois fuzilar o mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albertovieira53/status/1038014165976264705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10,PParanhosL"}
{"id": 1038013820025925632, "date": "2018-09-07", "time": "05:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 210610437, "username": "anamariabsb", "tweet": "@MendesOnca @GG01624879 S\u00f3 para constar,  ele chegou com hemorragia e recebeu v\u00e1rias transfus\u00f5es.Quanto ao Haddad, ele \u00e9  muito preparado e \u00e9 uma pena que n\u00e3o vai se fazer conhecer pelo grande p\u00fablico devido a essa estrat\u00e9gia maluca  de Lula e do PT.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamariabsb/status/1038013820025925632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GG01624879,MendesOnca"}
{"id": 1038012990258380800, "date": "2018-09-07", "time": "05:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 755926817266106368, "username": "VaniaLobinha", "tweet": "Vou de PT ...\u00e9 13...  https://twitter.com/Sangue_Latino/status/1038011216101298177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VaniaLobinha/status/1038012990258380800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012858439741442, "date": "2018-09-07", "time": "05:35:25", "timezone": "CDT", "user_id": 248622784, "username": "richard_cantor", "tweet": "Adeus plano B do PT. Fernando Haddad foi delatado em esquema de R$ 20 milh\u00f5es do departamento de propina da Odebrecht  http://www.imprensaviva.com/2017/12/adeus-plano-b-do-pt-fernando-haddad-foi.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/richard_cantor/status/1038012858439741442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038011867506110465, "date": "2018-09-07", "time": "05:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 74835817, "username": "VitorrAugusto_", "tweet": "Passei malz\u00e3o, dei um Pt fodido e desmaiei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorrAugusto_/status/1038011867506110465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038005525177413632, "date": "2018-09-07", "time": "05:06:17", "timezone": "CDT", "user_id": 64216378, "username": "Elenvaz", "tweet": "O c\u00e9rebro do mal do PT.  https://twitter.com/lga_bh/status/1038004653823283200\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elenvaz/status/1038005525177413632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038003248022597632, "date": "2018-09-07", "time": "04:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 74419629, "username": "fafa_povoas", "tweet": "@RodLago @marciojerry \u00c9 muito cretino! Poderia postar aqui centenas de videos com lula, Dirceu, Boulos, Dilma, e deputados do PT fazendo discursos de \u00f3dio e incentivando a luta armada dos companheiros. Quer saber?! V\u00e3o \u00e0 merda! Vcs sao doentes!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fafa_povoas/status/1038003248022597632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciojerry,RodLago"}
{"id": 1038001483244027905, "date": "2018-09-07", "time": "04:50:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2553324853, "username": "RochaAdma", "tweet": "Cinico!! Leviano!!! Pensar que este se denomina Pastor!!!!                                    \u00ab Pastor espalha mentira sobre autor do esfaqueamento tentando relacionar com Dilma e o PT.  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/silas-malafaia-espalha-fake-news-sobre-ataque-a-bolsonaro-falando-que-o-responsavel-e-assessor-de-dilma-rousseff/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaAdma/status/1038001483244027905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038001269280059392, "date": "2018-09-07", "time": "04:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 35902866, "username": "hermesferreira", "tweet": "@ciddasiqueira @AnaPaulaVolei @DDpiresmont O PT dividiu o Pa\u00eds h\u00e1 anos. Quando criou a express\u00e3o \"n\u00f3s e eles\".", "replies": 5, "retweets": 27, "likes": 470, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hermesferreira/status/1038001269280059392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DDpiresmont,AnaPaulaVolei,ciddasiqueira"}
{"id": 1038000840928358400, "date": "2018-09-07", "time": "04:47:40", "timezone": "CDT", "user_id": 868596267877793792, "username": "jvct_ferreira71", "tweet": "6:40 e eu cuidando de amigo bebado dando pt, blz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvct_ferreira71/status/1038000840928358400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037998934239662080, "date": "2018-09-07", "time": "04:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 45263248, "username": "luckvilla", "tweet": "Sinceramente, o PT n\u00e3o tem advogados? N\u00e3o d\u00e1 para processar este cara \u00e9 proibir ele de utilizar redes sociais para divulgar not\u00edcias falsas? Cad\u00ea o TSE e o Fux que n\u00e3o fazem nada contra estes estupidos que divulgam #FakeNews? https://twitter.com/bobjackk/status/1037902608122437632\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 10, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "#FakeNews", "link": "https://twitter.com/luckvilla/status/1037998934239662080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037996268503670784, "date": "2018-09-07", "time": "04:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 210610437, "username": "anamariabsb", "tweet": "Tem \"gente importante\" ainda tentando colocar o maluco que esfaqueou Bolsonaro dentro do PT.  pic.twitter.com/VruJHtPUwF", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamariabsb/status/1037996268503670784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037995680567095296, "date": "2018-09-07", "time": "04:27:09", "timezone": "CDT", "user_id": 130828426, "username": "SitioChicoBruno", "tweet": "\"Rela\u00e7\u00e3o PT e MDB \u00e9 caso de div\u00e3, caso de masoquismo\", diz Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SitioChicoBruno/status/1037995680567095296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037995198322802688, "date": "2018-09-07", "time": "04:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 728613548423843841, "username": "madrigais_bons", "tweet": "#ptbrasil #pt #lulalivre - PROCESSO NO SAFADO DO #SILASMALAFAIA pilantra e explorador da f\u00e9 alheia. https://twitter.com/zehdeabreu/status/1037896992884776962\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ptbrasil,#pt,#lulalivre,#SILASMALAFAIA", "link": "https://twitter.com/madrigais_bons/status/1037995198322802688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037994303656738816, "date": "2018-09-07", "time": "04:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 909172349395750914, "username": "JosimarFranci20", "tweet": "UM JORNAL MENTIROSO E SEM CREDIBILIDADE, COBRINDO UMA  MARICONE TE DO PT.  https://twitter.com/folha/status/1037800731812814848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosimarFranci20/status/1037994303656738816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037993800122159104, "date": "2018-09-07", "time": "04:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3298265997, "username": "johnnesgyn", "tweet": "@policiafederal esse caso aqui foi isolado tb? mais uma evidencia do que eles fazem o que s\u00e3o contra suas praticas e ideologias. Porque n\u00e3o s\u00e3o investigados esse PT, tem varios casos, prefeitos mortos, candidato caindo de aviao, ministro tb! satanico esse partido  https://twitter.com/MBLivre/status/1037871042147041285\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnnesgyn/status/1037993800122159104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal"}
{"id": 1037990286209818627, "date": "2018-09-07", "time": "04:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4861051744, "username": "Pihetrolowich12", "tweet": "Se liga, cad\u00ea o colete, cad\u00ea o sangue nas m\u00e3os j\u00e1 que ele cobriu o ferimento com elas. N\u00e3o sirva de inocente \u00fatil, se o PT tivesse dado orienta\u00e7\u00e3o para n\u00e3o fazer divulga\u00e7\u00e3o do Bolsonaro ela n\u00e3o...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1072382479610338&id=100005157877466\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pihetrolowich12/status/1037990286209818627", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037963504198803456, "date": "2018-09-07", "time": "02:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 157750659, "username": "carolisssc", "tweet": "sucesso nada, pt escroto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolisssc/status/1037963504198803456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037962188613472257, "date": "2018-09-07", "time": "02:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 859396997132013568, "username": "Francis42913322", "tweet": "O PT N\u00c3O \u00c9 UM PARTIDO POLITICO \u00c9 UMA ORGANIZA\u00c7\u00c3O TERRORISTA PERIGOSA O PT N\u00c3O TEM ELEITOR TEM SOLDADO DO CRIME  pic.twitter.com/zI62JpdR0i", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francis42913322/status/1037962188613472257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037953354251620352, "date": "2018-09-07", "time": "01:38:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1000687868, "username": "isantanax", "tweet": "@lmonasterio @goescarlos Fora que todo dia no Brasil o processo penal \u00e9 resolvido por quest\u00f5es indici\u00e1rias. Crimes no dia a dia s\u00e3o resolvidos somente com base em depoimentos de PM\u2019s. Al\u00e9m disso, no mensal\u00e3o ocorreu essa discuss\u00e3o tamb\u00e9m, que tb era incab\u00edvel. Mas sempre que o PT t\u00e1 no banco dos r\u00e9us", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isantanax/status/1037953354251620352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "goescarlos,lmonasterio"}
{"id": 1037952692247781376, "date": "2018-09-07", "time": "01:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 736037097207955456, "username": "_annacllara_", "tweet": "Boa noite s\u00f3 p quem fez a mae da pt kkkkkkkkkk  pic.twitter.com/4taMEWmiSs", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_annacllara_/status/1037952692247781376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037947624656171010, "date": "2018-09-07", "time": "01:16:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1028363770123497475, "username": "ig0ruto", "tweet": "To dando pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ig0ruto/status/1037947624656171010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037945242027274240, "date": "2018-09-07", "time": "01:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2351048697, "username": "santt_a", "tweet": "@GloboNews @marcio_alves_r @LeandroMoiKano3 Desinformadissimo O jornal uol publicou que ele \u00e9 de outro partido e n\u00e3o de do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santt_a/status/1037945242027274240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeandroMoiKano3,marcio_alves_r,GloboNews"}
{"id": 1037943220301389824, "date": "2018-09-07", "time": "00:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Haddad diz que n\u00e3o ser\u00e1 vice na chapa se PT...  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/07/haddad-diz-que-nao-sera-vice-na-chapa-se-pt-indicar-outro-nome-como-candidato-a-presidente.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037943220301389824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037941410828304385, "date": "2018-09-07", "time": "00:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Em MG, Anastasia (PSDB) segue na lideran\u00e7a, com 32%, seguido por Pimentel (PT), com 22%  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/em-mg-anastasia-psdb-segue-na-lideranca-com-32-seguido-por-pimentel-pt-com-22.shtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=compfb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037941410828304385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037938906392608768, "date": "2018-09-07", "time": "00:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2860386832, "username": "carmencelialim1", "tweet": "@Inimigo_Capital O pt sempre dividiu o Brasil com discurso de \u00f3dio. Isso gerou o caos atual, por isso precisamos de um presidente combativo no momento. Um mauricinho n\u00e3o consegue resolver os problemas s\u00e9rios deixados pelo pt.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmencelialim1/status/1037938906392608768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Inimigo_Capital"}
{"id": 1037938085772845057, "date": "2018-09-07", "time": "00:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 189774454, "username": "tropicalonline", "tweet": "Era do PSOL. Atualmente \u00e9 filiado ao Partido dos Trabalhadores.\u00c9 natural de Montes Claros, formado na Universidade Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia!\u00c9 militante do PT, respons\u00e1vel pela campanha de Dilma Rousseff em Juiz de Fora.Preso em flagrante!  https://www.facebook.com/EroaldoO.SILBA/posts/1785504391570258\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tropicalonline/status/1037938085772845057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037936348261482497, "date": "2018-09-07", "time": "00:31:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2860386832, "username": "carmencelialim1", "tweet": "@deltanmd Desde que o pt foi fundado, seu principal papel foi dividir nosso povo. Minha gera\u00e7\u00e3o foi oprimida por militantes esquerdopatas que cerceava nossa liberdade de express\u00e3o quando n\u00e3o concord\u00e1vamos com eles. Bolsonaro teve coragem de se levantar contra isso, os outros se venderam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmencelialim1/status/1037936348261482497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1037935734580305921, "date": "2018-09-07", "time": "00:28:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1004598587496550401, "username": "Meneglau1", "tweet": "@TonhoDrinks @o_antagonista Comece pelo pessoal do PT que j\u00e1 era mencionado nesse caderno como empecilho a eles.  pic.twitter.com/Hy11xjzYg4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Meneglau1/status/1037935734580305921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,TonhoDrinks"}
{"id": 1037935544376995840, "date": "2018-09-07", "time": "00:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 880590647861837825, "username": "Joaaovitu", "tweet": "To com medo de dar pt em casa e meu pai me colocar pra dormir na rua rsrsrs rsrsrss", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaaovitu/status/1037935544376995840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037932302133682177, "date": "2018-09-07", "time": "00:15:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3379870343, "username": "JKastrox", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/vegIS8buQ24?a\u00a0 General Mour\u00e3o Acusa o PT Pelo Atentado Contra Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JKastrox/status/1037932302133682177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037931380850794496, "date": "2018-09-07", "time": "00:11:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1013197193346535424, "username": "HellenSouza82", "tweet": "J\u00e1 deu pt quantas vezes kk \u2014 acho que umas 2 vezes  https://curiouscat.me/HellenSouza82/post/641416871?1536297099\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HellenSouza82/status/1037931380850794496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037927238229020672, "date": "2018-09-06", "time": "23:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 297001056, "username": "tassioslv", "tweet": "\u00faltima vez q lan\u00e7ou algo que preste em pt  https://twitter.com/bchartsnet/status/1037908163503251456\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tassioslv/status/1037927238229020672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037926911043878912, "date": "2018-09-06", "time": "23:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 613201548, "username": "ElizaLacaille", "tweet": "@cor0te @Deiapalmeira Isso \u00e9 obra de gra\u00fado do PT", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElizaLacaille/status/1037926911043878912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Deiapalmeira,cor0te"}
{"id": 1037926859961511936, "date": "2018-09-06", "time": "23:53:41", "timezone": "CDT", "user_id": 68283859, "username": "sauasantos", "tweet": "@OficialGleiceD Durante 13 anos de governo PT minha fam\u00edlia foi saqueada 11 vezes, \u00e9ramos comerciantes, m\u00e3o armada, desde os meus 10 anos vejo essa cena se repetir. Hoje temos finalmente um candidato honesto, indignado com a bandidagem e corrup\u00e7\u00e3o. #for\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/sauasantos/status/1037926859961511936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OficialGleiceD"}
{"id": 1037925693336764416, "date": "2018-09-06", "time": "23:49:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4866023140, "username": "GameMente", "tweet": "@ptbrasil @Hendrix_Careta lkkkkkkkkkkkk PT ganhar kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GameMente/status/1037925693336764416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hendrix_Careta,ptbrasil"}
{"id": 1037925115097436160, "date": "2018-09-06", "time": "23:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 67783995, "username": "uruburubronegro", "tweet": "@just_Marcos @MBLivre Aviso ao (PT e PSOL): Filados, puxa-sacos, aproveitadores, mamadores nas tetas do do Brasil... entendam de uma vez por todas, o Brasil n\u00e3o ir\u00e1 se transformar na Venezuela, pois Bolsonaro n\u00e3o permitir\u00e1. Bolsonaro ser\u00e1 o Presidente do Brasil !!!!  pic.twitter.com/xVcCG3765J", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uruburubronegro/status/1037925115097436160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre,just_Marcos"}
{"id": 1037925066816868352, "date": "2018-09-06", "time": "23:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2801914205, "username": "ricardomandre", "tweet": "@veramagalhaes Ele disse que foi culpa do PT n\u00e3o dele. Que o partido perdeu votos no pa\u00eds todo e que SP, ou seja ele, levantou a m\u00e9dia.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardomandre/status/1037925066816868352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes"}
{"id": 1037924771911139328, "date": "2018-09-06", "time": "23:45:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1037805496739262467, "username": "ThiagoS26230917", "tweet": "@pablovillaca @TalesM O PT concentrou a maior quantidade de corruptos da hist\u00f3ria desse pa\u00eds! Roubou fortunas. Vc defende esse partido mentiroso cheio de pol\u00edticos mentirosos e corruptos e vem dizer que repudia a mentira, ahhh, fa\u00e7a-me o favor! Seja coerente ao tentar argumentar comigo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoS26230917/status/1037924771911139328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TalesM,pablovillaca"}
{"id": 1037923431315058688, "date": "2018-09-06", "time": "23:40:04", "timezone": "CDT", "user_id": 744728303974625280, "username": "reqbeca", "tweet": "dei pt mas pelo menos sou linda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reqbeca/status/1037923431315058688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922002819063809, "date": "2018-09-06", "time": "23:34:23", "timezone": "CDT", "user_id": 846780859772489729, "username": "_vicfs", "tweet": "@izabellaAST tem que descansar porque um pt n\u00e3o vai ser tido sem esfor\u00e7os", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_vicfs/status/1037922002819063809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "izabellaAST"}
{"id": 1037921395148312576, "date": "2018-09-06", "time": "23:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 143805078, "username": "ptnuncamais", "tweet": "#for\u00e7abolsonaro. pic.twitter.com/qIlVPXmKXl", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 65, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/ptnuncamais/status/1037921395148312576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920998350315520, "date": "2018-09-06", "time": "23:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 153858887, "username": "ThePhael", "tweet": "@RodrigoDalMoro \"Posso contar uma em portugu\u00eas?\" A\u00ed eu leio isso em pt br  pic.twitter.com/jK62JMC3E0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThePhael/status/1037920998350315520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RodrigoDalMoro"}
{"id": 1037920459084443649, "date": "2018-09-06", "time": "23:28:15", "timezone": "CDT", "user_id": 933062436248276992, "username": "LUCASafleck", "tweet": "@Gerson97631267 @nurseeduard S\u00e3o literalmente doentes, a gera\u00e7\u00e3o lacradora, n\u00e3o teria como ser diferente, ao invez de educados foram doutrinados na era PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCASafleck/status/1037920459084443649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nurseeduard,Gerson97631267"}
{"id": 1037919841859063808, "date": "2018-09-06", "time": "23:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1036301460475183105, "username": "DireitaDemocrt1", "tweet": "Boa @cor0te. T\u00e1 a\u00ed, pessoal. J\u00e1 temos a ficha do advogado do louco, ou melhor, do criminoso que se diz louco. Eu tinha certeza que o PT estava envolvido at\u00e9 os dentes.  https://twitter.com/cor0te/status/1037914384109117441\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DireitaDemocrt1/status/1037919841859063808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1037918528878338048, "date": "2018-09-06", "time": "23:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 37688881, "username": "driannini", "tweet": "O v\u00eddeo de Bolsonaro que o PT quer que suma da internet  https://lnkd.in/ezJhpfJ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/driannini/status/1037918528878338048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037918267443216391, "date": "2018-09-06", "time": "23:19:33", "timezone": "CDT", "user_id": 37688881, "username": "driannini", "tweet": "O v\u00eddeo de Bolsonaro que o PT quer que suma da internet  https://youtu.be/mZ9iK_Wknxc\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/driannini/status/1037918267443216391", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917045944406016, "date": "2018-09-06", "time": "23:14:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2353314899, "username": "ladiehummel", "tweet": "Porque depois depois de tanto tempo de governo pt/esquerda com certeza AGORA que vai aparecer uma amea\u00e7a comunista, me poupem n\u00e9, se isso fosse real j\u00e1 seria uma amea\u00e7a h\u00e1 MUITO tempo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ladiehummel/status/1037917045944406016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916631005978624, "date": "2018-09-06", "time": "23:13:03", "timezone": "CDT", "user_id": 37688881, "username": "driannini", "tweet": "O v\u00eddeo de Bolsonaro que o PT quer que suma da internet:  http://youtu.be/mZ9iK_Wknxc?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/driannini/status/1037916631005978624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037916427322318848, "date": "2018-09-06", "time": "23:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1051012008, "username": "Leci_f", "tweet": "@CICV_pt At\u00e9 o final do ano consigo doar. Atualmente n\u00e3o tenho emprego, nem meu pai, nem minha m\u00e3e...meu pai \u00e9 autonomo, atualiza aparelhos, arruma eletro domestico e ganah 100 reais ou 60...ent\u00e3o n\u00e9...to aqui sobrivivendo com duas cal\u00e7a jeans apertadas.....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leci_f/status/1037916427322318848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CICV_pt"}
{"id": 1037916272267284480, "date": "2018-09-06", "time": "23:11:37", "timezone": "CDT", "user_id": 763018359403323392, "username": "Lfelipefiuza", "tweet": "@luana_andrads Pt e a nova ordem mundial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lfelipefiuza/status/1037916272267284480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luana_andrads"}
{"id": 1037916223244304384, "date": "2018-09-06", "time": "23:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2353314899, "username": "ladiehummel", "tweet": "Mas gente, o cara que esfaqueou o bolso n\u00e3o tinha nada a ver com o pt, o que vcs t\u00e3o falando, se quisessem matar ele j\u00e1 teriam derrubado algum jatinho particular", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ladiehummel/status/1037916223244304384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914858791100416, "date": "2018-09-06", "time": "23:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4865785385, "username": "Oi_Laila12", "tweet": "@oi_jaci @MateusA82972734 @cmilaprfect @greatshit1 @LuizNegincraft Qual momento algu\u00e9m disse que era Pt aqui? S\u00f3 pelo fato de n\u00e3o ser bolsonaro ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oi_Laila12/status/1037914858791100416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizNegincraft,greatshit1,cmilaprfect,MateusA82972734,oi_jaci"}
{"id": 1037914367197687808, "date": "2018-09-06", "time": "23:04:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1037805496739262467, "username": "ThiagoS26230917", "tweet": "@PastorMalafaia @pablovillaca @natanielaqui Esse discurso sobre homofobia e racismo \u00e9 parte da pol\u00edtica da esquerda pra criar um problema que nunca houve! Planos para destruir a sociedade! Bagun\u00e7ar tudo! Olha a piada que nossas escolas se tornaram! Doze anos de PT \u00e9 pq esses problemas que vcs pregam n\u00e3o foram resolvidos?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoS26230917/status/1037914367197687808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "natanielaqui,pablovillaca,PastorMalafaia"}
{"id": 1037912885194891264, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:09", "timezone": "CDT", "user_id": 613201548, "username": "ElizaLacaille", "tweet": "@leandroruschel @M4rc3llo4lv3s Culpa de todos os esquerdopatas (comunistas) marginais criminosos. PT PSOL PSDB PC\u010foB REDE MDB PSTU PDT PP PPS DEM PODEMOS  etc etc etc!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElizaLacaille/status/1037912885194891264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "M4rc3llo4lv3s,leandroruschel"}
{"id": 1037911120470847489, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:09", "timezone": "CDT", "user_id": 175220774, "username": "HelioAAlmeida", "tweet": "@folha ...ministro, v\u00e1 procurar chifre em cabe\u00e7a de cavalo no quintal do PT...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelioAAlmeida/status/1037911120470847489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037910732619296769, "date": "2018-09-06", "time": "22:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1023969894591864832, "username": "JedilonR", "tweet": "@JanainaDoBrasil PT, PSOL e afins vermelhos pregam a guerra de classes, pobres contra riscos, negros contra brancos, empregados contra patr\u00f5es, gays e mulheres contra os homens e etc. Esse \u00e9 o combust\u00edvel \"os seus\"se elegerem e tbm formar esse tipo de fan\u00e1tico delinquente que vimos hj.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JedilonR/status/1037910732619296769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JanainaDoBrasil"}
{"id": 1037909627390898176, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 14465446, "username": "Maropomo", "tweet": "Gente al intencionada diz que Mour\u00e3o falou que o atentado era coisa do PT. Mentira! Em nenhum momento ele diz isso.  https://youtu.be/mn_pB9OrYow\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maropomo/status/1037909627390898176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909393520697345, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:17", "timezone": "CDT", "user_id": 743268451809173505, "username": "kemiodrs", "tweet": "OLHA O QUE A GLOBO ESCONDEU: O IBOPE DIZ QUE VAI DAR PT NO 1\u00ba TURNO EM \u2018TRANSPOSI\u00c7\u00c3O\u2019 DE VOTOS LULA/HADDAD  https://urbsmagna.com/2018/09/06/olha-o-que-a-globo-escondeu-o-ibope-diz-que-vai-dar-pt-no-1o-turno-em-transposicao-de-votos-lula-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kemiodrs/status/1037909393520697345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908522976071680, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 234173280, "username": "viniciussassine", "tweet": "Alta c\u00fapula das For\u00e7as Armadas manifestou preocupa\u00e7\u00e3o e criticou a postura de embate do general Mour\u00e3o, vice de Bolsonaro. Mour\u00e3o divulgou nota atribuindo ao PT a responsabilidade pelo atentado ao presidenci\u00e1vel:  https://oglobo.globo.com/brasil/cupula-das-forcas-armadas-avalia-que-preciso-pacificar-os-animos-23048883\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciussassine/status/1037908522976071680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908277806424066, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 143805078, "username": "ptnuncamais", "tweet": "Suspeito de agredir Bolsonaro \u00e9 ativista comunista@RevistaISTOE https://istoe.com.br/suspeito-de-agredir-bolsonaro-e-ativista-comunista/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 14, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptnuncamais/status/1037908277806424066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1037908123707756544, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1011324627069624321, "username": "GleitonCabral", "tweet": "@o_antagonista PT precisa ser destru\u00eddo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GleitonCabral/status/1037908123707756544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037907838620774402, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 20652192, "username": "dark_king_sgv", "tweet": "Vice na chapa do PT | MP nunca vai ganhar a\u00e7\u00e3o contra mim, diz Haddad  http://dlvr.it/QjNlyP\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dark_king_sgv/status/1037907838620774402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905582274039809, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1023012936779014144, "username": "kenio_gomes", "tweet": "@PastorMalafaia Tem prova que ele \u00e9 do PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kenio_gomes/status/1037905582274039809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1037905245706309632, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:48", "timezone": "CDT", "user_id": 268859460, "username": "mgfufino", "tweet": "@blogkatia @SaraLaurian \u00c9 Militante do PT e Assessora a Campanha da Dilma Ao Senado Em Juiz De Fora  pic.twitter.com/uaminDkGIX", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mgfufino/status/1037905245706309632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaraLaurian,blogkatia"}
{"id": 1037904586634420224, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 771534388542648320, "username": "theodorech__", "tweet": "O c\u00famulo da ignor\u00e2ncia \u00e9 falar que o cara que esfaqueou o bolsonaro \u00e9 petista kkkk, entendam, se voc\u00ea \u00e9 contra o bolsonaro, n\u00e3o necessariamente voc\u00ea \u00e9 petista, e se voc\u00ea \u00e9 anti PT, n\u00e3o necessariamente voc\u00ea \u00e9 bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theodorech__/status/1037904586634420224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903163007934467, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 319746120, "username": "frankbaniwa", "tweet": "@geraldoalckmin @Uliangelo @AdemirSalgueiro A sua burrice eh achar que so pt ou da esquerda te contraria...seu burro de primeira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frankbaniwa/status/1037903163007934467", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdemirSalgueiro,Uliangelo,geraldoalckmin"}
{"id": 1037903020934213632, "date": "2018-09-06", "time": "22:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 42526238, "username": "regio_sousa", "tweet": "PT tem a at\u00e9 ter\u00e7a-feira pra apresentar nova chapa, caso Lula seja de fato impedido.Bolsonaro sobe automaticamente pra primeiro se Lula for impedido.V\u00e3o colocar Bolsonaro na \"geladeira\" at\u00e9 sair a decis\u00e3o definitiva pra fecharem a conta do Golpe.Vale tudo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/regio_sousa/status/1037903020934213632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902968589299712, "date": "2018-09-06", "time": "22:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 37184776, "username": "antmarobel", "tweet": "@gleisi Espero que o PT meta um processo no rabo desse cara!   https://twitter.com/PastorMalafaia/status/1037866683531190272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antmarobel/status/1037902968589299712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037902609221394432, "date": "2018-09-06", "time": "22:17:19", "timezone": "CDT", "user_id": 473451719, "username": "mcutrim14", "tweet": "O pacifismo do PT. Gleisi Hoffmann afirmou: \"se Lula for preso, vai ter que morrer algu\u00e9m\".Agora a anta da Dilma quer culpar o Bolsonaro por \u00f3dio no pa\u00eds.Quem colocou n\u00f3s contra elesPreto contra brancoNordestino contra sulistaPobre contra rico?Treze anos de PT.", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcutrim14/status/1037902609221394432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902263568740353, "date": "2018-09-06", "time": "22:15:57", "timezone": "CDT", "user_id": 855114882584326146, "username": "_giihbutter", "tweet": "Namoral, deitei pra dormir e a vodka t\u00e1 subindo de volta, ave Maria posso dar pt nn", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_giihbutter/status/1037902263568740353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902040985489408, "date": "2018-09-06", "time": "22:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 55583709, "username": "filipemvdf77", "tweet": "@CustodioDias H\u00e1 mais \u00f3dio ao PT. Ent\u00e3o, concluo que seria de esquerda! Por\u00e9m, o \u00f3dio dos dois lados tem de acabar... tanto os petistas quanto bolsonaristas s\u00e3o iguais... cegos pelos seus candidatos e os tratam como se fossem deus.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filipemvdf77/status/1037902040985489408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CustodioDias"}
{"id": 1037901818884489216, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1027637346701860864, "username": "Cristin17719343", "tweet": "@gleisi Vcs ,Lula e PT, promoveram esse \u00f3dio por d\u00e9cadas! Vcs s\u00e3o os maiores respons\u00e1veis pela viol\u00eancia no Brasil! Canalhas!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cristin17719343/status/1037901818884489216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037901340750569472, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1036301460475183105, "username": "DireitaDemocrt1", "tweet": "N\u00e3o h\u00e1 d\u00favida de que o atentado foi encomendado pelo PT e sua cria PSOL. Ou ent\u00e3o ser\u00e1 muita coincid\u00eancia que 4 malucos fogem do manic\u00f4mio para cometerem um crime aleat\u00f3rio, justamente do inimigo dos dois partidos. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DireitaDemocrt1/status/1037901340750569472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901005244047360, "date": "2018-09-06", "time": "22:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 939609830997856256, "username": "vickminaja", "tweet": "@Marcela39825010 Essa glr \u00e9 louca\ud83d\ude33 PAVOROs f\u00e3s da Gleici s\u00e3o em geral do pt como ela... os mesmos pensamentos nesse n\u00edvelzinho Acham q smp estao certos, os donos da lacra\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vickminaja/status/1037901005244047360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcela39825010"}
{"id": 1037900899581087746, "date": "2018-09-06", "time": "22:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1791654104, "username": "camachinhas", "tweet": "Qual a maior vergonha que vc passou BEBADA? \u2014 Uai dei pt, insisti pra ficar com um cara q j\u00e1 havia me falado q era gay, minha m\u00e3e me tirou da f...  https://curiouscat.me/camachinha/post/641327323?1536289832\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camachinhas/status/1037900899581087746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899850547965952, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 710117913936707584, "username": "prinbsb", "tweet": "Excelente o Haddad. \u00c913. \u00c9 PT # LulaLivre #Lula/Haddad/Manuela https://twitter.com/Hendrix_Careta/status/1037883102918520832\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Lula", "link": "https://twitter.com/prinbsb/status/1037899850547965952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899793522143232, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 741672828114731008, "username": "pwpaulin", "tweet": "O Pt tentou matar mais um concorrente.....n\u00e3o foi dessa vez hehe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pwpaulin/status/1037899793522143232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899673917378560, "date": "2018-09-06", "time": "22:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 124220146, "username": "pedrosteffens", "tweet": "@MichelTemer @Haddad_Fernando @mariadorosario N\u00e3o foi golpe, Dilma e Lula roubaram o nosso pa\u00eds, a Sra mesmo recebeu dinheiro do esquema corrupto do PT. E defender estrupador n\u00e3o representa minha fam\u00edlia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosteffens/status/1037899673917378560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,Haddad_Fernando,MichelTemer"}
{"id": 1037899438428233729, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 61210922, "username": "acaixeta", "tweet": "Quando vejo o PT. E a esquerda falando de democracia, fico na maior d\u00favida - o que eu entendo por democracia n\u00e3o tem tem nada a ver com o que ele fala!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acaixeta/status/1037899438428233729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899215492599808, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:50", "timezone": "CDT", "user_id": 33316267, "username": "deb_evan", "tweet": "Muita gente foi babaca e fechou os olhos pro caso dos tiros no \u00f4nibus do pessoal do PT e pro assassinato da Marielle? Foi! A\u00ed por isso vc vai ser babaca igual e falar que foi merecido?! Vai propagar o tipo de fala que vc tanto critica no outro?! Tenha d\u00f3!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deb_evan/status/1037899215492599808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899056276754432, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 14491716, "username": "ramonritter", "tweet": "Qualquer pessoa com mais de 2 neur\u00f4nios sabe que o PT est\u00e1 por tr\u00e1s desse atentado #ForcaBolsonaro #ForcaCapitao #ForcaMito https://twitter.com/o_antagonista/status/1037822249838018560\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 14, "likes": 57, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#ForcaCapitao,#ForcaMito", "link": "https://twitter.com/ramonritter/status/1037899056276754432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898790383116288, "date": "2018-09-06", "time": "22:02:09", "timezone": "CDT", "user_id": 38739772, "username": "Zhungarian", "tweet": "@ultrajano A @GloboNews militarizada pelo pensamento \u00fanico:  n\u00e3o enxerga o boicote sofrido por Dilma em 2015. E se algu\u00e9m tem que fazer um mea-culpa nesse golpe (e em tantos outros), esse algu\u00e9m, certamente, n\u00e3o \u00e9 o PT.A @RedeGlobo n\u00e3o s\u00f3 apoiou como INSTIGOU o golpe.", "replies": 1, "retweets": 10, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zhungarian/status/1037898790383116288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ultrajano,GloboNews,RedeGlobo"}
{"id": 1037897515323088896, "date": "2018-09-06", "time": "21:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 109025123, "username": "WanderleyJFJr", "tweet": "@JoelAlexandreM @uCavalcante7 @ar_adriano Entenda, n sou petista, voto Lula e PT pq sou pragmatico..sou de esquerd, anarquista, PT n \u00e9 comunista prop\u00f5e uma concep\u00e7\u00e3o keynesiana de Estado e ainda acredita em reconcilia\u00e7\u00e3o de classes, mas no momento o que temos. O resto \u00e9 a direita xucra e o centro  - que teme mudan\u00e7as", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WanderleyJFJr/status/1037897515323088896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ar_adriano,uCavalcante7,JoelAlexandreM"}
{"id": 1037897106604867584, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 364332012, "username": "otilio_rocha", "tweet": "Gente achei absurdo a agress\u00e3o, n\u00e3o voto no Mito, n\u00e3o voto no PT... ??? Oncot\u00f4... n\u00e3o me escacho...  q q eu sou ???", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otilio_rocha/status/1037897106604867584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896552549949440, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:15", "timezone": "CDT", "user_id": 14491716, "username": "ramonritter", "tweet": "O pior de tudo \u00e9 ver a CORJA PETISTA defendendo o esfaqueador. E depois negam que o PT/PSOL s\u00e3o os mentores intelectuais do crime #ForcaBolsonaro #ForcaCapitao #ForcaMito https://twitter.com/ProfBunazar/status/1037873497769435136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#ForcaCapitao,#ForcaMito", "link": "https://twitter.com/ramonritter/status/1037896552549949440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896274446622720, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:09", "timezone": "CDT", "user_id": 532768849, "username": "4ndrade98", "tweet": "@bernardocury @MRAlien_ @aAfeliphahsgsuh Porque ser\u00e1?Pq ele RIU do atentado a caravana do PT?pq ele faz apologia a viol\u00eancia com qualquer coisa que coloca na m\u00e3o dele?Pq ele faz sauda\u00e7\u00e3o a torturador?ou pq ele disse que vai passar fogo nos 'petralhas'?Realmente eu sou cego e me contradigo, ou vc \u00e9 cego e imut\u00e1vel?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4ndrade98/status/1037896274446622720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aAfeliphahsgsuh,MRAlien_,bernardocury"}
{"id": 1037896037325828097, "date": "2018-09-06", "time": "21:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 805910752297123841, "username": "alohaduart3", "tweet": "Sorte do maluco que esfaqueou o Bolsonaro que na cadeia geral \u00e9 PT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alohaduart3/status/1037896037325828097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895830114627584, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1962437810, "username": "otavioguerd", "tweet": "@guardian @domphillips Another liar journalist .. Surely you have made a lot of money from the PT to insinuate lies from the history of Brazil. Dilma was a terrorist. Lula is the biggest thief president in the world. He had been a communist journalist. He had been a communist. BOLSONARO 2018.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otavioguerd/status/1037895830114627584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "domphillips,guardian"}
{"id": 1037895801337532416, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:16", "timezone": "CDT", "user_id": 14491716, "username": "ramonritter", "tweet": "@SchuldinerSieg Vamos nos unir para expulsar de vez a esquerda e o PT do Brasil #ForcaBolsonaro #ForcaCapitao #ForcaMito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#ForcaCapitao,#ForcaMito", "link": "https://twitter.com/ramonritter/status/1037895801337532416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg"}
{"id": 1037895700888125440, "date": "2018-09-06", "time": "21:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 789953668846084097, "username": "peddrovinicius", "tweet": "@fernandapersijn \u00e9 do pt n pq \u00e9 do psol kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peddrovinicius/status/1037895700888125440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandapersijn"}
{"id": 1037895406804455425, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@mariosabinof @MarciaF77340900 @WModesto2 Eu citei os CRIMES que mudaram o RUMO favoravelmente a interessados. Com a morte de EDUARDO, PT ganhou mais votos no NORDESTE, numa elei\u00e7\u00e3o duvidosa - Sem  TEORI o STF favorece CORRUPTOS/CRIMINOSOS (basta ver voto do Fchin - Bolsonaro, nem precisa falar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037895406804455425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WModesto2,MarciaF77340900,mariosabinof"}
{"id": 1037895076670857216, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 981327047577473029, "username": "Edilson62672959", "tweet": "@Gen_VillasBoas Tem que exterminar o PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edilson62672959/status/1037895076670857216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas"}
{"id": 1037894857333858304, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2817197789, "username": "LGS_Revisao", "tweet": "o haddad \u00e9 muito comedido. acho que n\u00e3o cabe mais. quando o camarotti perguntou, sobre aliamento do pt com golpistas, ele deveria falar \"inclusive, estou aqui na globo\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LGS_Revisao/status/1037894857333858304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894827537510400, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4825166974, "username": "TulioMeirelles2", "tweet": "@aguedescartoon Se tem um \u00fanico ponto positivo num desastre que seria um PT eleito seria o fim das organiza\u00e7\u00f5es globo. Oscar Filho, Z\u00e9 de Abreu, Eliane Catanhede e etc. hoje me fizeram ter nojo da classe art\u00edstica e jornal\u00edstica, ter nojo da globo que emprega esses seres abjetos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TulioMeirelles2/status/1037894827537510400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon"}
{"id": 1037893612594442241, "date": "2018-09-06", "time": "21:41:35", "timezone": "CDT", "user_id": 230279998, "username": "RenatoOMendonca", "tweet": "@GloboNews A culpa n\u00e3o \u00e9 do pt \u201c disse o Haddad \u201c. Infelizmente a ret\u00f3rica da virtude deturpada \u00e9 a ess\u00eancia do petismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoOMendonca/status/1037893612594442241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037893472857071616, "date": "2018-09-06", "time": "21:41:01", "timezone": "CDT", "user_id": 53069103, "username": "radeobor", "tweet": "#HaddadNaGloboNewsCome\u00e7ou meio hesitante mas conseguiu dominar bem a situa\u00e7\u00e3o e ambiente de extrema hostilidade! Se defendeu com maestria das quest\u00f5es sobre as acusa\u00e7\u00f5es a ele, e no final a cita\u00e7\u00e3o ao Tacla Duran foi genial!! Foi bem e ainda exp\u00f4s a raiva da Globo ao PT!", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNewsCome\u00e7ou", "link": "https://twitter.com/radeobor/status/1037893472857071616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893436190482432, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 22696224, "username": "silasvalverde", "tweet": "@BlogdoNoblat PT abriu a brecha para o discurso de vitimismo,agora o Bolsonostra tem todo um livro para discursar. Se n\u00e3o levar at\u00e9 a comiss\u00e3o de duas pessoas na ONU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silasvalverde/status/1037893436190482432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037893054697496576, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 14491716, "username": "ramonritter", "tweet": "O PT e a corja esquerdista est\u00e1 desesperada com medo de perder a elei\u00e7\u00e3o e j\u00e1 est\u00e1 tentando matar o Bolsonaro #ForcaBolsonaro #ForcaCapitao #ForcaMito pic.twitter.com/D0T7ipK6aJ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#ForcaCapitao,#ForcaMito", "link": "https://twitter.com/ramonritter/status/1037893054697496576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892634960908289, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 143805078, "username": "ptnuncamais", "tweet": "Al\u00e9m de Adelio Bispo de Oliveira, a Pol\u00edcia prendeu\u00a0Hugo Ricardo Bernardo e Bruno Pereira da Silva. Envolvimento deles com o atentado ainda est\u00e1 sendo apurado. Os investigadores trabalham com a suspeita de envolvimento de uma mulher https://www.oantagonista.com/brasil/os-outros-dois-detidos\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 16, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptnuncamais/status/1037892634960908289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892470909153280, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 44795045, "username": "ikarow", "tweet": "@euclarice Acho que depois da dimens\u00e3o dos eventos de hoje, para o bem do Brasil, ao dizer que Ciro Gomes  \"tem chance\" n\u00e3o \u00e9 mais uma quest\u00e3o de escolha, \u00e9 senso de auto preserva\u00e7\u00e3o.... \"Aquele que n\u00e3o pode ser mencionado\" se tornou uma amea\u00e7a real... Ciro, tem menos rejei\u00e7\u00e3o que o pt.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ikarow/status/1037892470909153280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037892044428062720, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 109025123, "username": "WanderleyJFJr", "tweet": "@Zaga_Silos o cara fez uma leitura clarisssima....foi a pauta bomba, os ratos no congresso, os empresariado que forjaram a crise que derrubou Dilma...Temos q colocar na conta do congresso parte da crise que derrubou dilma.E AINDA FALAM DE HERAN\u00c7A MALDITA DO PT apoiando quem mais roubou MDB", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WanderleyJFJr/status/1037892044428062720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zaga_Silos"}
{"id": 1037891134901682176, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 861242455429189632, "username": "Joaoo_Alveez", "tweet": "At\u00e9 domingo vou da uns 1000 pt", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaoo_Alveez/status/1037891134901682176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891044157743104, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3065033985, "username": "eu_vituu", "tweet": "amanh\u00e3 eu darei outro pt, muita f\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eu_vituu/status/1037891044157743104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890976705114114, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 78462220, "username": "wiildney", "tweet": "VAI TER PT DE NOVO SIM!!!\u00c9 o partido mais honesto? N\u00c3OPor\u00e9m, \u00e9 a \u00fanica sa\u00edda que temos nessa elei\u00e7\u00e3o... Haddad ou Ciro. #HaddadNaGloboNews", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/wiildney/status/1037890976705114114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890870006239233, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 230279998, "username": "RenatoOMendonca", "tweet": "Se essa sabatina da @GloboNews fosse no @rodaviva o Cartunista ia mandar um \u201c a culpa \u00e9 do A\u00e9cio\u201d \u201c a culpa n\u00e3o \u00e9 minha\u201d o pt n\u00e3o tem culpa nenhuma. O pt n\u00e3o erra. A culpa \u00e9 dos outros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoOMendonca/status/1037890870006239233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,rodaviva"}
{"id": 1037890843586256896, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 143805078, "username": "ptnuncamais", "tweet": "PM prende terceiro homem envolvido em ataque contra BolsonaroTrio teria sido formado para planejar e executar o atentado contra o candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica https://tribunademinas.com.br/noticias/politica/06-09-2018/pm-prende-terceiro-homem-envolvido-em-ataque-contra-bolsonaro.html\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 17, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptnuncamais/status/1037890843586256896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890119552978944, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 18056638, "username": "rafafaa", "tweet": "Aaaaaa Gabeira comendo esse Haddad com farinha nessas perguntas sobre a Venezuela, o apoio hist\u00f3rico do PT ao Maduro e a Odebrecht", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafafaa/status/1037890119552978944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889978477568000, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 109025123, "username": "WanderleyJFJr", "tweet": "@JoelAlexandreM @uCavalcante7 Sim, mas Hitler desde de o in\u00edcio se aliou a estrema direita alem\u00e3 para combater a social democracia da Rep\u00fablica de Weimar e o avan\u00e7o do comunismo.O partido dos trabalhadores alem\u00e3es nada tinha a ver com PT que surgiu no ch\u00e3o da f\u00e1brica e sempre defendeu um concep\u00e7\u00e3o keynesiana", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WanderleyJFJr/status/1037889978477568000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "uCavalcante7,JoelAlexandreM"}
{"id": 1037889844477919233, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2362701679, "username": "MarcosSousaG", "tweet": "Sou petista e n\u00e3o nego a ningu\u00e9m, mas uma coisa tenho que admitir. O PT est\u00e1 perdendo tempo com essa tentativa de lan\u00e7ar Lula e ir at\u00e9 o fim, estamos h\u00e1 um m\u00eas das elei\u00e7\u00f5es e ainda n\u00e3o desenrolaram isso. Lula n\u00e3o pode ser candidato? Ok, lan\u00e7a logo o Haddad como presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosSousaG/status/1037889844477919233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889264451760129, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 109025123, "username": "WanderleyJFJr", "tweet": "hADDAD da show...Esses entrevistadores s\u00e3o muito rasos, preconceitusos. A  Cris Lobo dizendo que pol\u00edtica do @bndes foi equqeivocada. O que essa mul\u00e9 entende de economia...PT sempre vai usar bancos p\u00fablicos p fomentar industria nacional. TODOS GANHARAM NOS GOVERNOS PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WanderleyJFJr/status/1037889264451760129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bndes"}
{"id": 1037889231392329729, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:10", "timezone": "CDT", "user_id": 230279998, "username": "RenatoOMendonca", "tweet": "Estou gostando da sabatina da @GloboNews ao candidato do pt. O que \u00e9 mais f\u00e1cil? Transfer\u00eancia de votos ou transfer\u00eancia da culpa  dos erros Dilma/lula?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoOMendonca/status/1037889231392329729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037888903867449344, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 206558213, "username": "AndrePires1", "tweet": "Esse tipo de Gente sempre est\u00e1 coligado ao PT PSOL, PCdoB, Sem MST. Id\u00e9ias erradas desse tipo de gente.  https://www.facebook.com/100001312388297/posts/1826297964090599/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrePires1/status/1037888903867449344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888293927624705, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 345445238, "username": "AndradeFelipe47", "tweet": "@MarceloTas Gente, quem prega a viol\u00eancia???? N\u00e3o entendo combate ao crime como prega\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia. Pra mim viol\u00eancia \u00e9 desviar dinheiro p\u00fablico da sa\u00fade, pois quando isso acontece \u00e0s pessoas REALMENTE MORREM!!! PT, partido dos maiores assassinos do Brasil!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndradeFelipe47/status/1037888293927624705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloTas"}
{"id": 1037888288391094273, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 767503222319833089, "username": "Alfredo6617", "tweet": "O PT \u00e9 capaz de lan\u00e7ar Dilma no lugar do Lula !! Pode isso , Arnaldo ? #GNEleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Alfredo6617/status/1037888288391094273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888171302944768, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 140653252, "username": "falinhares72", "tweet": "Haddad pelo visto vai repetir as mesmas merdas do PT dos ultimos 13 anos. Vao pro inferno. #GNEleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/falinhares72/status/1037888171302944768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887863931789313, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:44", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "Meu primo nem espera q quando ele dormi vou esta na janela prnto pra manda um jutsu bola de fogo top nele, usa seu sharingam otario", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037887863931789313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887564869451777, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 369055558, "username": "PortelaAlan", "tweet": "@BlogdoNoblat Primeiro Vc n\u00e3o \u00e9 Jornalista, segundo, se ele \u00e9 ou est\u00e1 louco, n\u00e3o \u00e9 o import\u00e2ncia, e sim  nada o fato  dele ser militante da esquerda, foi filiado por uma d\u00e9cada ao PSOL, trabalha na milit\u00e2ncia do PT, com ampla participa\u00e7\u00e3o em eventos, amplamente comprovado com fotos e v\u00eddeos..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortelaAlan/status/1037887564869451777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037887552907354112, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 92985428, "username": "brunopaivayt", "tweet": "@GuilhermeBoulos @SpassosRJ Voce \u00e9 Burro assim mesmo cara? Colete \u00e9 a Prova de Balas n\u00e3o de Facas, coloca um colete e pede para seu amiguinho do PSOL ou PT enfiar uma faca em voce trouxa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunopaivayt/status/1037887552907354112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SpassosRJ,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037887427451531269, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:00", "timezone": "CDT", "user_id": 803302866, "username": "hansenkvictoria", "tweet": "@lucasgffer @paulo_henri_pt Kkkkkkkkkk beleuza, vc quem sabe nenis", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hansenkvictoria/status/1037887427451531269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulo_henri_pt,lucasgffer"}
{"id": 1037887281301008386, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "@lucasgffer @hansenkvictoria Vei eu so twitei um twuiti passad dele q disse q ja tinha superado o garoto n to me auto intitulando aq n mor", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037887281301008386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hansenkvictoria,lucasgffer"}
{"id": 1037887233183895552, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 38126297, "username": "KowalskyR", "tweet": "A culpa de todo sistema de corrup\u00e7\u00e3o montada pelo PT \u00e9 da oposi\u00e7\u00e3o. #GNEleicoes2018 coloca o @Haddad_Fernando a confessar seu pior momento: laranja com bolor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/KowalskyR/status/1037887233183895552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037886687962124293, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 803302866, "username": "hansenkvictoria", "tweet": "@lucasgffer @paulo_henri_pt Se n\u00e3o vai usar desocupa a moita n\u00e9 n\u00e3o KKKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hansenkvictoria/status/1037886687962124293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulo_henri_pt,lucasgffer"}
{"id": 1037886558903455746, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "@lucasgffer @hansenkvictoria O quiridinha kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037886558903455746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hansenkvictoria,lucasgffer"}
{"id": 1037886544500142080, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 60909323, "username": "YRDombi", "tweet": "Em 1939 no Madison Square Garden, nazis fizeram sua reuni\u00e3o. https://youtu.be/MxxxlutsKuI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YRDombi/status/1037886544500142080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886365613125632, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:47", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "@lucasgffer Issu dai foi tuiti sei troxao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037886365613125632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasgffer"}
{"id": 1037886048955707392, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 803302866, "username": "hansenkvictoria", "tweet": "@lucasgffer @paulo_henri_pt \"sou h\u00e9tero e n\u00e3o te correspondo mas vou responder todos os tweets que eu julgar que s\u00e3o pra mim pra alimentar meu egoAss: PauloEsse bilhete \u00e9 verdade\"", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hansenkvictoria/status/1037886048955707392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulo_henri_pt,lucasgffer"}
{"id": 1037885457823133696, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:10", "timezone": "CDT", "user_id": 760211844703346688, "username": "_marianaborgesb", "tweet": "Um ano do meu primeiro pt \ud83d\ude02\ud83d\ude22 (em compensa\u00e7\u00e3o perdi metade do show de LOUBET) \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_marianaborgesb/status/1037885457823133696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883886682824704, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 827651605453500416, "username": "alanbzds", "tweet": "Tipico do PT  https://gab.ai/alanbzds/posts/34326449\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanbzds/status/1037883886682824704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883843775221760, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 140653252, "username": "falinhares72", "tweet": "Adoro as voltas alucin\u00f3genas que a turma do PT da pra construir todo um universo paralelo #GNEleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/falinhares72/status/1037883843775221760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883790293708800, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3221934700, "username": "enogueira76", "tweet": "Senador fake Magno Malta posta foto falsa que liga esfaqueador de Bolsonaro a Lula e PT @congemfoco https://congressoemfoco.uol.com.br/eleicoes/magno-malta-posta-foto-falsa-que-liga-esfaqueador-de-bolsonaro-a-lula-e-pt/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enogueira76/status/1037883790293708800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco"}
{"id": 1037883224494682112, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:18", "timezone": "CDT", "user_id": 55580415, "username": "LuizFlavioMenva", "tweet": "@camilamoraes Nossa como ele \u00e9 ruim! Foi para defender o PT cegamente e irritando todos os jornalistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizFlavioMenva/status/1037883224494682112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camilamoraes"}
{"id": 1037882990100205569, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:22", "timezone": "CDT", "user_id": 269547587, "username": "celgrisi", "tweet": "@veramagalhaes Quem n\u00e3o viveu a hist\u00f3ria, acha que esse tal de PT \u00e9 a virtude das virtudes...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celgrisi/status/1037882990100205569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes"}
{"id": 1037882779093086208, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 851989843680821249, "username": "twitch_teo", "tweet": "@GloboNews @gcamarotti @Desesquerdizada as fieis putas do pt nao vao dedurar o patrao, so fala o que e pago pra falar liberdade 0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twitch_teo/status/1037882779093086208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,gcamarotti,GloboNews"}
{"id": 1037882751557558273, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, homem que tentou matar Bolsonaro, \u00e9 filiado ao PT #boato  https://www.boatos.org/politica/adelio-bispo-oliveira-filiado-pt.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#boato", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1037882751557558273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882671425380353, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "Gente a camisa do bolsonaro e aprova de facas aceita q ele se machuco mais a camisa ta bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037882671425380353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882668741009409, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Haddad insiste em dizer que o PT foi o respons\u00e1vel pelo fortalecimento das institui\u00e7\u00f5es que investigaram e combateram a corrup\u00e7\u00e3o da qual o pr\u00f3prio PT foi acusado. Kafkiano.#CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037882668741009409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882287604551682, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 377817322, "username": "KallJcarlos", "tweet": "@verapstu @Pattyy_Ribeiro PSTU mais um partido lixo,junto com o (PT)partido das trevas,PSDB, MDB,Pc do b,PV,e outros s\u00e3o o mal que assolam o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KallJcarlos/status/1037882287604551682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pattyy_Ribeiro,verapstu"}
{"id": 1037882213344456704, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:17", "timezone": "CDT", "user_id": 140653252, "username": "falinhares72", "tweet": "Haddad criando todo um planeta purpura ilusorio em que o PT nunca fez nada errado so e perseguido #GNEleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/falinhares72/status/1037882213344456704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882173347586048, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 61210922, "username": "acaixeta", "tweet": "@JuMagalhaesBH Claro que \u00e9!! PSOL, rede, pt, pdt!!! Tudo junto, dividindo pra depois juntar!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acaixeta/status/1037882173347586048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuMagalhaesBH"}
{"id": 1037881869864521730, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:55", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "@lucasgffer \"1 semana e ja estou feliz por ter superado a pessoaAss: lucasEsse bilhete e vdd\"", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037881869864521730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasgffer"}
{"id": 1037881729514651650, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "O @gcamarotti fez a pergunta-chave: o PT n\u00e3o faz um mea culpa dos erros cometidos?#CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037881729514651650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti"}
{"id": 1037881678709121024, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2230274030, "username": "laurencremosa", "tweet": "\"Bozonaro n\u00e3o sangrou pq o sangue \u00e9 vermelho e vermelho \u00e9 a cor do PT\"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK EU TO CHORANDO DE RIR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurencremosa/status/1037881678709121024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881677467594752, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 17340898, "username": "rogeriotomazjr", "tweet": "A jornalista apadrinhada de A\u00e9cio Neves j\u00e1 repetiu 4X \"mas o PT perdeu\"... ela acha que o @Haddad_Fernando \u00e9 surdo ou ela n\u00e3o consegue aceitar que o ENTREVISTADO n\u00e3o concorda com a TESE (e n\u00e3o pergunta) dela?#HaddadNaGloboNews pic.twitter.com/SgUVxXUQ8j", "replies": 29, "retweets": 177, "likes": 486, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/rogeriotomazjr/status/1037881677467594752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037881516532084736, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1008855287250505728, "username": "Alexand59259656", "tweet": "@haroldcaetano Mas foi justamente esse o discurso do PT quando dos tiros no \u00f4nibus e no acampamento. A culpa e sempre da vitima, vc \u00e9  Promotor ja enfrentou isso. E o pior \u00e9  que cola.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexand59259656/status/1037881516532084736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "haroldcaetano"}
{"id": 1037881434583851009, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:11", "timezone": "CDT", "user_id": 761028615840501761, "username": "guivitorrr", "tweet": "For\u00e7a Meu presidente O \u00danico que vai morrer \u00e9 o Caos que o PT deixou.#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/guivitorrr/status/1037881434583851009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881265796481025, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Haddad repete o discurso vitimista do PT. N\u00e3o assume que os erros do partido o fizeram perder a reelei\u00e7\u00e3o \u00e0 prefeitura paulistana em 2016.#CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037881265796481025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881225468420096, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:21", "timezone": "CDT", "user_id": 35295369, "username": "JoaoCyrilo", "tweet": "@vickersvickers @rubiaarmond Sim. Tamb\u00e9m tenho umas crises, mas realmente te afirmo que dentro dos setores produtivos nacionais n\u00e3o tinha nenhum nome entre PDT e Avante (\u00fanico partido a fechar com Ciro). Vice \u00e9 chave para mediar entre esses setores. Nosso vice ideal era outro, mas o PT isolou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoCyrilo/status/1037881225468420096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rubiaarmond,vickersvickers"}
{"id": 1037880975743766528, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 851989843680821249, "username": "twitch_teo", "tweet": "@psol50 @ptbrasil @jairbolsonaro @agencialupa E MILITANTE PORRA VAO TOMAR NO CU PORRA, PT, PSOL, PSDB, NOVO E TUDO A MESMA MERDA SO QUE COM SIGLAS DIFERENTES COM VOCES NAO TEM PALAVRAS BONITAS NO MINIMO UM TOMAR NO CU E ELOGIO VAO A MERDA COMUNAS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twitch_teo/status/1037880975743766528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agencialupa,jairbolsonaro,ptbrasil,psol50"}
{"id": 1037880766716366850, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 145701717, "username": "joao_faryas", "tweet": "GENTE, PELO AMOR DE QUALQUER COISA,VAMOS CAIR NA REAL,ESSA \u00c9 A FARSA DO S\u00c9CULO.UMA ARMA\u00c7\u00c3O TACANHA \u00c9 COVARDE,PARA AOS POUCOS, EM DOSES HOMEOPATICAS, IREM INSINUANDO QUE \u00c9 COISA DO PT.  https://www.facebook.com/100000066019313/posts/2065390316806482/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joao_faryas/status/1037880766716366850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880132361437185, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:01", "timezone": "CDT", "user_id": 957376656674521088, "username": "AndrLSOliveira1", "tweet": "@flaviomorgen @GloboNews e al\u00e9m dessa mancada do Camaroti ainda teve um outro rep\u00f3rter mostrando a p\u00e1gina do Facebook do agressor mas sem mostrar as fotos dele na manifesta\u00e7\u00e3o contra o Temer com a galera do PT e dizendo que n\u00e3o tinha nada que mostrasse ideologia pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrLSOliveira1/status/1037880132361437185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen,GloboNews"}
{"id": 1037879495976464386, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:29", "timezone": "CDT", "user_id": 14465446, "username": "Maropomo", "tweet": "Eu perguntaria ao Analfadad na @GloboNews : E se o Lula disser que o candidato do PT n\u00e3o ser\u00e1 voc\u00ea, que n\u00e3o tem votos, nas um outro poste dele?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maropomo/status/1037879495976464386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037879364464140289, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "@lotsemann O Bornhausen disse o mesmo sobre o PT em 2005, no auge do Mensal\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037879364464140289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lotsemann"}
{"id": 1037877624155123718, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "#AOVIVO - Fernando Haddad participa da #CentraldasElei\u00e7\u00f5es, na GloboNews. https://www.pscp.tv/w/bmHMsTE4MzA4MTN8MUJkR1lvT3FEbER4WFRdwg8aeR8GDeH2EOsQEFJEF6K0GZMdtgmbW3yFGSEI\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 31, "likes": 53, "location": "", "hashtags": "#AOVIVO,#CentraldasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037877624155123718", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877494089695232, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4514701, "username": "alexandresena", "tweet": "Haddad dizer que o PT nunca apelou pro radicalismo verbal \u00e9 ris\u00edvel...#CentralDasElei\u00e7\u00f5es #VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es #GNEleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#VamosFalarDeElei\u00e7\u00f5es,#GNEleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/alexandresena/status/1037877494089695232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876241330655233, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "#AOVIVO - Fernando Haddad participa da #CentraldasElei\u00e7\u00f5es, na GloboNews. https://www.pscp.tv/w/bmHMsTE4MzA4MTN8MUJkR1lvT3FEbER4WFRdwg8aeR8GDeH2EOsQEFJEF6K0GZMdtgmbW3yFGSEI\u00a0\u2026", "replies": 18, "retweets": 90, "likes": 205, "location": "", "hashtags": "#AOVIVO,#CentraldasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1037876241330655233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876070828204032, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 822172040333500416, "username": "ruancarlosp7", "tweet": "@vaniapw Percebi que estava falido quando o mesmo aconteceu com o partido opositor (PT) e a maioria comemorou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruancarlosp7/status/1037876070828204032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vaniapw"}
{"id": 1037876060069801991, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1008855287250505728, "username": "Alexand59259656", "tweet": "@haroldcaetano E o PT 13 anos no poder, tudo piorou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexand59259656/status/1037876060069801991", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "haroldcaetano"}
{"id": 1037876019372457990, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 820711022025641984, "username": "italloneves91", "tweet": "Putz! PT falhou nessa, deveria ter proibido as facas.  pic.twitter.com/AXJpV5PLUT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italloneves91/status/1037876019372457990", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875976296951810, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 473451719, "username": "mcutrim14", "tweet": "@SFILHODOVENTO Safada! Pilantra! Verme do c\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcutrim14/status/1037875976296951810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SFILHODOVENTO"}
{"id": 1037875545189634048, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:47", "timezone": "CDT", "user_id": 797140364536713216, "username": "LaylaFranco7", "tweet": "Queria dar pt loko hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaylaFranco7/status/1037875545189634048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874775513812993, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:43", "timezone": "CDT", "user_id": 283616010, "username": "mattarfilho", "tweet": "@MBLivre @o_colecionador Foi obra comandada pelos lixos do PT e seus aliados...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattarfilho/status/1037874775513812993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador,MBLivre"}
{"id": 1037874629631717376, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 51855606, "username": "rochaeurico", "tweet": "Livraria Lello - a livraria mais bonita do mundo!.#LivrariaLello #Lello #Irm\u00e3osLello #ALivrariaMaisBonitaDoMundo #Porto #Portugal #PT #Europa #F\u00e9rias #gratid\u00e3o #2018AnoExtraordin\u00e1rio em\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaAlrLFV6l/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=10i3bfddfjwo4\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LivrariaLello,#Lello,#Irm\u00e3osLello,#ALivrariaMaisBonitaDoMundo,#Porto,#Portugal,#PT,#Europa,#F\u00e9rias,#gratid\u00e3o,#2018AnoExtraordin\u00e1rio", "link": "https://twitter.com/rochaeurico/status/1037874629631717376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874542784512001, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 871573290174869504, "username": "Pagy_lucas", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 por nada n\u00e3o, mas ngm acha estranho que sempre que tem um candidato que v\u00e1 tirar o PT do poder um candidato se fode Eduardo Barros 2014 E agora Bolsonaro 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pagy_lucas/status/1037874542784512001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874280242061312, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 43259975, "username": "henrel", "tweet": "PT torra milh\u00f5es com produ\u00e7\u00e3o de programas de Lula  https://veja.abril.com.br/blog/radar/pt-torra-milhoes-com-producao-de-programas-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrel/status/1037874280242061312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873286414258177, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:48", "timezone": "CDT", "user_id": 52586372, "username": "angelicabessa", "tweet": "@folha Voc\u00ea devia ter respeito sua guerrilheira. \u00d3dio tem voc\u00ea de n\u00e3o ter conseguido transformar o Brasil em URSAL h\u00e1 30 anos. S\u00f3 esses estudantes de escola p\u00fablica e universidade p\u00fablica acreditam na sua doutrina\u00e7\u00e3o. Nunca antes do PT tinha essa divis\u00e3o de classes, o \u201celes \u00e9 n\u00f3s\u201d.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelicabessa/status/1037873286414258177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037873232014135297, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 613201548, "username": "ElizaLacaille", "tweet": "@catharinah16 @CNBBNacional  v\u00e1 pro inferno e v\u00e3o com o @Pontifex_pt comunista podre igual junto!  Ped\u00f3filos comunalhas acobertados!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElizaLacaille/status/1037873232014135297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "catharinah16,CNBBNacional,Pontifex_pt"}
{"id": 1037872794934104066, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1002190643152719872, "username": "jorgevalena3", "tweet": "@o_antagonista PSOL, PT, PC do B, Rede... esquerda de merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgevalena3/status/1037872794934104066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037872788504289281, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:50", "timezone": "CDT", "user_id": 53023974, "username": "ubaldobarem", "tweet": "@BlogdoNoblat Palha\u00e7o. Louco n\u00e3o.  Assassino enviado pelo pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ubaldobarem/status/1037872788504289281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037872682254184448, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 35295369, "username": "JoaoCyrilo", "tweet": "@Geleia_Real Eu acho que o PT fez um bom governo, tem \u00f3timas lideran\u00e7as e cumpriu um papel importante no pa\u00eds. No entanto erra ao querer radicalizar o pa\u00eds novamente lan\u00e7ando Lula ou Haddad candidato. Saudades de tu <3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoCyrilo/status/1037872682254184448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Geleia_Real"}
{"id": 1037872565107269632, "date": "2018-09-06", "time": "20:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 989668135765671936, "username": "GoncalveesLua", "tweet": "hoje \u00e9 dia de plant\u00e3o vou ficar na conten\u00e7\u00e3o de pt na m\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GoncalveesLua/status/1037872565107269632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872559486853121, "date": "2018-09-06", "time": "20:17:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1002190643152719872, "username": "jorgevalena3", "tweet": "@o_antagonista Isso mesmo, o PT pensa que vai passar em pune como em Santo Andr\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgevalena3/status/1037872559486853121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037872311582556160, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:56", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "esse e o melhor v\u00eddeo na face da terra! pic.twitter.com/549lOzYfPq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037872311582556160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872261661900805, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1026968433399873536, "username": "IphoneChe", "tweet": "@teufernandesp @veramagalhaes \u00c9 demente como qualquer outro do PT ou PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IphoneChe/status/1037872261661900805", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes,teufernandesp"}
{"id": 1037872180997046272, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@luisnassif O vice de Bolsonaro disse em entrevista a Revista Cruso\u00e9 que \u201ctem certeza\u201d que o autor do ataque \u00e9 do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037872180997046272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037872138538168323, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:15", "timezone": "CDT", "user_id": 878303315779612674, "username": "marcosguiar", "tweet": "@juliocrfarias Vem no wpp migo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosguiar/status/1037872138538168323", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juliocrfarias"}
{"id": 1037872109341601797, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:08", "timezone": "CDT", "user_id": 303795484, "username": "JoseAntonio_Ns", "tweet": "@paulinha_pt voc\u00ea \u00e9 a vergonha do Pa\u00eds incentivando a viol\u00eancia. Aprenda um valor b\u00e1sico respeito aos seres humanos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseAntonio_Ns/status/1037872109341601797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871801433501696, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 303795484, "username": "JoseAntonio_Ns", "tweet": "@laurojardim Olha aqui os sem c\u00e9rebros ligados ao PT que me referi... que ningu\u00e9m me pe\u00e7a para provar o que afirmei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseAntonio_Ns/status/1037871801433501696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laurojardim"}
{"id": 1037871770349527041, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:47", "timezone": "CDT", "user_id": 146194591, "username": "findlelo", "tweet": "@JuMagalhaesBH Eu conto: PSOL e PT \u00e9 tudo a mesma merda!!!! Pronto, Ju! Contei!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/findlelo/status/1037871770349527041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuMagalhaesBH"}
{"id": 1037871562584674305, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3679477876, "username": "BonaparteGabi", "tweet": "Quintou em casa , por\u00e9m o sextou o pt \u00e9 certo kkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BonaparteGabi/status/1037871562584674305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871446964482048, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 169132582, "username": "Lionel_Leal", "tweet": "Os replies demonstram o que o tu\u00edte dele quis dizer. Quem odeia, Lula \u00e9 mais obcecado por ele que qualquer militante do PT  https://twitter.com/anterogreco/status/1037869702486347777\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lionel_Leal/status/1037871446964482048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870864883220480, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:11", "timezone": "CDT", "user_id": 878303315779612674, "username": "marcosguiar", "tweet": "Fode cmg tbm caralho https://twitter.com/uevitin/status/1037766548075814913\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosguiar/status/1037870864883220480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870465044365312, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 464301017, "username": "lucaspettinee", "tweet": "O bandido que esfaqueou Jair Bolsonaro tem FOTOS com a milit\u00e2ncia do PT defendendo \"Lula livre\" e \"Fora Temer\", mas o @gcamarotti da GloboNews diz que \"ele n\u00e3o tem uma posi\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica definida\". PUTA MERDA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaspettinee/status/1037870465044365312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti"}
{"id": 1037870463026954240, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 426269810, "username": "eblucena14", "tweet": "Programa do PT inicia a transi\u00e7\u00e3o: Lula apoia Haddad  https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/367957/Programa-do-PT-inicia-a-transi%C3%A7%C3%A3o-Lula-apoia-Haddad.htm#.W5HPyIAeLxM.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eblucena14/status/1037870463026954240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869888864505858, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:18", "timezone": "CDT", "user_id": 14146502, "username": "marcelo_EA", "tweet": "@alberto_fraga O que o PT tem haver com isso seu insano? Daqui a pouco vem pedir desculpas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo_EA/status/1037869888864505858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alberto_fraga"}
{"id": 1037869650313281537, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:21", "timezone": "CDT", "user_id": 771754616144982016, "username": "Joao_Pedro_102", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/v1FUPQo5MiQ?aCyanide\u00a0\u2026 and Happiness: O Arm\u00e1rio - Dublado [PT BR]", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao_Pedro_102/status/1037869650313281537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037869351012106241, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 787479162995011585, "username": "Xiumallowsy", "tweet": "\u2663\ud83d\udd2eICONS RED HAIR BAEKHYUN PT. 2  pic.twitter.com/bMmXkUemen", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Xiumallowsy/status/1037869351012106241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869233194065925, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 787479162995011585, "username": "Xiumallowsy", "tweet": "\u2663\ud83d\udd2eICONS RED HAIR BAEKHYUN PT. 1  pic.twitter.com/gDwSKQuN9o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Xiumallowsy/status/1037869233194065925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869166236233728, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 303795484, "username": "JoseAntonio_Ns", "tweet": "Tem gente do PT aqui que acredita em milagres para eles!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseAntonio_Ns/status/1037869166236233728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869081888743429, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:06", "timezone": "CDT", "user_id": 787479162995011585, "username": "Xiumallowsy", "tweet": "\ud83d\udd2eICONS RED HAIR CHANYEOL PT. 2  pic.twitter.com/ib3uNQFYJE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Xiumallowsy/status/1037869081888743429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868977094119424, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 102691785, "username": "nilton_gonzaga", "tweet": "Psol conseguiu destruir nosso passado, e na mesma semana, teve um filiado, que quase destruiu o futuro. Realmente, voc\u00eas aprenderam bem com o PT, que destruiu a na\u00e7\u00e3o. #For\u00e7aBolsonaro #B17 #PrimeiroTurno17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#B17,#PrimeiroTurno17", "link": "https://twitter.com/nilton_gonzaga/status/1037868977094119424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868966495092738, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 787479162995011585, "username": "Xiumallowsy", "tweet": "\ud83d\udd2eICONS RED HAIR CHANYEOL PT. 1  pic.twitter.com/suqvwOIfdb", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Xiumallowsy/status/1037868966495092738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868240318459906, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1035318115725467648, "username": "DanFonR1", "tweet": "@Comic_Con_PT @Shadbase @punishedbane Ser\u00e1 que ele sabe quem Sh\u00e4dman \u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanFonR1/status/1037868240318459906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "punishedbane,Shadbase,Comic_Con_PT"}
{"id": 1037868077860442112, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1331924467, "username": "fernandapersijn", "tweet": "la vai minha mae falandonq quem esfaqueou o bulbasauro \u00e9 do pt... gente n precisa ser petista p odiar esse retardado n", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandapersijn/status/1037868077860442112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868046701002753, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 36078912, "username": "evenc2000", "tweet": "@eumesmavivi @SFILHODOVENTO  pic.twitter.com/Iw9rr3a7Ke", "replies": 5, "retweets": 9, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evenc2000/status/1037868046701002753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SFILHODOVENTO,eumesmavivi"}
{"id": 1037868029244264449, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 53123417, "username": "prismotta", "tweet": "@orfaodotim Conhe\u00e7o varias pessoas do PT nessa situa\u00e7\u00e3o! Hahaha Mas n\u00e3o \u00e9 o meu caso. Eu tamb\u00e9m s\u00f3 quero um pa\u00eds bom para meus filhos crescerem.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prismotta/status/1037868029244264449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "orfaodotim"}
{"id": 1037867996583272449, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2545914435, "username": "crushawnouis", "tweet": "Jornalista sobre o cara que esfaqueou o Bolsonaro: ele tinha liga\u00e7\u00e3o com o PSOL.Minha m\u00e3e e meu irm\u00e3o ap\u00f3s ouvirem isso: certeza que tinha liga\u00e7\u00e3o com o PT, esses sem vergonhas.  pic.twitter.com/TPJSuvv0YN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crushawnouis/status/1037867996583272449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867673286336513, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 972199097401774081, "username": "P_Paiva0", "tweet": "quando dar pt quem q vai cuidar de vc?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/P_Paiva0/status/1037867673286336513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867154195001344, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 303795484, "username": "JoseAntonio_Ns", "tweet": "@SimplyTeBR Terezinha sou de esquerda, mas o que vejo aqui s\u00e3o alguns militantes do PT, PCdoB, PSOL e Alguns direitistas malucos incentivando a barb\u00e1rie. Na verdade a estes faltam c\u00e9rebro e a fam\u00edlia para lhe dar valor b\u00e1sico.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseAntonio_Ns/status/1037867154195001344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SimplyTeBR"}
{"id": 1037867100084346886, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 53023974, "username": "ubaldobarem", "tweet": "A culpa \u00e9 do PT  com sua milit\u00e2ncia violenta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ubaldobarem/status/1037867100084346886", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866844923813891, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:13", "timezone": "CDT", "user_id": 132607141, "username": "barroshirley", "tweet": "Pregui\u00e7a de gente que acha que vc \u00e9 petista pq n\u00e3o vota no candidato que foi esfaqueado, por acaso s\u00f3 existe PT e Lula no Pa\u00eds?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barroshirley/status/1037866844923813891", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866546897534977, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1852544768, "username": "Antonio902Car", "tweet": "Na hora do PT \u00e9 Lula roubar n\u00e3o precisou consultar o povo, agora quer consultar? Petistas v\u00e3o tomar no c....#For\u00e7aBolsonaro ALERTA: Modesto Carvalhosa adverte para novo golpe do PT (Veja o V\u00eddeo)  https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11307/alerta-modesto-carvalhosa-adverte-para-novo-golpe-do-pt-veja-o-video\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Antonio902Car/status/1037866546897534977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866431277400069, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1976956278, "username": "vaneluche", "tweet": "@o_antagonista Acho que ele est\u00e1 confundindo com o \u00f4nibus do pt! Querido a esquerda que \u00e9 criminosa e canalha!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaneluche/status/1037866431277400069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037866187781300224, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3001322630, "username": "Iuzdaaurora", "tweet": "Hoje eu s\u00f3 comi um p\u00e3o e um p\u00e3o de queijo, prevejo pt no meio do calaf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iuzdaaurora/status/1037866187781300224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866057724297221, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1852544768, "username": "Antonio902Car", "tweet": "Na hora do PT \u00e9 Lula roubar n\u00e3o precisou consultar o povo, agora quer consultar? Petistas v\u00e3o tomar no c....#For\u00e7aBolsonaro  https://m.facebook.com/dialog/share?href= https%3A%2F%2Fwww.jornaldacidadeonline.com.br%2Fnoticias%2F11307%2Falerta-modesto-carvalhosa-adverte-para-novo-golpe-do-pt-veja-o-video&app_id=440377892789178\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Antonio902Car/status/1037866057724297221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864446797000705, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 140542296, "username": "FHLAUANDE", "tweet": "@Metropoles O PT e seus aliados nunca incitaram o \u00f3dio! A pr\u00e1tica nociva sempre \u00e9 dos opositores do PT. \u00c9 a sem vergonhice sem limites", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FHLAUANDE/status/1037864446797000705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Metropoles"}
{"id": 1037864380094971906, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:25", "timezone": "CDT", "user_id": 38126297, "username": "KowalskyR", "tweet": "Imagina se o Lula \u00e9 esfaqueado no meio da milit\u00e2ncia do PT. N\u00e3o sobra do homicida nem um cabelo da cabe\u00e7a para contar a hist\u00f3ria. E, o assassino do Bolsonaro? T\u00e1 ileso sentado na Delegacia. Entendeu a diferen\u00e7a entre discurso e pr\u00e1tica?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KowalskyR/status/1037864380094971906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864183637966849, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1016709727097671681, "username": "ZanturiCamila", "tweet": "@JornalOGlobo \u201c Suspeito\u201d o assassino \u00e9 seguran\u00e7a do PT  pic.twitter.com/Pw0jwrGyr3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZanturiCamila/status/1037864183637966849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037863961536937989, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1016709727097671681, "username": "ZanturiCamila", "tweet": "@leandroruschel Claro que foi o PT, esqueceram que Z\u00e9 Dirceu est\u00e1 solto? Esquecer\u00e3o que o capiroto comanda a ORCRIM da cadeia.  O assassino trabalha na seguran\u00e7a do PT  pic.twitter.com/aPSVSlRY3l", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZanturiCamila/status/1037863961536937989", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandroruschel"}
{"id": 1037863644640567296, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 881809816527802368, "username": "jubiis_ferreira", "tweet": "E dar um pt  https://twitter.com/rebeccaasilva_/status/1037858093491736576\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jubiis_ferreira/status/1037863644640567296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863537094352896, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1016709727097671681, "username": "ZanturiCamila", "tweet": "O assassino parece ser seguran\u00e7a do PT, vejam como ele est\u00e1 fazendo o cord\u00e3o de seguran\u00e7a \ud83d\udc47  pic.twitter.com/qyDnDJBUVL", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZanturiCamila/status/1037863537094352896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863287969464324, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:05", "timezone": "CDT", "user_id": 406456742, "username": "RosaHaddadzete", "tweet": "@zehdeabreu N\u00e3o aprenderam e jamais ir\u00e3o aprender, j\u00e1 est\u00e3o culpando o pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaHaddadzete/status/1037863287969464324", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037863032955777026, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:04", "timezone": "CDT", "user_id": 410854137, "username": "luana_andrads", "tweet": "@Lfelipefiuza tudo \u00e9 esse pt que isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luana_andrads/status/1037863032955777026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lfelipefiuza"}
{"id": 1037862822502391808, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 959198025267728386, "username": "xDudu30", "tweet": "@MaaaiMello \u00e9 pq sangue \u00e9 vermelho e vermelho \u00e9 a cor do pt, a\u00ed ele preferiu n\u00e3o sangrar dkgdddjg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xDudu30/status/1037862822502391808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaaaiMello"}
{"id": 1037862661814460422, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:35", "timezone": "CDT", "user_id": 53023974, "username": "ubaldobarem", "tweet": "@ConversaAfiada @deme_87 \u00c9 p\u00e9ssima. N\u00e3o precisa dar zoom para ver. Mas a responsabilidade n\u00e3o \u00e9 montagem. Esse lixo chamado PT e o resto dessa esquerda maldita e seus porcos s\u00e3o os respons\u00e1veis.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ubaldobarem/status/1037862661814460422", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deme_87,ConversaAfiada"}
{"id": 1037862655342460928, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1042949382, "username": "_DougsLife_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/VMnu8UgTQkg?aFroid\u00a0\u2026 part. Cynthia Luz - Lament\u00e1vel pt. III (Clipe Oficial)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_DougsLife_/status/1037862655342460928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037862479618093056, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:52", "timezone": "CDT", "user_id": 317245336, "username": "CastroLuanna", "tweet": "Quero saber o que o PT espera ainda acontecer pra retirar a candidatura e apoiar Ciro Gomes? Quer mesmo que um jumento fascista ganhe as elei\u00e7\u00f5es? O que \u00e9 PRIORIDADE: O bem do Brasil ou a soberba do partido?!?!?!?", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CastroLuanna/status/1037862479618093056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862060644855808, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 74190794, "username": "vitorars", "tweet": "Agora v\u00e3o colocar no mesmo patamar essa farsa fabricada pelo PT, com o atentado sofrido por Bolsonaro praticado por um militante esquerdista.  https://twitter.com/jornaloglobo/status/1037858929307475968\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorars/status/1037862060644855808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861943728594945, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:44", "timezone": "CDT", "user_id": 943250803715985410, "username": "SanchesVeralice", "tweet": "@KennedyAlencar Kennedy virou blogueiro do PT!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SanchesVeralice/status/1037861943728594945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KennedyAlencar"}
{"id": 1037861931774894081, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:41", "timezone": "CDT", "user_id": 47668069, "username": "isaccat", "tweet": "*Sabotagem no avi\u00e3o de Eduardo Campos  (Seria presidente sem erro ao inv\u00e9s da anta dilma do pt)*Atentado contra a vida de Bolsonaro ( Presidente do Brasil queira eles aceitar ou n\u00e3o)N\u00e3o acha que o dedo do dem\u00f4nio...  https://www.facebook.com/isackind/posts/1839102356144746\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaccat/status/1037861931774894081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861549266952192, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:10", "timezone": "CDT", "user_id": 473451719, "username": "mcutrim14", "tweet": "@paulocruzphi Am\u00e9m! S\u00f3 n\u00e3o esque\u00e7amos que esse \u00f3dio foi disseminado pelo PT e seus puxadinhos por treze anos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcutrim14/status/1037861549266952192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulocruzphi"}
{"id": 1037861133317799936, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 154698878, "username": "HelioNogueiraTV", "tweet": "Dizem que o criminoso \u00e9 do PSOL. Pra mim tanto faz PSOL, PT, MDB, PCdoB, PP, PPS. \u00c9 tudo a mesma coisa. Veja o perfil desse esquerdista doente nas redes sociais.  pic.twitter.com/3tVOM7kelj", "replies": 0, "retweets": 55, "likes": 69, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelioNogueiraTV/status/1037861133317799936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861043672887296, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 783816984546902017, "username": "rafaeldurval_", "tweet": "@farofeira68 colocar a culpa no PT est\u00e1 nas coisas que os brasileiros mais gostam", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaeldurval_/status/1037861043672887296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "farofeira68"}
{"id": 1037860912881967105, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:38", "timezone": "CDT", "user_id": 20286449, "username": "LasherBR", "tweet": "Durante 14 anos fomos torturados pelo PT de todas as maneiras poss\u00edveis. Desde a desmoraliza\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia, passando pela destrui\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica do pa\u00eds, corrup\u00e7\u00e3o... mas nunca tiramos uma gota de sangue de ng. Olha o q a esquerda faz.", "replies": 2, "retweets": 23, "likes": 60, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LasherBR/status/1037860912881967105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860783739359234, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 291888072, "username": "valeriaqibrasil", "tweet": "#ATENTE _SE \ud83d\udc49Mour\u00e3o acusa o PT por atentado a Bolsonaro -  https://www.oantagonista.com/brasil/mourao-acusa-o-pt-por-atentado-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ATENTE", "link": "https://twitter.com/valeriaqibrasil/status/1037860783739359234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859775768391681, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:07", "timezone": "CDT", "user_id": 968511274068905984, "username": "WeslennH", "tweet": "O museu nacional pegou fogo,tem a alma do PSOL nisso,Bolsonaro e esfaqueado, tem a m\u00e3o do PSOL nisso, o puxadinho do PT e foda hein!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeslennH/status/1037859775768391681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859325585383424, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 139563172, "username": "frc36", "tweet": "@o_antagonista Foi \"inventado\" pelo PSOL ou pelo PT?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frc36/status/1037859325585383424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037859081401368578, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 70675685, "username": "orricojr", "tweet": "@poli @profeborto @neusamandrade Tendo um terrorista solto/pt/dirceu e varios soltos/mst/psol/partido bolo fekal, nao eh dificil supor q dai partiu a ordem..mourao ja deu a dica..acho q vai cacar esse povo ateh..feriram a pessoa errada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orricojr/status/1037859081401368578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "neusamandrade,profeborto,poli"}
{"id": 1037858012986322944, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:07", "timezone": "CDT", "user_id": 808817846167932928, "username": "porcofacista", "tweet": "fui esfaqueado pelo cara do pt  pic.twitter.com/wTAn2cCo5Z", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porcofacista/status/1037858012986322944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857765593628672, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:08", "timezone": "CDT", "user_id": 70675685, "username": "orricojr", "tweet": "@ProfBunazar Ha um \"terrorista\" solto/pt/dirceu..ja varios terroristas soltos/mst..o gal. Mourao sabe de algo muito serio!! Nada ficara encoberto!! Feriram a pessoa errada..vai lhes custar caro criminosos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orricojr/status/1037857765593628672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ProfBunazar"}
{"id": 1037857516594651138, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:09", "timezone": "CDT", "user_id": 552373917, "username": "Rozimarques1", "tweet": "@JanainaDoBrasil Pior \u00e9 ver Petistas inconformados em saber que nasceu algu\u00e9m que combater\u00e1 essa forma nefasta de governar da esquerda! O retrato do Brasil de hoje: taxa de desemprego alta, criminalidade alta, Estado quebrado, bilh\u00f5es desviados, \u00e9 sin\u00f4nimo do desgoverno do PT ao longo do tempo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rozimarques1/status/1037857516594651138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JanainaDoBrasil"}
{"id": 1037857221697318913, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:58", "timezone": "CDT", "user_id": 892373755305086976, "username": "BlogCubaHoy", "tweet": "#PT de Brasil exalta desarrollo soberano de #Cuba ante bloqueo de #EEUU. #NoM\u00e1sBloqueo@cubavsbloqueo @YairaJR@DirectorDAS @Embacuba_Brasil@ConsulCubaBahi@ConsulCubaManau@ConsulCubaSP @CubaHacemos@JFNoyola https://www.prensa-latina.cu/index.php?o=rn&id=208247&SEO=pt-de-brasil-exalta-desarrollo-soberano-de-cuba-ante-bloqueo-de-eeuu\u00a0\u2026 https://twitter.com/BlogCubaHoy/status/1037763140967129089\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PT,#Cuba,#EEUU,#NoM\u00e1sBloqueo", "link": "https://twitter.com/BlogCubaHoy/status/1037857221697318913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cubavsbloqueo,YairaJR,DirectorDAS,Embacuba_Brasil,ConsulCubaBahi,ConsulCubaManau,ConsulCubaSP,CubaHacemos,JFNoyola"}
{"id": 1037856797917360128, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:17", "timezone": "CDT", "user_id": 846780859772489729, "username": "_vicfs", "tweet": "ser\u00e1 qual das minhas amigas que vai d\u00e1 pt amanh\u00e3 @izabellaAST @isadoramoc01 @BonaparteGabi", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_vicfs/status/1037856797917360128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "izabellaAST,isadoramoc01,BonaparteGabi"}
{"id": 1037856555373355008, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:19", "timezone": "CDT", "user_id": 68283859, "username": "sauasantos", "tweet": "@verapstu Bolsonaro colheu 13 anos de PT, corrup\u00e7\u00e3o, bandidos armados at\u00e9 os dentes, leis penais que s\u00e3o uma piada, e direito humanos que faz carinho em criminosos. \u00c9 contra esse sistema sucateado que o futuro presidente Jair Bolsonaro luta e o povo est\u00e1 com ele#JairBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/sauasantos/status/1037856555373355008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "verapstu"}
{"id": 1037856097569320960, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 182423376, "username": "samorzinha", "tweet": "Depois o PT \u00e9 que \u00e9 o criminoso. Canalhaaass!!!  https://twitter.com/wadih_damous/status/1037851031437279238\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samorzinha/status/1037856097569320960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855524367355904, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1284211147, "username": "CleiaAsp07", "tweet": "Onde est\u00e3o as pol\u00edticas sociais do PT que n\u00e3o impediu o aumento da criminalidade? Faz esse esc\u00e2ndalo todo e faz refer\u00eancia o tempo todo ao jovem negro. Ser\u00e1 que s\u00f3 o jovem negro ou pobre pode se entrar para o mundo do crime? Menor que comete crime precisa ser punido sim  https://twitter.com/Br17MG2018/status/1037155062798274560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleiaAsp07/status/1037855524367355904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855345505386496, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "Muito bom uma noite de crime, te recomendo muito hobbes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037855345505386496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855067637002243, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 936646587215962114, "username": "Lilica_1258", "tweet": "@rmsatan Um absurdo \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24 como algu\u00e9m acha gra\u00e7a disso?! \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 Tenho certeza que foi a Pablo Vitar \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22 junto do PT \u2620\ufe0f\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f que armaram isso contra o mito! \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lilica_1258/status/1037855067637002243", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rmsatan"}
{"id": 1037854521786023938, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:15", "timezone": "CDT", "user_id": 473451719, "username": "mcutrim14", "tweet": "@dilmabr Quem \u00e9 voc\u00ea, ratazana, falando em paz. Voc\u00ea t\u00e1 numa organiza\u00e7\u00e3o criminosa chamada PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcutrim14/status/1037854521786023938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1037854480669257728, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1615739581, "username": "brtsana", "tweet": "Hoje eu  do pt de corote, j\u00e1 bebi uma quase toda s\u00f3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brtsana/status/1037854480669257728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854477309624321, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 741651540239392768, "username": "jay_mbd", "tweet": "\u00c9 de dar nojo essas pessoas que est\u00e3o comemorando o que aconteceu com o Bolsonaro.N\u00e3o interessa se fosse com algm do PT, PSOL, ou ngm, se tu n\u00e3o concorda com as ideias dele tudo bem vc tem seu direito, mas dizer que o trabalho foi mal feito e deveria ter morrer \u00e9 coisa de doente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jay_mbd/status/1037854477309624321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853270587437056, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 48862707, "username": "cesarhubner", "tweet": "@cafecomferri Vc nao ta entendendo. Ha 1 semana xuxumbo vem batendo no bolso, vc acha que xuxu se beneficia?Bolso se sobreviver se beneficiara assim como Ciro e Marina pelo aumento de rejeicao ao pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cesarhubner/status/1037853270587437056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037852881838395392, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:44", "timezone": "CDT", "user_id": 755926817266106368, "username": "VaniaLobinha", "tweet": "Acho que o desespero \u00e9 deles e n\u00e3o do PT...quem est\u00e1 perdendo o caminho s\u00e3o eles...e VIVA O LULA...sendo ou n\u00e3o presidente, ele \u00e9 o maior vencedor de toda essa arma\u00e7\u00e3o...  https://twitter.com/dbranco48/status/1037841906670227457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VaniaLobinha/status/1037852881838395392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852429012926464, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "@lucasgffer Opa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037852429012926464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasgffer"}
{"id": 1037852354891182080, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 207759526, "username": "DarioAlok", "tweet": "@stanleyburburin @RodP13 @Doce_Vicio @Garygaribaldi @TenenteStark sabe o que pr\u00f3prio Bolsonaro disse quando o \u00f4nibus de Lula foi atingido por tiros? Veja:Jair Bolsonaro ironiza ataque contra Lula e atribui tiros ao PT - Pol\u00edtica - iG  https://ultimosegundo.ig.com.br/politica/2018-03-29/jair-bolsonaro-tiros-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 27, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarioAlok/status/1037852354891182080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TenenteStark,Garygaribaldi,Doce_Vicio,RodP13,stanleyburburin"}
{"id": 1037851312979894277, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 294234460, "username": "tiatukamoc", "tweet": "@AlexxAlexalvess Isso \u00e9 bicho ruim,contou no bbb v\u00e1rios casos de afronta,maldades q ela e os amigos do PT jovem j\u00e1 aprontaram!Nojo,asco,repulsa tenho da cara dessa \ud83d\udc0d seca,crente do rabo quente,falsiane,empoderada q precisa comprar macho,sorte q o safado se vende barato! \ud83d\ude1d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiatukamoc/status/1037851312979894277", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlexxAlexalvess"}
{"id": 1037850713534197762, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:07", "timezone": "CDT", "user_id": 460620483, "username": "uenessa", "tweet": "tomei 2 cop\u00e3o de suco de maracuja, s\u00f3 esperando o pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uenessa/status/1037850713534197762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849774442139648, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:23", "timezone": "CDT", "user_id": 96570476, "username": "rosa_red", "tweet": "@DGSocialismo Voltamos ao sequestro de Ab\u00edlio Diniz. Fizeram a mesma coisa de incriminar o PT para Lula perder a elei\u00e7\u00e3o, e perdeu? A hist\u00f3ria se repete.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosa_red/status/1037849774442139648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DGSocialismo"}
{"id": 1037849402034016261, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2908158160, "username": "gmendes_18", "tweet": "As pessoas precisam saber diferenciar pessoas que n\u00e3o gostam do Bolsonaro e puxa sacos do PT, porra, n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa, claro que existem casos mas n\u00e3o \u00e9 todo mundo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gmendes_18/status/1037849402034016261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849176057565185, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 96570476, "username": "rosa_red", "tweet": "Algo me fez lembrar do sequestro de Ab\u00edlio Diniz onde o PT foi acusado. E Lula perdeu a elei\u00e7\u00e3o. Vai se repetir?", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosa_red/status/1037849176057565185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849092892909573, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:40", "timezone": "CDT", "user_id": 958353051462656001, "username": "aloizio_ornelas", "tweet": "@TSEjusbr @MPF_PGR @STF_oficial  voc\u00eas n\u00e3o tem vergonha na cara? Voc\u00eas v\u00e3o deixar o PT zombar da nossa cara at\u00e9 quando? Acabei de ver o Lula no programa do PT rindo da cara de voc\u00eas. Depois disso voc\u00eas ainda querem que o povo continue respeitando as institui\u00e7\u00f5es?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aloizio_ornelas/status/1037849092892909573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,MPF_PGR,STF_oficial"}
{"id": 1037848998382579713, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 814567396186984448, "username": "ArturFerreiran1", "tweet": " pic.twitter.com/AB22aEDJ4m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturFerreiran1/status/1037848998382579713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848733331988480, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Com o 13, o Brasil vai sair dessa crise atual, porque o projeto \u00e9 s\u00f3lido e concreto, como LulaOficial j\u00e1 mostrou que \u00e9 poss\u00edvel fazer. Comprove assistindo ao programa in\u00e9dito da coliga\u00e7\u00e3o \u201c13 - O Povo Feliz de Novo \" com Haddad_Fernando, vice-presidente.\u2026 pic.twitter.com/Kn7vzpRLQc", "replies": 3, "retweets": 61, "likes": 81, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037848733331988480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848732010774528, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 201900555, "username": "falayasmin", "tweet": "o pt t\u00e1 divulgando haddad vice presidente e lula apoia haddad vice....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falayasmin/status/1037848732010774528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848640532959232, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 906207975467077632, "username": "Matheus_akio", "tweet": "@ricardo97480188 @tininhasouza191 Ai voc\u00ea fala que a Lupa \u00e9 postadora de fake news em um site que ningu\u00e9m conhece. Bela fonte, Arial o nome dela, n\u00e9?  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/psol-confirma-que-suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-partido.htm\u00a0\u2026 ELE FOI FILIADO AO PSOL, N\u00c3O AO PT. N\u00c3O QUE ISSO SIGNIFIQUE ALGUMA COISA...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus_akio/status/1037848640532959232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tininhasouza191,ricardo97480188"}
{"id": 1037848494193684480, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 485808595, "username": "MaryzuBraga", "tweet": "Est\u00e3o falando q ele n\u00e3o \u00e9 do PT! J\u00e1 mandaram tirar tudo. Mas as fotos permanecem.  https://www.facebook.com/100002700725252/posts/1479641308802546/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaryzuBraga/status/1037848494193684480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848420847898624, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "Com o 13, o Brasil vai sair dessa crise atual, porque o projeto \u00e9 s\u00f3lido e concreto, como @LulaOficial j\u00e1 mostrou que \u00e9 poss\u00edvel fazer. Comprove assistindo ao programa in\u00e9dito da coliga\u00e7\u00e3o \u201c13 - O Povo Feliz de Novo \" com @Haddad_Fernando, vice-presidente. #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/lRSOCso8SK", "replies": 136, "retweets": 547, "likes": 969, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1037848420847898624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037848383501815808, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:51", "timezone": "CDT", "user_id": 82455333, "username": "agnoalves", "tweet": "@MariMay77 @SFILHODOVENTO Ela excluiu o Twitter", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agnoalves/status/1037848383501815808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SFILHODOVENTO,MariMay77"}
{"id": 1037848284734349314, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 167049356, "username": "nathbarbosa86", "tweet": "Gente que engana\u00e7\u00e3o essa propaganda eleitoral do PT. O Haddad deveria ter nojo dele mesmo, das mentiras que ele fala para enganar o povo. Quanta falta de informa\u00e7\u00e3o correta. Rep\u00fadio.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathbarbosa86/status/1037848284734349314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848048284655619, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 148826767, "username": "espiritualista", "tweet": "Trag\u00e9dia anunciada. Foram tr\u00eas v\u00eddeos com incita\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia por parte dos comunistas, contra quem n\u00e3o pensa como eles.1- Semin\u00e1rio LGBT na C\u00e2mara dos Deputados.2- Congresso do Partido Comunista do Brasil.3- Este v\u00eddeo de um encontro do PT, com...  https://www.facebook.com/antonio.carlos.568/posts/10156068666029285\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/espiritualista/status/1037848048284655619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847790045614083, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:30", "timezone": "CDT", "user_id": 55928316, "username": "luciodias", "tweet": "\"Se querem usar viol\u00eancia, os profissionais da viol\u00eancia somos n\u00f3s\", diz vice de Bolsonaro, que acusa o PT - Cruso\u00e9  https://crusoe.com.br/diario/se-querem-usar-violencia-os-profissionais-da-violencia-somos-nos-diz-vice-de-bolsonaro-que-acusa-o-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciodias/status/1037847790045614083", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847788745383937, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1659976464, "username": "oporaaaak", "tweet": "eu nao aguento mais ouvir bolsonaro lula pt comunismo", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oporaaaak/status/1037847788745383937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847017320591360, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 159804950, "username": "Pedro_Augustobo", "tweet": "Ser\u00e1 se hj em Goi\u00e2nia tem algum lugar pra beber at\u00e9 dar pt?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedro_Augustobo/status/1037847017320591360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846925591101440, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:03", "timezone": "CDT", "user_id": 107767069, "username": "antoniolassance", "tweet": "Como dizia Sherlock Holmes, a principal pergunta que se deve fazer diante de um crime \u00e9: a quem interessa? Quem se beneficiaria dele? O PT \u00e9 que n\u00e3o \u00e9. E o vice de Bolsonaro? O que acha disso tudo?  https://twitter.com/rodrigo_rangel/status/1037819144098512898\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antoniolassance/status/1037846925591101440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846424355004423, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:04", "timezone": "CDT", "user_id": 470552116, "username": "JOSCARLOSWERNEC", "tweet": "Advogados de Lula e do PT enfim est\u00e3o esgotando suas \u00faltimas cartadas   http://www.tribunadainternet.com.br/advogados-de-lula-e-do-pt-enfim-estao-esgotando-suas-ultimas-cartadas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JOSCARLOSWERNEC/status/1037846424355004423", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846260240330753, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 222260892, "username": "luciano_lao", "tweet": "A Hist\u00f3ria mostra que o comunismo mata,  empobrece, desagrega as fam\u00edlias e divide a sociedade. O registro do PT, do PSOL - e de todos os partidos que fazem parte do Foro de S\u00e3o Paulo - deve ser cassado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciano_lao/status/1037846260240330753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845538941677569, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 803931073239535618, "username": "carvalhoLIL", "tweet": "Imagina ele nem foi esfaquiado n\u00e9 ? O criminoso nem era filiado ao PT ne ??  https://twitter.com/rafaelkjls/status/1037783322129309696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carvalhoLIL/status/1037845538941677569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845116738826240, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 788167147, "username": "_ludds", "tweet": "o cara que esfaqueou o Bolsonaro era filiado ao PSOL e n\u00e3o ao PT, suas anta!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ludds/status/1037845116738826240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844854737448961, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1036301460475183105, "username": "DireitaDemocrt1", "tweet": "O caso do Bolsonaro e do Celso Daniel s\u00e3o exemplos claros do que o governo do PT e cia s\u00e3o capazes. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DireitaDemocrt1/status/1037844854737448961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844527623680000, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@STF_oficial @inst_lula - PT DISSE QUE LULA AMEA\u00c7OU OS PETISTAS... VEJAM S\u00d3 BOLSONARO AMEA\u00c7ANDO OS OUTROS...  pic.twitter.com/oSC7tb0Sp1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037844527623680000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,inst_lula"}
{"id": 1037844012575739905, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 87677475, "username": "PTnoSenado", "tweet": "DERROTA DO GOVERNO >>> Plen\u00e1rio rejeitou medida que extinguia o Fundo criado por @LulaOficial para amenizar crises. Saiba mais\ud83d\udc47 https://ptnosenado.org.br/camara-mantem-fundo-soberano-e-impoe-derrota-a-temer/\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 111, "likes": 128, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PTnoSenado/status/1037844012575739905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037843955394732032, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 109025123, "username": "WanderleyJFJr", "tweet": "@jairbolsonaro @beltongomes @LuizPCarlos Ratos vanalhas...esse verme do Bolsonaro.. dissemina \u00f3dio...e agora bem vcs culpando partido pelo ato isolado...se fosse militante...te bem...parem de latir contra pt....Bolsonaro \u00e9 um c\u00e2ncer denuncia morte da pokitica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WanderleyJFJr/status/1037843955394732032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizPCarlos,beltongomes,jairbolsonaro"}
{"id": 1037843613760122880, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:54", "timezone": "CDT", "user_id": 75749096, "username": "viniciusleejkd", "tweet": "Quem checou o perfil do militante do PT que esfaqueou Bolsonaro, viu o mesmo perfil dos esquerdistas que falam dele o dia todo, aderindo a not\u00edcias falsas e todo o tipo de mimimi expressando total desespero.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusleejkd/status/1037843613760122880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843603224240129, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:51", "timezone": "CDT", "user_id": 116466989, "username": "VINISAADI", "tweet": "@PassareliCibele @calu_barros E a\u00ed galera do bem , td bem ? Vc disse que recebe mensagem amea\u00e7adoras do \u201cmito\u201d e o que aconteceu hoje em ? Eleitores do PT . Olhem as fts!! E a\u00ed  pic.twitter.com/EbWPHnp4W2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VINISAADI/status/1037843603224240129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "calu_barros,PassareliCibele"}
{"id": 1037843186440437760, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:12", "timezone": "CDT", "user_id": 145507714, "username": "Raphaelbastos84", "tweet": "@flaviomorgen @marcknho Jumento, eu n\u00e3o sou eleitor do PT...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raphaelbastos84/status/1037843186440437760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcknho,flaviomorgen"}
{"id": 1037843055720771589, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:41", "timezone": "CDT", "user_id": 379187186, "username": "osmarsilveira86", "tweet": "At\u00e9 parece que o vc n\u00e3o tem liga\u00e7\u00e3o direta com PT n\u00e9 seu descarado, quem t\u00e1 com um d\u00edgito s\u00f3 nas pesquisas \u00e9 vc seu cachorro, quem n\u00e3o vai chegar no segundo turno \u00e9 vc man\u00e9, santo do pau ocoooo! #ForcaBolsonaro #Bolsonaro17 \ud83d\udd30\ud83d\udc4a https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037698050842615808\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/osmarsilveira86/status/1037843055720771589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842926859112448, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:10", "timezone": "CDT", "user_id": 982486365114945536, "username": "ligia_rogatti", "tweet": "@MarciaP_RJ @AcordouAcordou @paulinha_pt #Rata", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Rata", "link": "https://twitter.com/ligia_rogatti/status/1037842926859112448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou,MarciaP_RJ"}
{"id": 1037842677897814016, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:11", "timezone": "CDT", "user_id": 202357386, "username": "walneygoias", "tweet": "Lupa confirma: autor do ataque nunca foi do PDT ou do PT  https://www.conversaafiada.com.br/politica/lupa-confirma-autor-do-ataque-nunca-foi-do-pdt-ou-do-pt\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walneygoias/status/1037842677897814016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842441808871424, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:14", "timezone": "CDT", "user_id": 811985648999682048, "username": "RSOF13", "tweet": "@HelioNogueiraTV @ChampRooster Montagem essa imagem, mas parece que foi filiado ao psol e depois pt.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RSOF13/status/1037842441808871424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ChampRooster,HelioNogueiraTV"}
{"id": 1037842191413071873, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 70778128, "username": "rodrigojuruce", "tweet": "@LatuffCartoons Se n\u00e3o for arma\u00e7\u00e3o.... V\u00e3o dizer que o mandante \u00e9 algu\u00e9m do PT ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigojuruce/status/1037842191413071873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LatuffCartoons"}
{"id": 1037840949131583495, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 303549938, "username": "Acrsio2", "tweet": "Elei\u00e7\u00e3o dur\u00edssima: Skaf, o primeiro grande empres\u00e1rio a apoiar o Luladr\u00e3o em 2002, deve receber apoio do PT no 2\u00b0 turno. Quanto aos votos do Fran\u00e7a fica mais dif\u00edcil palpitar.  https://twitter.com/acrsio2/status/1037828310355636224\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Acrsio2/status/1037840949131583495", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840769107873792, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3353144943, "username": "brunnacetto", "tweet": "minha real vontade \u00e9 sair com os amigos que eu gosto e s\u00f3 voltar 3 dias depois dps de ter dado um pt por dia", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunnacetto/status/1037840769107873792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840204378267649, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 35071430, "username": "TheRealJerri", "tweet": "I'm going to the #KayteeCleanNCozy Twitter party on 9/12 at 2pm ET/1pm CT/11am PT! All the details at  http://blog.smiley360.com/KayteeCleanNCozy\u00a0\u2026 #ad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#KayteeCleanNCozy,#ad", "link": "https://twitter.com/TheRealJerri/status/1037840204378267649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839610515091456, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 878303315779612674, "username": "marcosguiar", "tweet": "Nunca digitei t\u00e3o r\u00e1pido pra colocar meu nome na lista da carona pro treino", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosguiar/status/1037839610515091456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839485512298498, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1848928903, "username": "caseywinaz", "tweet": "I'm going to the #KayteeCleanNCozy Twitter party on 9/12 at 2pm ET/1pm CT/11am PT! All the details at  http://blog.smiley360.com/KayteeCleanNCozy\u00a0\u2026 #ad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#KayteeCleanNCozy,#ad", "link": "https://twitter.com/caseywinaz/status/1037839485512298498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839457280565249, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2289259236, "username": "LucasRds03", "tweet": "Hj vai render outro pt", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasRds03/status/1037839457280565249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839341429641216, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 38126297, "username": "KowalskyR", "tweet": "Vamos abolir as facas. Vamos proibir o porte de facas. Ningu\u00e9m poder\u00e1 carregar faca e dever\u00e1 entregar as facas na sede do PSOL e do PT em 13 dias. Problema da viol\u00eancia \u00e9 a faca na m\u00e3o do cidad\u00e3o de bem.", "replies": 2, "retweets": 13, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KowalskyR/status/1037839341429641216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837595168915456, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:59", "timezone": "CDT", "user_id": 22005021, "username": "AndresaTrentini", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Pra fechar com chave de ouro s\u00f3 faltou dizer \u201cN\u00f3s \u00e9ramos da mesma chapa! Eu que garantia o tempo de TV do seu partido. Os eleitores do PT que me elegeram. Minha foto aparecia ao lado da foto da Dilma...\u201d \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndresaTrentini/status/1037837595168915456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037837415036198912, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 55873597, "username": "fcleitefilho", "tweet": "Sem provas, general Mour\u00e3o, que \u00e9 vice de Bolsonaro, acusa o PT  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367951/Sem-provas-general-Mour%C3%A3o-que-%C3%A9-vice-de-Bolsonaro-acusa-o-PT.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcleitefilho/status/1037837415036198912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837281229463552, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 813374851754901505, "username": "sebastiaotstpa", "tweet": "@rosaneoliveira @GauchaZH At\u00e9 hoje n\u00e3o a ind\u00edcios que o avi\u00e3o Caiu a mando de niguem, mas coincidente os dois iriam destruir o esquema criminoso do PT  pic.twitter.com/QoNXrLq32c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sebastiaotstpa/status/1037837281229463552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GauchaZH,rosaneoliveira"}
{"id": 1037837276145967104, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:43", "timezone": "CDT", "user_id": 859396997132013568, "username": "Francis42913322", "tweet": "Olhem so onde est\u00e1 o assassino que quase ceifa a vida de jair messias bolsonaro um bandido  organiza\u00e7\u00e3o comunista que \u00e9 PT PC do C PSOL PSDB  pic.twitter.com/8D3klcZwPn", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francis42913322/status/1037837276145967104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837000441778176, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:37", "timezone": "CDT", "user_id": 63267421, "username": "MarconideO", "tweet": "@MarceloTas @marsilvy2013 @paiN_AweTh Vc defende ainda o PT \u00e9 fala em falta de estudo? Discurso razo.", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 63, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarconideO/status/1037837000441778176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paiN_AweTh,marsilvy2013,MarceloTas"}
{"id": 1037836955537555456, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 296478441, "username": "Jo_Manoell", "tweet": "@JuMagalhaesBH Ele n\u00e3o \u00e9 militante do PT n\u00e3o mo\u00e7a, ele era afiliado ao PSOL entre 2007 at\u00e9 abril deste ano!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jo_Manoell/status/1037836955537555456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuMagalhaesBH"}
{"id": 1037836930485026816, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 51945613, "username": "denissarausa", "tweet": "@BlogdoNoblat Quando voc\u00ea defendia o pt, usava luvas ou m\u00e1scara?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denissarausa/status/1037836930485026816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037836786368765952, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 813374851754901505, "username": "sebastiaotstpa", "tweet": "@kimpkat Sempre que vai destruir o crime organizado do PT algu\u00e9m morre que coincid\u00eancia  pic.twitter.com/U7Y8u5pKAu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sebastiaotstpa/status/1037836786368765952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kimpkat"}
{"id": 1037836405693657090, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:15", "timezone": "CDT", "user_id": 813374851754901505, "username": "sebastiaotstpa", "tweet": "@folha Sempre que algu\u00e9m vai destruir o esquema criminoso do PT morre fato  pic.twitter.com/sb7aKNeWp8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sebastiaotstpa/status/1037836405693657090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037836147169345539, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3765012743, "username": "DanieLuisPinho", "tweet": "O fato do maluco que esfaqueou ele ser militante do pt pra mim so faz parecer mais arma\u00e7\u00e3o sla, tudo encaixa muito tlg.  https://twitter.com/larrympulsivo/status/1037795471635501056\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanieLuisPinho/status/1037836147169345539", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836039761682432, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 892831380014497792, "username": "GregyeMagela", "tweet": "Bolsonaro levo facada??! O cara era do PT, segundo informa\u00e7\u00f5es.\ud83d\udc4c\ud83d\udd92blz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GregyeMagela/status/1037836039761682432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835923843637249, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:20", "timezone": "CDT", "user_id": 190409905, "username": "kvlao", "tweet": "Bonoro n\u00e3o sangrou pq sangue \u00e9 vermelhoVermelho = pt = comunismoPense", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kvlao/status/1037835923843637249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835896886837248, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2877369784, "username": "belicamorais", "tweet": "@grace_zanardi Kkkkkkkkkk!... BoZonaZi est\u00e1 sendo v\u00edtima do que plantou!... N\u00e3o me regozijo, mas n\u00e3o tenho pena!... A caravana do Lula foi alvo de tiros!... O acampamento Marisa Let\u00edcia tamb\u00e9m foi alvo de ataques e a direita raivosa n\u00e3o se solidarizou, ao contr\u00e1rio culpou o pr\u00f3prio PT!...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belicamorais/status/1037835896886837248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "grace_zanardi"}
{"id": 1037835812476465153, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 717717578110672896, "username": "paulinho240172", "tweet": "Independente de ser eleitor ou n\u00e3o de #Bolsonaro, de ser apoiador ou n\u00e3o da sua pol\u00edtica, \u00e9 inadmiss\u00edvel esse atentado contra o candidato do PSL @jairbolsonaro, que sem #Lula do PT que continua preso pela Lava Jato em Curitiba, lidera as pesquisas. #bolsonaroesfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Lula,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/paulinho240172/status/1037835812476465153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037835529952354304, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:47", "timezone": "CDT", "user_id": 813374851754901505, "username": "sebastiaotstpa", "tweet": "@catracalivre Sempre que algu\u00e9m se prop\u00f5em destruir o esquema criminoso do PT algu\u00e9m morre n\u00e9 que engra\u00e7ado  pic.twitter.com/L4AAVSxTmS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sebastiaotstpa/status/1037835529952354304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "catracalivre"}
{"id": 1037835429435908099, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2471107621, "username": "h19jornalista", "tweet": "@RicaPerrone Ah n\u00e3o Rica , vc acha que o Eduardo Campos tinha algo de diferente do PT , ou do Alckmin ? Claro que n\u00e3o . O pr\u00f3prio avi\u00e3o em que ele morreu ainda \u00e9 um mist\u00e9rio sobre seus donos .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/h19jornalista/status/1037835429435908099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone"}
{"id": 1037835309675892736, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:54", "timezone": "CDT", "user_id": 850797594523701248, "username": "luanaateixes", "tweet": "Vei o Guilherme me mandou um v\u00eddeo de um pt dele, e ele tava pedindo p\u00e3o pra comer jkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanaateixes/status/1037835309675892736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835256286650369, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:41", "timezone": "CDT", "user_id": 947979172776902656, "username": "Karinemmmsantos", "tweet": "@jairbolsonaro @Marcelo04346868 PSOL + PT = Vagabundos", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Karinemmmsantos/status/1037835256286650369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcelo04346868,jairbolsonaro"}
{"id": 1037834887468908549, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 468033956, "username": "brurruna", "tweet": "o homem que deu facada no bolsonaro \u00e9 do PSOL que praticamente odeia o PT. e agora? qual a culpa dos lulistas/esquerdistas nisso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brurruna/status/1037834887468908549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834668584914945, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 42435505, "username": "pedrrenriq", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/C6akBVz-x88?aAt\u00a0\u00e9 uma barata tonta com ma\u00e7aroca na cabe\u00e7a sabe que o PSDB, MDB, NOVO, PT &", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrrenriq/status/1037834668584914945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037834188458795013, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@brasil247 Em nota, PT repudia \u2018qualquer forma de viol\u00eancia\u2019  pic.twitter.com/dlxFJLZYqY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037834188458795013", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037834038822817792, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 843931927459577857, "username": "_drakemalfoy", "tweet": "e olha que nem petista eu souolha Britto, sinceramentevcs n\u00e3o t\u00e3o importando com o pa\u00eds mesmo n\u00e3ovoc\u00eas t\u00e3o mais preocupados com a ca\u00e7a \u00e0s bruxas ao pt e a lula a qualquer, repito, QUALQUER custo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_drakemalfoy/status/1037834038822817792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833757359788033, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "Man passo so 5 minutos e ja mandamo dnv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037833757359788033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833751902990336, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 843931927459577857, "username": "_drakemalfoy", "tweet": "voc\u00eas s\u00e3o obcecados com o pt nepra vcs o pt derrubou avi\u00e3odeu ima facada no mito\"\u00f4nibus do pt \u00e9 alvejado\" vcs: o pt se autofuzilou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_drakemalfoy/status/1037833751902990336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833590443307009, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2711605851, "username": "TarcisioCaixeta", "tweet": "@catarinensesim @marialicefreit2 Isso \u00e9 insanidade mental. Fanatismo! Gostar do PT \u00e9 uma coisa. Sair atirando asneiras e deplor\u00e1vel. Respeite a vida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TarcisioCaixeta/status/1037833590443307009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marialicefreit2,catarinensesim"}
{"id": 1037833435971309568, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 168855671, "username": "Leopoldo07F", "tweet": "@folha A burra s\u00f3 sustenta a tese que foi a mando do PT! Ela consegue se superar a cada dia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leopoldo07F/status/1037833435971309568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037832838815596544, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "Man eu e meu primo n ficamos 5 minutos sem um taca jutsu no outro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037832838815596544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832592937103362, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 734557615481626625, "username": "_lcortazio", "tweet": "@Dibgode S\u00f3 n\u00e3o me fale que \u00e9 pt Lula livre", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lcortazio/status/1037832592937103362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dibgode"}
{"id": 1037832477409198081, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:39", "timezone": "CDT", "user_id": 562775338, "username": "mauriliobrito", "tweet": "Ser\u00e1 que dessa vez tamb\u00e9m n\u00e3o foi o PT que tentou matar o desgra\u00e7ado do Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriliobrito/status/1037832477409198081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832174815404032, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:27", "timezone": "CDT", "user_id": 520061422, "username": "MarcosMatosReal", "tweet": "Celso Daniel, Toninho do PT, Eduardo Campos e Jair Bolsonaro. O que eles t\u00eam em comum, exceto que Bolsonaro resistiu \u00e0 morte?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosMatosReal/status/1037832174815404032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831999367524353, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2570051486, "username": "profadmpaulo", "tweet": "Bolsonaro compara Lula a chefes do crime: 'Comanda PT de dentro da cadeia'  https://br.noticias.yahoo.com/bolsonaro-compara-lula-chefes-crime-comanda-pt-de-dentro-da-cadeia-131958933.html?soc_src=social-sh&soc_trk=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profadmpaulo/status/1037831999367524353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831660925067270, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 244503371, "username": "gyyoshida", "tweet": "Eu s\u00f3 gosto de ler as coisas das minhas primas no Facebook kkk umas s\u00e3o PT outras Bolsonaro kkkk j\u00e1 que elas tiram o sangue das veias uma da outra por causa de pol\u00edtica \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gyyoshida/status/1037831660925067270", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831254958256128, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2570051486, "username": "profadmpaulo", "tweet": "Bolsonaro compara Lula a chefes do crime: \"Comanda PT de dentro da cadeia\"  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/08/27/bolsonaro-compara-lula-a-chefes-do-crime-comanda-pt-de-dentro-da-cadeia.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profadmpaulo/status/1037831254958256128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831218493104128, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:39", "timezone": "CDT", "user_id": 53023974, "username": "ubaldobarem", "tweet": "@brasil247 A culpa \u00e9 do PT e de toda esquerda maldita. S\u00f3 isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ubaldobarem/status/1037831218493104128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037831075312087040, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Ontem,Haddad_Fernando, vice-presidente, visitou diversas f\u00e1bricas na regi\u00e3o do ABC, em SP. Ele relembrou os tempos dos governos LulaOficial, em que foram feitos muitos investimentos em educa\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia e tecnologia, pilares para o desenvolvimento do pa\u00ed\u2026 pic.twitter.com/VZONfpyXcB", "replies": 7, "retweets": 46, "likes": 93, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037831075312087040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830867476008960, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:15", "timezone": "CDT", "user_id": 882330244581085185, "username": "emanuel_gsantos", "tweet": "@MarrysilRocha @SilviaMariozi Imagina essa turma indo pro diret\u00f3rio do PT...#BolsonaroPresidente17 #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/emanuel_gsantos/status/1037830867476008960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SilviaMariozi,MarrysilRocha"}
{"id": 1037830739474173955, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 882330244581085185, "username": "emanuel_gsantos", "tweet": "Imagina essa galera indo pro diret\u00f3rio do PT, pra casa dos petistas conhecidos..#BolsonaroPresidente17#For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/SilviaMariozi/status/1037818358031364097\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/emanuel_gsantos/status/1037830739474173955", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830359872884736, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "Vou ter uma aula aq de hobbes com esse filme aq como e o nome msm ae uma noite de crime.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037830359872884736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830302528413698, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "Ontem,@Haddad_Fernando, vice-presidente, visitou diversas f\u00e1bricas na regi\u00e3o do ABC, em SP. Ele relembrou os tempos dos governos @LulaOficial, em que foram feitos muitos investimentos em educa\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia e tecnologia, pilares para o desenvolvimento do pa\u00eds. #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/qe2ts824vR", "replies": 12, "retweets": 150, "likes": 275, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1037830302528413698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1037830058277306369, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1976956278, "username": "vaneluche", "tweet": "PSOL e  tbm Pt! Resumindo: Bandido!!  https://twitter.com/veja/status/1037799734180753409\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaneluche/status/1037830058277306369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829390074306560, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:23", "timezone": "CDT", "user_id": 831922246121902091, "username": "mauriiciopjl", "tweet": "Se fosse o pessoal do PT esse cara tava lascado.  https://twitter.com/SimoneRJ_BR/status/1037824124905775104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriiciopjl/status/1037829390074306560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829189435621376, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:35", "timezone": "CDT", "user_id": 87677475, "username": "PTnoSenado", "tweet": "Viol\u00eancia nunca \u00e9 o caminho. https://ptnosenado.org.br/pt-e-senadores-condenam-agressao-a-candidato-do-psl/\u00a0\u2026", "replies": 6, "retweets": 53, "likes": 109, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PTnoSenado/status/1037829189435621376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829152148209665, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 243294632, "username": "clovisilha", "tweet": "@o_antagonista @rodflavio Um motivo a mais para que o PT seja extinto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovisilha/status/1037829152148209665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodflavio,o_antagonista"}
{"id": 1037828574131183618, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 207759526, "username": "DarioAlok", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta Jair Bolsonaro ironiza ataque contra Lula e atribui tiros ao PT - Pol\u00edtica - iG  https://ultimosegundo.ig.com.br/politica/2018-03-29/jair-bolsonaro-tiros-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarioAlok/status/1037828574131183618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037828402051473408, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "Uma vez esfaquearam bolsonaro, a faca n sobreviveu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037828402051473408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828335726993408, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 735280077429166080, "username": "shineyanan", "tweet": "gente plmdds obvio q foi armado essa facada no boniro igual os tiros no onibus do pt a gente ja entendeu q foi uma tatica pra promover ele como martir etc agora manda meme porra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shineyanan/status/1037828335726993408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828187269595138, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 441157999, "username": "joeyagame", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta Essa \u00e9 a toler\u00e2ncia do PT!!!! Partido das Trevas!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeyagame/status/1037828187269595138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037828165702430721, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 516949908, "username": "tabomle", "tweet": "Pegam um cara que fez um ato burro e fala que a esquerda toda \u00e9 assassina, que \u00e9 culpa do PT, bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tabomle/status/1037828165702430721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827875293077505, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 84306638, "username": "xfeliperibeiro", "tweet": "agora esse tal de Pabllo Vittar juntamente com a Globo e o pt foram longe demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xfeliperibeiro/status/1037827875293077505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827848499691520, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2570051486, "username": "profadmpaulo", "tweet": "Pesquisa petista mostra que Bras\u00edlia virou as costas para o PT. Quase metade do DF \u00e9 de Bolsonaro  https://www.cesarweis.com/pesquisa-petista-mostra-que-brasilia-virou-as-costas-para-o-pt-quase-metade-do-df-e-de-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profadmpaulo/status/1037827848499691520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827811048935428, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 195833546, "username": "MicaelleLobo", "tweet": "@gleisi @LulaOficial O PT mais uma vez tentando eliminar quem passa a sua frente, agora sim, esse partido comunista vai cair! Malditos comunistas assassinos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MicaelleLobo/status/1037827811048935428", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,LulaOficial"}
{"id": 1037827071748190208, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 51213248, "username": "leozinhomoc", "tweet": "Eduardo Campos \u2714Bolsonaro \u274cCHUPA PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leozinhomoc/status/1037827071748190208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826599708766208, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:17", "timezone": "CDT", "user_id": 45263248, "username": "luckvilla", "tweet": "\u00c9 a vida! Temos de manter a serenidade e os advogados prontos para agir! Ainda que com esta justi\u00e7a \u00e9 bem capaz de a PGR achar que foi mesmo coisa do PT!  https://twitter.com/brasil247/status/1037825915760386050\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckvilla/status/1037826599708766208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825961297891329, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 92321228, "username": "ronaldveiga", "tweet": "PT \u00c9 UM GRUPO DE INSANOS CRIMINOSOS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldveiga/status/1037825961297891329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825640614055936, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1322798594, "username": "olizinhak", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado. O que repercute: o cara era negro, filiado ao pt, filho do ciro gomes, primo do lulaMenos, direita, menos", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olizinhak/status/1037825640614055936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824969475088384, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 937161612292747264, "username": "VitorSamuelb", "tweet": "Todo candidato que fica perto de ganhar do PT eles mandam matar...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorSamuelb/status/1037824969475088384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824816324198400, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:12", "timezone": "CDT", "user_id": 561415627, "username": "SavioAllen", "tweet": "@MichelTemer @ptbrasil @jairbolsonaro @AVENAoficial Nessa foto ele est\u00e1 at\u00e9 arrumadinho, na cadeia preso, a foto dele parece de um d\u00e9bio mental, por ser do PT deve tamb\u00e9m comer capim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SavioAllen/status/1037824816324198400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,jairbolsonaro,ptbrasil,MichelTemer"}
{"id": 1037824792177659904, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:06", "timezone": "CDT", "user_id": 154698878, "username": "HelioNogueiraTV", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o petista que tentou matar Jair Bolsonaro em Juiz de Fora.Ele \u00e9 filiado e militante do PT.\u00c9 natural de Montes Claros, formado na Universidade Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia! \u00c9 respons\u00e1vel pela campanha de Dilma Rousseff em Juiz de Fora.  pic.twitter.com/faykygG8m0", "replies": 430, "retweets": 837, "likes": 1409, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelioNogueiraTV/status/1037824792177659904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824767716409344, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 57159372, "username": "arquiber", "tweet": "COME\u00c7OU A BAIXARIA: Mour\u00e3o acusa PT de mandar matar Bolsonaro e amea\u00e7a, \"os profissionais da viol\u00eancia somos n\u00f3s\u201d  https://clickpolitica.com.br/2018/09/06/comecou-a-baixaria-mourao-acusa-pt-de-mandar-matar-bolsonaro-e-ameaca-os-profissionais-da-violencia-somos-nos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arquiber/status/1037824767716409344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824688175632385, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:42", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "O menino falo igualzim e no msm ritmo q a hinata vei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037824688175632385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824579438366721, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:16", "timezone": "CDT", "user_id": 874341639795478528, "username": "nayaraccpinto", "tweet": "NOJO DESSA ESQUERDA E DESSE PT IMUNDO QUE ACABOU COM O PA\u00cdS  https://twitter.com/ajulysantos/status/1037817751681740800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nayaraccpinto/status/1037824579438366721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824050494668800, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 15237566, "username": "ppolkiss", "tweet": "N\u00e3o esquecer que voc\u00eas aplaudiram carreata do pt sendo recebida com tiros, Bolsominions", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ppolkiss/status/1037824050494668800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824040843534337, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:07", "timezone": "CDT", "user_id": 243294632, "username": "clovisilha", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o criminoso que esfaqueou Jair Bolsonaro hoje em Juiz de Fora.Ele \u00e9 de Montes Claros, filiado ao PT,  formado em Pedagogia pema na Universidade Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia!\u00c9 militante do PT e trabalha pela campanha de Dilma Rousseff em Juiz de Fora  pic.twitter.com/tSmHvaOSE3", "replies": 2, "retweets": 15, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovisilha/status/1037824040843534337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823894072254467, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:32", "timezone": "CDT", "user_id": 132719881, "username": "PGINA64", "tweet": "N\u00e3o vou especular inicialmente sem informa\u00e7\u00f5es concretas sobre a agress\u00e3o de faca deferida a Bolsonaro. Mas vou lembrar tamb\u00e9m os golpes de Rebenque deferidos na Milit\u00e2ncia do PT e os tiros no \u00f4nibus da...  https://www.facebook.com/1385973468369306/posts/1974039619562685/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PGINA64/status/1037823894072254467", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823828607606785, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:17", "timezone": "CDT", "user_id": 878303315779612674, "username": "marcosguiar", "tweet": "Vey... N brinca com meus sentimentos Pq eu sou vingadora", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosguiar/status/1037823828607606785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823776736653318, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 132719881, "username": "PGINA64", "tweet": "N\u00e3o vou especular inicialmente sem informa\u00e7\u00f5es concretas sobre a agress\u00e3o de faca deferida a Bolsonaro. Mas vou lembrar tamb\u00e9m os golpes de Rebenque deferidos na Milit\u00e2ncia do PT e os tiros no \u00f4nibus da caravana...  https://www.facebook.com/343042366062915/posts/688969041470244/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PGINA64/status/1037823776736653318", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823708331732993, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 53521957, "username": "Iaralemos", "tweet": "@destak Vice de @jairbolsonaro  disse que atentado foi feito por militante do PT https://www.destakjornal.com.br/brasil/eleicoes-2018/detalhe/vice-de-bolsonaro-diz-que-atentado-foi-feito-por-militante-do-pt?utm_medium=Social\u00a0\u2026 via @Destak", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iaralemos/status/1037823708331732993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,destak"}
{"id": 1037822989688037378, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:57", "timezone": "CDT", "user_id": 968921108752883713, "username": "freude_aguiar", "tweet": "@folha \u00c9 demente quem pensa dessa forma. Porque o mesmo aconteceu contra o PT, contra Get\u00falio Vargas e contra Juscelino Kubitschek.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freude_aguiar/status/1037822989688037378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037822857617842176, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 348688743, "username": "GAZETAdoBRASIL1", "tweet": "Segundo fontes, Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira,natural de Montes Calros,filiado ao PT,com diploma de pedagogo pela Universidade federal de Vi\u00e7osa (Imagina s\u00f3!) \u00e9 o coordenador respons\u00e1vel pela campanha de Dilma Roussef em Ju\u00edz de Fora. Ta\u00ed porque ela logo tratou de relativizar.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GAZETAdoBRASIL1/status/1037822857617842176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822598166401025, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 922897528135344130, "username": "ANGIERRYS", "tweet": "#A BBLIA REVELANDO O MUNDO HOJE Gogue e Magogue PT 1 3:  http://youtu.be/YkPFtvZPG5E?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#A", "link": "https://twitter.com/ANGIERRYS/status/1037822598166401025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037822507720605698, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:02", "timezone": "CDT", "user_id": 705874458876186625, "username": "BravinMarcelo", "tweet": "@jennyfercruz76 @BrunoDireita Esse ex\u00e9rcito de generais indicado pelo PT s\u00e3o uns comediantes. A reuni\u00e3o deve ser para descer o cacete na Direita!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BravinMarcelo/status/1037822507720605698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunoDireita,jennyfercruz76"}
{"id": 1037822430079795200, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 561415627, "username": "SavioAllen", "tweet": "@MagnoMalta Na situa\u00e7\u00e3o em que nos encontramos, depois de anos do PT tentando implantar o comunismo no Brasil, s\u00f3 o Exercito para nos defender. Depois que li sobre a maioria dos Presidentes dos EUA serem do Exercito, me deu mais f\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SavioAllen/status/1037822430079795200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037822285804183552, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:09", "timezone": "CDT", "user_id": 561415627, "username": "SavioAllen", "tweet": "@PatyMancilha Na situa\u00e7\u00e3o em que nos encontramos, depois de anos do PT tentando implantar o comunismo no Brasil, s\u00f3 o Exercito para nos defender. Depois que li sobre a maioria dos Presidentes dos EUA serem do Exercito, me deu mais f\u00e9.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SavioAllen/status/1037822285804183552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatyMancilha"}
{"id": 1037821903724007426, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1099191121, "username": "SaraSRib", "tweet": "As pessoas colocaram nas suas cabe\u00e7as que quem n\u00e3o \u00e9 a favor do Bolsonaro \u00e9 uma pessoa a favor do pt, esquerda extrema, \u201ccomunista radical\u201d e outras coisa... mas n\u00e3o tem nada a ver caraaaaaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaraSRib/status/1037821903724007426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821566023815168, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 209190648, "username": "Rachel_Azeredo", "tweet": "@LianeMGoncalves Ele foi filiado a v\u00e1rios partidos e esteve atr\u00e1s de Lula, qdo da decreta\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o do ex-presidente. Nunca foi filiado ao PT. F\u00e3 de p\u00e1ginas de comunismo? Ou o que? At\u00e9 h\u00e1 dois anos ele estava filiado ao PSOL. Como explicar isso tudo em uma \u00fanica cabe\u00e7a?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rachel_Azeredo/status/1037821566023815168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LianeMGoncalves"}
{"id": 1037821230554984450, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:57", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "Cara mando jutsu estilo areia vei ? Fui mandei caixao de areia rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037821230554984450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820928720289792, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:45", "timezone": "CDT", "user_id": 132719881, "username": "PGINA64", "tweet": "N\u00e3o vou especular inicialmente sem informa\u00e7\u00f5es concretas sobre a agress\u00e3o de faca deferida a Bolsonaro. Mas vou lembrar tamb\u00e9m os golpes de Rebenque deferidos na Milit\u00e2ncia do PT e os tiros no \u00f4nibus da caravana do...  https://www.facebook.com/643519937/posts/10156649244829938/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PGINA64/status/1037820928720289792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820645072101376, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2684644312, "username": "joaoantonio_gs", "tweet": "Coloquem uma coisa na cabe\u00e7a de vcs: N\u00e3o \u00e9 porque a pessoa n\u00e3o gosto do Bolsonaro que ela \u00e9 a favor do PT ou \u00e9 comunista!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoantonio_gs/status/1037820645072101376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820098294243331, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:27", "timezone": "CDT", "user_id": 985213524937986048, "username": "bekateixeiraa", "tweet": "@juliarezendee18 td candidato q t\u00e1 na frente do pt morre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bekateixeiraa/status/1037820098294243331", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juliarezendee18"}
{"id": 1037819959945175040, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 55545054, "username": "TwAmandaTw", "tweet": "@o_antagonista O Deus dele \u00e9 o PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TwAmandaTw/status/1037819959945175040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037819144098512898, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:40", "timezone": "CDT", "user_id": 53999403, "username": "rodrigo_rangel", "tweet": "\u201cSe querem usar viol\u00eancia, os profissionais da viol\u00eancia somos n\u00f3s\u201d, diz vice de Bolsonaro. Em entrevista a @dubarretto_, da Cruso\u00e9, o general Mour\u00e3o acusa o PT pelo atentado ao candidato.", "replies": 80, "retweets": 428, "likes": 960, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigo_rangel/status/1037819144098512898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dubarretto_"}
{"id": 1037818961361100801, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:56", "timezone": "CDT", "user_id": 175540758, "username": "Padu_Prado", "tweet": "Quando a caravana do Lula foi alvo de tiroteio, Bolsonaro disse que foi arma\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio PT.Aquele ditado que diz \"aqui se faz aqui se paga\" \u00e9 real. N\u00e3o brinquem com ele.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Padu_Prado/status/1037818961361100801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818940498563072, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1036301460475183105, "username": "DireitaDemocrt1", "tweet": "J\u00e1 era hora. O PT est\u00e1 fazendo o que quer no pa\u00eds, elei\u00e7\u00e3o \u00e9 coisa s\u00e9ria, n\u00e3o podem deixar os bandidos tomarem conta do pa\u00eds. Ainda existe Ex\u00e9rcito no Brasil, e se preciso for ter\u00e1 de usarem a for\u00e7a!  https://twitter.com/renovamidia/status/1037818112492687360\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DireitaDemocrt1/status/1037818940498563072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818934278402048, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:50", "timezone": "CDT", "user_id": 780846744615530496, "username": "igorgadelham", "tweet": "\u201cSe querem usar viol\u00eancia, os profissionais da viol\u00eancia somos n\u00f3s\u201d, diz vice de Bolsonaro, que acusa o PT  https://crusoe.com.br/?p=3827\u00a0", "replies": 3, "retweets": 14, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorgadelham/status/1037818934278402048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818405255032840, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1034531744219889664, "username": "dinorahgiometti", "tweet": "@celsofranco @flaviomorgen Bra\u00e7o armado do PT", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dinorahgiometti/status/1037818405255032840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen,celsofranco"}
{"id": 1037818331968008200, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 860130401561579522, "username": "_buenuo", "tweet": "\u00daltima coisa que vou fazer \u00e9 desafiar o reinado do pt #ForaPT #Bolsonaro2018 pic.twitter.com/Yah1GnNJeH", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#ForaPT,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/_buenuo/status/1037818331968008200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818141940875264, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 328048088, "username": "m_junio", "tweet": "QUASE MORTO KAKAKAKAKAKAKAKAKKAAKKAKAKA eu depois do pt to mais perto da morte do que esse lixo ambulante  https://twitter.com/allantercalivre/status/1037816075235352576\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m_junio/status/1037818141940875264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818050035286020, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 19068110, "username": "pellicas", "tweet": "@paulinha_pt A tal @Paulinha_pt \u00e9 mais uma que t\u00e1 se esfor\u00e7ando pra ser tachada de lixo humano.Conseguiu.#ForcaBolsonaro https://twitter.com/ajulysantos/status/1037817751681740800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/pellicas/status/1037818050035286020", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulinha_pt"}
{"id": 1037817728147628035, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:02", "timezone": "CDT", "user_id": 133462054, "username": "Ritadecassinha", "tweet": "Sua campanha est\u00e1 nojenta. J\u00e1 votei v\u00e1rias vezes no PSDB em muitas elei\u00e7\u00f5es. Junto com o PT vcs foram pra cova, os dois irm\u00e3os, s\u00f3 n\u00e3o deram conta disto ainda.  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037708129881022464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ritadecassinha/status/1037817728147628035", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817494436757504, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3363467026, "username": "posmoderne", "tweet": "@AtilaFauzi @Luizavsm Ele por muito tempo estava se mostrando como algu\u00e9m que tem pulso firme pra comandar o pa\u00eds.  E com isso tava querendo atrair o eleitorado do bolso. Acho q agora com o Lula sendo retirado da elei\u00e7\u00e3o ele t\u00e1 tentando pescar os votos que iriam pro PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/posmoderne/status/1037817494436757504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luizavsm,AtilaFauzi"}
{"id": 1037817489068105730, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 193318444, "username": "lulalivresempre", "tweet": "J\u00e1 saiu o resultado da tomografia?J\u00e1 chegou o perito Molina em Juiz de Fora?J\u00e1 tomaram o depoimento do homem vestido com a camiseta do PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulalivresempre/status/1037817489068105730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817270171578369, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "J\u00e1, j\u00e1, dentro do hor\u00e1rio pol\u00edtico no r\u00e1dio e na TV, voc\u00ea n\u00e3o pode perder: mais um programa in\u00e9dito da coliga\u00e7\u00e3o \"13: O Povo Feliz de Novo\", com Haddad_Fernando, vice-presidente. \u00c9 \u00e0s 20h39. #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/dSOTZp5rHS", "replies": 3, "retweets": 12, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037817270171578369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817261455822848, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 352649260, "username": "driele_marques", "tweet": "@EltonVieira17 ta bom Elton, mas o PT continua tendo NADA HAVER, absolutamente nada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/driele_marques/status/1037817261455822848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EltonVieira17"}
{"id": 1037817257139888130, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:10", "timezone": "CDT", "user_id": 996854816625356801, "username": "williamthiago14", "tweet": "@odiodobem2 @mamaefalei @Luucas_Feliipe Entendo, claro. Mas no contexto da fala dele ele fala sobre botar pra fora, n\u00e3o h\u00e1 literal idade, apesar de permitir interpreta\u00e7\u00f5es d\u00fabias, mas n\u00e3o tenho como n\u00e3o falar que militantes do PT e do PSOL s\u00e3o menos violentos em vista do que j\u00e1 testemunhei.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamthiago14/status/1037817257139888130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luucas_Feliipe,mamaefalei,odiodobem2"}
{"id": 1037817208527831042, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1000518309736009728, "username": "guilhermehgaldi", "tweet": "@BolsonaroSP @snobiel Armado, foi t\u00e3o armado que o cara t\u00e1 passando por uma cirurgia, o cara que esfaqueou \u00e9 militante do pt, muito armado isso kk, vai chupar uma rola baitola.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermehgaldi/status/1037817208527831042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "snobiel,BolsonaroSP"}
{"id": 1037816939131879426, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "Mano ele fez rasengan eu chidore e entao fizemos impacto, foi ate melhor q a luta do sasuke e o naruto vei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037816939131879426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816831338270720, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "J\u00e1, j\u00e1, dentro do hor\u00e1rio pol\u00edtico no r\u00e1dio e na TV, voc\u00ea n\u00e3o pode perder: mais um programa in\u00e9dito da coliga\u00e7\u00e3o \"13: O Povo Feliz de Novo\", com @Haddad_Fernando, vice-presidente. \u00c9 \u00e0s 20h39. #OBrasilFelizDeNovo  pic.twitter.com/lY1oFMxNPk", "replies": 14, "retweets": 120, "likes": 223, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1037816831338270720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037816735628513285, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:06", "timezone": "CDT", "user_id": 948997885596786688, "username": "Dounowtheway", "tweet": "@69Depressiva O cara que esfaqueio ele era militante do pt, e parece que foi afiliado ao psol ent\u00e3o...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dounowtheway/status/1037816735628513285", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "69Depressiva"}
{"id": 1037816404953718797, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@luisnassif Presidenci\u00e1vel do PSOL criticou rela\u00e7\u00e3o criada entre o PT e o MDB, assim como entre Geraldo Alckmin e Michel Temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037816404953718797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037816256081088512, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1138271856, "username": "Ei_cici", "tweet": "Depois os fascistas somos n\u00f3s.Mas um militante fdp do PT e organizador da campanha da Dilma em Juiz de fora \u00e9 Anjo, enfiar a faca nas pessoas \u00e9 normal, \u00e9 sensato, insensato \u00e9 votar em gente honesta.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ei_cici/status/1037816256081088512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816232475545601, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1367179363, "username": "guidocarrijo", "tweet": "PT insere legenda \u2018apoia Haddad vice\u2019 durante fala de Lula na TV  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMY4No?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidocarrijo/status/1037816232475545601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815935040724994, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 993807606463500289, "username": "ChesaniJose", "tweet": "#Brasil Lament\u00e9 mucho y repudi\u00e9 el atentado contra mi candidato presidencial, Jair Bolsonaro; que en la ciudad de Juiz de Fora, Minas Gerais; recibi\u00f3 hoy un cuchillazo en el abdomen; por parte de un hombre de 40 a\u00f1os, afiliado al PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Brasil", "link": "https://twitter.com/ChesaniJose/status/1037815935040724994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815926480162816, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4861051744, "username": "Pihetrolowich12", "tweet": "OLHA O QUE A GLOBO ESCONDEU: O IBOPE DIZ QUE VAI DAR PT NO 1\u00ba TURNO EM \u2018TRANSPOSI\u00c7\u00c3O\u2019 DE VOTOS LULA/HADDAD  https://urbsmagna.com/2018/09/06/olha-o-que-a-globo-escondeu-o-ibope-diz-que-vai-dar-pt-no-1o-turno-em-transposicao-de-votos-lula-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pihetrolowich12/status/1037815926480162816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815765293060096, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 352649260, "username": "driele_marques", "tweet": "vei caralho mas que diabos o PT tem haver vei.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/driele_marques/status/1037815765293060096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815737988141056, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@geraldoalckmin @JuniorSavedra Agora colocar o que ele pr\u00f3prio disse \u00e9 crime? O PT fez isso em 2014.... porque o Bolsonaro n\u00e3o falou nada? N\u00e3o adianta falar um conjunto de porcarias e depois querer que ningu\u00e9m use isso...", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1037815737988141056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuniorSavedra,geraldoalckmin"}
{"id": 1037815701766131712, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 181671618, "username": "ca_cristovao", "tweet": "#Globonews #BolsonaroPresidente17 #RedeGlobo #Est\u00fadioi #PT  pic.twitter.com/iXf0yE8tdR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Globonews,#BolsonaroPresidente17,#RedeGlobo,#Est\u00fadioi,#PT", "link": "https://twitter.com/ca_cristovao/status/1037815701766131712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815633965133825, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:43", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "Usei possecao das sombras to suave", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037815633965133825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815545310130178, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 191696856, "username": "paulo_zimmer", "tweet": "Em 15 estados, PT se alia a partidos que apoiaram impeachment  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/08/08/em-15-estados-pt-se-alia-a-partidos-que-apoiaram-impeachment.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_campaign=noticias&utm_content=geral\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_zimmer/status/1037815545310130178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815086256201730, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 874341639795478528, "username": "nayaraccpinto", "tweet": "OLHA O QUE A PISTOLEIRA DA DILMA FALOU,TINHA QUE SER DO PT  https://twitter.com/folha/status/1037800731812814848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nayaraccpinto/status/1037815086256201730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814999794835458, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:12", "timezone": "CDT", "user_id": 58011585, "username": "marcellomorais", "tweet": "@ggreenwald Tiros na caravana que podem ter sido maquinados pelo pr\u00f3prio PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcellomorais/status/1037814999794835458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ggreenwald"}
{"id": 1037814984389132292, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:08", "timezone": "CDT", "user_id": 159184275, "username": "EDUARDOMOURA76", "tweet": "#edicao18 @GloboNewsAoVivo n\u00e3o podemos comparar com os poss\u00edveis atentados ocorridos contra o PT, at\u00e9 porque n\u00e3o foi comprovado e ningu\u00e9m foi preso. N\u00e3o sou eleitor do Bolsonaro, mas isso \u00e9 um atentado contra a democracia e a Rep\u00fablica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#edicao18", "link": "https://twitter.com/EDUARDOMOURA76/status/1037814984389132292", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNewsAoVivo"}
{"id": 1037814913077526531, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4087130147, "username": "clara_assis17", "tweet": "Esse povo falando q o cara q  esfaqueio o Bolsonaro \u00e9 Pt...como se  fossem apenas os petistas q n\u00e3o gostam do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clara_assis17/status/1037814913077526531", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814899282534400, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2932046398, "username": "Rafa_Leandro12", "tweet": "Pro meu pai agora eu sou militante do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafa_Leandro12/status/1037814899282534400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814774023839746, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:18", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "Meu primo tem o sharingam fudeu bahia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037814774023839746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814676405538820, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4496547081, "username": "_lauracorrea_", "tweet": "@_lcortazio pt kkkkkkkkkkk (????)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lauracorrea_/status/1037814676405538820", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_lcortazio"}
{"id": 1037814510743166978, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 891455340662972416, "username": "nycole_batista", "tweet": "Sobre do churrasco da Ju amanh\u00e3:[6/9 18:22] Juh: Br br que amanh\u00e3 quero d\u00e1 pt[6/9 18:23] Nycole Batista: Boraaaaaaaa[6/9 18:24] Aline Cabelin: Amanh\u00e3 quero todo mundo doido[6/9 18:24] Carolyne: Pra gente dan\u00e7ar at\u00e9 perder o movimento das pernas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nycole_batista/status/1037814510743166978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813849313955840, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:37", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "Fi noiz batalhho aq, fdp mando hasengam eu ainda tava fazendo sinal de mao tnc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037813849313955840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813756003278848, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 91990628, "username": "cledeiltonsanto", "tweet": "Bolsonaro falou que ia metralhar os petralhas e acabou sendo derrubado por um lun\u00e1tico com uma faca. Veja como \u00e9 a vida. Quem planta viol\u00eancia acaba colhendo viol\u00eancia. Acho que esse atentado vai cair na conta do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cledeiltonsanto/status/1037813756003278848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813536041381891, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 176502268, "username": "everaldo_vasco", "tweet": "@JotaInfo Quem respeita essas institui\u00e7\u00f5es...o PT \u00e9 intolerante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/everaldo_vasco/status/1037813536041381891", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JotaInfo"}
{"id": 1037812968996659207, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 765369165729370114, "username": "lwild_", "tweet": "minha av\u00f3 come\u00e7ou culpando o pt oh meu deus do c\u00e9u viu  https://twitter.com/videira1898/status/1037794232403210240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lwild_/status/1037812968996659207", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812918509871104, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 43337538, "username": "Victor_Tudo", "tweet": "O Brasil \u00e9 uma latrina e o PT n\u00e3o para de defecar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Victor_Tudo/status/1037812918509871104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812814361120768, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:31", "timezone": "CDT", "user_id": 976212812476362752, "username": "VanessaGouvea23", "tweet": "@alvessvic @wleitzke Foi nao.. o senhor esta ativo em minha conta.Sou eleitora, seguidora e tamb\u00e9m simpatizante pela causa. Lutamos para fazer. Com que o pa\u00eds seja melhor \u00e9 continuaremos fazendo isso.Quem tentou contra a vida do candidato foi um militante do PT e n\u00e3o um partid\u00e1rio do Psl.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VanessaGouvea23/status/1037812814361120768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wleitzke,alvessvic"}
{"id": 1037812672098643971, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 143805078, "username": "ptnuncamais", "tweet": "Celso de Mello rejeita pedido de Lula para suspender decis\u00e3o que barrou candidatura @g1politica https://glo.bo/2oThlxH\u00a0", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptnuncamais/status/1037812672098643971", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
{"id": 1037812630638014465, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:47", "timezone": "CDT", "user_id": 779256572035887104, "username": "BarbosaElivane", "tweet": "@malugaspar @MonicaWaldvogel @revistapiaui Deus Lula ou Deus PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarbosaElivane/status/1037812630638014465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistapiaui,MonicaWaldvogel,malugaspar"}
{"id": 1037812480049926144, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:11", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "Querido primeiro ele com a intensao dele nem consegueria passar no test psicologico, mais se arma e o problema vou ali na esquina compra uma ja q vcs acha q so vai ter arma com a legalizacao.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037812480049926144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812460189900800, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 535697959, "username": "kaiosilva_11", "tweet": "PT n\u00e3o brinca em servi\u00e7o fih kkkkkkkkkkk  https://twitter.com/bru2_no/status/1037806690995986434\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaiosilva_11/status/1037812460189900800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812170036109312, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 295819662, "username": "eurafasantana", "tweet": "Gente, n\u00e3o sejam intolerantes com o amoroso rapaz que o Bolsonaro enfiou a barriga na faca dele tentando dobra-la.Esse rapaz s\u00f3 se equivocou, ele achava que era uma marcha do MST (Boulos, PSOL, PT, PCdoB...), por isso foi com o objeto comum de protesto do seu grupo.Tadinho...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eurafasantana/status/1037812170036109312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812110334590977, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:43", "timezone": "CDT", "user_id": 932238746757582848, "username": "wessmachadoo", "tweet": "Tinha que ser militante do PT pra fazer umas merdas dessa mesmo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wessmachadoo/status/1037812110334590977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811628329381888, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:48", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@luisnassif \"[Bolsonaro] \u00e9 passaporte para a volta do PT\", disse o tucano, sobre inexistentes chances do candidato vencer", "replies": 10, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037811628329381888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037811622494928896, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 334887829, "username": "mariaythala", "tweet": "PT \u00e9 partido de bandido!  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2071551882876176&id=100000641549076\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaythala/status/1037811622494928896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811443188596736, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1036345358, "username": "mariaclar__a", "tweet": "Mano tem gente q n \u00e9 de esquerda mas q s\u00f3 fala de esquerda tipo obsess\u00e3o mesmo tu vai ver os tweets s\u00f3 tem l\u00e1 sobre esquerdista Lula PT e eu acabei de encontrar mais esse motivo pra odiar o animal q esfaqueou o bozonaro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaclar__a/status/1037811443188596736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811443062763524, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "Meu primo chego vou manda jutsu bola de fogo nele k", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037811443062763524", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811317350887424, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1016151514044346369, "username": "GabrielTiago099", "tweet": "@danielferrejra Mas ele esta bem,levou uma facada,n\u00e3o sangrou,nem furou a camisa e atingiu ate o f\u00edgado,for\u00e7as ao guerreiro. E quem apoia o Bolsonaro vive falando de fuzilar Lula,PT,etc, cade a coer\u00eancia? N\u00e3o \u00e9 ele que fala que viol\u00eancia se resolve com mais viol\u00eancia? rsrsrsrsrsrs  pic.twitter.com/DAXJkGc0KZ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielTiago099/status/1037811317350887424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danielferrejra"}
{"id": 1037811249357238272, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:18", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que depois dessa o PT n\u00e3o resolva acelerar a candidatura de Fernando Haddad.  https://twitter.com/DanAdjuto/status/1037810098398289921\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037811249357238272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811132126375942, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 27173800, "username": "fuckyeahcarol", "tweet": "A reda\u00e7\u00e3o da globo news a essa hora deve t\u00e1 toda vi\u00e7ando pra arrancar sangue do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckyeahcarol/status/1037811132126375942", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811022306914305, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:23", "timezone": "CDT", "user_id": 53023974, "username": "ubaldobarem", "tweet": "@GloboNews o bandido criminoso \u00e9 filiado ao PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ubaldobarem/status/1037811022306914305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037810889666293760, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "SABIA Q A MOMIJI ERA A ZOE PQP INTERLIGANDO LOL E NARUTO SO FALTO FORTNITE PRA  PERA ELES SAO NINJAS O NINJA PQP PQP NARUTO MELHOR COISA DO MUNDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037810889666293760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810870192095232, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:47", "timezone": "CDT", "user_id": 30821430, "username": "TiuksFerve", "tweet": "Vamos mudar #brasil LULA \u00c9 BANDIDO! Vamos ter coragem de mudar! Chega de PT  pic.twitter.com/PZW35ZflnD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#brasil", "link": "https://twitter.com/TiuksFerve/status/1037810870192095232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810637022228480, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2570051486, "username": "profadmpaulo", "tweet": "Deputada petista defende \"derramamento de sangue\" e \u00e9 aplaudida de p\u00e9 em evento do PT  http://www.ilisp.org/noticias/deputada-petista-defende-derramamento-de-sangue-e-e-aplaudida-de-pe-em-evento-do-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profadmpaulo/status/1037810637022228480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810208423256065, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 16918292, "username": "nandogontijo", "tweet": "@BlogdoNoblat @Anarocha251 Da onde voc\u00ea tirou que ele \u00e9 filiado ao Pt? Tem fonte?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandogontijo/status/1037810208423256065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anarocha251,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037809816209694721, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:36", "timezone": "CDT", "user_id": 143805078, "username": "ptnuncamais", "tweet": "Celso de Mello nega recurso de Lula", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptnuncamais/status/1037809816209694721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809686349799425, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:05", "timezone": "CDT", "user_id": 163207958, "username": "fernandopt13623", "tweet": "DEMOCRACIA \u00c9 A DISPUTA DE IDEIASGleisi Hoffmann condena epis\u00f3dio de viol\u00eancia contra o candidato Jair Bolsonaro e defende apura\u00e7\u00e3o. Assista:  https://www.facebook.com/fernando.d.pt/posts/1918746878205804\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandopt13623/status/1037809686349799425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809532871815169, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:28", "timezone": "CDT", "user_id": 286193328, "username": "madsonsouto", "tweet": "Rid\u00edcula essa mat\u00e9ria. Esse jornal chama o PT  https://twitter.com/otempo/status/1037753587684843522\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madsonsouto/status/1037809532871815169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809151043424257, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:57", "timezone": "CDT", "user_id": 80461963, "username": "Priscila_Suares", "tweet": "\u00c9 foda. J\u00e1 t\u00e3o falando que o cara era militante do PT sendo que a p\u00e1gina dele \u00e9 uma bagun\u00e7a e n\u00e3o deixa claro quem ele apoiava. O jornalismo que devia informar tbm desinforma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Priscila_Suares/status/1037809151043424257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808683147780097, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:06", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "Mudei de ideia vou termina naruto https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037807665416757248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037808683147780097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808485679984641, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:19", "timezone": "CDT", "user_id": 92376447, "username": "tocqweb", "tweet": "@blogdojefferson est\u00e1 certo: se fosse um bolsonarista esfaqueando candidato do PT ou de suas linhas auxilares, o mundo teria vindo abaixo, com apelos a interven\u00e7\u00e3o de tropas da  ONU etc, etc....", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocqweb/status/1037808485679984641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojefferson"}
{"id": 1037808395305275393, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 524052645, "username": "claudiohermann", "tweet": "@revistacrusoe Pelo PT e por todos os partidos esquerda-caviar deste pa\u00eds. Pois esses esquerdas s\u00e3o isso...esquerda-caviar que se sustenta da ignor\u00e2ncia e pobreza (econ\u00f4mica/esp\u00edrito) da parcela mais humilde do Brasil, que n\u00e3o tem o conhecimento necess\u00e1rio para avaliar que est\u00e3o sendo enganados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiohermann/status/1037808395305275393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistacrusoe"}
{"id": 1037808265990524928, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 87677475, "username": "PTnoSenado", "tweet": "DEMOCRACIA \u00c9 A DISPUTA DE IDEIAS@gleisi condena epis\u00f3dio de viol\u00eancia contra o candidato Jair Bolsonaro e defende apura\u00e7\u00e3o. Assista\ud83d\udc47 pic.twitter.com/9OPSihBQiU", "replies": 7, "retweets": 64, "likes": 125, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PTnoSenado/status/1037808265990524928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037808063674085376, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2570051486, "username": "profadmpaulo", "tweet": "Ministro do TSE barra inser\u00e7\u00e3o com Lula e Haddad e imp\u00f5e nova derrota ao PT  https://goo.gl/zmPwSZ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profadmpaulo/status/1037808063674085376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807789949767682, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:33", "timezone": "CDT", "user_id": 959915361742327808, "username": "F2Cabral", "tweet": "\u00e9 impress\u00e3o minha ou toda vez que algu\u00e9m amea\u00e7a o pt ele morre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F2Cabral/status/1037807789949767682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807771679424518, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 58880913, "username": "esk17", "tweet": "S\u00f3 evidenciando que o PT \u00e9 a maior quadrilha do mundo, 100% do eleitorado \u00e9 vagabundo e marginal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esk17/status/1037807771679424518", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807701391233024, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 130958975, "username": "bruno_ad", "tweet": "@themattayahu o cara que esfaqueou \u00e9 da minha cidade, foi filiado ao PSOL at\u00e9 2014 e no perfil do Facebook s\u00f3 tem ForaTemer, LulaLivre e fotos com camisa do PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno_ad/status/1037807701391233024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "themattayahu"}
{"id": 1037807689865277440, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1034085730878992384, "username": "Flaezio4", "tweet": "@EuclidesFla @geraldoalckmin _ Esses dias esse safado disse que o Jair era incompetente e tals coisa , agr quer aparecer , Vc e um banana cara , mais desprez\u00edvel Que o a turma do PT e PSol.#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Flaezio4/status/1037807689865277440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,EuclidesFla"}
{"id": 1037807665416757248, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:03", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "Vou colocar uns 3 videos esse fim de semana no canal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037807665416757248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807664988925953, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:03", "timezone": "CDT", "user_id": 827851482, "username": "gesnj", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do petista que tentou matar Jair Bolsonaro hoje em Juiz de Fora.Ele \u00e9 filiado ao Partido dos Trabalhadores.\u00c9 natural de Montes Claros, formado na Universidade Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia!\u00c9 militante do PT, respons\u00e1vel pela campanha de Dilma", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gesnj/status/1037807664988925953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807588186959872, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3034386485, "username": "MZeuda", "tweet": "PT e PSOL juntos no atentado #SomosTodosBolsonaro #DireitaUnida #DireitaSegueDireita #For\u00e7abolsonaro #For\u00e7aMito pic.twitter.com/cbFCp8G2y7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro,#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita,#For\u00e7abolsonaro,#For\u00e7aMito", "link": "https://twitter.com/MZeuda/status/1037807588186959872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807395232047105, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2570051486, "username": "profadmpaulo", "tweet": "Bolsonaro compara Lula a chefes do crime: 'Comanda PT de dentro da cadeia'  https://trib.al/fq7xUte\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profadmpaulo/status/1037807395232047105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807361690402817, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:51", "timezone": "CDT", "user_id": 814567396186984448, "username": "ArturFerreiran1", "tweet": " pic.twitter.com/6WJEthiKJ1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturFerreiran1/status/1037807361690402817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807288306860034, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1000736078842810369, "username": "rosadas37487559", "tweet": "PT registra a candidatura de Lula. E agora?  https://youtu.be/R7IPWkMYnE4\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosadas37487559/status/1037807288306860034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037807218278768642, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:17", "timezone": "CDT", "user_id": 146234465, "username": "Jere_neto", "tweet": "@roxmo Falaram que comunista e detesta os ma\u00e7ons. Militante do PT tbm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jere_neto/status/1037807218278768642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1037807175844782080, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2570051486, "username": "profadmpaulo", "tweet": "Raquel Dodge vai entrar com recurso para que o PT devolva recursos do fundo partid\u00e1rio | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/raquel-dodge-vai-entrar-com-recurso-para-que-o-pt-devolva-recursos-do-fundo-partidario/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profadmpaulo/status/1037807175844782080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807011319111681, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2570051486, "username": "profadmpaulo", "tweet": "Ju\u00edza pro\u00edbe imagem e voz de Lula em propaganda de deputados do PT baiano  https://www.terra.com.br/noticias/eleicoes/juiza-proibe-imagem-e-voz-de-lula-em-propaganda-de-deputados-do-pt-baiano,3688020f2dfebedb37ac9b6eac4b5744m0hs8zj9.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profadmpaulo/status/1037807011319111681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806717025886219, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:17", "timezone": "CDT", "user_id": 973524016135901184, "username": "QueleCrispim", "tweet": "@alipertindie Pt, psol, MDB e PSDB tudo esquerda msm... \u00d1 tem diferen\u00e7a... Tudo apoia criminoso msm. E fica contra a fam\u00edlia, o cidad\u00e3o, contra as leis e contra v\u00edtimas.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueleCrispim/status/1037806717025886219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alipertindie"}
{"id": 1037806700256882689, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 47668069, "username": "isaccat", "tweet": "Agora poderia o Exercito declarar guerra contra estes vermes recrutado pelo (dem\u00f4nio) pt. e que estes lixos todos v\u00e1 pra vala!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaccat/status/1037806700256882689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806286191177728, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:34", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "Eu n sou bolsominiom vei.... quero maconha poha, maconha saka NENHUM DESSES KARALHUDOS ME REPRESENTA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037806286191177728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806158751440896, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 705874458876186625, "username": "BravinMarcelo", "tweet": "@LeilaneNeubarth Sua candidatura n\u00e3o importa . O cara tem esposa, filhos, m\u00e3e e amigos. Espero que ele cancele sua candidatura e que esse pa\u00eds seja, definitivamente, entregue ao PT. O Brasileiro \u00e9 a cara da esquerda. Basta olhar para MG com Dilma liderando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BravinMarcelo/status/1037806158751440896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeilaneNeubarth"}
{"id": 1037806070259953674, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2800048825, "username": "Wooadi", "tweet": "@delucccaa Psol is the new pt na escala de rage dos direitistas kkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wooadi/status/1037806070259953674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucccaa"}
{"id": 1037805998998794240, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:26", "timezone": "CDT", "user_id": 794331406084280320, "username": "EnemSei", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro O cara que esfaqueou ele era militante do pt! Nem comprado nem ensaiado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/EnemSei/status/1037805998998794240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805972331343872, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 974700962542768128, "username": "dilegangelo", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @joicehasselmann @ajudanilo1 Foi feito a investiga\u00e7\u00e3o e comprovado que foi do pr\u00f3prio PT, inclusive pararam de falar", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dilegangelo/status/1037805972331343872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajudanilo1,joicehasselmann,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037805750385614850, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 15206919, "username": "lufrena", "tweet": "@ajulysantos Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do petista que tentou matar Bolsonaro hoje em Juiz de Fora.Ele \u00e9 filiado ao PT .\u00c9 de Montes Claros, formado na Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia!\u00c9 militante do PT, respons\u00e1vel pela campanha de Dilma em Juiz de Fora.Preso em flagrante!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lufrena/status/1037805750385614850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajulysantos"}
{"id": 1037805692328071168, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:13", "timezone": "CDT", "user_id": 55916313, "username": "WILLIANSANFS", "tweet": "@paulinha_pt mas \u00e9 uma Petralha mesmo. Tudo pelo poder e a mamata de viver as custas do poder p\u00fablico, bancada pelo cidad\u00e3os de bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WILLIANSANFS/status/1037805692328071168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulinha_pt"}
{"id": 1037805380158611456, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:58", "timezone": "CDT", "user_id": 859025996401573889, "username": "HomoPoliticus__", "tweet": "@blogdojefferson O fato \u00e9 que se o PT queria briga, arranjou. FRENTE AMPLA CONTRA O PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HomoPoliticus__/status/1037805380158611456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojefferson"}
{"id": 1037805223736238080, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 213396812, "username": "whojulioc", "tweet": "Maldito PT!  pic.twitter.com/fQeZJSqgAf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whojulioc/status/1037805223736238080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805121822896129, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1060882562, "username": "EmliaMonteiro", "tweet": "Qu\u00e3o conveniente pra uma candidatura podre , \u00e9 sofrer um atentado pra depois dizer que quem fez \u00e9 do PT ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmliaMonteiro/status/1037805121822896129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805063576662022, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:43", "timezone": "CDT", "user_id": 16079937, "username": "RasheedsWorld", "tweet": "@macmargolis Yes it could, but more so to Bolsonaro. He just recently said that all PT members should be machine-gunned. When challenged he said \u201coh, I was just joking,\u201d which has been his standard defense for saying the indefensible.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RasheedsWorld/status/1037805063576662022", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "macmargolis"}
{"id": 1037805060263215104, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:42", "timezone": "CDT", "user_id": 26237054, "username": "marcusfogaca", "tweet": "O Adelio Bispo de Oliveira consegue curtir a p\u00e1gina do Cabo Daciolo, do PT, da Rede, do Prona, da Rachel Sheherazade, do general Eduardo Dias da Costa Villas B\u00f4as... Ele representa a si e a sua incoer\u00eancia. Esse atentado n\u00e3o ter partido (aparentemente).", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcusfogaca/status/1037805060263215104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805043326623747, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 84191687, "username": "joseluizpantoja", "tweet": "@ComMateusAlves Bandido contratado pelo PT!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseluizpantoja/status/1037805043326623747", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ComMateusAlves"}
{"id": 1037804931615543296, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 736209455931613184, "username": "adonas40", "tweet": "@folha Como ela s\u00f3 diz asneiras, \u00e9 bom lembrar que quem mata \u00e9 o PT. Ou ela esqueceu quem matou o Celso Daniel e o Toninho do PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adonas40/status/1037804931615543296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037804851072311296, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 973524016135901184, "username": "QueleCrispim", "tweet": "@r_nog @angelbortiga @uptownalren PT, MDB, PSDB, Psol \u00e9 tudo a msm coisa. Tudo esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueleCrispim/status/1037804851072311296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "uptownalren,angelbortiga,r_nog"}
{"id": 1037804813218717697, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3345896247, "username": "TcaaProducoes", "tweet": "@GloboNews esse infeliz \u00e9 do PT  pic.twitter.com/Jl5P8Zusv6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TcaaProducoes/status/1037804813218717697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037804755471552513, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 705168613125308416, "username": "c2_lucas_", "tweet": "Cara que esfaqueou o bolsonaro \u00e9 militante do pt....", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c2_lucas_/status/1037804755471552513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804626836434949, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 859025996401573889, "username": "HomoPoliticus__", "tweet": "@Anaviazan @Felippe_Hermes FRENTE AMPLA CONTRA O PT RAPAZIADA !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HomoPoliticus__/status/1037804626836434949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,Anaviazan"}
{"id": 1037804420891852800, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:10", "timezone": "CDT", "user_id": 976212812476362752, "username": "VanessaGouvea23", "tweet": "@alvessvic Ele nao propaga e nem comete viol\u00eancia, entretanto, nao nos sentiremos inferiores pela viol\u00eancia cometida por militantes do PT.Somos do bem e lutamos contra bandidos e comunistas.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VanessaGouvea23/status/1037804420891852800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvessvic"}
{"id": 1037804391863136256, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 705874458876186625, "username": "BravinMarcelo", "tweet": "@GloboNews Avise para a Leila e o Camarotti que o homicida \u00e9 filiado ao PT.  pic.twitter.com/kl76mqORRu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BravinMarcelo/status/1037804391863136256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037803840475750400, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "A luiza ta me dando um nojinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037803840475750400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803719830724610, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 15669034, "username": "Hialley", "tweet": "@pauloap @GCROLIM Bolsonaro e PT s\u00e3o uma porra, somos Marina Silva!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hialley/status/1037803719830724610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GCROLIM,pauloap"}
{"id": 1037803629581922304, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2962387336, "username": "davicoxmo", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do petista que tentou matar Jair Bolsonaro hoje em Juiz de Fora.Ele \u00e9 filiado ao Partido dos Trabalhadores.\u00c9 natural de Montes Claros, formado na Universidade Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia!\u00c9 militante do PT, respons\u00e1vel pela campanha de Dilma", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davicoxmo/status/1037803629581922304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803458735300610, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3344770577, "username": "J_fred16", "tweet": "@cdealencar_ Foi na \u00e9poca que o Lula tava pra ser preso,e tava tendo uma manifesta\u00e7\u00e3o,a\u00ed um deputado do pt empurrou um cara que apoiava o bolsa na rua,e ele bateu a cabe\u00e7a num caminhao", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/J_fred16/status/1037803458735300610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cdealencar_"}
{"id": 1037803344507662336, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:53", "timezone": "CDT", "user_id": 294959948, "username": "mtm1409", "tweet": "@gusmaran PSDB n\u00e3o \u00e9 igual ao PT.\u00c9 PIOR!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtm1409/status/1037803344507662336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gusmaran"}
{"id": 1037803299058188289, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 705874458876186625, "username": "BravinMarcelo", "tweet": "@GloboNews Falem a verdade, porra! O cara \u00e9 filiado ao PT. Toda rede social j\u00e1 sabe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BravinMarcelo/status/1037803299058188289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037803298303164416, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 859025996401573889, "username": "HomoPoliticus__", "tweet": "@o_antagonista Noel Gallagher cantando para o PT :\"It's better get on your knees and pray. Panic is on the way\" \ud83c\udfb6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HomoPoliticus__/status/1037803298303164416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037803290787041280, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 767503222319833089, "username": "Alfredo6617", "tweet": "13 \u00e9 PT !!!!!!! Deixem de leviandade.  #Edicao16", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Edicao16", "link": "https://twitter.com/Alfredo6617/status/1037803290787041280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803287016288256, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:39", "timezone": "CDT", "user_id": 54011624, "username": "kamyllaL", "tweet": "@giovanifreitas1 ele \u00e9 de outro partido de esquerda, n\u00e3o do pt. n\u00e3o divulguem fake news", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamyllaL/status/1037803287016288256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giovanifreitas1"}
{"id": 1037803211183271936, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1918391694, "username": "Dusbras", "tweet": "Moet de dader van de steekpartij in de richting van de PT worden gezocht??#brazilie#jairbolsonaro#schijndemocratie#oudpresidentlula pic.twitter.com/w7od7pvwmS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#brazilie,#jairbolsonaro,#schijndemocratie,#oudpresidentlula", "link": "https://twitter.com/Dusbras/status/1037803211183271936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803189570088960, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4097913987, "username": "Carolaguiarsp", "tweet": "@BTS_twt @kookmincolors The most beautiful noment in life pt.2 \u2764\u2764#MPN #BTS #BTSARMY @BTS_TWT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MPN,#BTS,#BTSARMY", "link": "https://twitter.com/Carolaguiarsp/status/1037803189570088960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kookmincolors,BTS_twt"}
{"id": 1037803106422214657, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4866023140, "username": "GameMente", "tweet": "@GugaNoblat @CanalDoAK @JaaaoBR a diferen\u00e7a e que o pt sempre foi vitimista  o bolsonaro nao! ja vi tanto video de esquerda se vitimizando , mais a direita nunca vi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GameMente/status/1037803106422214657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JaaaoBR,CanalDoAK,GugaNoblat"}
{"id": 1037802912318148610, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 996854816625356801, "username": "williamthiago14", "tweet": "Quando soube do ataque ao Bolsonaro, logo supus que fosse algu\u00e9m filiado ao PSOL ou PT, partidos que s\u00e3o f\u00e1bricas de militantes fan\u00e1ticos e agressivos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamthiago14/status/1037802912318148610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802910963453953, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "Um comentario mais nojento q outro \"os politicos sao reflexo de nossa sociedade\" https://twitter.com/Gu_Sweetener/status/1037797545446174720\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037802910963453953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802907280855040, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 95419833, "username": "gutgot", "tweet": "@g1 @Foralula @edu_7copasx @Jajiss Facada superficial o caramba. Perfurou perit\u00f4nio f\u00edgado e al\u00e7as intestinais. Est\u00e1 passando por uma laparotomia nesse momento as 17: 40 horas do dia 06/09/18. O criminoso \u00e9 filiado ao PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gutgot/status/1037802907280855040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jajiss,edu_7copasx,Foralula,g1"}
{"id": 1037802840306147328, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1031267429165486086, "username": "2018Davidson", "tweet": "#FOR\u00c7ABOLSONARO CHEGA DE VIOLENCIA, CHEGA DE PT , O BRASIL QUER MUDAN\u00c7AS!!#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FOR\u00c7ABOLSONARO,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/2018Davidson/status/1037802840306147328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802780046630913, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 980967593237467138, "username": "fulequ1to", "tweet": "do governo do PT  https://twitter.com/eedwardje/status/1037787553368301568\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fulequ1to/status/1037802780046630913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802696122744832, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 52108736, "username": "bruxaOD", "tweet": "O autor do atentado \u00e9 filiado ao PDT n\u00e3o ele teve uma ficha cancelada do PSOL n\u00e3o ele \u00e9 do PT D\u00c1 PRA FECHAR A MENTIRA ANTES DE SAIR DIVULGANDO A ESMO, CARALHO!?!?!?!?!?", "replies": 4, "retweets": 5, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruxaOD/status/1037802696122744832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802677361672194, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1029459905634291713, "username": "stribilitz", "tweet": "Desespero do pt provoca atentado.  https://twitter.com/jornal_opopular/status/1037786066407833601\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stribilitz/status/1037802677361672194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802674467598337, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 744642168795586560, "username": "matheus82277737", "tweet": "@FeCastanhari @danblazkowicz @impliza Pegaram o cara e olha s\u00f3 ele \u00e9 militante do pt huahuahyahua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheus82277737/status/1037802674467598337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "impliza,danblazkowicz,FeCastanhari"}
{"id": 1037802629949214720, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:03", "timezone": "CDT", "user_id": 829852896787304449, "username": "Ms_vilanova", "tweet": "J\u00e1 tem gente culpando lula, pt e a esquerda. Acreditem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ms_vilanova/status/1037802629949214720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802536055582720, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 939034557717790720, "username": "waggsantiago", "tweet": "@gireiss_ @BAILESDEBH Candidato a presidente que lutra contra esse lixo de pt, vai sair na rua sem colete? Tu acha msm q ia ter cachoeira de sangue ai? Ta assistindo mt filmes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waggsantiago/status/1037802536055582720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BAILESDEBH,gireiss_"}
{"id": 1037802464672735233, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1528773463, "username": "tuqua_p", "tweet": "Criticas construtivas a equipe do bozoCamiseta do pt pro cara do ataqueMelhorar essa cenografia de hosp, luvas no medico por favor pra ficar mais coerenteE sangue artificialMUITO SANGUE se quiser drama mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuqua_p/status/1037802464672735233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802242122891265, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 54011624, "username": "kamyllaL", "tweet": "@JuMagalhaesBH fake news. ele n\u00e3o \u00e9 filiado ao pt. ao que parece \u00e9 outro partido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamyllaL/status/1037802242122891265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuMagalhaesBH"}
{"id": 1037802008651227136, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2284019436, "username": "vgms_", "tweet": "A vdd quem defende bolsonaro so defende pq passou a odiar o pt e essa esquerdazinha chata do caralho, quem defende lula defende por causa de esmola que o pt d\u00e1 com dinheiro p\u00fablico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vgms_/status/1037802008651227136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801809597816832, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 135877369, "username": "RondinellyPR", "tweet": "Terrorista da Organiza\u00e7\u00e3o Criminosa PT, esfaqueou de forma covarde Bolsonaro, e voc\u00ea que apoia essa organiza\u00e7\u00e3o criminosa o que vai dizer?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RondinellyPR/status/1037801809597816832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801772935520262, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3298265997, "username": "johnnesgyn", "tweet": "@misscaviar o merda \u00e9 militante do PT... https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnnesgyn/status/1037801772935520262", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misscaviar"}
{"id": 1037801647303536645, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 14146502, "username": "marcelo_EA", "tweet": "@edson_mota93 Ele tamb\u00e9m tem fotos e textos escritos apoiando as tropas, o Ex\u00e9rcito nas ruas, \u00e9 militante anti-estado laico e coloca o 13 do PT como fruto de uma conspira\u00e7\u00e3o ma\u00e7\u00f4nica para dominar o pa\u00eds. Louco, com certeza, \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo_EA/status/1037801647303536645", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edson_mota93"}
{"id": 1037801611794554882, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 211765562, "username": "Real_ZeRuela", "tweet": "Agress\u00e3o a Bolsonaro \u00e9 resultado da radicaliza\u00e7\u00e3o promovida pelo PT, diz general.  https://twitter.com/revistacrusoe/status/1037797964809420800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Real_ZeRuela/status/1037801611794554882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801558442946560, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 14146502, "username": "marcelo_EA", "tweet": "@ThataPaix Ele tamb\u00e9m tem fotos e textos escritos apoiando as tropas, o Ex\u00e9rcito nas ruas, \u00e9 militante anti-estado laico e coloca o 13 do PT como fruto de uma conspira\u00e7\u00e3o ma\u00e7\u00f4nica para dominar o pa\u00eds. Louco, com certeza, \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo_EA/status/1037801558442946560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThataPaix"}
{"id": 1037801518525763590, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 747848018, "username": "celireginas", "tweet": "\u00c9 o PT para variar so doente mental para ser f\u00e3 de bandido .  https://twitter.com/GracaLeandro/status/1037799864522997762\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celireginas/status/1037801518525763590", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801466281508864, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1000518309736009728, "username": "guilhermehgaldi", "tweet": "@luquinha @myrmendes Voc\u00eas realmente s\u00e3o doentes, agora sim tenho que concordar com o Bolsonaro, tem que metralhar petista vagabundo, voc\u00eas s\u00e3o uns filhos da puta do caralho, ainda bem que pegaram o vagabundo e j\u00e1 mostraram que ele \u00e9 um militante nojento do PT, seus vagabundos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermehgaldi/status/1037801466281508864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "myrmendes,luquinha"}
{"id": 1037801453711187971, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 15669034, "username": "Hialley", "tweet": "@uaivinisilva Sim, 15% apoia ele \u00e9 85% apoia o PT. Kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hialley/status/1037801453711187971", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "uaivinisilva"}
{"id": 1037801396366499841, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 606421034, "username": "Misaelccosta", "tweet": "@FernandoHoliday O agressor vai sair da cadeia em 2h como her\u00f3i nacional e a m\u00eddia vai falar que a culpa eh do pr\u00f3prio Bolsonaro pelo discurso de \u00f3dio, churrasco de mortadela no PT e Brasil que segue. Esse pa\u00eds cansa. For\u00e7a @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Misaelccosta/status/1037801396366499841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,jairbolsonaro"}
{"id": 1037801392155643905, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 767022872535699457, "username": "Conservaddor", "tweet": "@CruzeiroStats quem defende PT n\u00e3o \u00e9 cidad\u00e3o de bem .. acorda  pic.twitter.com/tX3tkAbSjm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Conservaddor/status/1037801392155643905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CruzeiroStats"}
{"id": 1037801209200037889, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:24", "timezone": "CDT", "user_id": 283616010, "username": "mattarfilho", "tweet": "@RubinhoNunesMBL Investiga\u00e7\u00e3o rigorosa em rela\u00e7\u00e3o ao PT e seus aliados...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattarfilho/status/1037801209200037889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RubinhoNunesMBL"}
{"id": 1037801139109093376, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1000518309736009728, "username": "guilhermehgaldi", "tweet": "@luquinha @rafa_danilo @Nessa_moraes kkk agora v\u00e3o inventar hist\u00f3ria pra falar que a culpa do bolsonaro ter levado facada foi dele mesma. V\u00e3o tomar no cu, o terrorista j\u00e1 foi pego, e \u00e9 militante do PT seus vagabundos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermehgaldi/status/1037801139109093376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nessa_moraes,rafa_danilo,luquinha"}
{"id": 1037801057085206528, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1021760655290970113, "username": "VictorG26377038", "tweet": "@AliceJube Eu vi sim, perfil no facebook com constantes amea\u00e7as, participa\u00e7\u00e3o em grupos radicais e so de postar \"Lula livre\"  e ser do pt ja tem que suspeitar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorG26377038/status/1037801057085206528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AliceJube"}
{"id": 1037800979394121730, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:29", "timezone": "CDT", "user_id": 10425962, "username": "childrevolution", "tweet": "Agora os d\u00e9beis mentais est\u00e3o querendo atribuir a agress\u00e3o ao inomin\u00e1vel como culpa do PT. \u00c9 Lula ou qualquer outro pol\u00edtico do partido que vemos por a\u00ed, nos palanques e palestras, dissiminando discurso de \u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/childrevolution/status/1037800979394121730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800940034830341, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 85895400, "username": "Polly_Cunha", "tweet": "Depois n\u00e3o quer que critique o PT. O cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 ativista adivinha de que partido???", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Polly_Cunha/status/1037800940034830341", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800803401179136, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 56237408, "username": "adrianojornal", "tweet": "Agora sobrou pro PT. Ser\u00e1 q vai chegar tb no Cabo Daciolo?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianojornal/status/1037800803401179136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800766151569411, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 237795080, "username": "RA_MON_KAS", "tweet": "@gcamarotti O Sujeito \u00e9 de Montes Claros minha Cidade, ele estava em Juiz de Fora fazendo campanha para Dilma o q se Diz aqui \u00e9 isso ele \u00e9 filiado ao PT OU PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RA_MON_KAS/status/1037800766151569411", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti"}
{"id": 1037800638921494528, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 283616010, "username": "mattarfilho", "tweet": "@Francischini_ Investiga\u00e7\u00e3o rigorosa,principalmente em rela\u00e7\u00e3o ao PT...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattarfilho/status/1037800638921494528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1037800606411436038, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 480308648, "username": "GuihOliv", "tweet": "S\u00f3 vejo o povo culpando o PT, como se um partido inteiro, como se uma ideia partid\u00e1ria, tivesse culpa de um idiota esfaquear o candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuihOliv/status/1037800606411436038", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800550316818432, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 868979470891442176, "username": "arindante", "tweet": "@pearlclod @xcxmanuela eu n sei se os numeros dele podem aumentar ou nao mas eu acho sim q isso pode ter algum impacto direto nas vota\u00e7\u00f5esdependendo de como o bozo ultilizar o incidente pra se promover ele pode por ex associar o agressor dele com o pt e prejudicar os numeros do Haddad", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arindante/status/1037800550316818432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xcxmanuela,pearlclod"}
{"id": 1037800469912010754, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 127336556, "username": "raideb_", "tweet": "23:59 eu vo metralha o pt kkkkkkkk00h qual\u00e9 glr viol\u00eancia n\u00e3o leva a nada", "replies": 2, "retweets": 15, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raideb_/status/1037800469912010754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800455039066113, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:24", "timezone": "CDT", "user_id": 283616010, "username": "mattarfilho", "tweet": "@Anacgraf2 Investiga\u00e7\u00e3o rigorosa em rela\u00e7\u00e3o ao PT...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattarfilho/status/1037800455039066113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anacgraf2"}
{"id": 1037800420670951424, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:16", "timezone": "CDT", "user_id": 923892448732090368, "username": "CarvalhedoKenia", "tweet": "@CesarFilho @UOL Mais uma vergonha que o PT passa na gente em n\u00edvel internacional. Quem tem que morrer \u00e9 o PT!! #DireitaUnida #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/CarvalhedoKenia/status/1037800420670951424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL,CesarFilho"}
{"id": 1037800382251130880, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:07", "timezone": "CDT", "user_id": 747848018, "username": "celireginas", "tweet": "@alexandregarcia Tinha que ser do PT.  pic.twitter.com/iIumh2dJCp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celireginas/status/1037800382251130880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037800308305526785, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 283616010, "username": "mattarfilho", "tweet": "@Claiton32 Deve haver uma investiga\u00e7\u00e3o rigorosa,principalmente em rela\u00e7\u00e3o ao PT...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattarfilho/status/1037800308305526785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Claiton32"}
{"id": 1037800256195452928, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 144304966, "username": "PauloFerraz", "tweet": "Ativista comunista e entusiasta do PT, pelas fotos que o perfil no Facebook mostram.  https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1037797097746194433\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloFerraz/status/1037800256195452928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800225010798594, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1569158958, "username": "Mateus_R96", "tweet": "Gnt, foi militante do PT, ja vi ate o fb do cara...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mateus_R96/status/1037800225010798594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800109520691207, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 886988074168840192, "username": "Marcos_SS69", "tweet": "Lembra quando o Eduardo Campos estava na frente do PT? E o seu avi\u00e3o misteriosamente caiu...Ent\u00e3o o Bolsonaro esta na Frente? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcos_SS69/status/1037800109520691207", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799771799527424, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 74210420, "username": "lumamrtns", "tweet": "no globo news t\u00e3o divulgando o facebook do cara que esfaqueou dizendo que ele falava da ma\u00e7onaria, misturado com o n\u00famero 13 do pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lumamrtns/status/1037799771799527424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799722143150080, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 85858092, "username": "maryjanaina", "tweet": "Ele n\u00e3o espalha viol\u00eancia @FellypeNoia. Apenas defende o direto que temos de leg\u00edtima defesa. Esse besta que fez isso com o @jairbolsonaro \u00e9 apenas um militante do PT. Ent\u00e3o n\u00e3o preciso dizer mais nada! Vai ficar junto com o papai dele!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maryjanaina/status/1037799722143150080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FellypeNoia,jairbolsonaro"}
{"id": 1037799636168318977, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 72150902, "username": "uivini", "tweet": "Bolsonaro sobre o PT  https://glo.bo/2Ggken8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uivini/status/1037799636168318977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799512037892096, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2894777524, "username": "GerffersonRaul", "tweet": "@ohcoisainutil @IgorMujigae A rede social do \"suspeito\" \u00e9 PT at\u00e9 o talo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GerffersonRaul/status/1037799512037892096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IgorMujigae,ohcoisainutil"}
{"id": 1037799327706624000, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 46992105, "username": "mandyrsouza", "tweet": "O agressor \u00e9 um esquerdista, a favor do Lula e do PT! Medo deles voltarem ao poder... Vamos virar uma Venezuela ou pior!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandyrsouza/status/1037799327706624000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799207032291334, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:26", "timezone": "CDT", "user_id": 144304966, "username": "PauloFerraz", "tweet": "No perfil no Facebook do esfaqueador de Bolsonaro, Ad\u00e9lio Santos de Oliveira, fotos de amigos militantes do PT e a bandeira nacional tomada pelo comunismo.  pic.twitter.com/DIrz5tDe7h", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloFerraz/status/1037799207032291334", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799204842823681, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:26", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "@twntyatbest  pic.twitter.com/05qNyKkUSU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037799204842823681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "twntyatbest"}
{"id": 1037799196634558465, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:24", "timezone": "CDT", "user_id": 30821430, "username": "TiuksFerve", "tweet": "@VandaSa25540433 @BrColod Pois e... eles que pregam desobedi\u00eancia civil... que falam que pegar\u00e3o em armas se necess\u00e1rio. Onde que o PT prega o bem ao Brasil? Esse partido MORREU!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiuksFerve/status/1037799196634558465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrColod,VandaSa25540433"}
{"id": 1037798773127344128, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:43", "timezone": "CDT", "user_id": 230514915, "username": "NobruSilva", "tweet": "@PlantaoBrasilBR Claaaaaaroo ele conseguiu converter um filiado ao PT, militante petista e coordenador da campanha de Dilma na cidade em 2018.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NobruSilva/status/1037798773127344128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PlantaoBrasilBR"}
{"id": 1037798703971684352, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 155382923, "username": "tupamonte", "tweet": "o minist\u00e9rio da educa\u00e7\u00e3o com apoio de Pabllo Vittar e do PT \ud83d\uded1 acaba de lan\u00e7ar um brinquedo para as crian\u00e7as do nosso pa\u00eds \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f os brinquedos j\u00e1 est\u00e3o dispon\u00edveis no kit gay \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 em todas as escolas \ud83d\udcd5\ud83d\udcd5 do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Compartilhe para parar esses monstros comunistas  pic.twitter.com/u7NnDNdlzj", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tupamonte/status/1037798703971684352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798618613219328, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:06", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "@twntyatbest Melhor jair se acostumando pic.twitter.com/W13X0dq7AL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037798618613219328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "twntyatbest"}
{"id": 1037798134351650816, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1016406369774309377, "username": "fernanda_lt1D", "tweet": "@SchuldinerSieg @marcelo24426792 Esse \u00e9 o n\u00edvel dos apoiadores do lulapreso, um da uma facada em um candidato e o outro apoia e torce para o Bolsonaro morrer, e depois querem que o Brasil seja um pa\u00eds melhor sendo que a popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 composta de criminosos como vcs do pt", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernanda_lt1D/status/1037798134351650816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelo24426792,SchuldinerSieg"}
{"id": 1037798120472694785, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 49136590, "username": "joaovictorveras", "tweet": "Galera numas noia como se fosse novidade ataque de viol\u00eancia contra figuras politicas... Esses dias tb rolou tiros em passeata do PT... O que ta rolando n\u00e3o \u00e9 exclusivo de nenhum lado e nem novidade, \u00e9 s\u00f3 retrato de uma crise institucional que amea\u00e7a a democracia faz um tempo...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaovictorveras/status/1037798120472694785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798064461963265, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 734557615481626625, "username": "_lcortazio", "tweet": "@g1 @anandarosariof como se o caos no susu fosse culpa dele, e nao do pt okkk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lcortazio/status/1037798064461963265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anandarosariof,g1"}
{"id": 1037798011999592448, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "Vc ve a hipocrisia acontecendo quando gente q fala q bolsonaro q mata gay etc pedindo pra ele ter morrido ou pfv falto aula da vanessa hj?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037798011999592448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797956076941312, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:28", "timezone": "CDT", "user_id": 783816984546902017, "username": "rafaeldurval_", "tweet": "agora sem brincadeira quanto tempo voc\u00eas apostam pra come\u00e7arem a falar que quem esfaqueou o Bozonaro foi do PT", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaeldurval_/status/1037797956076941312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797505826803712, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 55559939, "username": "bob_sheldon", "tweet": "E galera, 44% de rejei\u00e7\u00e3o n\u00e3o se esvai da noite pro dia, viu? Se foi \u201cmilitante petista\u201d os pretensos votos do Pt n\u00e3o v\u00e3o pro nazi. Relaxem, parem de avaliar no calor do momento. Elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 amanh\u00e3.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bob_sheldon/status/1037797505826803712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797436708798466, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 939034557717790720, "username": "waggsantiago", "tweet": "@yetz1 @1nissor @HugoLeonjardo Se vc olhar o facebook do cara q deu as facadas, so tem foto de pt, e ele em baixaria do lula, e infelizmente esse lixo \u00e9 da minha cidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waggsantiago/status/1037797436708798466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HugoLeonjardo,1nissor,yetz1"}
{"id": 1037797365598625799, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 956349557985685505, "username": "Goncalves_bsb", "tweet": "O cara que esfaqueou o bolsonaro tinha que ser do PT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Goncalves_bsb/status/1037797365598625799", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797293678837762, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:50", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "@twntyatbest Ana pelo amor clbk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037797293678837762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "twntyatbest"}
{"id": 1037797209939628034, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Entenda por que n\u00f3s insistimos em LulaOficial. dilmabr gleisi pic.twitter.com/zlwjfMIK6K", "replies": 6, "retweets": 14, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037797209939628034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797207527878659, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "#AOVIVO - Dilma Rouseff e Gleisi Hoffmann fala com a imprensa ap\u00f3s visita \u00e0 Lula https://www.pscp.tv/w/bmGB_DE4MzA4MTN8MWxEeExYTVBacXF4bQtnBZQWUZ79lYDGeptWUny8Xh9HGu9p-F84DgGpVoUR\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#AOVIVO", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037797207527878659", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796537315811328, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 767503222319833089, "username": "Alfredo6617", "tweet": "O PT e as esquerdas deste pa\u00eds j\u00e1 mostraram do que sao capazes. Celso Daniel que o diga.  #Edicao16", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Edicao16", "link": "https://twitter.com/Alfredo6617/status/1037796537315811328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796508601466881, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 490966328, "username": "BraozinCaffa", "tweet": "MOMENTO QUE BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS - BH \ud83d\ude21\ud83d\ude20Obra do PT  https://www.facebook.com/BraozinS/videos/1884362401643953/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BraozinCaffa/status/1037796508601466881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796179638136833, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:25", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "Entenda por que n\u00f3s insistimos em @LulaOficial. @dilmabr @gleisi pic.twitter.com/OlQPih5fPU", "replies": 65, "retweets": 227, "likes": 508, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1037796179638136833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr,gleisi"}
{"id": 1037796118707482624, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 480308648, "username": "GuihOliv", "tweet": "Outra coisa. Pessoas que votem em Bolsonaro. N\u00e3o tirem proveito do ocorrido para culpar partidos advers\u00e1rios. Isso \u00e9 totalmente desleal e corrupto. Ainda mais acusar sem provas. Nem tudo \u00e9 culpa do PT ou da esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuihOliv/status/1037796118707482624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796081797660674, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:01", "timezone": "CDT", "user_id": 334349363, "username": "Pattyy_Ribeiro", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do petista que tentou matar Jair Bolsonaro hoje em Juiz de Fora.Ele \u00e9 filiado ao Partido dos Trabalhadores.\u00c9 natural de Montes Claros\u00c9 militante do PT, respons\u00e1vel pela campanha de Dilma Rousseff em Juiz de Fora.Preso em flagrante!  pic.twitter.com/PI2hdhsDXn", "replies": 5, "retweets": 28, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pattyy_Ribeiro/status/1037796081797660674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796025103048704, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:48", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "#AOVIVO - Dilma Rouseff e Gleisi Hoffmann fala com a imprensa ap\u00f3s visita \u00e0 Lula https://www.pscp.tv/w/bmGB_DE4MzA4MTN8MWxEeExYTVBacXF4bQtnBZQWUZ79lYDGeptWUny8Xh9HGu9p-F84DgGpVoUR\u00a0\u2026", "replies": 15, "retweets": 55, "likes": 143, "location": "", "hashtags": "#AOVIVO", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1037796025103048704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795946682376193, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 910665338, "username": "Benejr10", "tweet": "Pcr se eu fosse o Bolsonaro, pegava esse bicho que deu a facada nele e descarregava a pt na cara do bicho cblz", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Benejr10/status/1037795946682376193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795903464202242, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "RT Haddad_Fernando: Repudio totalmente qualquer ato de viol\u00eancia e desejo pronto restabelecimento a Jair Bolsonaro.", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037795903464202242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795715030949889, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1543915110, "username": "Viniciusfariia1", "tweet": "T\u00e1 feliz PT? A quest\u00e3o ideol\u00f3gica no Brasil \u00e9 mesmo um grande problema #bolsonaropresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente17", "link": "https://twitter.com/Viniciusfariia1/status/1037795715030949889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795636819763202, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 193318444, "username": "lulalivresempre", "tweet": "J\u00e1, j\u00e1 aparece o culpado (pela facada?) nas m\u00e3os da puli\u00e7a, com camiseta do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulalivresempre/status/1037795636819763202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795632034078720, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 39175338, "username": "jucinei", "tweet": "pegaram o respons\u00e1vel da facada no Bolsonaro em Juiz de fora, e adivinhem.... Ele \u00e9 militante do PT! Segue as fotos #facada #Bolsonaro #LulaLivre #mclan #Temer #pas #yakut #kkkkkk #sovimpelazoeira pic.twitter.com/W7iN3qsFVK", "replies": 6, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro,#LulaLivre,#mclan,#Temer,#pas,#yakut,#kkkkkk,#sovimpelazoeira", "link": "https://twitter.com/jucinei/status/1037795632034078720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795617072979968, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:11", "timezone": "CDT", "user_id": 155027184, "username": "ivaney_jr", "tweet": "O PT e o Bonoro os dois a 80km...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivaney_jr/status/1037795617072979968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795455604649984, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1849341792, "username": "Jesus_Gamer01", "tweet": "Eduardo Campos Morto em 2014, Jair Bolsonaro Esfaqueado em 2018. Candidatos de diferentes partidos e de diferentes id\u00e9ias, s\u00e3o e era uma amea\u00e7a \u00e0 PSDB, PT, MDB. Voc\u00ea que apoia esses tr\u00eas partidos ou voc\u00ea...  https://www.facebook.com/jesujales123456987456321/posts/1657265034395443\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jesus_Gamer01/status/1037795455604649984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795195822239744, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 54969480, "username": "BrunoWilker", "tweet": "Impress\u00e3o minha ou agora esse ato foi um filtro dos coment\u00e1rio do povo do #PT kkkkk... Nunca vi tanta gente postando a favor do #Bolsonaro, uma trag\u00e9dia que se transformou em amor. Todo mundo fala bem agora! Povo estranho...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PT,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/BrunoWilker/status/1037795195822239744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795137361989632, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2218311198, "username": "Marcio_RenanFB", "tweet": "@geraldoalckmin A covardia do PSDB \u00e9 um passaporte de volta para o PT.Votei no partido antes e sinto vergonha disso agora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcio_RenanFB/status/1037795137361989632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037795118630285312, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 143805078, "username": "ptnuncamais", "tweet": "Facebook do agressor de @jairbolsonaro -   https://pt-br.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026  -  \"N\u00e3o Inporta Em  Que Partido Tu Militas, Nem A Ide\u00f4logia Que Acreditas Ou F\u00e8 Que Tu  Praticas, Se Voc\u00ea Tens Prazer No Triunfo Da Justi\u00e7a Ent\u00e3o Somos Irm\u00e3os!!!\"", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptnuncamais/status/1037795118630285312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037795117086765056, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 163207958, "username": "fernandopt13623", "tweet": "N\u00e3o se esque\u00e7a que John Lennon foi assassinado por um f\u00e3!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandopt13623/status/1037795117086765056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795005170155520, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1000736078842810369, "username": "rosadas37487559", "tweet": "@YoutubezZ C\u00fapula do PT anuncia a\u00e7\u00f5es contra o a parte criminosa do judici\u00e1rio que ...  https://youtu.be/t_kVshh1IGQ\u00a0 via @YouTubezz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosadas37487559/status/1037795005170155520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YoutubezZ"}
{"id": 1037794924505309186, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:25", "timezone": "CDT", "user_id": 67889906, "username": "BethgirlBC", "tweet": "O que ser\u00e1 que vai acontecer agora j\u00e1 q o povo super inteligente das redes sociais j\u00e1 julgaram e condenaram o cara q esfaqueou Bolsonaro como PT, esquerdista etc criando agora um clima d \u00f3dio. Parab\u00e9ns povo brasileiro. Voc\u00eas s\u00e3o um nojo. #Bolsonaro #eleicoes2018 @policiafederal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/BethgirlBC/status/1037794924505309186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal"}
{"id": 1037794551375781888, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:56", "timezone": "CDT", "user_id": 873706153984831488, "username": "HomerBSB", "tweet": "@g1 Eu s\u00f3 quero ver o PT dizer que repudia a viol\u00eancia assim como todos os partidos est\u00e3o fazendo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HomerBSB/status/1037794551375781888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037794309414637569, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 88082215, "username": "GuilhermeGDF", "tweet": "Esquerda paz e amor Mataram Celso Daniel Mataram Eduardo Campos Agora tentaram o matar o mito Esquerda \u00e9 o c\u00e2ncer desse pa\u00eds#bolsonaro17#bolsonaropresidenteE vai ser no 1\u00ba turnoFora PT, PSDB, PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro17,#bolsonaropresidenteE", "link": "https://twitter.com/GuilhermeGDF/status/1037794309414637569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794242641502209, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 873706153984831488, "username": "HomerBSB", "tweet": "@jornalnacional Eu s\u00f3 quero ver o PT dizer que repudia a viol\u00eancia assim como todos os partidos est\u00e3o fazendo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HomerBSB/status/1037794242641502209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional"}
{"id": 1037794116657205248, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:13", "timezone": "CDT", "user_id": 191629264, "username": "abnercicatriz", "tweet": "mano foi um cara do PT......................... pqp", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abnercicatriz/status/1037794116657205248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794077251706880, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 153185483, "username": "dani_kita", "tweet": "@geraldoalckmin Ah, sim...pq quando houve ataque \u00e0 carreata do Lula foi pq \u201co PT colheu o que plantou \u201c, n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dani_kita/status/1037794077251706880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037793911354343425, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:24", "timezone": "CDT", "user_id": 743573240342286336, "username": "Joao_D4n", "tweet": "PT n deveria concorrer mais nada", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao_D4n/status/1037793911354343425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793795390296069, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 99960641, "username": "PatrickSoares__", "tweet": "Quem vai entender a esquerda? Somos n\u00f3s os \"facistas\" porque queremos um pa\u00eds LONGE da viol\u00eancia? Eu apoio o Bolsonaro, detesto tudo que envolva ao PT mas JAMAIS quero o mal de nenhum pol\u00edtico ou simpatizante...  https://www.facebook.com/servopatricksoares/posts/1093101584147645\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatrickSoares__/status/1037793795390296069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793627802660864, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:16", "timezone": "CDT", "user_id": 734557615481626625, "username": "_lcortazio", "tweet": "Pt vai precisar de mais q pagar um noiado pra dar uma facada  https://twitter.com/flaviobolsonaro/status/1037780543545507841\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lcortazio/status/1037793627802660864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793609708449794, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 69455911, "username": "nilsonedunb", "tweet": "@BolsonaroSP N\u00e3o d\u00e1 para esquecer que Eduardo Campos morreu porque representava a possibilidade e fim da era PT. Agora Bolsonaro \u00e9 covardemente. Ou foi um louco, ou algu\u00e9m que foi instigado por for\u00e7as misteriosas. A hist\u00f3ria vai revelar o que motivou esse crime. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nilsonedunb/status/1037793609708449794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037793551986421761, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:58", "timezone": "CDT", "user_id": 49886220, "username": "gabrielll89", "tweet": "@QuebrandoOTabu E \u00e0quela \u00e9poca teve candidato \u00e0 Presid\u00eancia, leia-se @geraldoalckmin , dizendo que era o PT colhendo o que plantou. E agora, \u00e9 o que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielll89/status/1037793551986421761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "QuebrandoOTabu,geraldoalckmin"}
{"id": 1037793347950333958, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Plant\u00e3o #LulaLivreNesta quarta, 05 de outubro, Jo\u00e3o Martins Lima, o Tizu, companheiro de lutas de Lula desde os anos 70 no ABC, compareceu \u00e0 Vig\u00edlia #LulaLivre. Ele coordenou uma roda de conversa. Confira algumas visitas do dia! pic.twitter.com/wsl9bMy0zI", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#LulaLivreNesta,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037793347950333958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793098196287495, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 169132582, "username": "Lionel_Leal", "tweet": "IssoAchei vacilo quando o \u00f4nibus do PT levou tiro e Alckmin disse que o partido \"colheu o que plantou\" e tamb\u00e9m acho vacilo \"comemorar\" que o sujeito levou uma facada. Detesto ele e n\u00e3o quero nem pensar no sujeito como presidente, mas ainda \u00e9 um ser humano  https://twitter.com/Pablo_Peixoto/status/1037792085674532864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lionel_Leal/status/1037793098196287495", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792665499258880, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2416619484, "username": "albertovieira53", "tweet": "@BlogdoNoblat Velho fdp o atentado o sul foi forjado pelos acefalos do pr\u00f3prio PT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albertovieira53/status/1037792665499258880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037792588407943171, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "Durante sabatina do Congresso em Foco com o Canal MyNews, o candidato a vice do PT lamentou o ocorrido com Jair Bolsonaro. http://bit.ly/2CrGAkc\u00a0", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037792588407943171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792406173827073, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:25", "timezone": "CDT", "user_id": 255238488, "username": "xavinher", "tweet": "elei\u00e7\u00e3o passada oq morreu era concorrente do pt ne", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xavinher/status/1037792406173827073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792382295699456, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1016422991218073602, "username": "RobsonAmaro6", "tweet": "@g1 Se fosse contra um candidato do PT,qual seria o notici\u00e1rio da Globo News?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobsonAmaro6/status/1037792382295699456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037792165009604608, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 76694906, "username": "LaerteMPJr", "tweet": "Prenderam o cara e ele n\u00e3o estava com uma camiseta do PT ou do Che Guevara ? O modus operandi foi alterado. Parece.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaerteMPJr/status/1037792165009604608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792156801544198, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:26", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "Plant\u00e3o #LulaLivreNesta quarta, 05 de outubro, Jo\u00e3o Martins Lima, o Tizu, companheiro de lutas de Lula desde os anos 70 no ABC, compareceu \u00e0 Vig\u00edlia #LulaLivre. Ele coordenou uma roda de conversa. Confira algumas visitas do dia! pic.twitter.com/eAsrEtPn1i", "replies": 9, "retweets": 38, "likes": 68, "location": "", "hashtags": "#LulaLivreNesta,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1037792156801544198", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792072101715970, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 761028615840501761, "username": "guivitorrr", "tweet": "O PT matou o Eduardo CamposO PT tentou Matar Jair Bolsonaro \u00c9 isso que acontece quando voc\u00ea lidera as inten\u00e7\u00f5es de Votos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guivitorrr/status/1037792072101715970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792005940764674, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:50", "timezone": "CDT", "user_id": 932632451247157249, "username": "BrendaBarbalhoo", "tweet": "Parece arma\u00e7\u00e3o sim, pode ser que o Jair Bolsonaro ele msm nem sabia disso, mais e o partido ? Pessoas que podem ter outras inten\u00e7\u00f5es de o ter no poder ?  Se o cara quisesse matar tinha conseguido, pq uma faca ? Se foi o pt como est\u00e3o falando, tinham derrubado o avi\u00e3o dele tbm", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrendaBarbalhoo/status/1037792005940764674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791916195303424, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1976956278, "username": "vaneluche", "tweet": "@GloboNews Canalhas! 4 elei\u00e7\u00f5es que o PT \u00e9 eleito. Nunca fizeram nada contra o Lula, nunca fizeram nada contra a Dilma.Quem \u00e9 fascista? Quem \u00e9 intolerante?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaneluche/status/1037791916195303424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037791808108019712, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 761028615840501761, "username": "guivitorrr", "tweet": "Lament\u00e1vel isso que aconteceu com o Bolsonaro, mas quando voc\u00ea lidera as inten\u00e7\u00f5es de votos acontece isso.Momento para lembrarmos de Eduardo Campos quando o PT mandou matar ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guivitorrr/status/1037791808108019712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791300513280001, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1944575102, "username": "ZanataGabriel", "tweet": "V\u00e3o culpar o PT e Bolsonaro vai ganhar. Simples assim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZanataGabriel/status/1037791300513280001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791231814852609, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 87677475, "username": "PTnoSenado", "tweet": "O #tbt de hoje \u00e9 para homenagear essa menina que fez dos sonhos sua meta de vida. Que viu na pol\u00edtica um caminho para lutar por igualdade, por Justi\u00e7a e por quem mais precisa. Feliz anivers\u00e1rio, senadora e presidenta!  https://ift.tt/2oLqrMB\u00a0 pic.twitter.com/23z9IxVtfI", "replies": 3, "retweets": 9, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "#tbt", "link": "https://twitter.com/PTnoSenado/status/1037791231814852609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791197631324162, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 178197515, "username": "RanyAraruna", "tweet": "Do jeito que t\u00e1 \u00e9 melhor o Bolsonaro evitar viajar de avi\u00e3o, pq o PT pode mandar derrubar, assim como foi com o Eduardo Campos na ultima elei\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RanyAraruna/status/1037791197631324162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791142862102528, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2790082493, "username": "ngl_kante_", "tweet": "ATEN\u00c7\u00c3O: O PT QUE MANDOU ESFAQUEAR O BOLSONARO.fonte: minha m\u00e3e", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ngl_kante_/status/1037791142862102528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791108158382080, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 715351763306594304, "username": "Alanagabss", "tweet": "J\u00e1 vai come\u00e7ar a enche\u00e7\u00e3o de saco, dizendo que o cara \u00e9 militante do PT bla bla bla ! Talvez o cara s\u00f3 sinta \u00f3dio que nem eu pelo tanto de baboseira que esse cara fala", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alanagabss/status/1037791108158382080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790830193459207, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 53023974, "username": "ubaldobarem", "tweet": "@geraldoalckmin Candidato o senhor e o l\u00edder do seu partido j\u00e1 declarou apoio ao PT no segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ubaldobarem/status/1037790830193459207", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037790744088666113, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:49", "timezone": "CDT", "user_id": 77219308, "username": "gamaxis", "tweet": "@Smith_Hays Adelio Bispo de Oliveira esse nome saiu agora do CRIMINOSO MILITANTE do PT, que tentou matar o bolsonaro, ja vi o perfil dele no face, mas seria anti etico eu postar aqui", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gamaxis/status/1037790744088666113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Smith_Hays"}
{"id": 1037790632025223168, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1589013516, "username": "MatheusPz_42", "tweet": "\"isso \u00e9 coisa do PT\"-Dona, Rosario", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusPz_42/status/1037790632025223168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790554061451264, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 24473275, "username": "rafaelsoa", "tweet": "@brenopecanha A n\u00e3o ser que coloquem a culpa no pt (pra variar). Ciro herda votos. Fim de jogo.  pic.twitter.com/4afO4it8ZZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelsoa/status/1037790554061451264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brenopecanha"}
{"id": 1037790542975905792, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:01", "timezone": "CDT", "user_id": 77219308, "username": "gamaxis", "tweet": "@jairbolsonaro Adelio Bispo de Oliveira esse nome saiu agora do CRIMINOSO MILITANTE do PT, que tentou matar o bolsonaro, ja vi o perfil dele no face, mas seria anti etico eu postar aqui", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gamaxis/status/1037790542975905792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037790438260920322, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 77219308, "username": "gamaxis", "tweet": "@bernardopkuster Adelio Bispo de Oliveira esse nome saiu agora do CRIMINOSO MILITANTE do PT, que tentou matar o bolsonaro, ja vi o perfil dele no face, mas seria anti etico eu postar aqui", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gamaxis/status/1037790438260920322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster"}
{"id": 1037790378240495617, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 243772375, "username": "mirabaihare", "tweet": "@jairbolsonaro @congemfoco O cara \u00e9 PT. \u00c9 de Montes Claros, Adelio bispo de Oliveira. No face dele \u00e9 s\u00f3 Lula. O PT + uma vez mostra que \u00e9 bandido, marginal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mirabaihare/status/1037790378240495617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco,jairbolsonaro"}
{"id": 1037790315216875520, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:07", "timezone": "CDT", "user_id": 77219308, "username": "gamaxis", "tweet": "@Clauwild1 Adelio Bispo de Oliveira esse nome saiu agora do CRIMINOSO MILITANTE do PT, que tentou matar o bolsonaro, ja vi o perfil dele no face, mas seria anti etico eu postar aqui", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gamaxis/status/1037790315216875520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Clauwild1"}
{"id": 1037790230215057413, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 26781701, "username": "weullers", "tweet": "Quatro anos atr\u00e1s, um dos candidatos com mais chance de tirar a esquerda raivosa, acabou morto em um inexplic\u00e1vel acidente de avi\u00e3o.  Em seguida, o Teori Zavascki que n\u00e3o alisava o PT, morreu nas mesmas condi\u00e7\u00f5es. Agora isso. Tirem vossas conclus\u00f5es.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weullers/status/1037790230215057413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790120085270528, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:20", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "Quando meu primo de 8 anos chega vou madar um jutsu bola de fogo nele q ela vai fica per ple xo vai fica tipo meeeee meu primo de 17 anos ta fazendo jutsu q fracassado kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037790120085270528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790024329310208, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 911046926413463552, "username": "Igor_Alves000", "tweet": "Ajudando meu amigo quando ele da pt  pic.twitter.com/mcZIX9CrlA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igor_Alves000/status/1037790024329310208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789896679804928, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:27", "timezone": "CDT", "user_id": 937755082984181761, "username": "_Wanne_Ferreira", "tweet": "@marocsq @eloazzi O cara foi pego, suspeito de ser militante do PT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Wanne_Ferreira/status/1037789896679804928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eloazzi,marocsq"}
{"id": 1037789816602210304, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 780846744615530496, "username": "igorgadelham", "tweet": "Agress\u00e3o a Bolsonaro \u00e9 resultado da radicaliza\u00e7\u00e3o promovida pelo PT, diz general  https://crusoe.com.br/?p=3792\u00a0", "replies": 1, "retweets": 17, "likes": 55, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorgadelham/status/1037789816602210304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789624645681154, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 77219308, "username": "gamaxis", "tweet": "Adelio Bispo de Oliveira esse nome saiu agora do CRIMINOSO MILITANTE do PT, que tentou matar o bolsonaro, ja vi o perfil dele no face, mas seria anti etico eu postar aqui", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gamaxis/status/1037789624645681154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789459692105730, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 243772375, "username": "mirabaihare", "tweet": "#cbn O cara \u00e9 PT. \u00c9 de Montes Claros, Adelio bispo de Oliveira. No face \u00e9 s\u00f3 Lula.", "replies": 7, "retweets": 16, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "#cbn", "link": "https://twitter.com/mirabaihare/status/1037789459692105730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789439769149440, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 947979172776902656, "username": "Karinemmmsantos", "tweet": "@Anacgraf2 ODEIO PT ,PETISTAS, TODOS  VAGABUNDOS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Karinemmmsantos/status/1037789439769149440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anacgraf2"}
{"id": 1037789368939737088, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 482525889, "username": "Guiklloko", "tweet": "Agora sim primeiro turno, a verdade cada dia que passa aparece mais esses pessoal do pt psdb entre outros nao tem vez tudo safado ladrao.  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1765370106909254&id=100003088458226\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guiklloko/status/1037789368939737088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789148105584640, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:28", "timezone": "CDT", "user_id": 968511274068905984, "username": "WeslennH", "tweet": "Pena que n\u00e3o tinha c\u00e2meras dentro do avi\u00e3o de Eduardo Campos( o PT diria , gra\u00e7as a Deus)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeslennH/status/1037789148105584640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789138462941184, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 394153060, "username": "raimundourca", "tweet": "@o_antagonista Eu n\u00e3o entendo essa verdadeira adora\u00e7\u00e3o de grande parte do povo de Minas, Por esse PT  e A\u00c9CIO ! Gente acorda, Minas merece coisa Melhor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raimundourca/status/1037789138462941184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037788971584155648, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:46", "timezone": "CDT", "user_id": 760987789680926720, "username": "MarcosSkateB1", "tweet": "agora o PT arrombou oq j\u00e1 estava fudido, porra milit\u00e2ncia...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosSkateB1/status/1037788971584155648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788750875639811, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:54", "timezone": "CDT", "user_id": 200737943, "username": "diogenesosilva", "tweet": "Pessoal de esquerda inventando conspira\u00e7\u00e3o igualzinho o que a direita fez com aqueles ataques ao \u00f4nibus do ptImpressionante como ambos os lados tem o mesmo modus operandi  https://twitter.com/operattack/status/1037784106275356675\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogenesosilva/status/1037788750875639811", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788256283316225, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 878303315779612674, "username": "marcosguiar", "tweet": "@_giiv Tu goxta ou n goxta ???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosguiar/status/1037788256283316225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_giiv"}
{"id": 1037788222678609920, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 198373186, "username": "FerreiraJosse", "tweet": "@RafaStrauch diferente que o tiro do PT foi forjado n\u00e9 ?dif\u00edcil falar a verdade em ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FerreiraJosse/status/1037788222678609920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RafaStrauch"}
{"id": 1037788140331851776, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 859025996401573889, "username": "HomoPoliticus__", "tweet": "@DonaLuciaHexa Concordo. O animal selou a derrocada do PT definitivamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HomoPoliticus__/status/1037788140331851776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DonaLuciaHexa"}
{"id": 1037788062393266177, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:09", "timezone": "CDT", "user_id": 72433171, "username": "bvdasi", "tweet": "pt que esfaqueou o bonato, pt vai mandar matar ele MEU DEUS CHEGA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bvdasi/status/1037788062393266177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788015429648384, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2505272339, "username": "euorleans", "tweet": "nois tem que aprender que vindo dele QUALQUER coisa \u00e9 esperada ent\u00e3o 90% de chance disso ter sido s\u00f3 mais um plano dos marqueteiros dele pra deixar a m\u00eddia falando por 1 m\u00eas e v\u00e3o colocar algum militante do PT como culpado, escrevam", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euorleans/status/1037788015429648384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787950019473413, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 436640023, "username": "Lucianosantosgo", "tweet": "N\u00e3o se brinca com o sistema. Bolsonaro sofre atentado em Minas. Antro do PT.  https://www.facebook.com/lucianosantosgomes/videos/2160173114056329/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucianosantosgo/status/1037787950019473413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787940427055111, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:40", "timezone": "CDT", "user_id": 72433171, "username": "bvdasi", "tweet": "PROBLEMA DOS OUTROS EH O PT VELHO EU N AGUENTO MAISS AAAAAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bvdasi/status/1037787940427055111", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787905320726534, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1029562885125627904, "username": "jhon_633", "tweet": "Pregam tanto a paz, mas no final das contas s\u00f3 quer mesmo \u00e9 que o PT ganhe a qualquer custo  https://twitter.com/Miguel94br/status/1037783412948574209\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhon_633/status/1037787905320726534", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787721396367362, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:48", "timezone": "CDT", "user_id": 568334680, "username": "EdsleyRodrigues", "tweet": "Agora o PT se fudeu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsleyRodrigues/status/1037787721396367362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787664110546945, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 143805078, "username": "ptnuncamais", "tweet": "@jairbolsonaro @JairBolsonaro esfaqueado! https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptnuncamais/status/1037787664110546945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037787603901267973, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2577825066, "username": "tedtoreti", "tweet": "@albertocalmeida @35T3V35 Vou votar no @cirogomes 12 .... O PT me decepcionou, est\u00e3o praticamente entregando a elei\u00e7\u00e3o para o Bolsonaro :/ @Haddad_Fernando n\u00e3o tem carisma algum, @esuplicy deveria ter sido o candidato do PT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tedtoreti/status/1037787603901267973", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "35T3V35,albertocalmeida,cirogomes,Haddad_Fernando,esuplicy"}
{"id": 1037787072310980611, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 486829479, "username": "21Danillo21", "tweet": "Vey kkk eu n to nem acreditando kkkkkkkk esse povo \u00e9 doente . Da mesma forma q critiquei quando os anti pt tavam comemorando a morte da esposa do Lula,vou criticar essa atitude de alguns do site. Nojentos", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/21Danillo21/status/1037787072310980611", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786736032665601, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:53", "timezone": "CDT", "user_id": 163207958, "username": "fernandopt13623", "tweet": "O cara vai no meio dos Bosonitos tds melicos d\u00e1 uma facada \u00e9 sai sem levar uma tapa? kkkkk j\u00e1 vi Fake melhor kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandopt13623/status/1037786736032665601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786538644525056, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:06", "timezone": "CDT", "user_id": 169135139, "username": "GeovanyReis", "tweet": "Esse povo do PT \u00e9 sem no\u00e7\u00e3o demais! Sacanagem  pic.twitter.com/wK0FREE2yD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeovanyReis/status/1037786538644525056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786533154234368, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2712145519, "username": "mkomacs", "tweet": "@sf2invest @felipebeckel 10 pt fechei a\u00ed no 17,5 rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mkomacs/status/1037786533154234368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipebeckel,sf2invest"}
{"id": 1037786524354584581, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1961156936, "username": "feelscamila", "tweet": "Os f\u00e3s do bozo do meu trabalhado j\u00e1 t\u00e3o dizendo que foi o PT que fez isso HAHAHAHAHAHAHA o n\u00edvel da doen\u00e7a \u00e9 grande", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feelscamila/status/1037786524354584581", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786437238906881, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:42", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "Ta bom vc namora mas fazer jutsu sabe?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037786437238906881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786325167087616, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 56766839, "username": "shittypill", "tweet": "SE BEM QUE METERAM BALA NO ACAMPAMENTO DO PT N\u00c9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shittypill/status/1037786325167087616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786291923021825, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 937755082984181761, "username": "_Wanne_Ferreira", "tweet": "Cara \u00e9 suspeito de ser militante do PT. Vai l\u00e1 galera, continua votando nessa merda de PT, bando de desajuizados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Wanne_Ferreira/status/1037786291923021825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785978004488195, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 711955450120544259, "username": "Claudinei_Jacy", "tweet": "\ud83e\udd28 Mina Gerais....Governo petista, reduto petista...Bolsonaro esfaqueado....PT na eminencia de perder de lavada...Bateu o desespero gente!! #BolsonaroPresidente17  \"Esfaquearam o Bolsonaro\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Claudinei_Jacy/status/1037785978004488195", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785942923173889, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 58484282, "username": "tyano1", "tweet": "E assim agem os que fraudam pesquisas, quando a realidade \u00e9 diferente!!!!!Bandido \"pela m\u00eddia chamado de suspeito\" \u00e9 \"suposto\" militante do PTChega Brasil, B17 pra acabar com essas corjas  https://www.youtube.com/attribution_link?a=Lqtr_qvlfLQ&u=%2Fwatch%3Fv%3Dvj7w0Lulmcg%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tyano1/status/1037785942923173889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785753181245445, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 94062633, "username": "frankydmetal", "tweet": "Eduardo Campos \"Morreu\" ele ia ganhar as elei\u00e7\u00f5es, dai o PT Assumiu a presid\u00eancia.Agora tentativa de Homic\u00eddio contra Bolsonaro.Esses caras N\u00e3o querem sair do poder nem a pau, nem que pra isso seja necess\u00e1rio exterminar todos os demais candidatos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frankydmetal/status/1037785753181245445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785410729070592, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:37", "timezone": "CDT", "user_id": 705874458876186625, "username": "BravinMarcelo", "tweet": "@tuittador @flaviomorgen Como sabem que n\u00e3o v\u00e3o ganhar no voto, tentam usar a mesma t\u00e1tica miliciana da Venezuela. Essa Organiza\u00e7\u00e3o Criminosa Chamada PT tem que ser extinta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BravinMarcelo/status/1037785410729070592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen,tuittador"}
{"id": 1037785290151055360, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2271982224, "username": "EzNaoTemDano", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/2-YM9qHkeCk?a\u00a0 SE A VIDA FOSSE COMO NAS REDES SOCIAIS PT.2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EzNaoTemDano/status/1037785290151055360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037784531250634754, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 461644390, "username": "RaufComU", "tweet": "@DanPimpao Mais assustador \u00e9 pedir o fim da corrup\u00e7\u00e3o e votar no PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaufComU/status/1037784531250634754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanPimpao"}
{"id": 1037784518239940609, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:04", "timezone": "CDT", "user_id": 970688333104984065, "username": "natansalesx", "tweet": "@o_antagonista @Alehkiss90 Voc\u00eas conseguem enxergar o PT em tudo, isso \u00e9 doen\u00e7a.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natansalesx/status/1037784518239940609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alehkiss90,o_antagonista"}
{"id": 1037784414992969728, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "O candidato a vice do PT @Haddad_Fernando lamentou o ocorrido com o @jairbolsonaro hoje. O candidato do PSL foi esfaqueado em Juiz de Fora, durante ato de campanha. #EncontroComPresidenci\u00e1veis", "replies": 2, "retweets": 16, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "#EncontroComPresidenci\u00e1veis", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037784414992969728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,jairbolsonaro"}
{"id": 1037784131348967424, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 76996606, "username": "OtavioCarlett", "tweet": "E o Medo oque n\u00e3o faz!S\u00f3 podia ser Meliante do PT.  https://veja.abril.com.br/blog/radar/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OtavioCarlett/status/1037784131348967424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783888561504256, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 75749096, "username": "viniciusleejkd", "tweet": "Intoler\u00e2ncia absurda vinda de militantes do PT. Depois os apoiadores da direita que s\u00e3o intolerantes. O desespero est\u00e1 enorme. V\u00e3o eleg\u00ea-lo f\u00e1cil.  https://www.facebook.com/1069340368/posts/10215510569251908/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusleejkd/status/1037783888561504256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783800380575744, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 81652886, "username": "victoorrrr", "tweet": "Haddad h\u00e1 pouco sobre o risco da estrat\u00e9gia do PT: \"nada nos imporia mudar essa vis\u00e3o em fun\u00e7\u00e3o de c\u00e1lculo eleitoral, o que est\u00e1 em jogo \u00e9 a democracia brasileira\u201d..... Mel DELZ, o PT n\u00e3o faz \"c\u00e1lculo eleitoral\" HAHAHHAHAHAH  esses caras t\u00e3o demais.  https://congressoemfoco.uol.com.br/eleicoes/ao-vivo-haddad-diz-que-troca-de-lula-sera-anunciada-na-terca-e-admite-que-estrategia-e-arriscada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victoorrrr/status/1037783800380575744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783741274447872, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1012322783219585024, "username": "OdilonDuarte4", "tweet": "@Pontifex_pt Pode sim #convite72 lado nosso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#convite72", "link": "https://twitter.com/OdilonDuarte4/status/1037783741274447872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1037783614124113921, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1012322783219585024, "username": "OdilonDuarte4", "tweet": "@Pontifex_pt Vinda northesant teera Magal Gomes zzzzzzz#convite72 lado nosso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#convite72", "link": "https://twitter.com/OdilonDuarte4/status/1037783614124113921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1037783568544616448, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 50778802, "username": "wilburcarvalhoj", "tweet": "URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de ForaA Pol\u00edcia Federal prendeu um suspeito e acredita que ele seja militante do PT.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilburcarvalhoj/status/1037783568544616448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783241057550337, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3403323256, "username": "GollumEvil", "tweet": "Povo desgra\u00e7ado. Esses monstros foram alimentados pelo PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GollumEvil/status/1037783241057550337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783032403517442, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 105143544, "username": "lauramorai", "tweet": "Fac\u00e7\u00e3o criminosa chamada PT j\u00e1 entrou em a\u00e7\u00e3o contra Bolsonaro!! O cara est\u00e1 sendo perseguido por essa ideologia de merda e por todos os outros candidatos nojentos! Nao ser\u00e3o eleitos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauramorai/status/1037783032403517442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782823422320640, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:20", "timezone": "CDT", "user_id": 813979697126277120, "username": "amemldr", "tweet": "@wmmfeel ele vai dizer que foi o pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amemldr/status/1037782823422320640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wmmfeel"}
{"id": 1037782563421597696, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "Haddad defendeu a inoc\u00eancia do ex-presidente Lula. \"Nosso foco \u00e9 afirma\u00e7\u00e3o que houve um erro. Isso \u00e9 comum no Judici\u00e1rio\", disse o candidato a vice do PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037782563421597696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782222860963840, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 366750274, "username": "enocviana", "tweet": "Hadadd plano \"B\" do Pt, Ciro plano \"C\" do Pt, Marina plano \"D\" do Pt, Meirelles plano \"E\" do Pt, Boulos plano \"X\" do Pt, Daciolo Plano \"B\" do Psol, BOLSONARO Plamo \"A\" de Deus prara o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enocviana/status/1037782222860963840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779398328508417, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 424169941, "username": "EmersonSantiag6", "tweet": "@Adilsoncapel Exatamente,  o pior cego \u00e9 o que n\u00e3o quer ver. N\u00e3o admitir a for\u00e7a eleitoral do PT e de Lula n\u00e3o \u00e9 cegueira?  Outra coisa, j\u00e1 q vc insiste na derrota do PT nas elei\u00e7\u00f5es municipais. Se eleger prefeito ganhasse elei\u00e7\u00e3o  presidencial, o MDB tinha elegido todos os \u00faltimos presidentes", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonSantiag6/status/1037779398328508417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Adilsoncapel"}
{"id": 1037779393987391489, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2393667912, "username": "Jooao_93", "tweet": "acabei de ver uma frase mt fera:\"\u00c9 muito f\u00e1cil identificar quem \u00e9 contra o PT e quem \u00e9 contra a corrup\u00e7\u00e3o: quem \u00e9 contra a corrup\u00e7\u00e3o segue indignado, e quem \u00e9 contra o PT est\u00e1 comemorando.\"A frase \u00e9 do Ciro Gomes  pic.twitter.com/R0zBAK1H78", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jooao_93/status/1037779393987391489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778801130975234, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 27173800, "username": "fuckyeahcarol", "tweet": "Minha cabe\u00e7a nesse momento: PT n\u00e3o se decide e n\u00e3o larga o osso, vou votar no Ciro q tem mais governabilidade mas o Ciro tem a Katia como vice e ela \u00e9 motosserra mas a Katia jogou uma ta\u00e7a na cara do Serra e quem d\u00e1 na cara de tucano \u00e9 meu bff mas o Haddad \u00e9 um anjo mas o Ciro tb", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckyeahcarol/status/1037778801130975234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778790007664641, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2615685964, "username": "pt_mela", "tweet": "@KennedyAlencar Esse filho de uma \u00e9gua, ladr\u00e3o, golpista ainda \u00e9 dissimulado!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pt_mela/status/1037778790007664641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KennedyAlencar"}
{"id": 1037778498637717505, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:09", "timezone": "CDT", "user_id": 888190702143897600, "username": "alinaribeiroo", "tweet": "@EnjoyCaio e outra... isso de \"mudar de ideologia\" que bom, n\u00e9? na \u00e9poca do 1o gov lula a perspectiva do pt era muito diferente da de hoje pra qualquer pessoa. t\u00e1 a\u00ed outra coisa q diferencia o ciro n\u00e3o s\u00f3 do bolsonaro mas de quase todos os outros candidatos: ele entende que o lula \"n\u00e3o \u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinaribeiroo/status/1037778498637717505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EnjoyCaio"}
{"id": 1037777828991967233, "date": "2018-09-06", "time": "14:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 424169941, "username": "EmersonSantiag6", "tweet": "@BlogdoNoblat @Adilsoncapel N\u00e3o, uma parte sim, mas a grande maioria vota em quem ela acha que vai melhorar a sua vida, e a\u00ed \u00e9 mais um ponto pro PT. Ali\u00e1s,  no fundo acaba sendo ideol\u00f3gico,  tem candidatos que defendem e governam para ricos e privilegiados e outros que defende governar p os mais excluidos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonSantiag6/status/1037777828991967233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Adilsoncapel,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037777203537293312, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Se Ciro Gomes chegar \u00e0 frente de Fernando Haddad, nessas elei\u00e7\u00f5es, vai acabar vingando Leonel Brizola por aquela derrota em 1989. Caberia ao PT, ent\u00e3o unir-se ao PDT como o ex-l\u00edder fizera com Lula, l\u00e1 atr\u00e1s, e admitir seu papel de coadjuvante da esquerda atual. Ser\u00e1 que o far\u00e3o?", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037777203537293312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776709695799296, "date": "2018-09-06", "time": "13:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 995817679079567361, "username": "leonamchagas2", "tweet": "@claudioedantas Pesquisa com Bolsonaro na frente - Vai mito!!! \u00c9 no primeiro turno!!!Pesquisa com Bolsonaro perdendo no segundo turno - \u00c9 fraude!!! Tudo comprado!!!Parece o PT, muda o discurso conforme a conveni\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonamchagas2/status/1037776709695799296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas"}
{"id": 1037776621569290242, "date": "2018-09-06", "time": "13:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Por que os petistas tem medo de uma vit\u00f3ria do Ciro Gomes? Porque se Ciro vencer sozinho, \u00e0 revelia das estrat\u00e9gias do PT que, entre outras coisas, resultou no quase isolamento do pedetista, o partido de Lula n\u00e3o poder\u00e1 mais se afirmar imprescind\u00edvel para uma vit\u00f3ria da esquerda.", "replies": 2, "retweets": 11, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037776621569290242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776480074379264, "date": "2018-09-06", "time": "13:56:08", "timezone": "CDT", "user_id": 37358280, "username": "tocadolobo", "tweet": "@fabiolljunior Ah, sim. De fato. Sobre as propostas, como o PT n\u00e3o est\u00e1 participando de debates e entrevistas, fica dif\u00edcil saber. Mas hoje tem o Haddad na Globo News nas sabatinas com os vices. Vamos ver.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocadolobo/status/1037776480074379264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabiolljunior"}
{"id": 1037775674801639425, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:56", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@KatiaAbreu Vc estava como senadora esses anos todos! Enquanto defendia OS CORRUPTOS do PT , poderia ter sido patriota e HONESTA com o cargo.\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037775674801639425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KatiaAbreu"}
{"id": 1037775196462174208, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 131181699, "username": "robertojor", "tweet": "PT insere legenda \u2018apoia Haddad vice\u2019 durante fala de Lula na TV  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMY4No?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertojor/status/1037775196462174208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775103453474819, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 35295369, "username": "JoaoCyrilo", "tweet": "@rubiaarmond Correla\u00e7\u00e3o de for\u00e7as na centro-esquerda. Com o isolamento que o PT promoveu contra o Ciro, foi dif\u00edcil achar algum nome fora do PDT com capilaridade em algum setor econ\u00f4mico.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoCyrilo/status/1037775103453474819", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rubiaarmond"}
{"id": 1037774926772621314, "date": "2018-09-06", "time": "13:49:58", "timezone": "CDT", "user_id": 426269810, "username": "eblucena14", "tweet": "Helena Chagas: o PT n\u00e3o enlouqueceu  https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/367851/Helena-Chagas-o-PT-n%C3%A3o-enlouqueceu.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eblucena14/status/1037774926772621314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774903263604737, "date": "2018-09-06", "time": "13:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 723913079252201472, "username": "RegiaBrandaao", "tweet": "@jairbolsonaro Mas as TVs mostrando quase o sexo expl\u00edcito pode n\u00e9?Homens se beijando pode, mulheres se beijando pode n\u00e9?Longe de mim ter preconceito, do acho q esses caras s\u00e3o bipolares n\u00e9?Ou foi o PT quem obrigou a eles mostrarem isso?\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RegiaBrandaao/status/1037774903263604737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037774892056363013, "date": "2018-09-06", "time": "13:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "Questionado sobre a pol\u00edtica econ\u00f4micas dos governos do PT, @Haddad_Fernando declarou que \"tivemos at\u00e9 2012 um comportamento fiscal que eu considero exemplar\".", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037774892056363013", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037774861383421953, "date": "2018-09-06", "time": "13:49:42", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Na minha opini\u00e3o, quando os eleitores da esquerda limitam-se a ouvir um \u00fanico lado (o de Lula e o do PT) o pr\u00f3prio debate neste campo ideol\u00f3gico sai empobrecido. Existe vida \u00e0 esquerda fora do Partido dos Trabalhadores, e \u00e9 poss\u00edvel provar isso em 2018.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037774861383421953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774419660300293, "date": "2018-09-06", "time": "13:47:57", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "O PT utilizou-se de v\u00e1rios subterf\u00fagios para manter-se hegem\u00f4nico na esquerda brasileira: rifou 2 governadores, aliou-se a um partido radical, brincou com as institui\u00e7\u00f5es, etc. No meu ponto de vista, uma ida de Ciro ao segundo turno, em detrimento de Haddad, seria uma boa li\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037774419660300293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774165179293696, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "Haddad comenta os resultados da economia durante os governos do PT. \"O campo da centro esquerda em geral zela mais pelas contas p\u00fablicas do que parece\", disse. #EncontroComPresidenci\u00e1veis", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#EncontroComPresidenci\u00e1veis", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037774165179293696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773537786912768, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "Impeachment de Dilma foi \"um golpe parlamentar\u201d, classificou o candidato a vice do PT.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037773537786912768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773239366443009, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Seja no congresso ou nas ruas, gleisi nunca se esquivou. Feliz anivers\u00e1rio, presidenta! pic.twitter.com/DuFsJmHe3R", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037773239366443009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772644198875142, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 885125636947406848, "username": "darcio_brazil", "tweet": "@VEJA Esse Haddad, n\u00e3o serviu nem pra prefeito e ainda quer ser Presidente. O poste, o pau mandado quer prosseguir com a destrui\u00e7\u00e3o que o pt fez com o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darcio_brazil/status/1037772644198875142", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037772589454819330, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "\"As pessoas tem uma lembran\u00e7a muito recente do que foram os 12 anos de PT, e essa lembran\u00e7a faz com que as pessoas pensem que \u00e9 poss\u00edvel ter um outro projeto diferente do que est\u00e1 a\u00ed\", disse @Haddad_Fernando #EncontroComPresidenci\u00e1veis", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#EncontroComPresidenci\u00e1veis", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037772589454819330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037772444071862274, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 209761441, "username": "cidarayer", "tweet": "Lula despenca em pesquisa espont\u00e2nea e acende a luz vermelha no PT  https://www.cesarweis.com/lula-despenca-em-pesquisa-espontanea-e-acende-a-luz-vermelha-no-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidarayer/status/1037772444071862274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772151447793664, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "Seja no congresso ou nas ruas, @gleisi nunca se esquivou. Feliz anivers\u00e1rio, presidenta!  pic.twitter.com/81WqvzEdZ0", "replies": 15, "retweets": 18, "likes": 87, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1037772151447793664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037771997072293888, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "#AOVIVO | Entrevista de Haddad_Fernando, candidato a vice-presidente pela coliga\u00e7\u00e3o \"O Povo Feliz de Novo\", para o\u2026 https://www.pscp.tv/w/bmFqzjE4MzA4MTN8MXlOeGFYT05SYVhKaifhGgRcaXBOisVEMP7DWGCNfS_Khd8WKH5aeY8VNpV7\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 17, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "#AOVIVO", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037771997072293888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771936699482113, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "O candidato a vice do PT, Fernando Haddad, disse que o partido entrou com duas liminares para que Lula possa ser candidato. \"Os recursos tem como base o entendimento das Na\u00e7\u00f5es Unidas\", disse.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037771936699482113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771284019642368, "date": "2018-09-06", "time": "13:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 780846744615530496, "username": "igorgadelham", "tweet": "Dilma escolheu a ex-ministra Eleonora Menicucci para coordenar sua campanha ao Senado por Minas. Embora seja filiada ao PT e amiga de Dilma h\u00e1 anos, Eleonora n\u00e3o est\u00e1 trabalhando de gra\u00e7a.  https://crusoe.com.br/?p=3764\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorgadelham/status/1037771284019642368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771135390179328, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "#AOVIVO | Entrevista de @Haddad_Fernando, candidato a vice-presidente pela coliga\u00e7\u00e3o \"O Povo Feliz de Novo\", para o\u2026 https://www.pscp.tv/w/bmFqzjE4MzA4MTN8MXlOeGFYT05SYVhKaifhGgRcaXBOisVEMP7DWGCNfS_Khd8WKH5aeY8VNpV7\u00a0\u2026", "replies": 12, "retweets": 39, "likes": 94, "location": "", "hashtags": "#AOVIVO", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1037771135390179328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037770669855891458, "date": "2018-09-06", "time": "13:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "\"Espera-se que o Supremo Tribunal Federal restaure a seguran\u00e7a jur\u00eddica. Virar precedentes consolidados para arrancar Lula, com mais de quarenta por cento dos votos, \u00e9 uma trag\u00e9dia para a democracia. \u00c9 disso que se trata.\" Leia o artigo de gleisi: http://bit.ly/2M4uj4L\u00a0", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037770669855891458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770417723850752, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@RBA Candidato do PT ao governo de S\u00e3o Paulo disse que far\u00e1 \"grande transforma\u00e7\u00e3o no estado\", como o ex-presidente fez no pa\u00eds em seus mandatoa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037770417723850752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RBA"}
{"id": 1037770192506499072, "date": "2018-09-06", "time": "13:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 424169941, "username": "EmersonSantiag6", "tweet": "@BlogdoNoblat @Adilsoncapel A\u00ed vc est\u00e1 vendo s\u00f3 o que quer ver. Outra coisa, elei\u00e7\u00e3o municipal \u00e9 muito diferente de elei\u00e7\u00e3o nacionalizada, onde o voto \u00e9 muito mais ideol\u00f3gico. Tanto \u00e9 verdade que desde 89, o PT ou venceu ou foi o segundo colocado em todas as elei\u00e7\u00f5es presidenciais...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonSantiag6/status/1037770192506499072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Adilsoncapel,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037769885114359808, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:56", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "\"Espera-se que o Supremo Tribunal Federal restaure a seguran\u00e7a jur\u00eddica. Virar precedentes consolidados para arrancar Lula, com mais de quarenta por cento dos votos, \u00e9 uma trag\u00e9dia para a democracia. \u00c9 disso que se trata.\" Leia o artigo de @gleisi: http://bit.ly/2M4uj4L\u00a0", "replies": 12, "retweets": 30, "likes": 68, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1037769885114359808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037768550365192194, "date": "2018-09-06", "time": "13:24:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1002632029098397696, "username": "Demiane3", "tweet": "@GLCampos_ Sim. Estas elei\u00e7\u00f5es j\u00e1 serviram pra uma coisa boa: esclarecer, de vez, que esses principais partidos pol\u00edticos sempre estiveram misturados ao mesmo projeto de poder. Mas o melhor ainda foi revelar que PSDB e PT s\u00e3o alinhados ideolgicamente, 2 faces da mesma moeda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Demiane3/status/1037768550365192194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GLCampos_"}
{"id": 1037767354535440386, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 56433790, "username": "Shialvares", "tweet": "\u201cO TSE j\u00e1 proibiu oito formatos de v\u00eddeos de campanha do PT. A multa \u00e9 de R$ 500 mil se veicular. O Partido Novo, partido do Ita\u00fa cujo candidato tem meio bilh\u00e3o de reais, esse partido n\u00e3o faz campanha: montou um...  https://www.facebook.com/634499186/posts/10156784376844187/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shialvares/status/1037767354535440386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765566809829376, "date": "2018-09-06", "time": "13:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 314634591, "username": "edinhoproducoes", "tweet": "'Vamos jogar PT e PSDB no lixo da hist\u00f3ria', diz Bolsonaro no DF  http://bit.ly/2NUWxAM\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edinhoproducoes/status/1037765566809829376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765121404227584, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2842620447, "username": "Tenha_do_de_nos", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Acho que @GuilhermeBoulos tem uma queda ou uma tara pelo Dr\u00e1cula Temer! Tudo ele cita o Temer! S\u00f3 esquece que ele tava no mesmo palanque em 2014: Era DILMA, TEMER e BOULOS. Apoiava a coliga\u00e7\u00e3o PT e PMDB e agora \u00e9 o isent\u00e3o! Canalha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tenha_do_de_nos/status/1037765121404227584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037764920035684354, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2842620447, "username": "Tenha_do_de_nos", "tweet": "@BlogdoNoblat Mas o PT pagar jornalista para turbinar campanha do Twitter pode!!!?\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tenha_do_de_nos/status/1037764920035684354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037763441631657984, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "Daqui a pouco, \u00e0s 15h30, o candidato a vice-presidente na chapa do PT, @Haddad_Fernando, ser\u00e1 entrevistado pelo Congresso em Foco e pelo @CanalMyNews  Acompanhe ao vivo! pic.twitter.com/2WdD6Wcq3f", "replies": 9, "retweets": 13, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037763441631657984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,CanalMyNews"}
{"id": 1037763297091702785, "date": "2018-09-06", "time": "13:03:45", "timezone": "CDT", "user_id": 69660569, "username": "RAJordao", "tweet": "@GuilhermeBoulos Bancos lucraram 8x mais com Lula e o PT. Essa agenda \u00e9 do PT. Da sua turma.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RAJordao/status/1037763297091702785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037763140967129089, "date": "2018-09-06", "time": "13:03:08", "timezone": "CDT", "user_id": 892373755305086976, "username": "BlogCubaHoy", "tweet": "Nota do #PT contra o Bloqueio a #Cuba. \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7@cubavsbloqueo @YairaJR @cubadebate @pl@PartidoPCC http://www.pt.org.br/blog-secretarias/nota-contra-o-bloqueio-a-cuba/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PT,#Cuba", "link": "https://twitter.com/BlogCubaHoy/status/1037763140967129089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cubavsbloqueo,YairaJR,cubadebate,pl,PartidoPCC"}
{"id": 1037761952498507776, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:24", "timezone": "CDT", "user_id": 424169941, "username": "EmersonSantiag6", "tweet": "@BlogdoNoblat @Adilsoncapel Pois \u00e9, deve ser por isso que o PT \u00e9 o partido preferido para quase 30% no Ibope e 24% no Data Folha da semana passada, n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonSantiag6/status/1037761952498507776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Adilsoncapel,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037761897217515520, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:11", "timezone": "CDT", "user_id": 106907006, "username": "aureliorvsousa", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/TaeKuxSZue0?aLULA\u00a0\u2026 FORA DAS PESQUISAS | Haddad e Gleisi brigam no PT e S\u00f4nia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aureliorvsousa/status/1037761897217515520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037761861515714560, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 58906101, "username": "rooo_sane", "tweet": "@saulopsi O PT t\u00e1 perdendo o timing mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rooo_sane/status/1037761861515714560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "saulopsi"}
{"id": 1037761790791364608, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1219764265, "username": "muniz_isaa", "tweet": "Quando eu bebia e dava PT com 16 anos eles faltavam me matar, agora meu irm\u00e3o t\u00e1 tudo BLZ........", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muniz_isaa/status/1037761790791364608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761372547960832, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 779718951144161281, "username": "andreyurivpadua", "tweet": "@meteoro_br @HannahAnitta @PavaoAlves Amoedo \u00e9 melhor que o Min. a Economia do PT (Meirelles)...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreyurivpadua/status/1037761372547960832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PavaoAlves,HannahAnitta,meteoro_br"}
{"id": 1037761112383676423, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1094709440, "username": "Srdexmf", "tweet": "@geraldoalckmin Senhor Alckmin, sugiro que declare apoio ao @jairbolsonaro 17 no 2\u00b0 turno e mostre que voc\u00ea n\u00e3o compactua com as mazelas socialistas e muito menos as pr\u00e1ticas comunistas do PT.\u00c9 sempre bom ter um amigo do bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srdexmf/status/1037761112383676423", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037760999615594496, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 39046578, "username": "tataarruda", "tweet": "@bmandrake Na entrevista que o @mizanzuk fez com a @gleisi ela confirmou isso a\u00ed. Disse que Ciro n\u00e3o quis pq estava chateado que o PT estava tentando isolar ele. Mas, vai saber como a coisa aconteceubde vrdd", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tataarruda/status/1037760999615594496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bmandrake,mizanzuk,gleisi"}
{"id": 1037760969919930368, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:30", "timezone": "CDT", "user_id": 35295369, "username": "JoaoCyrilo", "tweet": "Fica muito mais esclarecido a jogada do Temer nessas duas pancadas em Alckmin e em Haddad. Usa sua rejei\u00e7\u00e3o para favorecer PSDB e o PT, pois sabem que essa polariza\u00e7\u00e3o \u00e9 que os sustenta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoCyrilo/status/1037760969919930368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760735982641152, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 303795484, "username": "JoseAntonio_Ns", "tweet": "As vezes pergunto-me algu\u00e9m dito inteligente cometeria o mesmo erro da mesma forma duas vezes.DILMA/TEMER 2010 e DILMA/TEMER 2014. Se o TEMER n\u00e3o presta como dizem os Ptistas euf\u00f3ricos, o PT \u00e9 burro, pois teria cometido o mesmo erro duas vezes!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseAntonio_Ns/status/1037760735982641152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760215159058432, "date": "2018-09-06", "time": "12:51:30", "timezone": "CDT", "user_id": 938426959431905280, "username": "LorenaVaz25", "tweet": "@ylcamila Me chama, que eu s\u00f3 quero ficar alegrinha...e te filmar dando pt bjs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LorenaVaz25/status/1037760215159058432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ylcamila"}
{"id": 1037759703303028738, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "O programa do PT continua com a mesma - e cansativa - narrativa de Lula injusti\u00e7ado. A queda nas inten\u00e7\u00f5es de voto espont\u00e2nea do ex-presidente expressa que essa estrat\u00e9gia n\u00e3o est\u00e1 dando certo. \u00c9 preciso virar o disco e apresentar o pa\u00eds que eles querem para o futuro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037759703303028738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759674681122817, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 303795484, "username": "JoseAntonio_Ns", "tweet": "Embora n\u00e3o concordo com Boulos, ele tem raz\u00e3o TEMER PT \u00e9 um caso de div\u00e3 mesmo. Saber quem traiu quem \u00e9 praticamente imposs\u00edvel. https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/relacao-pt-e-mdb-e-caso-de-diva-diz-boulos-ao-criticar-haddad-e-lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseAntonio_Ns/status/1037759674681122817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759634432503809, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:12", "timezone": "CDT", "user_id": 125754512, "username": "Aninhaodc13", "tweet": "@nandoafonso @folha Kiakiakaika twiteiros pagos vcs n\u00e3o sabem o que \u00e9 milit\u00e3ncia e desconhecem, ali\u00e1s fazem de conta que desconhecem ,somos a milit\u00e2ncia do PT e fazemos a sua defesa e a de Lula ,esperando ganhar sim ,um pais justo igualit\u00e1rio  e com justi\u00e7a social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aninhaodc13/status/1037759634432503809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,nandoafonso"}
{"id": 1037759139945037824, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1005972056431845379, "username": "uaigabyi", "tweet": "Hoje eu vou da pt.... quero nem saber u.u", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uaigabyi/status/1037759139945037824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758797966729217, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:52", "timezone": "CDT", "user_id": 424169941, "username": "EmersonSantiag6", "tweet": "@BlogdoNoblat PT sem votos?? kkk, conta a do papagaio agora, vc realmente \u00e9 uma piada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonSantiag6/status/1037758797966729217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037758454742638592, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:30", "timezone": "CDT", "user_id": 132409158, "username": "Dandam_ssa", "tweet": "Quem vai votar no PT aqui, por favor, deixe de ser meu amigo!Vamo ser namorados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dandam_ssa/status/1037758454742638592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757862259433472, "date": "2018-09-06", "time": "12:42:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2923397967, "username": "claudioedantas", "tweet": "Queda de Lula em pesquisa espont\u00e2nea preocupa PT  https://www.oantagonista.com/?p=111309\u00a0", "replies": 4, "retweets": 8, "likes": 51, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudioedantas/status/1037757862259433472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755773693124614, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 15873288, "username": "leoguime", "tweet": "@JustFernandinha Sim, os eleitores do PT j\u00e1 come\u00e7aram a perceber isso e est\u00e3o indo pro Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoguime/status/1037755773693124614", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JustFernandinha"}
{"id": 1037755640930861056, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2464957662, "username": "Zavarash", "tweet": "@Crunchyroll_PT 70% ! Faz um do bakugou pfv, nunca pedi nada", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zavarash/status/1037755640930861056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Crunchyroll_PT"}
{"id": 1037755611155509248, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 80144844, "username": "cicerolps", "tweet": "Com o andar da carruagem minha opini\u00e3o sobre pleito presidencial \u00e9 que minha primeira escolha \u00e9 Boulos, mas Ciro n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o t\u00e3o ruim.Deixo de cogitar Haddad pq j\u00e1 ficou bastante claro pela estrat\u00e9gia do PT que \u00e9 s\u00f3 poder pelo poder, est\u00e3o se lixando pra confus\u00e3o gerada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cicerolps/status/1037755611155509248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755129812971521, "date": "2018-09-06", "time": "12:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "Aprendi fazer jutso TO N O J E N T O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037755129812971521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754815319863302, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 869623962367557633, "username": "geologoromulo", "tweet": "Pro PT o importante \u00e9 estar no poder, se for o Lula, melhor, mas pode ser o Haddad tamb\u00e9m. Tipo uma coca e pepsi.Agora pro @GuilhermeBoulos, @MarinaSilva e @cirogomes o importante \u00e9 o Brasil progredir e n\u00e3o retroceder como seria nas m\u00e3os do Bozonaru.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geologoromulo/status/1037754815319863302", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,MarinaSilva,cirogomes"}
{"id": 1037754254050701312, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "@twntyatbest @CamapumLima Ah por issu \"esqueceu\" o oculos hj, MOSTRA Q AMBOS SAO FEIOS PA KRL HAHAHHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037754254050701312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CamapumLima,twntyatbest"}
{"id": 1037753780329177089, "date": "2018-09-06", "time": "12:25:56", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "@twntyatbest Q nojinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037753780329177089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "twntyatbest"}
{"id": 1037753166895439877, "date": "2018-09-06", "time": "12:23:30", "timezone": "CDT", "user_id": 839944477, "username": "Andresa_ss", "tweet": "@Rn4t0 @Tia_Loh Pior q n\u00e3o d\u00e1 pra confiar nas regras de tia loh desde quando tu assinou nosso termo de responsabilidade e deu e deu PT na viagem Quer dizer", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andresa_ss/status/1037753166895439877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tia_Loh,Rn4t0"}
{"id": 1037752519898923008, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:55", "timezone": "CDT", "user_id": 208771626, "username": "Querolmarques", "tweet": "Agora tem umas p\u00e1ginas por a\u00ed que fica crist\u00e3o n\u00e3o pode ser de esquerda. Como n\u00e3o? Eu nasci na igreja e sempre fui de esquerda. Andava com o broche do PT e adesivos do Lula por a\u00ed. Me explica agora o que que num pode seus caga regra?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Querolmarques/status/1037752519898923008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752493449662464, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1471541887, "username": "ervashidreira", "tweet": "@_ghostype @alxngrnj @elhohm nmrl bora todo mundo malhar e virar os pillar men de jojo pt 2", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ervashidreira/status/1037752493449662464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elhohm,alxngrnj,_ghostype"}
{"id": 1037751939654672390, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1026894360678473728, "username": "JairdeSouzaRam1", "tweet": "Kkk pensei em votar no cara. Mais nem o PT acredita nele quem dera eu.  https://twitter.com/exame/status/1037750920438861825\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JairdeSouzaRam1/status/1037751939654672390", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750167326412800, "date": "2018-09-06", "time": "12:11:35", "timezone": "CDT", "user_id": 260289410, "username": "tvcomdf", "tweet": "Assista agora o bate-papo com deputado distrital Ricardo Vale (PT), que busca a reelei\u00e7\u00e3o para a CLDF.  https://www.facebook.com/tvcomdf/videos/2615777305313339/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvcomdf/status/1037750167326412800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749999537410049, "date": "2018-09-06", "time": "12:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 851525251049680896, "username": "PedroHara", "tweet": "@_gferracini Eu iria votar no PT num eventual segundo turno contra o Bonoro, no primeiro seria o Ciro, agora com chances do Ciro no segundo turno vou nele de novo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroHara/status/1037749999537410049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_gferracini"}
{"id": 1037749131723382785, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:28", "timezone": "CDT", "user_id": 851525251049680896, "username": "PedroHara", "tweet": "@_gferracini O PT ficou nessa putaria e se fudeu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroHara/status/1037749131723382785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_gferracini"}
{"id": 1037748583188103168, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:17", "timezone": "CDT", "user_id": 39101581, "username": "SimplyTeBR", "tweet": "MP entende que o senador Lindbergh Farias (PT) deve ser enquadrado na Lei da Ficha Limpa porque o TCE REPROVOU as contas de sua gest\u00e3o na prefeitura de Nova Igua\u00e7u. Que fique ineleg\u00edvel e aos cuidados do Moro...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SimplyTeBR/status/1037748583188103168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748030408155136, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 189566948, "username": "igomlima", "tweet": "@lailasousas Voc\u00ea dando pt deve ser a pala", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igomlima/status/1037748030408155136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lailasousas"}
{"id": 1037747540769292289, "date": "2018-09-06", "time": "12:01:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2784756050, "username": "daniellportela", "tweet": "@euclarice Porque o PT resolveu fazer merda nesse ano e isolou a candidatura dele. Ja n\u00e3o basta eles se auto sabotar decidiram sabotar o Ciro tamb\u00e9m. :(", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniellportela/status/1037747540769292289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037747011854983168, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:02", "timezone": "CDT", "user_id": 957376656674521088, "username": "AndrLSOliveira1", "tweet": "@P_droMenezes \"Resumindo: se o PT voltar, a culpa \u00e9 dos minions.\"E eu achando que era pq o Lula concorre h\u00e1 3 d\u00e9cadas s\u00f3 para Presidente, lidera esquerdistas do nosso continente todo, tem apoio do sistema incluindo Judici\u00e1rio, m\u00eddia, etc, mas a culpa ser\u00e1 dos Minions.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrLSOliveira1/status/1037747011854983168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037746570291277824, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:17", "timezone": "CDT", "user_id": 942501247, "username": "WambertCR", "tweet": "@geraldoalckmin Poupe o Brasil das suas hipocrisias, vc e seu partido se uniu a todos os partidos envolvidos em esc\u00e2ndalos nos \u00faltimos anos. FHC declarou abertamente que h\u00e1 possibilidade de uni\u00e3o do PSDB com o PT para barrar o Bolsonaro. Vc acha mesmo que o brasileiro \u00e9 idiota?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WambertCR/status/1037746570291277824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037745947672018944, "date": "2018-09-06", "time": "11:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 979876631748710401, "username": "MarileneSilvaA4", "tweet": "@MaraTellesReal 12 chega de pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarileneSilvaA4/status/1037745947672018944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaraTellesReal"}
{"id": 1037744915856404480, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "@EduardoJorge Eduardo Jorge: inten\u00e7\u00e3o \u00e9 \u2018vencer Bolsonaro no 1\u00ba turno e enfrentar PT no 2\u00ba\u2019. @eduardojorge #elei\u00e7\u00f5es2018 #marinasilva #vicepresidente  https://www.poder360.com.br/eleicoes/eduardo-jorge-intencao-e-vencer-bolsonaro-no-1o-turno-e-enfrentar-pt-no-2o/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/FNZkonUgHk", "replies": 7, "retweets": 3, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#marinasilva,#vicepresidente", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037744915856404480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037742753608753157, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2303942940, "username": "IckyEngineer", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube  http://youtu.be/gvI7sgsM8x0?a\u00a0 PT D\u00c1 CALOTE nos \"influencers\"\ud83d\ude02HAhaHAha!! Bolsonaro x Willian Bonner E\uff0b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IckyEngineer/status/1037742753608753157", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037742127910936577, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 373979280, "username": "Fabiano_4258", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/aFaPEdy9UfQ?a\u00a0+ 12 FATOS SOBRE A ESCOLA COREANA \ud83d\udcdd pt.2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiano_4258/status/1037742127910936577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037741463893958657, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 43222419, "username": "perrywerneck", "tweet": "@partidonovo30 Suspende? Pelo que eu ouvi hoje no r\u00e1dio essas limiares foram ignoradas. A propaganda do PT praticamente s\u00f3 falou no Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perrywerneck/status/1037741463893958657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30"}
{"id": 1037741215444332544, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 208771626, "username": "Querolmarques", "tweet": "Os cara compraram essa de que o PT \u00e9 o mais corrupto do mundo e agora o pt \u00e9 o dem\u00f4nio. D\u00e1 vontade de chegar com umas voadora nesse povo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Querolmarques/status/1037741215444332544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740695220629504, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 43569222, "username": "pedrocp", "tweet": "@lucaszampietro d\u00ea um pt disso e desejaras nunca ter nascido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrocp/status/1037740695220629504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucaszampietro"}
{"id": 1037740426042777600, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2214584118, "username": "NEYDEACACIO", "tweet": "@claudioedantas Quem levou o pa\u00eds ao caos foi o PT e seus aliados, inclusive PSDB! PSDB passou tantos anos ocupado em encobrir os crimes do PT que perdeu toda credibilidade", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NEYDEACACIO/status/1037740426042777600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas"}
{"id": 1037740234212106240, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 41797746, "username": "Diogo_Travassos", "tweet": "Ciro Gomes lidera no Nordeste, se isso n\u00e3o \u00e9 um recado claro o suficiente ao PT, nada mais ser\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diogo_Travassos/status/1037740234212106240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739966388948992, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 47749644, "username": "helioborges", "tweet": "PT \u00e9 uma m\u00e1quina de roubar dinheiro p\u00fablico. Incr\u00edvel na compet\u00eancia deles de se usar do estado em nome do poder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helioborges/status/1037739966388948992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739882578423808, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 37042887, "username": "babykal_", "tweet": "@lanaparrija mas o haddad nem fez campanha ainda, quando ele for oficialmente o candidato do pt e comecar a ir em debates, sair nas ruas, acho que ele tem chances sim. temos que esperar pra ver.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babykal_/status/1037739882578423808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lanaparrija"}
{"id": 1037739767599951872, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:15", "timezone": "CDT", "user_id": 47749644, "username": "helioborges", "tweet": "O PT j\u00e1 gastou 20 milh\u00f5es de reais de dinheiro p\u00fablico na campanha fake os enganar os pobres do Lula presidi\u00e1rio presidenteO segundo que mais gastou, foi \u00c1lvaro Dias com 3 milh\u00f5es.Em terceiro o invasor de casas com 2 milh\u00f5es de dinheiro p\u00fablicoOlha a diferen\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helioborges/status/1037739767599951872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739374245568514, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2784756050, "username": "daniellportela", "tweet": "@lyxp50 Sim a K\u00e1tia Abreu \u00e9 horr\u00edvel, porem foi a \u00fanica solu\u00e7\u00e3o que sobrou depois que o PT isolou a candidatura dele. Ent\u00e3o eu entendo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniellportela/status/1037739374245568514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lyxp50"}
{"id": 1037738652858810373, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 724271527, "username": "diorgecarter", "tweet": "@TSEjusbr vcs est\u00e3o fiscalizando as propagandas do PT? Continuam usando o nome Lula Presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diorgecarter/status/1037738652858810373", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037738131703951360, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "O povo n\u00e3o esquece LulaOficial e os nossos governos. J\u00e1 fizemos uma vez e vamos fazer OBrasilFeliz de novo. Assista ao novo programa eleitoral da coliga\u00e7\u00e3o \u201cO Povo Feliz de Novo - 13\" com Haddad_Fernando, vice-presidente. #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/fcokS7Xfry", "replies": 2, "retweets": 52, "likes": 96, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037738131703951360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737950786682881, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 373979280, "username": "Fabiano_4258", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/X7NYoUYDI74?a12\u00a0 FATOS SOBRE A ESCOLA COREANA \ud83d\udcda pt.1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiano_4258/status/1037737950786682881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037737850379350016, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:38", "timezone": "CDT", "user_id": 53671842, "username": "JustBira", "tweet": "Essa avalanche de recursos t\u00e1 sendo coordenada pelo vice-presidente da ORCRIM do PT que foi solto h\u00e1 pouco tempo por um sinistro do STF. Dinheiro p\u00fablico roubado do er\u00e1rio banca tudo. Est\u00e3o desesperados, sabem que teremos @jairbolsonaro #BolsonaroPresidente17 NO PRIMEIRO TURNO pic.twitter.com/Y6H1StMl0a", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/JustBira/status/1037737850379350016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037737742208299008, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 561230199, "username": "1000jutsus", "tweet": "@Pontifex_pt @Haddad_Fernando @MichelTemer @LuzCortizo @SmokerPigeon Hahahahahah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1000jutsus/status/1037737742208299008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SmokerPigeon,LuzCortizo,MichelTemer,Haddad_Fernando,Pontifex_pt"}
{"id": 1037737631415787520, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 26529805, "username": "OlavoSieg", "tweet": "@anaamelialemos @geraldoalckmin @meirelles @mmarinhomkt N\u00e3o estou entendendo o PT! \"Sou Haddad candidato a vice\" \"Lula apoia Haddad vice\". Senti um pouco de vergonha alheia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlavoSieg/status/1037737631415787520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmarinhomkt,meirelles,geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037737059207864320, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 979738455470149633, "username": "WMirim39", "tweet": "@geraldoalckmin Isso j\u00e1 uma t\u00e1tica pra dizer vamos apoiar o pt em um segundo turno KKK se tiver segundo turno #17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/WMirim39/status/1037737059207864320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037737033551306752, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:23", "timezone": "CDT", "user_id": 21918975, "username": "castrijon", "tweet": "tanta coisa pra bater no PT e vai passar recibo de golpe?francamente, michel. esperava mais da sua perversidade", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/castrijon/status/1037737033551306752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735952188428289, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 961953796250316800, "username": "RobertoAbrao2", "tweet": "Votar no Bolsonaro no 1 turno \u00e9 eleger o PT no 2 turno!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoAbrao2/status/1037735952188428289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735929513881600, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "O povo n\u00e3o esquece @LulaOficial e os nossos governos. J\u00e1 fizemos uma vez e vamos fazer @OBrasilFeliz de novo. Assista ao novo programa eleitoral da coliga\u00e7\u00e3o \u201cO Povo Feliz de Novo - 13\" com @Haddad_Fernando, vice-presidente. #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/PcwMPedaTz", "replies": 60, "retweets": 328, "likes": 639, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1037735929513881600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,OBrasilFeliz,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037735802049114114, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:30", "timezone": "CDT", "user_id": 961953796250316800, "username": "RobertoAbrao2", "tweet": "Que ajuda o PT \u00e9 o Bozo, pq \u00e9 p \u00fanico que perde de Haddad no 2 turno!!!Votar em Bolsonaro no 1 turno \u00e9 eleger o PT no 2!!!  https://twitter.com/leandroruschel/status/1037659923256143872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoAbrao2/status/1037735802049114114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735797565349888, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:28", "timezone": "CDT", "user_id": 163207958, "username": "fernandopt13623", "tweet": "CONVITE DO WASNYHoje, \u00e0s 19h, eu espero voc\u00ea no grande ato de apoio a minha candidatura. #WasnySenador131  https://www.facebook.com/fernando.d.pt/posts/1918505571563268\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#WasnySenador131", "link": "https://twitter.com/fernandopt13623/status/1037735797565349888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735779009748992, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:24", "timezone": "CDT", "user_id": 58080223, "username": "mmarinhomkt", "tweet": "A campanha do @meirelles acertou o tom. A de @geraldoalckmin assumiu a captura do voto feminino dando espa\u00e7o p/ @anaamelialemos e sua pr\u00f3pria esposa, L\u00fa Alckmin, al\u00e9m de bater em Bolsonaro. Pode render bem.Enquanto isso o PT insiste em n\u00e3o virar o jogo. E o tempo vai correndo...", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmarinhomkt/status/1037735779009748992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "meirelles,geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037735620251213824, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:46", "timezone": "CDT", "user_id": 102966642, "username": "QuintaldoJorjao", "tweet": "@TSEjusbr e se o PT resolver por outro nome? Como essas pesquisas podem ser autorizadas a fazer qualquer coisa com o cen\u00e1rio indefinido? Ah, esqueci estamos no per\u00edodo do GOLPE \"... Com o Supremo, com tudo...\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QuintaldoJorjao/status/1037735620251213824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037735561933541378, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2340965270, "username": "nildocapital", "tweet": "Por que o PT continua com Lula no programa eleitoral? TSE est\u00e1 se acovardado para essa quadrilha. ,,#Lulaladrao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lulaladrao", "link": "https://twitter.com/nildocapital/status/1037735561933541378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735480861908995, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 984639761116815360, "username": "naim_nls", "tweet": "@Haddad_Fernando @ManuelaDavila Em 2019, a Manuela ser\u00e1 presidenta, com 37 anos de idade, mesmo que seja interinamente. E em 2022, ter\u00e1 uma grande chance de ser apoiada pelo PT. Ela est\u00e1 colocando em pr\u00e1tica uma excelente estrat\u00e9gia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naim_nls/status/1037735480861908995", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037735189584273408, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 34949782, "username": "sergiobara", "tweet": "Caramba! \u00c9 INACREDIT\u00c1VEL \u00e9 INSUPORT\u00c1VEL a propaganda do PT. \u00c9 muita cara de pau e mentira por segundo quadrado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiobara/status/1037735189584273408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735036559269890, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:27", "timezone": "CDT", "user_id": 984639761116815360, "username": "naim_nls", "tweet": "@Haddad_Fernando @ManuelaDavila @JoseGil93054666 Em 2019, a Manuela ser\u00e1 presidenta, com 37 anos de idade, mesmo que seja interinamente. E em 2022, ter\u00e1 uma grande chance de ser apoiada pelo PT. Ela est\u00e1 colocando em pr\u00e1tica uma excelente estrat\u00e9gia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naim_nls/status/1037735036559269890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoseGil93054666,ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037734900697317376, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 235644416, "username": "spindolass", "tweet": "Finalmente o Haddad ganhou protagonismo no programa do PT. Mas ainda assim \u00e9 como vice \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spindolass/status/1037734900697317376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734540721172480, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3010789359, "username": "perhapssfuckoff", "tweet": "o adolescente n\u00e3o pode ver um dia livre que ta dormindo das 4 da tarde ate as 10 da noite pt. 2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perhapssfuckoff/status/1037734540721172480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734481078243328, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2860912161, "username": "luzdocerrado", "tweet": "@Anb_Li @cadulorena Sim! Marina e Ciro tamb\u00e9m t\u00e3o a\u00ed no olho do furac\u00e3o... Marina apoiou o impechment, talvez seja mais dissimulado pra ela.. Ciro talvez seja aquele emento surpresa q ningu\u00e9m contava... n\u00e3o sei. Mas contra o PT \u00e9 l\u00edquido e certo que vai rolar treta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luzdocerrado/status/1037734481078243328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cadulorena,Anb_Li"}
{"id": 1037734081226833920, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 75031882, "username": "PTnaCamara", "tweet": "Grito dos Exclu\u00eddos faz \u201cdesfile popular\u201d no Dia da Independ\u00eancia  https://bit.ly/2oNn482\u00a0Foto: M\u00eddia Ninja pic.twitter.com/CVLpuCElb1", "replies": 4, "retweets": 45, "likes": 68, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PTnaCamara/status/1037734081226833920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734029976588290, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 855470292801638401, "username": "Crismrserejo", "tweet": "@SPD_33 @roxmo Juro....n\u00e3o aguento mais esse PT, esse Molusco aparecendo na TV!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Crismrserejo/status/1037734029976588290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,SPD_33"}
{"id": 1037733995415576576, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3161527072, "username": "_Dorneles_", "tweet": "@aeciodepapelao O pica pau \u00e9 o PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Dorneles_/status/1037733995415576576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aeciodepapelao"}
{"id": 1037733287068934146, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:30", "timezone": "CDT", "user_id": 99585189, "username": "kkcarlakk", "tweet": "Gente vamos mudar o bord\u00e3o do \u201ca culpa \u00e9 do pt\u201d e passar a falar A CULPA \u00c9 DO PROFESSOR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kkcarlakk/status/1037733287068934146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732848978067456, "date": "2018-09-06", "time": "11:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 223227088, "username": "augustosaraiva", "tweet": "CHUPAAAAA PT  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustosaraiva/status/1037732848978067456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732154279641088, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 259840707, "username": "MPF_PGR", "tweet": "Na primeira coliga\u00e7\u00e3o, o TRE considerou o PT inapto, tendo em vista irregularidades em presta\u00e7\u00e3o de contas de elei\u00e7\u00f5es anteriores. Na segunda, foram indeferidos PPL e Patri, por n\u00e3o estarem regulares no estado do Amap\u00e1. A decis\u00e3o segue manifesta\u00e7\u00e3o do MP Eleitoral.  https://twitter.com/MPF_AP/status/1037479599934976000\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MPF_PGR/status/1037732154279641088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731892320264192, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:57", "timezone": "CDT", "user_id": 268859460, "username": "mgfufino", "tweet": "@Ilisp_org Deputada petista defende \u201cderramamento de sangue\u201d e \u00e9 aplaudida de p\u00e9 em evento do PT  http://www.ilisp.org/noticias/deputada-petista-defende-derramamento-de-sangue-e-e-aplaudida-de-pe-em-evento-do-pt/\u00a0\u2026 via @ilisp_org", "replies": 23, "retweets": 167, "likes": 204, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mgfufino/status/1037731892320264192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org"}
{"id": 1037731471975440386, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:17", "timezone": "CDT", "user_id": 56446477, "username": "Ismael_df", "tweet": "Eu entendi bem? O voto \u00fatil contra o PT teria que ser dado no 4\u00ba colocado nas pesquisas (com 9%)? Eu juro que essa gente pensa que o eleitor \u00e9 trouxa. Logo no PSDB que se uniria at\u00e9 ao PT para evitar Bolsonaro?  https://twitter.com/exame/status/1037727880850092032\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ismael_df/status/1037731471975440386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731115224784896, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:52", "timezone": "CDT", "user_id": 304134850, "username": "eiderdacosta", "tweet": "@carinavitral Essas fotos tamb\u00e9m define a rela\u00e7\u00e3o do Temer com a quadrilha do PT/PCdoB, querida!  pic.twitter.com/1O5E5yfQru", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiderdacosta/status/1037731115224784896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carinavitral"}
{"id": 1037730716870750208, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2206045722, "username": "InsideMTG", "tweet": "@Jabsmtg @GlauberTeixeira S\u00f3 do PT banido...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/InsideMTG/status/1037730716870750208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GlauberTeixeira,Jabsmtg"}
{"id": 1037730464310747136, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 39408953, "username": "_marianaribs", "tweet": "PT n\u00e3o vai ter um votinho meu esse ano por motivos de: n\u00e3o me fa\u00e7a de otaria. Voto at\u00e9 no Alckimin se for preciso. Sorry.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_marianaribs/status/1037730464310747136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729361057726464, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 366750274, "username": "enocviana", "tweet": "Votar em Daci\u00f3lo e outros que n\u00e3o tem chance \u00e9 tirar votos do Bolsonaro e entrega-los ao PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enocviana/status/1037729361057726464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729199790981122, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Fique ligado! Daqui a pouco, \u00e0s 13h09, vai ao ar mais um programa da coliga\u00e7\u00e3o \"13: O Povo Feliz de Novo\", com Haddad_Fernando, vice-presidente. N\u00e3o perca! #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/BN2znSYDpa", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037729199790981122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729195344973826, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 84876192, "username": "vbbranquinho", "tweet": "@deboralluciano Foda que eu fiquei em d\u00favida entre PT ou Boulos e tive que abrir kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vbbranquinho/status/1037729195344973826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deboralluciano"}
{"id": 1037728031148855297, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 56446477, "username": "Ismael_df", "tweet": "@brdezoito O voto \u00fatil contra o PT ser\u00e1 dado no primeiro turno em Bolsonaro. O resto \u00e9 teoria maluca de quem j\u00e1 n\u00e3o sabe o que fazer para deter o homem.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ismael_df/status/1037728031148855297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brdezoito"}
{"id": 1037728028850368512, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 41921877, "username": "cordeiroricardo", "tweet": "@cartacapital O que o PT fez com a Manuela foi praticamente um golpe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cordeiroricardo/status/1037728028850368512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cartacapital"}
{"id": 1037727775933833216, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3346396557, "username": "lukesymwalker", "tweet": "Eu acho que existe a chance de lan\u00e7arem a Manu como presidente da chapa do PT-PCdoB e o Haddad como vice.Nesse cen\u00e1rio eu voto no PT.  https://twitter.com/ExpressoEpoca/status/1037714797171757057\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukesymwalker/status/1037727775933833216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726754197200898, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 30731506, "username": "IgorDrumond", "tweet": "Judici\u00e1rio brasileiro, de \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pelo respeito aos Direitos e Garantias Fundamentais \u00e0 uma agenciazinha de checagem da propaganda eleitoral do PT.Essea juizada n\u00e3o tem que ir pra guilhotina? (juizada n\u00e3o se refere a pessoas, viu Raquel?) https://www.conjur.com.br/2018-set-05/propagandas-lula-analisadas-barroso\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorDrumond/status/1037726754197200898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726412160032768, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 43452603, "username": "msantiago_lima", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MoyenneA Como tem gente que ainda acredita no #Lulaepresidiario ? S\u00e9rio... Ou ganha alguma coisa com o PT corrupto, ou \u00e9 burro mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lulaepresidiario", "link": "https://twitter.com/msantiago_lima/status/1037726412160032768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoyenneA,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037725055650881537, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "Fique ligado! Daqui a pouco, \u00e0s 13h09, vai ao ar mais um programa da coliga\u00e7\u00e3o \"13: O Povo Feliz de Novo\", com @Haddad_Fernando, vice-presidente. N\u00e3o perca! #OBrasilFelizDeNovo  pic.twitter.com/UfvMv52nfA", "replies": 16, "retweets": 90, "likes": 183, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1037725055650881537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037723940012081152, "date": "2018-09-06", "time": "10:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 747848018, "username": "celireginas", "tweet": "@Luizmelo50 @geraldoalckmin \u00c9 mole,Bolsonaro fraco,n\u00e3o vejo o senhor tendo nem metade da recep\u00e7\u00e3o dele e nem no seu estado de origem \u00e9 bem aceito,volta do PT \u00e9 continuar Votando em raposa velhas aliadas sempre com o mesmo objetivo e o seu \u00e9 sim continuar com a esquerda.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celireginas/status/1037723940012081152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Luizmelo50"}
{"id": 1037722784288395264, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:46", "timezone": "CDT", "user_id": 141036481, "username": "queissotay", "tweet": "eu n\u00e3o vejo a hora de declarar aberto o feriado do pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/queissotay/status/1037722784288395264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722782786891776, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:46", "timezone": "CDT", "user_id": 346171702, "username": "bsbdoug", "tweet": "J\u00e1 sab\u00edamos, mas esse povo do PT incomoda uma barbaridade  https://twitter.com/realchenx/status/1037649722339717120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bsbdoug/status/1037722782786891776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722555497496576, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:51", "timezone": "CDT", "user_id": 35295369, "username": "JoaoCyrilo", "tweet": "@ocafezinho @afccontador KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK DESISTIR PARA ATENDER OS INTER\u00c9SSES DO PT DE NOVO?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoCyrilo/status/1037722555497496576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "afccontador,ocafezinho"}
{"id": 1037722468339863552, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 86766008, "username": "Lucas_abp", "tweet": "@geraldoalckmin Votando com o PT igual ao FHC que diz que apoia o Haddad no segundo turno? Interessante. #EiChuchuVaiTomarNoCu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EiChuchuVaiTomarNoCu", "link": "https://twitter.com/Lucas_abp/status/1037722468339863552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037722255474577410, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 426269810, "username": "eblucena14", "tweet": "Os desafios do PT  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/michelzaidan/367612/Os-desafios-do-PT.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eblucena14/status/1037722255474577410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721914700189696, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:19", "timezone": "CDT", "user_id": 161848953, "username": "feliipe_fran", "tweet": "Agora que o Fachin negou a candidatura do Lula, era a p\u00e1 que faltava pra enterrar de vez o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feliipe_fran/status/1037721914700189696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721680397979648, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Mais informa\u00e7\u00f5es: http://bit.ly/2M2DtyG\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037721680397979648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721677768138752, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "A cidade de S\u00e3o Paulo realizar\u00e1 na pr\u00f3xima segunda-feira (10), a partir das 19 horas, o grande ato \u2018Arrancada da Vit\u00f3ria\u2019, no TUCA - Teatro Universidade Cat\u00f3lica. Confirme presen\u00e7a no evento:  https://www.facebook.com/events/318599058874088/\u00a0\u2026 #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/E6bSBCS44X", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037721677768138752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721132198227970, "date": "2018-09-06", "time": "10:16:12", "timezone": "CDT", "user_id": 824335233545801731, "username": "marcuspcunha", "tweet": "E o bozo que sempre se aliou ao pt de repente ficou diferente do pt. Sei.  https://twitter.com/gusmaran/status/1037679118211600384\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcuspcunha/status/1037721132198227970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720762604572672, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2440843534, "username": "kcesar126", "tweet": "@Estadao Engra\u00e7ado qe s\u00f3 vejo ataques da parte dele, contra p bolsonaro, quem se diz centrado e \u00fanico capaz, faz a velha pol\u00edtica do Pt de ataques", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kcesar126/status/1037720762604572672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037719459300040704, "date": "2018-09-06", "time": "10:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 961953796250316800, "username": "RobertoAbrao2", "tweet": "Que novidade: o PT descumprindo decis\u00e3o judicial!!!  https://twitter.com/apfzecarlos/status/1037714318614319105\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoAbrao2/status/1037719459300040704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718793974370306, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 854913854987481088, "username": "orloffbebe", "tweet": "Minha maior d\u00favida \u00e9 Marina ou Haaad (pt)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orloffbebe/status/1037718793974370306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718172982501376, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 177657468, "username": "JeanMatheuz", "tweet": "@MarcusCosta1 PT se perdeu na arrog\u00e2ncia e desespero tem tempo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeanMatheuz/status/1037718172982501376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcusCosta1"}
{"id": 1037718020360216577, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3043677135, "username": "sailingtae", "tweet": ":(:(:(:(:(:( pt. 2  pic.twitter.com/QpOdrcO6Iu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sailingtae/status/1037718020360216577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717850105040896, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 968511274068905984, "username": "WeslennH", "tweet": "Se por ventura, DEUS, virou as costas para o Brasil, e o PT , voltar ao poder, a primeira coisa que fariam seria destituir os generais leais a na\u00e7\u00e3o, e nomear generais leais ao partido, dai teremos as FOR\u00c7AS ARMADAS BOLIVARIANA DO BRASIL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeslennH/status/1037717850105040896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716836278788097, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2615685964, "username": "pt_mela", "tweet": "@pinheirosenador Vai arrumando sua mala, seja qual for o resultado da elei\u00e7\u00e3o, pendurou as chuteiras das lutas, abandone tamb\u00e9m seus \u201cjetons\u201d do Governo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pt_mela/status/1037716836278788097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pinheirosenador"}
{"id": 1037716468396433409, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 52553277, "username": "AnamimLopes", "tweet": "@jairbolsonaro O passaporte para a volta do PT tem nome: Bolsonaro! Plante Bolso e colha PT!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnamimLopes/status/1037716468396433409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037716081090211842, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:08", "timezone": "CDT", "user_id": 87677475, "username": "PTnoSenado", "tweet": "MAIS TRAG\u00c9DIAS EST\u00c3O POR VIR >>> @lindberghfarias destaca que o \"Teto de Gastos\" vai prejudicar ainda mais a popula\u00e7\u00e3o, especialmente os mais pobres, que j\u00e1 colecionam cortes sal\u00e1rio m\u00ednimo e redu\u00e7\u00e3o do Bolsa Fam\u00edlia; enquanto ju\u00edzes aumentam o pr\u00f3prio sal\u00e1rio. Assista: pic.twitter.com/85NM5tQDRT", "replies": 7, "retweets": 33, "likes": 65, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PTnoSenado/status/1037716081090211842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lindberghfarias"}
{"id": 1037715862550179840, "date": "2018-09-06", "time": "09:55:16", "timezone": "CDT", "user_id": 995817679079567361, "username": "leonamchagas2", "tweet": "@GLCampos_ @dantasPPP \u00c9 quest\u00e3o de estat\u00edstica. O sonho do PT \u00e9 ir para o segundo turno com Bolsonaro, haja vista que Bolsonaro tem uma p\u00e9ssima orat\u00f3ria, recursos limitados e uma rejei\u00e7\u00e3o alta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonamchagas2/status/1037715862550179840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dantasPPP,GLCampos_"}
{"id": 1037715745462005765, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 87677475, "username": "PTnoSenado", "tweet": "ACINTE L\u00edder do PT no Senado se mostrou perplexo com a anu\u00eancia da PGR a crimes como amea\u00e7a, incita\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia e inj\u00faria eleitoral. Entenda:   http://bit.ly/2oNb7PI\u00a0  https://ift.tt/2NVDztP\u00a0 pic.twitter.com/9NolvmiLNf", "replies": 7, "retweets": 22, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PTnoSenado/status/1037715745462005765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715279357337600, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2842620447, "username": "Tenha_do_de_nos", "tweet": "@UOLNoticias Acho que @GuilhermeBoulos tem uma queda ou uma tara pelo Dr\u00e1cula Temer! Tudo ele cita o Temer! S\u00f3 esquece que ele tava no mesmo palanque em 2014: Era DILMA, TEMER e BOULOS. Apoiava a coliga\u00e7\u00e3o PT e PMDB e agora \u00e9 o isent\u00e3o! Canalha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tenha_do_de_nos/status/1037715279357337600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037715256640978944, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2842620447, "username": "Tenha_do_de_nos", "tweet": "@UOLNoticias Acho que @GuilhermeBoulos tem uma queda ou uma tara pelo Dr\u00e1cula Temer! Tudo ele cita o Temer! S\u00f3 esquece que ele tava no mesmo palanque em 2014: Era DILMA, TEMER e BOULOS. Apoiava a coliga\u00e7\u00e3o PT e PMDB e agora \u00e9 o isent\u00e3o! Canalha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tenha_do_de_nos/status/1037715256640978944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037714339116056578, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2842620447, "username": "Tenha_do_de_nos", "tweet": "Acho que @GuilhermeBoulos tem uma queda ou uma tara pelo Dr\u00e1cula Temer! Tudo ele cita o Temer! S\u00f3 esquece que ele tava no mesmo palanque em 2014: Era DILMA, TEMER e BOULOS. Apoiava a coliga\u00e7\u00e3o PT e PMDB e agora \u00e9 o isent\u00e3o! Canalha!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tenha_do_de_nos/status/1037714339116056578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037714280618057728, "date": "2018-09-06", "time": "09:48:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2327223161, "username": "guuhminu", "tweet": "Quando vejo que, PT, PSDB, MST, CUT, rede Globo, politicos corruptos, Ladr\u00f5es, assassinos, estrupadores vagabundos, traficantes e demais lixo s\u00e3o contra Bolsonaro vejo que apoio o cara certo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guuhminu/status/1037714280618057728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713907161460736, "date": "2018-09-06", "time": "09:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 47749644, "username": "helioborges", "tweet": "Quando eu falo que PT, PMDB, PSDB, etc, tudo \u00e9 farinha do mesmo saco, que fingem ser rivais apenas pra manter o propinoduto rolando...Se \"alternam\" no poder mas a roubalheira nunca acaba... Essa imagem \u00e9 cl\u00e1ssica..  pic.twitter.com/f2DELcGHL3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helioborges/status/1037713907161460736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713719734792193, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2412769242, "username": "Annalilioliveir", "tweet": "Publica\u00e7\u00f5es e tamb\u00e9m existem muitas @ que se colocam na esquerda, agindo para dispersar, desestimular o voto no PT e no PC do B. Agem de forma baixa e oportunista. V\u00e1rios Ciristas astuciosos (embu\u00e7ados). Muitos da direita de perfil disfar\u00e7ado (Biltres).  https://twitter.com/rll_22/status/1037707775671980032\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Annalilioliveir/status/1037713719734792193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713517539938304, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:57", "timezone": "CDT", "user_id": 163207958, "username": "fernandopt13623", "tweet": "ACINTEL\u00edder do PT no Senado se mostrou perplexo com a anu\u00eancia da PGR a crimes como amea\u00e7a, incita\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia e inj\u00faria eleitoral. Entenda:  http://bit.ly/2oNb7PI\u00a0  https://www.facebook.com/fernando.d.pt/posts/1918429938237498\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandopt13623/status/1037713517539938304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713138723049472, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 957343647888003073, "username": "DViandell", "tweet": "@filgmartin Analise dos jornalistas e fazer o voto \u00fatil, que votar no Alckmin e a \u00fanica maneira de n\u00e3o deixar o PT voltar. Est\u00e3o todos falando a mesma coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DViandell/status/1037713138723049472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin"}
{"id": 1037713133052338177, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:25", "timezone": "CDT", "user_id": 57159372, "username": "arquiber", "tweet": "Helena Chagas: o PT n\u00e3o enlouqueceu  https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/367851/Helena-Chagas-o-PT-n%C3%A3o-enlouqueceu.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arquiber/status/1037713133052338177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037711253161033729, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "Mais informa\u00e7\u00f5es: http://bit.ly/2M2DtyG\u00a0", "replies": 5, "retweets": 19, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1037711253161033729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711232063741952, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 57559433, "username": "MariaLeGomes", "tweet": "@nandoafonso O PT n\u00e3o precisa pagar ningu\u00e9m, #SomosMilh\u00f5esDeLulas e lutamos pela volta da democracia e pela regula\u00e7\u00e3o da m\u00eddia calhorda do Brasil, como a sua @folha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SomosMilh\u00f5esDeLulas", "link": "https://twitter.com/MariaLeGomes/status/1037711232063741952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,nandoafonso"}
{"id": 1037710690285506560, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:42", "timezone": "CDT", "user_id": 778635873449639936, "username": "RaquelRegis77", "tweet": "@roxmo Cad\u00ea a Raquel Dodge??? Viu isso a\u00ed n\u00e3o? AHHH PT, Ciro, podem falar toda merda poss\u00edvel e INIMAGIN\u00c1VEL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelRegis77/status/1037710690285506560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1037710392594784256, "date": "2018-09-06", "time": "09:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 117041966, "username": "jaugcord", "tweet": "Ai vem aquele ativista petista com discurso: --\"Lula \u00e9 CONTRA o imposto sobre os sal\u00e1rios, porque sal\u00e1rio n\u00e3o \u00e9 renda etc.\" Ai perguntei porque o PT n\u00e3o acabou com o IRPF nos 13 anos de governo, deixou a tabela do imposto defasar 89%  e Dilma ainda queria aumentar al\u00edquotas?", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaugcord/status/1037710392594784256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710243667562496, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 71244516, "username": "FabriciMariano", "tweet": "@MBLivre @fabio_marinelli O que tem isso haver? n\u00e3o estou falando de votar em PSDB, PT ou PQP, estou falando assim, imagina todos com posse e porte de arma assim que sairem de festas, baterem o carro, todos de cabe\u00e7a quente, faroeste \u00e9 pouco.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabriciMariano/status/1037710243667562496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_marinelli,MBLivre"}
{"id": 1037710003036147713, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 313446451, "username": "Guguziiiin_", "tweet": "N\u00e3o esquece da maconha,pq ele tomou uma garrafa sozinho e deu 2 pega no base e a culpa do pt foi a maconha kkkk  https://twitter.com/fearaujo833/status/1037685671425658880\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guguziiiin_/status/1037710003036147713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709843170304000, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3344244677, "username": "nbMarisaLeticia", "tweet": "A presidenta nacional do PT, sen. Gleisi Hoffmann, concedeu audi\u00eancia \u00e0 Coord. do N\u00facleo de Base Marisa Let\u00edcia \u2013 Congresso Nacional. Ela recebeu e se comprometeu a levar ao Lula uma camiseta NBML. Ficou acertada com a senadora a realiza\u00e7\u00e3o de uma plen\u00e1ria com os parlamentares  pic.twitter.com/s6zVqwxJW5", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nbMarisaLeticia/status/1037709843170304000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709571865931776, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "A cidade de S\u00e3o Paulo realizar\u00e1 na pr\u00f3xima segunda-feira (10), a partir das 19 horas, o grande ato \u2018Arrancada da Vit\u00f3ria\u2019, no TUCA - Teatro Universidade Cat\u00f3lica. Confirme presen\u00e7a no evento:  https://www.facebook.com/events/318599058874088/\u00a0\u2026 #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/olOFLTJsQB", "replies": 15, "retweets": 61, "likes": 109, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1037709571865931776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709294169468929, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 710455205922541568, "username": "BlogdoBraga", "tweet": "Na primeira pesquisa divulgada pelo IBOPE ap\u00f3s a candidatura do ex-presidente Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva (PT) ter sido indeferida pelo TSE, o deputado federal e militar da reserva Jair Bolsonaro (PSL) aparece liderando a corrida ao...  https://diariodoestadogo.com.br/45987-45987/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoBraga/status/1037709294169468929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708401831301122, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 955818623519641600, "username": "BorgesGeovans", "tweet": "@RenovaMidia Cheirinho de PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BorgesGeovans/status/1037708401831301122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1037708082309152768, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:21", "timezone": "CDT", "user_id": 75031882, "username": "PTnaCamara", "tweet": "Pol\u00edtica de pre\u00e7os da Petrobras continua penalizando o bolso do trabalhador  https://bit.ly/2NP5wmF\u00a0foto: Marcelo Camargo/Ag Brasil pic.twitter.com/DY6uu06YGq", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PTnaCamara/status/1037708082309152768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707941175087109, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 41797746, "username": "Diogo_Travassos", "tweet": "@cinefilo_K Haddad, que anda frequentando palanque com Renan Calheiros e Eun\u00edcio Oliveira?  N\u00e3o, \u00e9 a velha pol\u00edtica, acho que o povo brasileiro j\u00e1 entendeu que o PT mesmo n\u00e3o ligou pro golpe, por isso Haddad \u00e9 o \u00fanico que n\u00e3o ganha do Bolsonaro em segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diogo_Travassos/status/1037707941175087109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cinefilo_K"}
{"id": 1037707613457342466, "date": "2018-09-06", "time": "09:22:29", "timezone": "CDT", "user_id": 195848275, "username": "adimilsonrcc", "tweet": "@geraldoalckmin Vc comeu merenda com maconha? Vc est\u00e1 enrolado com a Odebrecht, na quadrilha que o PT montou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adimilsonrcc/status/1037707613457342466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037707423388246017, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 98173171, "username": "MatheusLeone_", "tweet": "@lucasmcl NUNCA! Muito pelo contr\u00e1rio. Galera que fundou o PSOL foi justamente a galera expulsa do PT. Helo\u00edsa Helena era muito dura nas cr\u00edticas dela. Com o tempo \u00e9 que o PSOL foi se fundindo ao PT novamente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusLeone_/status/1037707423388246017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasmcl"}
{"id": 1037707157100290054, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 48134272, "username": "bufallobill", "tweet": "@ptbrasil @g1 O PT agora, t\u00e1 com o cora\u00e7\u00e3o dividido! Chuchu ou vampirao? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  pic.twitter.com/488JN6pRdQ", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bufallobill/status/1037707157100290054", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,ptbrasil"}
{"id": 1037707079325286400, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 53210117, "username": "lauroaires", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 o melhor fen\u00f4meno poss\u00edvel para o PT. E pra toda a esquerda. Representa uma direita meio chucra. Advers\u00e1rio ideal de todos no segundo turno.  https://twitter.com/EstadaoPolitica/status/1037496108661055488\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauroaires/status/1037707079325286400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706724411691008, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 870312502990708736, "username": "luciovive2000", "tweet": "No psdb \u00e9 corrup\u00e7\u00e3o generalizada marconi a\u00e9cio alckmin fernando henrrique e agora querem empurrar um tal de z\u00e9 acorda #Goi\u00e1s #PraCima #BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida sou contra: pt ,psol, e por ai vai #ondaazul45 https://twitter.com/JoelAlexandreM/status/1037479226834870273\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Goi\u00e1s,#PraCima,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida,#ondaazul45", "link": "https://twitter.com/luciovive2000/status/1037706724411691008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706595008958464, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:26", "timezone": "CDT", "user_id": 84628841, "username": "RogerioLineman", "tweet": "Ain. ... Mas s\u00f3 o PT e \"pirsiguidu\"  https://www.facebook.com/100000361429296/posts/2099753956713298/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogerioLineman/status/1037706595008958464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705410101346306, "date": "2018-09-06", "time": "09:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1026386854927581184, "username": "ilkateodorodf", "tweet": "Schirlei Ribeiro, Secret\u00e1ria Parlamentar da Bancada do PT da Assembleia Legislativa de SC, tocou numa quest\u00e3o que achamos muito s\u00e9ria. Precisamos de mecanismos de fiscaliza\u00e7\u00e3o e controle da aplica\u00e7\u00e3o da Lei Maria da Penha! #12AnosLeiMariaDaPenha #ACidade\u00c9dasMulheres #Ilka50442", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#12AnosLeiMariaDaPenha,#ACidade\u00c9dasMulheres,#Ilka50442", "link": "https://twitter.com/ilkateodorodf/status/1037705410101346306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704919623581697, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:47", "timezone": "CDT", "user_id": 327120270, "username": "so1real", "tweet": "@g1 @BernardoMF Bom mesmo seria votar no PT e manter as tetas dos jornalistas e artistas bem cheias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/so1real/status/1037704919623581697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF,g1"}
{"id": 1037703937783201792, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:53", "timezone": "CDT", "user_id": 908688316232544257, "username": "matnovato", "tweet": "A lembran\u00e7a desta quinta \u00e9 da viagem mais enriquecedora, em termos de conhecimento, que j\u00e1 tive. Um estagi\u00e1rio ao lado de metal\u00fargicos de hist\u00f3ria e resist\u00eancia!.......#tbt #pt\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYy9mSjUnY/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=fmgfunk3ln7o\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#tbt,#pt", "link": "https://twitter.com/matnovato/status/1037703937783201792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703814529392641, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 54911854, "username": "Marcella_vv", "tweet": "Eu acho mesmo que Dilma sofreu golpe. Acredito mesmo que a pris\u00e3o do Lula foi pol\u00edtica e que tudo que t\u00e1 rolando \u00e9 uma sacanagem. Mas o PT achar o tempo todo que est\u00e1 acima dos outros \u00e9 fora de cogita\u00e7\u00e3o! Existe outros meios. Um deles \u00e9 se aliar a chapas consolidadas de esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcella_vv/status/1037703814529392641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703314757046272, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:24", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Oi?Bolsonaro passaporte para o PT?  https://twitter.com/Estadao/status/1037699783354470400\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037703314757046272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703197182316544, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "@Ary_AntiPT @Estadao Bolsonaro \u00e9 passaporte para o PT?O Alckmin n\u00e3o est\u00e1 bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037703197182316544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,Ary_AntiPT"}
{"id": 1037703127221325825, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:39", "timezone": "CDT", "user_id": 151293200, "username": "AerlonCharles", "tweet": "No segundo turno ser\u00e3o PSDB e PT juntos. \"Golpistas e golpiados\" mas o importante \u00e9 andar de m\u00e3os dadas. Nada mudou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AerlonCharles/status/1037703127221325825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702656616226816, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 98033333, "username": "danilothekid", "tweet": "Haddad em \u00faltimo nas pesquisas de inten\u00e7\u00e3o de voto dos grandes s\u00f3 evidencia ainda mais o quanto o PT falhou em se renovar. Ascendeu e afundou agarrado \u00e0 imagem do Lula", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilothekid/status/1037702656616226816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702582683222017, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:29", "timezone": "CDT", "user_id": 163207958, "username": "fernandopt13623", "tweet": "MAIS TRAG\u00c9DIAS EST\u00c3O POR VIRLindbergh Farias destaca que o \"Teto de Gastos\" vai prejudicar ainda mais a popula\u00e7\u00e3o, especialmente os mais pobres, que j\u00e1 colecionam cortes sal\u00e1rio m\u00ednimo e redu\u00e7\u00e3o do Bolsa Fam\u00edlia; enquanto ju\u00edzes aumentam o pr\u00f3prio...  https://www.facebook.com/fernando.d.pt/posts/1918375228242969\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandopt13623/status/1037702582683222017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702269393879041, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:15", "timezone": "CDT", "user_id": 195454744, "username": "Lauriberto", "tweet": "Inclusive essa \u00e9 umas das raras pe\u00e7as de divulga\u00e7\u00e3o do PT que Manuela D\u2019\u00c1vila aparece.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lauriberto/status/1037702269393879041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701439227920385, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:57", "timezone": "CDT", "user_id": 331988321, "username": "PoliticaeSaude", "tweet": "@JairBolsonaros2 Alckmin = Centr\u00e3o = PT = Ana Am\u00e9lia = tudo a ver ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliticaeSaude/status/1037701439227920385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JairBolsonaros2"}
{"id": 1037701361348034560, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 739304967056527361, "username": "alekliberio", "tweet": "Bolsobosta passaporte pro PT? No\u00f3oossa gente por favor cansei desse cinismo demagogico. \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f  https://twitter.com/Estadao/status/1037699783354470400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alekliberio/status/1037701361348034560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699051570044928, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:28", "timezone": "CDT", "user_id": 366750274, "username": "enocviana", "tweet": "Continuem votando nesses csndidatos do pt e seus aliados e continuem com esse Brasil maravilhoso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enocviana/status/1037699051570044928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698684199297025, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 93691342, "username": "diegontijo", "tweet": "Faltando s\u00f3 3 epis\u00f3dios de Steins;Gate 0 pra acabar e nada da @Crunchyroll_PT dar satisfa\u00e7\u00e3o sobre o an\u00fancio mentiroso de mar\u00e7o. Vcs v\u00e3o perder um premium por causa disso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegontijo/status/1037698684199297025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Crunchyroll_PT"}
{"id": 1037698387917844480, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:49", "timezone": "CDT", "user_id": 761327721804890112, "username": "16_outonos", "tweet": "@brunamarmota Amiga, ele falando que precisamos analisar ele sem o partido dele que ou chapa que apoia. Porque ele \u00e9 desobediente e escolheu s\u00f3 porque era aquela chapa ou a do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/16_outonos/status/1037698387917844480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunamarmota"}
{"id": 1037697989651976192, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Acho que tr\u00eas coisas est\u00e3o bem claras nessas elei\u00e7\u00f5es:1) o eleitor de Ciro Gomes (PDT), Marina Silva (Rede) e Fernando Haddad (PT) tem perfil muito semelhante. Juntos, esses candidatos t\u00eam 30% das inten\u00e7\u00f5es de voto. Na pr\u00e1tica, \u00e9 mais ou menos o que Lula conseguiria sozinho.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037697989651976192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697453838028800, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 802333315357437952, "username": "fresukk", "tweet": "Vou ter um teste de pt hj e n consegui estudar direito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fresukk/status/1037697453838028800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696535188922373, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1252847412, "username": "luizferfs", "tweet": "Mesmo com todo mundo criticando essa postura do PT eu acho que ainda tem chance disso dar certo e eles numa campanha curta emplacarem o Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizferfs/status/1037696535188922373", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696507422666753, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "A vice-presidente do Comit\u00ea de Direitos Humanos da ONU, Sarah Cleveland, classificou como \u201clament\u00e1vel\u201d o desrespeito brasileiro aos direitos pol\u00edticos de LulaOficial. Leia na \u00edntegra \ud83d\udc49  http://bit.ly/2LUR3nr\u00a0 pic.twitter.com/SrUpOmgM4V", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037696507422666753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696504931213314, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Alckmin \u00e9 Temer e vice-versa https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037696504931213314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696021378359296, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 43554342, "username": "ValdoCruz", "tweet": "Lula cai em pesquisa espont\u00e2nea e gera alerta para o PT  https://g1.globo.com/politica/blog/valdo-cruz/post/2018/09/06/lula-cai-em-pesquisa-espontanea-e-gera-alerta-para-o-pt.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 14, "retweets": 2, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValdoCruz/status/1037696021378359296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695632851521536, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:52", "timezone": "CDT", "user_id": 187015559, "username": "igors93", "tweet": "Bem que o PT podia usar o tempo de campanha pra colar o r\u00f3tulo de \"golpista massacradora de pobre\" na Marina e, com isso, ajudar o Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igors93/status/1037695632851521536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694940560666624, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:07", "timezone": "CDT", "user_id": 176169335, "username": "Iuquinhas", "tweet": "@_porai @Pontifex_pt Mentira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iuquinhas/status/1037694940560666624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt,_porai"}
{"id": 1037694332252430336, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 923892448732090368, "username": "CarvalhedoKenia", "tweet": "@BordinVania @Wellington1961 O bom desta elei\u00e7\u00e3o 2018 \u00e9 que muitas m\u00e1scaras est\u00e3o caindo! Muito em breve  vamos sepultar muitos gigantes... IBOPE, FOLHA, GLOBO, etc  e PT, claro!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarvalhedoKenia/status/1037694332252430336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Wellington1961,BordinVania"}
{"id": 1037694031671779328, "date": "2018-09-06", "time": "08:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 164291244, "username": "MarciaGraminhan", "tweet": "@jairbolsonaro @gleisi @ptbrasil @Haddad_Fernando @alves_heverson o PT sempre foi uma costura feita \u00e0s pressas de uma por\u00e7\u00e3o de fac\u00e7\u00f5es. Elas se mantinham mais ou menos unidas pq o Lula tinha a chave do cofre. Agora vai se desintegrar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarciaGraminhan/status/1037694031671779328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alves_heverson,Haddad_Fernando,ptbrasil,gleisi,jairbolsonaro"}
{"id": 1037693398998765568, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:00", "timezone": "CDT", "user_id": 87677475, "username": "PTnoSenado", "tweet": "Para o @humbertocostapt, legisla\u00e7\u00e3o dos anos 90 n\u00e3o representa mais a realidade atual do setor de planos de sa\u00fade e de seus benefici\u00e1rios. Entenda\ud83d\udc47 https://ptnosenado.org.br/humberto-defende-nova-regulamentacao-para-planos-de-saude/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PTnoSenado/status/1037693398998765568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "humbertocostapt"}
{"id": 1037693397144928256, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2730033911, "username": "mrobertoc_cunha", "tweet": "@andrefernm S\u00e3o vagabundos mesmo, pagos pelo PT  para fazer e pregar a baderna.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrobertoc_cunha/status/1037693397144928256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrefernm"}
{"id": 1037693121419792384, "date": "2018-09-06", "time": "08:24:54", "timezone": "CDT", "user_id": 957343647888003073, "username": "DViandell", "tweet": "@andreazzaeditor J\u00e1 as outras tentativas de fazer o Bolsonaro perder votos n\u00e3o funcionou agora e a \u00faltima tentativa, ai vem os analistas falar de voto \u00fatil, para o PT n\u00e3o ganhar. Mais alternativa que os analistas v\u00e3o propor adivinha quem e o senhor Geraldo. Com leproso centr\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DViandell/status/1037693121419792384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037691790323802112, "date": "2018-09-06", "time": "08:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 350440122, "username": "Diego1Amorim", "tweet": "Deputado do PT defende insist\u00eancia na candidatura de Lula: \u201cAt\u00e9 o \u00faltimo recurso\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111269\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diego1Amorim/status/1037691790323802112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691522790117377, "date": "2018-09-06", "time": "08:18:33", "timezone": "CDT", "user_id": 55873597, "username": "fcleitefilho", "tweet": "Com Meirelles estagnado, MDB nos estados aposta em PT e Jair Bolsonaro  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/com-meirelles-estagnado-mdb-nos-estados-aposta-em-pt-e-jair-bolsonaro.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcleitefilho/status/1037691522790117377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690789986529280, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 991321259718905856, "username": "SinceroTexdf", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @Terezasalvpaula \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 j\u00e1 deu...PT (Perda total) \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 o l\u00edder dos corruPTos e JUMENTOS j\u00e1 t\u00e1 preso h\u00e1 tempos. \u00c9 melhor JAIR SE ACOSTUMANDO. #BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/SinceroTexdf/status/1037690789986529280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Terezasalvpaula,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037690630544261121, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 67150902, "username": "correio", "tweet": "PT orienta milit\u00e2ncia a n\u00e3o mencionar Lula como candidato  http://bit.ly/2wJWq4n\u00a0 pic.twitter.com/UxpdJbDC1q", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/correio/status/1037690630544261121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690397395431424, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1000498959809482754, "username": "EJBA8", "tweet": "@mottamvs PSDB e PT s\u00e3o g\u00eameos do \u00fatero de dom Paulo Evaristo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EJBA8/status/1037690397395431424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamvs"}
{"id": 1037690192533118976, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 201138435, "username": "doxsoul001", "tweet": "@Leoni_a_jato O Haddad empata sem fazer campanha. Se houver elei\u00e7\u00e3o o PT vencer\u00e1 novamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doxsoul001/status/1037690192533118976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leoni_a_jato"}
{"id": 1037689951494840322, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:18", "timezone": "CDT", "user_id": 720135987, "username": "teodoro_aragao", "tweet": "@RicaPerrone @caula_kp Ent\u00e3o a \"senhorita\" votaria no PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teodoro_aragao/status/1037689951494840322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caula_kp,RicaPerrone"}
{"id": 1037689222344232961, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 78808967, "username": "speedweider", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Dijs4INrdMk?aTSE\u00a0\u2026 APLICA MAIS UMA SENTEN\u00c7A A LULA E PT...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/speedweider/status/1037689222344232961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037688100934299648, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 859396997132013568, "username": "Francis42913322", "tweet": "Este \u00e9 o chico vigilante este \u00e9 deputada pelo PT a 300 anos \u00e9 um dos amigos e fundador do PT este \u00e9 a desgra\u00e7a ptista aqui em Bras\u00edlia-DF e o MST urbano o maior agitador do funcionalismo publico ptista de brasilia  pic.twitter.com/dlNGyXIRLs", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francis42913322/status/1037688100934299648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688084790431744, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 379990153, "username": "Sacoenlamano", "tweet": "Palavra corrupto:Portugu\u00eas -corruptoEspanhol -corruptoIngl\u00eas -corruptAlem\u00e3o -korruptAlban\u00eas -i korruptuarCatal\u00e3o -corrupteDinamarqu\u00eas -korrupteGalego -corruptoHoland\u00eas -corruptH\u00fangaro -korruptNoruegu\u00eas -korruptRomeno -coruptSueco -korruptaImposs\u00edvel sem PT", "replies": 0, "retweets": 16, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sacoenlamano/status/1037688084790431744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687712298541056, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:24", "timezone": "CDT", "user_id": 720135987, "username": "teodoro_aragao", "tweet": "@RicaPerrone @matheuslievore @salomaopontes @Luismello__ Talvez veremos uma coisa hist\u00f3rica, PSDB e PT anunciando oficialmente apoio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teodoro_aragao/status/1037687712298541056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luismello__,salomaopontes,matheuslievore,RicaPerrone"}
{"id": 1037687197019910144, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "A vice-presidente do Comit\u00ea de Direitos Humanos da ONU, Sarah Cleveland, classificou como \u201clament\u00e1vel\u201d o desrespeito brasileiro aos direitos pol\u00edticos de @LulaOficial. Leia na \u00edntegra \ud83d\udc49  http://bit.ly/2LUR3nr\u00a0 pic.twitter.com/AH41uzWUKo", "replies": 48, "retweets": 119, "likes": 241, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1037687197019910144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037687116992589824, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "Alckmin \u00e9 Temer e vice-versa https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 9, "retweets": 20, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1037687116992589824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686889870966785, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 938560559418609664, "username": "livinhacost", "tweet": "Pro PT de s\u00e1bado  https://twitter.com/ferd_gm/status/1037683266747330560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/livinhacost/status/1037686889870966785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686548442095616, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:47", "timezone": "CDT", "user_id": 964222421350912000, "username": "Juan_A_Brandt", "tweet": "Segue um video em que um venezuelano conversa com Bolsonaro e mostra a  desgra\u00e7a provocada em seu pa\u00eds pelo governo comunista e compara isso \u00e0 forma de atua\u00e7\u00e3o do pt e seus c\u00famplices.  https://youtu.be/y5Bq2ZnYJiw\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juan_A_Brandt/status/1037686548442095616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686194920976389, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3363467026, "username": "posmoderne", "tweet": "@nadanovonofront N\u00e3o vi o PT bater em Ciro ainda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/posmoderne/status/1037686194920976389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadanovonofront"}
{"id": 1037685938795753472, "date": "2018-09-06", "time": "07:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3103335550, "username": "araocrvg", "tweet": "@Lucass_sombra Vei pq simplesmente n\u00e3o da mais com o PT mano, 16 anos tomando no c\u00fa , Haddad ou Lula no segundo turno eu voto no Bolsonaro. Nenhum partido pode ficar tanto tempo assim, pra manter o equilibrio tinha q ser um governo de direita uma hora e em outra um de esquerda saca?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araocrvg/status/1037685938795753472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lucass_sombra"}
{"id": 1037685671425658880, "date": "2018-09-06", "time": "07:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3297402052, "username": "fearaujo833", "tweet": "Ja acordo com o tbt do Jo\u00e3o dando pt de kriskoff de frutas vermelhas, agora sim bom dia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fearaujo833/status/1037685671425658880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685502718214144, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 493934185, "username": "Viictorgreen", "tweet": "@andreazzaeditor @MariaCeciliaMBB @gui_augusto_97 A palhasada do Dia  onde que vc viu essa MENTIRA que Paulo Guedes falou isso ??? PQP os d  NOVO s\u00e2o pior que os d PT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viictorgreen/status/1037685502718214144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gui_augusto_97,MariaCeciliaMBB,andreazzaeditor"}
{"id": 1037684331274268672, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3297402052, "username": "fearaujo833", "tweet": "@Guguziiiin_ E mt ele kkkkkkkkkkkkkk aquele dia do pt dan\u00e7ando na rua, aaaaaaah n\u00e3o que tbt", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fearaujo833/status/1037684331274268672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Guguziiiin_"}
{"id": 1037684068459208705, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:55", "timezone": "CDT", "user_id": 819935609708023810, "username": "atropeladotrist", "tweet": "@Snow23Johnny quando criticam o candidato qual o nome n\u00e3o pode ser mencionado as pessoas que sofreram lavagem cerebral pra ele chegam perguntando do Lula e falando do PT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atropeladotrist/status/1037684068459208705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Snow23Johnny"}
{"id": 1037683638647906306, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:13", "timezone": "CDT", "user_id": 235183435, "username": "RafaMarinho__", "tweet": "E o pt esfregando o penis na cara da justi\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaMarinho__/status/1037683638647906306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683335655505922, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 780846744615530496, "username": "igorgadelham", "tweet": "\u00c0 @revistacrusoe, o general afirmou que estava fazendo apenas um \"alerta\". \"O PT n\u00e3o para de entrar com recurso. S\u00f3 estou alertando para pensarem nisso\", disse. \"Se fosse comandante, diria que (militares) n\u00e3o aceitariam\", emendou.  https://twitter.com/igorgadelham/status/1037681353687478272\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorgadelham/status/1037683335655505922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistacrusoe"}
{"id": 1037683266747330560, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:44", "timezone": "CDT", "user_id": 814240028037709825, "username": "ferd_gm", "tweet": "ansioso pro PT que vou d\u00e1 hoje com meus amigos \ud83e\udd1f\ud83c\udffc\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferd_gm/status/1037683266747330560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683152540581888, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1036142993911242753, "username": "sapafuturista", "tweet": "@delucca @Jujuca1987 Mas, seguindo a l\u00f3gica do sistema partid\u00e1rio, a filia\u00e7\u00e3o de cada candidato seria muito importante e nem todos sabem de cara! Seria massa ter Amoedo (Novo), Haddad (PT) e Bolsonaro (PSC). N\u00e3o precisa falar essas coisas q vc disse", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sapafuturista/status/1037683152540581888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jujuca1987,delucca"}
{"id": 1037682048696287232, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:54", "timezone": "CDT", "user_id": 44473454, "username": "defariass", "tweet": "@PedroBispo_ \u00c9 a chance dele! O discurso dele \u00e9 contra uma amea\u00e7a socialista imaginada no PT. Fica dif\u00edcil contra outra pessoa. Principalmente pq essa vai debater as propostas de forma ininterrupta num debate e ele n\u00e3o tem proposta, nem discurso!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/defariass/status/1037682048696287232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBispo_"}
{"id": 1037681790482370560, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 59064547, "username": "otiprex", "tweet": "@OdaviasMachado @SandraRCReyes Te c\u00fa Arnaldo...Mas na corja de ladr\u00f5es do PT onde desaparelharam toda uma na\u00e7\u00e3o por 14 anos vc votaria n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otiprex/status/1037681790482370560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SandraRCReyes,OdaviasMachado"}
{"id": 1037680866573643776, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Fachin rejeita o pedido de Lula e o PT queria que o recurso ca\u00edsse nas m\u00e3os do ministro porque ele votou favor\u00e1vel ao presidi\u00e1rio no TSE e esperava o mesmo tratamento no STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037680866573643776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679583687004160, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 92321228, "username": "ronaldveiga", "tweet": "SE O HADDAD APARECE COMO VICE-PRESIDENTE, QUEM \u00c9 O CANDIDATO \u00c0 PRESIDENTE DO BRASIL PELO PT? A JUSTI\u00c7A DISSE QUE LULA N\u00c3O PODE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldveiga/status/1037679583687004160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679132241547264, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 490239883, "username": "CLEITONTV1984", "tweet": "@correio Luiz In\u00e1cio Lula da Silva \u00e9 carta fora do baralho s\u00f3 ele eo PT ainda n\u00e3o compreendeu isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CLEITONTV1984/status/1037679132241547264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "correio"}
{"id": 1037678707534704640, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 36849552, "username": "fpulcineli", "tweet": "DCE-UFG realiza debate agora com 6 candidatos ao Senado: Fabr\u00edcio Rosa (PSOL), Geli Sanches (PT), Jorge Kajuru (PRP), Luis Cesar Bueno (PT), Magda Borges (PCB) e Santana Pires (Patriota). Est\u00e1 sendo transmitido nas redes do DCE.", "replies": 3, "retweets": 7, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fpulcineli/status/1037678707534704640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678315803435010, "date": "2018-09-06", "time": "07:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1367179363, "username": "guidocarrijo", "tweet": "@Estadao PT orienta milit\u00e2ncia a n\u00e3o\u00a0mencionar Lula como candidato @estadao: https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,pt-orienta-militancia-a-naomencionar-lula-como-candidato,70002490357\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidocarrijo/status/1037678315803435010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037678031232552961, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 727879119023837188, "username": "muitissimo", "tweet": "@gbarbosa82 @Tamarutaco Isso acontece por causa do PT e o \"Legado Lula\". Eu conhe\u00e7o pessoas que iriam votar no PT mesmo que Lula n\u00e3o fosse candidato e deixaram essa posi\u00e7\u00e3o depois de imbr\u00f3glio todo no TSE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muitissimo/status/1037678031232552961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tamarutaco,gbarbosa82"}
{"id": 1037677268766797825, "date": "2018-09-06", "time": "07:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 40959428, "username": "jjforni", "tweet": "Se \u00e9 pra confundir, a Justi\u00e7a Eleitoral conseguiu. Demora em resolver situa\u00e7\u00e3o de Lula permite que at\u00e9 hoje pela manh\u00e3, no programa do PT, a voz rouca do pseudocandidato continuasse a assombrar os brasileiros e enganar os incautos. Com o respaldo do professor Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjforni/status/1037677268766797825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676988092370944, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 123024654, "username": "crylonelybaby", "tweet": "N\u00e3o sou pt, n\u00e3o tenho partido e n\u00e3o sou bozonaro. Bom Dia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crylonelybaby/status/1037676988092370944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676969578692610, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "PAINEL - FOLHA (@FolhaPainel):Ponto sem n\u00f3 O Minist\u00e9rio P\u00fablico Eleitoral vai esperar o desenrolar dos recursos do PT no STF para pedir a devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro p\u00fablico usado na campanha de Lula.Ponto sem...  https://www.facebook.com/tuca.pinheiro.73/posts/10215196335655174\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037676969578692610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FolhaPainel"}
{"id": 1037675643092312064, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2743597548, "username": "HgtLy1", "tweet": "Comunismo e socialismo, implantados no Brasil a mais de 20 anos. Pelo PT e PSDB. DESTRU\u00cdRAM O PAIS. Voc\u00ea ainda quer manter, esses vagabundos esses vagabundos no poder???  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HgtLy1/status/1037675643092312064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675037250281473, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 62733674, "username": "f_ryam", "tweet": "o AUGE da ideologia xiita do PT veio pra mim esse ano quando escutei que num segundo turno a pessoa votaria no Bolsonaro se fosse contra o Ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f_ryam/status/1037675037250281473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674744043261952, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 27076953, "username": "J_Junior", "tweet": "O \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro coincide com o percentual que Ciro e Marina obt\u00eam contra ele no segundo turno. Haddad obt\u00e9m vota\u00e7\u00e3o abaixo da rejei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro. Isso se deve ao fato de que uma parcela dos que rejeitam Bolso, tamb\u00e9m rejeitam o PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/J_Junior/status/1037674744043261952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673964053643265, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 10104392, "username": "TheRobRossi", "tweet": "@cafecomferri \u00c9 s\u00f3 um dado hist\u00f3rico que Alckmin, quando disputou o Planalto anteriormente, teve menos votos no segundo turno que no primeiro... Mas vai com f\u00e9 que ele \u00e9 a \u00fanica esperan\u00e7a dos petrolei... Cof cof... eh, dos brasileiros contra o PT!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheRobRossi/status/1037673964053643265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037673955354525696, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 123024654, "username": "crylonelybaby", "tweet": "@jairbolsonaro @lexrande @SrtaLawyerBr17 @rayanealves12 @serpentkxng @PPReacaRN Bozominion acha que todo mundo contra o bozo \u00e9 pt mds kkkkkkkkkk eu fui pra escola meu filho, eu estudei... essa parte minha como ser humano e cidad\u00e3o me impede de seguir pol\u00edtico burro que so representa o governante que so mama dinheiro p\u00fablico e nao faz nada", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crylonelybaby/status/1037673955354525696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PPReacaRN,serpentkxng,rayanealves12,SrtaLawyerBr17,lexrande,jairbolsonaro"}
{"id": 1037673630258356224, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 62733674, "username": "f_ryam", "tweet": "@arlinds meudeus o pt t\u00e1 indo pra onde gente? Hahahah", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f_ryam/status/1037673630258356224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arlinds"}
{"id": 1037673573337497600, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:13", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "Futucando sobre as manobras do Ibope,foi f\u00e1cil relembrar,que nas elei\u00e7\u00f5es para governador da Bahia, tanto em 2006,como em 2010, JaquesWagner (PT)n\u00e3o estaria nem no 2\u00ba turno. S\u00f3 q nas 2 elei\u00e7\u00f5es Wagner ganhou no primeiro. Em 2018 Rui Costa (PT) tb ganha no 1\u00ba turno.\u00c9 n\u00f3is de novo!", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037673573337497600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673526004789252, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 45980233, "username": "flavia_badaro", "tweet": "@Pontifex_pt \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavia_badaro/status/1037673526004789252", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1037673152803954688, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 232547788, "username": "Victorkunert", "tweet": "O Bolsonaro passando pro segundo turno a gente vai ver gente que se diz \u201cinimiga\u201d se aliando at\u00e9 as unhas pra bater nele. Tipo PI\u00c7OL com PSDB, PT com DEM tudo em volta de um poss\u00edvel Cir\u00e3o da Massa.  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037488505662963712\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Victorkunert/status/1037673152803954688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672058308702209, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 705874458876186625, "username": "BravinMarcelo", "tweet": "@EstadaoPolitica \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude026%? Eu queria muito q o PT ganhasse e acabasse com a imprensa Livre e os empregos desses jornalistas comprados. A imprensa deveria saber que n\u00e3o se deve confiar em Petralhas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BravinMarcelo/status/1037672058308702209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1037671278528929792, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 287553070, "username": "cesarfilhohey", "tweet": "O Brasil do PT \u00e9 o Brasil dos 'mano' das 'mina' e das 'mona'. D\u00e1 pra entender porque n\u00e3o deu certo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cesarfilhohey/status/1037671278528929792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670594513432577, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 877955586943574018, "username": "VagnerPborges", "tweet": "@Pontifex_pt @vaticannews_pt Maior de todos os Mandamentos!Diz o Senhor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VagnerPborges/status/1037670594513432577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vaticannews_pt,Pontifex_pt"}
{"id": 1037670484463243265, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4824699916, "username": "dgquintana88", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @LuizWagnerPasso @maurineifernand Pq PT cover?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dgquintana88/status/1037670484463243265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maurineifernand,LuizWagnerPasso,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037669584512446464, "date": "2018-09-06", "time": "06:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 130828426, "username": "SitioChicoBruno", "tweet": "Os eleitores de Bolsonaro e os do PT tem um tra\u00e7o comum, odeiam a Globo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SitioChicoBruno/status/1037669584512446464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668689674420224, "date": "2018-09-06", "time": "06:47:49", "timezone": "CDT", "user_id": 132850763, "username": "reismelo1", "tweet": "@Pontifex_pt Assim seja! Am\u00e9m!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reismelo1/status/1037668689674420224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1037668243572445184, "date": "2018-09-06", "time": "06:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 864259539503370240, "username": "flavinhogoiania", "tweet": "O PT n\u00e3o enlouqueceu. Por Helena Chagas  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-pt-nao-enlouqueceu-por-helena-chagas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavinhogoiania/status/1037668243572445184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668027599339520, "date": "2018-09-06", "time": "06:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "@EduardoJorge Eduardo Jorge: inten\u00e7\u00e3o \u00e9 \u2018vencer Bolsonaro no 1\u00ba turno e enfrentar PT no 2\u00ba\u2019. @eduardojorge #elei\u00e7\u00f5es2018 #marinasilva #vicepresidente  https://www.poder360.com.br/eleicoes/eduardo-jorge-intencao-e-vencer-bolsonaro-no-1o-turno-e-enfrentar-pt-no-2o/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/a9maQUhhB4", "replies": 5, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#marinasilva,#vicepresidente", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037668027599339520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037667864180936715, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 150430229, "username": "faniivi", "tweet": "Bom diaQd a lua entrou em cancer essa semana eu cheguei ao pt de ouvir Sandy e Jr e sofrer  pic.twitter.com/Vsr2r5USTY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faniivi/status/1037667864180936715", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667855389663232, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:30", "timezone": "CDT", "user_id": 143805078, "username": "ptnuncamais", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto @RevistaISTOE https://istoe.com.br/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-planalto/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptnuncamais/status/1037667855389663232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1037666934924427264, "date": "2018-09-06", "time": "06:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 44473454, "username": "defariass", "tweet": "@PedroBispo_ Mas at\u00e9 aqui, pelas pesquisas, esses s\u00e3o minorias. A vantagem dele \u00e9 estar no segundo turno e contra um candidato do PT, pois \u00e9 ali que seu discurso encaixa perfeitamente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/defariass/status/1037666934924427264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBispo_"}
{"id": 1037666413144629248, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1021458204, "username": "jleitefonseca", "tweet": "PT se alia a apoiadores do impeachment e revolta pr\u00f3prias bases no Nordeste  https://goo.gl/JaFHTj\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jleitefonseca/status/1037666413144629248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666342214750214, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 322361525, "username": "rocha_humberto", "tweet": "O PT n\u00e3o enlouqueceu. Por Helena Chagas  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-pt-nao-enlouqueceu-por-helena-chagas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rocha_humberto/status/1037666342214750214", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665587177160704, "date": "2018-09-06", "time": "06:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 145701717, "username": "joao_faryas", "tweet": "Acreditem, da uma vontade \"danada\" de esfregar verdades como essas, na cara dos imbecis ignorante que ainda acreditam que, foi o PT, Lula \u00e9 Dilma que quebraram o Brasil.  https://www.facebook.com/100000066019313/posts/2064661380212709/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joao_faryas/status/1037665587177160704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665010066051072, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 877955586943574018, "username": "VagnerPborges", "tweet": "@CBNoficial Ser\u00e1 que o PT n\u00e3o deveria pagar hora extra pro STF?Eles s\u00f3 trabalham em fun\u00e7\u00e3o deles. Aff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VagnerPborges/status/1037665010066051072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CBNoficial"}
{"id": 1037664947394830336, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 137429818, "username": "Glesio_Peixoto", "tweet": "Gera\u00e7\u00e3o pt  https://www.facebook.com/100002158928099/posts/1985802988168313/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Glesio_Peixoto/status/1037664947394830336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664820156420096, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 116019169, "username": "JadielTeofilo", "tweet": "@promotorkrebs @MPdeGoias @elisbarrosalves O PT nao esta destruindo nada senhora, quem est\u00e1 destruindo o Brasil sao os fascistas apoiadores de bandidos como Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JadielTeofilo/status/1037664820156420096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elisbarrosalves,MPdeGoias,promotorkrebs"}
{"id": 1037664269767204864, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:15", "timezone": "CDT", "user_id": 946930156375027714, "username": "umdecadacor", "tweet": "sociais resumida em um acontecimento: 2016.1. assembleia ordin\u00e1ria de curso (a minha primeira, no caso e no CASO).uma pessoa, vinculada ao PT, decretava \u2014 aos gritos \u2014 o fim da concilia\u00e7\u00e3o de classe e colocava para discuss\u00e3o a sua solu\u00e7\u00e3o pessoal: matar burgu\u00eas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umdecadacor/status/1037664269767204864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663902774046721, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1027664852368674816, "username": "o_direto", "tweet": "@geraldoalckmin Falando do PT sem consultar papai FHC? Tem que ser muito inocente pra cair nesse seu papinho furado pra tentar herdar votos do Bolsonaro, Picol\u00e9 de chuchu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o_direto/status/1037663902774046721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037663825984671744, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 79320696, "username": "cownedo", "tweet": "se o pt estivesse se importando um pouquinho que fosse com o pa\u00eds eles tinham que tirar o cavalinho deles urgentemente dessa elei\u00e7\u00e3o... mas n\u00e3o, o que importa \u00e9 narrativa do partido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cownedo/status/1037663825984671744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663810407067649, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 810647326297624580, "username": "TiaoImoveisIII", "tweet": "N\u00e3o nos iludamos, tudo do @Rede45 \u00e9 e ser\u00e1 arquivado ou prescrito, e tudo do PT vai virar processo e condena\u00e7\u00e3o.  https://twitter.com/kigauchinha/status/1037491006730588160\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiaoImoveisIII/status/1037663810407067649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede45"}
{"id": 1037663256377282560, "date": "2018-09-06", "time": "06:26:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2817434506, "username": "tiagomarinsc", "tweet": "eu voto no Bolsonaro\ud83d\ude0fele vai matar quem vota no pt e eu super apoio\ud83d\ude0eele fala coisa cm coisa mas vai dar seguran\u00e7a e isso vai tirar o Brasil da crise n\u00e9\ud83d\ude00mas vcs me ofendem quando falam q ele \u00e9 burro e q n vai ganhar\ud83d\ude2dse ele n ganhar \u00e9 pq \u00e9 fraude\ud83d\ude12eu s\u00f3 tenho 12 anos\ud83d\udc76", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagomarinsc/status/1037663256377282560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662149701775360, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:49", "timezone": "CDT", "user_id": 813919694927392768, "username": "kmykch", "tweet": "@brunaaduarte1 A estrat\u00e9gia do pt foi p\u00e9ssima, acho que na verdade o Haddad \u00e9 o \u00fanico q perderia pro Bolsonaro num segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kmykch/status/1037662149701775360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunaaduarte1"}
{"id": 1037662018948485121, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:18", "timezone": "CDT", "user_id": 73814605, "username": "Anaraujoo_", "tweet": "\u00daltima vez que fui l\u00e1 com a Ray, o pt foi t\u00e3o louco que n\u00e3o tinha jeito melhor de se despedir de l\u00e1 \ud83d\ude02\ud83d\udc6f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anaraujoo_/status/1037662018948485121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661115080163328, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4827997127, "username": "vls_nat", "tweet": "A pessoa CAGA na Dilma, fora pt, o pt acabou com o pa\u00eds, vote bolsonaro. Mas esquece q o filho dela passou 2 anos no exterior pelo ci\u00eancias sem fronteiras criado pelo governo Dilma", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vls_nat/status/1037661115080163328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660984222068737, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:12", "timezone": "CDT", "user_id": 55928316, "username": "luciodias", "tweet": "Ju\u00edza pro\u00edbe at\u00e9 voz e imagem de Lula em propaganda de deputados do PT na Bahia  https://goo.gl/5yx8dq\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciodias/status/1037660984222068737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660942958518272, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2711605851, "username": "TarcisioCaixeta", "tweet": "@jornalodia PT demorou tanto que n\u00e3o d\u00e1 pra aguardar os rumos da condena\u00e7\u00e3o do Lula. N\u00e3o v\u00e3o libera-lo. Jogaram no lixo a candidatura a presid\u00eancia. O partido com isso ir\u00e1 encolher muito. Agora \u00e9 o Ciro que receber\u00e1 o meu voto !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TarcisioCaixeta/status/1037660942958518272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalodia"}
{"id": 1037659948627439616, "date": "2018-09-06", "time": "06:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Hoje \u00e9 dia de ouvir as propostas para #OBrasilFelizDeNovo na GloboNews. fernandohaddadoficial estar\u00e1 ao vivo na  #CentraldasElei\u00e7\u00f5es, a partir das 22h30. Acompanhe aqui todos os detalhes da participa\u00e7\u00e3o do vice-presidente! pic.twitter.com/BkaEY6e9gr", "replies": 2, "retweets": 62, "likes": 92, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo,#CentraldasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037659948627439616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659347864756226, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2887420295, "username": "eduorcos", "tweet": "@kaiquesrr the strokesyelle\"pau no cu do pt\"zona lesteandar de bicicleta [bem fitness]", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduorcos/status/1037659347864756226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kaiquesrr"}
{"id": 1037659114242039808, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 60368164, "username": "marinaadias", "tweet": "MDB rifa Meirelles e posiciona for\u00e7a do partido em apoio a PT e Bolsonaro  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/com-meirelles-estagnado-mdb-nos-estados-aposta-em-pt-e-jair-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 6, "retweets": 11, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinaadias/status/1037659114242039808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657635737272321, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3064418992, "username": "CleoMarksAlm", "tweet": "\"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA...\" Nenhuma novidade. Agora PT...vamos de Haddad antes q seja tarde.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleoMarksAlm/status/1037657635737272321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657180416167937, "date": "2018-09-06", "time": "06:02:05", "timezone": "CDT", "user_id": 786256044787761152, "username": "helofreirer", "tweet": "Analisando que o pt tem uma rejei\u00e7\u00e3o enorme, principalmente em estados com maior popula\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helofreirer/status/1037657180416167937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656875762937858, "date": "2018-09-06", "time": "06:00:52", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "Hoje \u00e9 dia de ouvir as propostas para #OBrasilFelizDeNovo na @GloboNews. @fernandohaddadoficial estar\u00e1 ao vivo na  #CentraldasElei\u00e7\u00f5es, a partir das 22h30. Acompanhe aqui todos os detalhes da participa\u00e7\u00e3o do vice-presidente! pic.twitter.com/sABMywon7u", "replies": 23, "retweets": 124, "likes": 231, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo,#CentraldasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1037656875762937858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037656405405323265, "date": "2018-09-06", "time": "05:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 87677475, "username": "PTnoSenado", "tweet": "Os golpistas, a turma da sangria, imaginaram que bastava apear do poder a presidenta honesta para que tudo ficasse bem, para que a pilhagem do pa\u00eds pelo grande capital internacional e nacional pudesse ser feita com tranquilidade. Quebraram a cara, fracassaram totalmente.", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PTnoSenado/status/1037656405405323265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656364137570306, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1031355017591226368, "username": "_carlosab", "tweet": "Bostonaro com 22%, Ciro e Marina com 12%. Haddad com 6%. Num segundo turno entre Ciro e Bolsonaro, Ciro Gomes ganha. Galera, o PT n\u00e3o transferir\u00e1 os votos do Lula para o Haddad, h\u00e1 muita resist\u00eancia contra ele. #SemLula\u00c9Ciro #ComHaddad\u00e9Ciro#CiroGomes12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SemLula\u00c9Ciro,#ComHaddad\u00e9Ciro,#CiroGomes12", "link": "https://twitter.com/_carlosab/status/1037656364137570306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655269340336128, "date": "2018-09-06", "time": "05:54:29", "timezone": "CDT", "user_id": 898695168420917248, "username": "CarlosSousaMen2", "tweet": "@P_droMenezes Uai.... N\u00e3o \u00e9 dos retardados que votam no PT? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosSousaMen2/status/1037655269340336128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037655087106207744, "date": "2018-09-06", "time": "05:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 51855606, "username": "rochaeurico", "tweet": "F\u00e9rias chegando ao fim!.#Porto #Portugal #PT #Europa #F\u00e9rias #gratid\u00e3o #2018AnoExtraordin\u00e1rio em Porto, Portugal  https://www.instagram.com/p/BnYcwBflt1V/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=j9vp1iilopxl\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Porto,#Portugal,#PT,#Europa,#F\u00e9rias,#gratid\u00e3o,#2018AnoExtraordin\u00e1rio", "link": "https://twitter.com/rochaeurico/status/1037655087106207744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654867718881281, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 37358280, "username": "tocadolobo", "tweet": "Mas o Haddad \u00e9 o melhor quadro do PT. \u00c9 um cara muito inteligente, que tem uma vis\u00e3o impressionante, e com grande potencial de transforma\u00e7\u00e3o do pa\u00eds. E ainda tem a Manuela D'\u00c1vila de vice, que \u00e9 outra \u00f3tima pol\u00edtica.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocadolobo/status/1037654867718881281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654437869834240, "date": "2018-09-06", "time": "05:51:11", "timezone": "CDT", "user_id": 37358280, "username": "tocadolobo", "tweet": "Se o Haddad n\u00e3o conseguir crescer e o Ciro for aquele com mais chances de ir pro segundo turno, eu mudo meu voto. Mas at\u00e9 l\u00e1, meu candidato \u00e9 o Haddad. E n\u00e3o por ser o PT. Se o candidato fosse o Lula ou o Jaques Wagner, eu hesitaria mais.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocadolobo/status/1037654437869834240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653782304317442, "date": "2018-09-06", "time": "05:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 54445419, "username": "vivasprado", "tweet": "Ahhh mas o voc\u00ea \u00e9 do PT.......ta bom!!  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/725879608114057216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vivasprado/status/1037653782304317442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653169638174722, "date": "2018-09-06", "time": "05:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 223669240, "username": "ju8rafa", "tweet": "em qual Partido Pol\u00edtico vc n\u00e3o votaria de jeito nenhum? #MDB #PTB #PDT #PT #DEM #PCdoB #PSB #PSDB #PTC #PSC #PMN #PRP #PPS #PV #AVANTE #PP #PSTU #PCB #PRTB #PHS #DC #PCO #PODE #PSL #PRB #PSOL #PR #PSD #PPL #PATRI #PROS #SOLIDARIEDADE #NOVO #REDE #PMB pic.twitter.com/ChXnEWHWgx", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MDB,#PTB,#PDT,#PT,#DEM,#PCdoB,#PSB,#PSDB,#PTC,#PSC,#PMN,#PRP,#PPS,#PV,#AVANTE,#PP,#PSTU,#PCB,#PRTB,#PHS,#DC,#PCO,#PODE,#PSL,#PRB,#PSOL,#PR,#PSD,#PPL,#PATRI,#PROS,#SOLIDARIEDADE,#NOVO,#REDE,#PMB", "link": "https://twitter.com/ju8rafa/status/1037653169638174722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652519311290369, "date": "2018-09-06", "time": "05:43:33", "timezone": "CDT", "user_id": 37358280, "username": "tocadolobo", "tweet": "Por outro lado, tenho minhas d\u00favidas acerca do PT n\u00e3o conseguir governar e ter risco de impeachment, como j\u00e1 apontado. Nesse ponto, eu acho que tanto o Ciro quanto o Haddad seriam mais habilidosos que a Dilma para negociar com o Congresso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocadolobo/status/1037652519311290369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652169351196672, "date": "2018-09-06", "time": "05:42:10", "timezone": "CDT", "user_id": 37358280, "username": "tocadolobo", "tweet": "O @nadanovonofront disse h\u00e1 alguns dias que a maior chance do Bolsonaro era contra o PT e que a maior chance do PT era contra o Bolsonaro. Eu concordo plenamente, e nesse ponto precisamos, sim, avaliar os riscos de se levar o Haddad pro segundo turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocadolobo/status/1037652169351196672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadanovonofront"}
{"id": 1037651848436613121, "date": "2018-09-06", "time": "05:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1852544768, "username": "Antonio902Car", "tweet": "Dec\u00e1logo de Lenin, a cartilha dos esquerdistas e o PT e PSDB seguiu a risca essa cartilha!  pic.twitter.com/aEsd4lqVvC", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antonio902Car/status/1037651848436613121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651822624813056, "date": "2018-09-06", "time": "05:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 37358280, "username": "tocadolobo", "tweet": "Ser\u00e1 que na aus\u00eancia do PT no segundo turno, essa massa migraria mesmo para o Ciro? Ou ser\u00e1 que \u00e0s vezes o Ciro passa a impress\u00e3o de ser meio burocrata, enquanto o Bolsonaro acaba se comunicando melhor com o povo? Tamb\u00e9m n\u00e3o sei, mas vale refletir.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocadolobo/status/1037651822624813056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651010242703360, "date": "2018-09-06", "time": "05:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 961953796250316800, "username": "RobertoAbrao2", "tweet": "Sim , se o PT voltar \u00e9 culpa da direita olavista e utiliza\u00e7\u00e3o politica da lava jato para criminalizar a atividade politica!  https://twitter.com/P_droMenezes/status/1037485173896634371\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoAbrao2/status/1037651010242703360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650267511173120, "date": "2018-09-06", "time": "05:34:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1033018861002649601, "username": "telmoduarte45", "tweet": "Temer salvou o Brasil da bancarrota definitiva, infelizmente ele se promiscuiu com o PT. Ainda d\u00e1 tempo de passar para hist\u00f3ria. Acabe de sepultar Alkimin e o PT. Sera um grande servi\u00e7o para a na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/telmoduarte45/status/1037650267511173120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649588503670785, "date": "2018-09-06", "time": "05:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Coluna do Estad\u00e3o (@colunadoestadao):Tira do bolso. O PT n\u00e3o poder\u00e1 usar dinheiro dos fundos eleitoral e partid\u00e1rio para pagar multas aplicadas pelo TSE por eventual propaganda irregular de Lula. Um juiz...  https://www.facebook.com/tuca.pinheiro.73/posts/10215195739480270\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037649588503670785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "colunadoestadao"}
{"id": 1037647450947964928, "date": "2018-09-06", "time": "05:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 720135987, "username": "teodoro_aragao", "tweet": "@RicaPerrone E se segundo turno for Bolsonaro x PT ele ganha maioria dos votos do PSDB pq o povo se recusa a votar no pt", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teodoro_aragao/status/1037647450947964928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone"}
{"id": 1037646437293518848, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1027024135917060096, "username": "soseilerasfig", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MVJEgPxlzQE?aME\u00a0 LIGARAM DA CADEIA E EU RETORNEI pt. 4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soseilerasfig/status/1037646437293518848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037646100499456000, "date": "2018-09-06", "time": "05:18:03", "timezone": "CDT", "user_id": 736209455931613184, "username": "adonas40", "tweet": "@geraldoalckmin PSDB \u00e9 um PT que toma banho e troca de cueca diariamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adonas40/status/1037646100499456000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037645833112612864, "date": "2018-09-06", "time": "05:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 493709109, "username": "bananeiranews", "tweet": "Engano meu ou o PT prega apologia ao crime ao citar \u201cdesobedi\u00eancia civil\u201d e at\u00e9 \u201cluta armada\u201d, para impedir o cumprimento da senten\u00e7a de Lula?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bananeiranews/status/1037645833112612864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645221918650370, "date": "2018-09-06", "time": "05:14:34", "timezone": "CDT", "user_id": 45263248, "username": "luckvilla", "tweet": "Fachin decidiu contra Lula! Revelou toda a farsa de seu voto no TSE! Na minha humilde opini\u00e3o, PT deveria confirmar chapa Haddad-Manu ainda hoje \u00e9 partir para as cabe\u00e7as! Se vier alguma decis\u00e3o pro Lula ok, melhor assim, mas n\u00e3o d\u00e1 mais para brincar com fogo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckvilla/status/1037645221918650370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644623127166976, "date": "2018-09-06", "time": "05:12:11", "timezone": "CDT", "user_id": 210610437, "username": "anamariabsb", "tweet": "@delucca N\u00e3o tem o menor sentido a sua reclama\u00e7\u00e3o. Vincular numa  pesquisa o nome de Haddad a Lula n\u00e3o  \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o do IBOPE e nem estaria correto se o fizesse. Esta \u00e9  uma estrat\u00e9gia do PT e nenhum instituto deve chancelar esta a\u00e7\u00e3o.No atual momento pol\u00edtico, h\u00e1 que se manter a raz\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamariabsb/status/1037644623127166976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037644617905303553, "date": "2018-09-06", "time": "05:12:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4827992715, "username": "Fefeth_Campos", "tweet": "Aquel hora que ter dormido na fila valeu a pena (pt.2)MEU DEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEUS  https://twitter.com/jungkookcrush/status/1037583364633645057\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fefeth_Campos/status/1037644617905303553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644263956332545, "date": "2018-09-06", "time": "05:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 45263248, "username": "luckvilla", "tweet": "A pesquisa \u00e9 fajuta, sabemos, n\u00e3o ligou o Haddad ao PT. Mas mostra algumas coisas: Bozo se mant\u00e9m, Princesa da Floresta Evang\u00e9lica, Marina, \u00e9 a \u00fanica com vies de baixa e Alckmin j\u00e1 era...  https://twitter.com/g1/status/1037640298933964800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckvilla/status/1037644263956332545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642050462613505, "date": "2018-09-06", "time": "05:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 81718595, "username": "sassarondon", "tweet": "Vivi pra ver o PT dando rt no Temer hahahhhahhahahahahhah  https://twitter.com/ajulysantos/status/1037544627048337408\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sassarondon/status/1037642050462613505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037639747332661248, "date": "2018-09-06", "time": "04:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 66405870, "username": "capitu46", "tweet": "@stanleyburburin Contra o PT vale tudo, ministra?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitu46/status/1037639747332661248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stanleyburburin"}
{"id": 1037639626327031808, "date": "2018-09-06", "time": "04:52:19", "timezone": "CDT", "user_id": 923170708024446976, "username": "ElMarrer", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00f3s estamos no caos h\u00e1 mais de 20 anos, desde que a dupla PSDB/PT est\u00e1 no poder. Voc\u00eas sim representam o atraso, a imoralidade e o mal caratismo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElMarrer/status/1037639626327031808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037638997282103301, "date": "2018-09-06", "time": "04:49:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1000498959809482754, "username": "EJBA8", "tweet": "@PolitzOficial @BrunoAssis97 Melhor vice que o PT j\u00e1 elegeu.Ou voc\u00ea tem saudades de Dilp\u0117ssima Ruimseffa?Est\u00e1 parecendo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EJBA8/status/1037638997282103301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunoAssis97,PolitzOficial"}
{"id": 1037636118370562049, "date": "2018-09-06", "time": "04:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1000498959809482754, "username": "EJBA8", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer PT e PSDB s\u00e3o a mesma coisa.Desde o \u00fatero de dom Paulo Evaristo sa\u00edram id\u00eanticos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EJBA8/status/1037636118370562049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037635620515065858, "date": "2018-09-06", "time": "04:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1000498959809482754, "username": "EJBA8", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @sandrabrasilia @humcaema1 Temer foi o melhor vice que o PT j\u00e1 deu para o Brasil.Mas h\u00e1 gente que sente saudades de Dilp\u0117ssima Ruimseffa e de seu mentor, o Conde Nado.PT nunca mais!", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EJBA8/status/1037635620515065858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "humcaema1,sandrabrasilia,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037629827078082562, "date": "2018-09-06", "time": "04:13:23", "timezone": "CDT", "user_id": 51337112, "username": "clarafavilla", "tweet": "@delucca Fake \u00e9 o candidato do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clarafavilla/status/1037629827078082562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037615174742667265, "date": "2018-09-06", "time": "03:15:10", "timezone": "CDT", "user_id": 50778802, "username": "wilburcarvalhoj", "tweet": "Folha de S. PauloManchete: MDB sacrifica seu candidato e aposta em PT e BolsonaroPartido de Temer prioriza desempenho nos estados e p\u00f5e m\u00e1quina atr\u00e1s de rivais; Meirelles diz esperar pesquisas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilburcarvalhoj/status/1037615174742667265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037612884480679936, "date": "2018-09-06", "time": "03:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 107824979, "username": "hudsoncunha", "tweet": "Majorit\u00e1rios PT DF  pic.twitter.com/Yd7g2BVl88", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hudsoncunha/status/1037612884480679936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037611824420737024, "date": "2018-09-06", "time": "03:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 170465552, "username": "csabraao", "tweet": "@radiobandnewsfm Isso aqui est\u00e1 muito estranho. Decis\u00f5es antag\u00f4nicas \u00e0s madrugadas. De Que ser\u00e1 que o PT acusaram o Fachin por essa decis\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/csabraao/status/1037611824420737024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radiobandnewsfm"}
{"id": 1037597025238437889, "date": "2018-09-06", "time": "02:03:03", "timezone": "CDT", "user_id": 317245336, "username": "CastroLuanna", "tweet": "Sou nascida no Piau\u00ed e sei bem que \u00e9 Ciro Nogueira. Um canalha que luxa \u00e0 custa de propinas junto com a fam\u00edlia. Amigo \u00edntimo de Cunha. Ele \u00e9 um grande oportunista e o pior de tudo @wdiaspi do PT candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o pra governador aliado a ele. Uma VERGONHA!!!! \ud83d\ude12  https://twitter.com/robertvarga2001/status/1036974289449353217\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CastroLuanna/status/1037597025238437889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wdiaspi"}
{"id": 1037581223726665729, "date": "2018-09-06", "time": "01:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 819622242439090176, "username": "sarahva__", "tweet": "@amandalsm Por outro pt igual o nosso \u00faltimo juntas kkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarahva__/status/1037581223726665729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amandalsm"}
{"id": 1037572674472562688, "date": "2018-09-06", "time": "00:26:17", "timezone": "CDT", "user_id": 334349363, "username": "Pattyy_Ribeiro", "tweet": "*Voc\u00ea cat\u00f3lico, evang\u00e9lico, crist\u00e3o...* *Voc\u00ea que vota nos partidos d esquerda!**Olha a\u00ed a galera do PT, PC do B, PSOL, Rede... fazendo uma passeata e cantando:**- \"hei, hei, hei, Sat\u00e3 \u00e9 nosso Rei\"...**- \"Ei Jesus, vai tomar no C.\"...*#DireitaSegueDireita D\u00e1 RT Sigo de volta! pic.twitter.com/aVgHGS3Um9", "replies": 135, "retweets": 823, "likes": 1040, "location": "", "hashtags": "#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/Pattyy_Ribeiro/status/1037572674472562688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037567506523869184, "date": "2018-09-06", "time": "00:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 10430652, "username": "ThiagoMartins", "tweet": "@CesarHercul @pedrolapera N\u00e3o \u00e9 perfeita essa chapa, realmente. De todas, levando em considera\u00e7\u00e3o o tiro do PT no pr\u00f3prio p\u00e9, at\u00e9 o momento \u00e9 a chapa com mais chances (menor rejei\u00e7\u00e3o) de chegar no 2\u00ba turno e impedir Bostanaro de ser eleito. Meu sonho seria Ciro + Manuela vice.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoMartins/status/1037567506523869184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrolapera,CesarHercul"}
{"id": 1037567230039474176, "date": "2018-09-06", "time": "00:04:39", "timezone": "CDT", "user_id": 616713848, "username": "luizhope7", "tweet": "PT DESAFIA TSE E VAI PAGAR MULTA! | por Kim Kataguiri  https://youtu.be/8lvxgFy_-XY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizhope7/status/1037567230039474176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037563477785800705, "date": "2018-09-05", "time": "23:49:44", "timezone": "CDT", "user_id": 840021811748360192, "username": "jovsdocx", "tweet": "enfim, estou cansada. quero apenas explodir o pt, que est\u00e1 acabando com todas as chances de um novo governo (o que, n\u00e3o vou mentir, queria, mas peguei bode do partido s\u00f3 por essa campanha de merda)  pic.twitter.com/avqd3TikGT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jovsdocx/status/1037563477785800705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037561947569446912, "date": "2018-09-05", "time": "23:43:39", "timezone": "CDT", "user_id": 840021811748360192, "username": "jovsdocx", "tweet": "primeiro que eles n\u00e3o t\u00eam tempo pra isso, j\u00e1 que o pt n\u00e3o larga o lula. segundo que querem o qu\u00ea? que a porcaria do centro pol\u00edtico do brasil se mude pra curitiba? porque \u00e9 l\u00e1 que as decis\u00f5es ser\u00e3o feitas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jovsdocx/status/1037561947569446912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037561730791034880, "date": "2018-09-05", "time": "23:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 840021811748360192, "username": "jovsdocx", "tweet": "n\u00e3o vai ser, repito, n\u00e3o vai ser haddad e manu que v\u00e3o renovar a cara do pt pro cidad\u00e3o brasileiro. a democracia t\u00e1 muito ferida e o partido esteve no centro de todo esse furac\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jovsdocx/status/1037561730791034880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037560275770269697, "date": "2018-09-05", "time": "23:37:01", "timezone": "CDT", "user_id": 148826767, "username": "espiritualista", "tweet": "O RIO DE JANEIRO MERECE ESSAS COISAS RID\u00cdCULAS.PT teme perder eleitor com v\u00eddeo Marcia Tiburi falando sobre \u00e2nus  https://br.noticias.yahoo.com/pt-teme-perder-eleitor-com-video-marcia-tiburi-falando-sobre-anus-140218381.html?soc_src=social-sh&soc_trk=tw\u00a0\u2026 via @YahooBr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/espiritualista/status/1037560275770269697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YahooBr"}
{"id": 1037560126876643329, "date": "2018-09-05", "time": "23:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 566831552, "username": "Sergio_Mef", "tweet": "@apyus Sejamos sinceros. Tem muito ch\u00e3o... PT t\u00e1 fodido, disso j\u00e1 sei. Mais do restante sei n\u00e3o. De 2014 pra c\u00e1 me surpreendi muito com \u00e0s elei\u00e7\u00f5es. Pior que navio em uma enorme tempestade... Tem muito pra surpreender a gente ainda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sergio_Mef/status/1037560126876643329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "apyus"}
{"id": 1037558015082356739, "date": "2018-09-05", "time": "23:28:02", "timezone": "CDT", "user_id": 840021811748360192, "username": "jovsdocx", "tweet": "eu odeio o pt e vou mat\u00e1-lo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jovsdocx/status/1037558015082356739", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037557368178044928, "date": "2018-09-05", "time": "23:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1036145670233763841, "username": "DouglasFA1989", "tweet": "@belapss Bela, por incr\u00edvel que pare\u00e7a um dia eu j\u00e1 achei que os pol\u00edticos do PT prestavam. Essa a\u00ed \u00e9 fichinha. Kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DouglasFA1989/status/1037557368178044928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "belapss"}
{"id": 1037556812244037632, "date": "2018-09-05", "time": "23:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 840021811748360192, "username": "jovsdocx", "tweet": "oi, tudo bem, voc\u00ea sabia que o haddad n\u00e3o tem tantas chances com o bozonaro no 2\u00ba turno n\u00e3o s\u00f3 porque os votos do lula ainda n\u00e3o se transferiram pra ele, mas tamb\u00e9m porque a parcela mais \u00e0 direita do centr\u00e3o ainda tem asco do PT e n\u00e3o quer o partido novamente no poder?", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jovsdocx/status/1037556812244037632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037556536732778497, "date": "2018-09-05", "time": "23:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 771805294418616320, "username": "pinhe_lipe", "tweet": "@mariadorosario Em outras palavras, todos esses aliados governaram junto com o PT tamb\u00e9m e a retardada nunca reclamou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pinhe_lipe/status/1037556536732778497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario"}
{"id": 1037556116908134402, "date": "2018-09-05", "time": "23:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 840021811748360192, "username": "jovsdocx", "tweet": "@vamonelson mas tem gente desse centr\u00e3o que ainda tem ran\u00e7o, asco do PT e que pode, sim, votar no bozo caso seja o haddad contra ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jovsdocx/status/1037556116908134402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vamonelson"}
{"id": 1037554256742678528, "date": "2018-09-05", "time": "23:13:06", "timezone": "CDT", "user_id": 913259802943541253, "username": "Lua_Nskb", "tweet": "eu t\u00f4 preparando meu corpo e mente pra dar pt na festa do cajado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lua_Nskb/status/1037554256742678528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037554063146135557, "date": "2018-09-05", "time": "23:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 189774454, "username": "tropicalonline", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12% <--------------------\ud83e\udd14Ciro Gomes (PDT): 12% <----------------------\ud83e\udd14Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%<--------------------\ud83d\ude02Alvaro Dias...  https://www.facebook.com/EroaldoO.SILBA/posts/1784175065036524\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tropicalonline/status/1037554063146135557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037552928226271233, "date": "2018-09-05", "time": "23:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 840021811748360192, "username": "jovsdocx", "tweet": "aos amigos de goi\u00e1s (que n\u00e3o s\u00e3o muitos): tem l\u00edder quilombola sendo candidata a deputada estadual pelo pt, l\u00e1 de cavalcante! o nome dela \u00e9 ester, \u00e9 professora e tem 52 anos. pretendo acompanhar a candidatura dela", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jovsdocx/status/1037552928226271233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548867145883650, "date": "2018-09-05", "time": "22:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 67099242, "username": "F_Montibello", "tweet": "@EduardoJorge Meu caro... Voc\u00ea \u00e9 bem melhor que isso... Em primeiro lugar, Marina n\u00e3o chega entre os tr\u00eas primeiros no primeiro turno... Em segundo lugar, todos n\u00f3s sabemos que, num segundo turno com PT, at\u00e9 o Eymael ganha!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Montibello/status/1037548867145883650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037548349245796352, "date": "2018-09-05", "time": "22:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 767503222319833089, "username": "Alfredo6617", "tweet": "Mineiros querem Brasil sem corrup\u00e7\u00e3oe continuam votando no PT. Vai entender........#jornaldaglobo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#jornaldaglobo", "link": "https://twitter.com/Alfredo6617/status/1037548349245796352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546511037554689, "date": "2018-09-05", "time": "22:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 391039789, "username": "YoungWizard777", "tweet": "@starscloser_ Sim pq o PT \u00e9 burro pra caralho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YoungWizard777/status/1037546511037554689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "starscloser_"}
{"id": 1037545087666778113, "date": "2018-09-05", "time": "22:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 482955794, "username": "marconymc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/N0Sb_oLe8zg?aMuseu\u00a0\u2026, PT e Tico Santa Cruz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marconymc/status/1037545087666778113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037544900559097856, "date": "2018-09-05", "time": "22:35:55", "timezone": "CDT", "user_id": 42526238, "username": "regio_sousa", "tweet": "Haddad tem 6% sem sequer ser apresentado como candidato do PT. #LulaLivre #HaddadPresidente13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#HaddadPresidente13", "link": "https://twitter.com/regio_sousa/status/1037544900559097856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542779587637248, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 51848196, "username": "McBoessio", "tweet": "N\u00e3o bastava o PSDB usar a Maria do Ros\u00e1rio na campanha do AlckminPrecisa o PT dar RT no Temer  https://twitter.com/JenioQuadros/status/1037531707002576897\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/McBoessio/status/1037542779587637248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542616722747399, "date": "2018-09-05", "time": "22:26:51", "timezone": "CDT", "user_id": 287861589, "username": "pedroculturas", "tweet": "Eu tenho orgulho de todos os governos que o PT fez na cultura. E voc\u00ea pode dizer o mesmo?  https://www.facebook.com/100000323767459/posts/2238048169549287/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroculturas/status/1037542616722747399", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541752692006912, "date": "2018-09-05", "time": "22:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 886182525172928512, "username": "Mauricio_SCruz", "tweet": "@clairton_cleto @SandraRCReyes Deve mamar na teta do pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mauricio_SCruz/status/1037541752692006912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SandraRCReyes,clairton_cleto"}
{"id": 1037541267608088576, "date": "2018-09-05", "time": "22:21:29", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "Se esse cara l\u00e1 no @TSEjusbr j\u00e1 foi favor\u00e1vel a interfer\u00eancia dos esquerdopatas da ONU pra q esse vagabundo, corrupto e presidi\u00e1rio participe da elei\u00e7\u00e3o e como mostra, ser\u00e1 eleito, imagina a decis\u00e3o final na m\u00e3o do mesmo, colocado pela @dilmabr pra defender a fac\u00e7\u00e3o PT ??? '$$$$'  https://twitter.com/macunaimaz/status/1037519552505151489\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037541267608088576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,dilmabr"}
{"id": 1037541033159143424, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1210532707, "username": "flavioferjr", "tweet": "@ptbrasil @simsaogoncalo Qual o seu medo do PT ir para o segundo turno? Caos instalado? Amoedo e Alckmin? \u00c9 s\u00e9rio isso mesmo???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavioferjr/status/1037541033159143424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "simsaogoncalo,ptbrasil"}
{"id": 1037538945196797952, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2409668858, "username": "juligmss", "tweet": "@arturpelinski @wes_rds sai vai ser tu!!!!! eu nem dou pt", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juligmss/status/1037538945196797952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wes_rds,arturpelinski"}
{"id": 1037537898432786432, "date": "2018-09-05", "time": "22:08:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1926958080, "username": "wellyngton_fc", "tweet": "@AdrianoArgolo U\u00e9, Haddad n\u00e3o \u00e9 candidato do Lula mas sim do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wellyngton_fc/status/1037537898432786432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdrianoArgolo"}
{"id": 1037536079065300992, "date": "2018-09-05", "time": "22:00:52", "timezone": "CDT", "user_id": 567789577, "username": "malungorei", "tweet": "No Datafolha, Lula massacra com 49%. O candidato que vem o segundo aparece com 18%.No cen\u00e1rio com Haddad, ele lidera com 21%. J\u00e1 t\u00e1 na frente do candidato fascista.A\u00ed vem o globope dando 6% pro Haddad?Se o PT t\u00e1 s\u00f3 com 6%, a Globo ia mandar esconder pesquisa?T\u00e1 bom...  https://twitter.com/BhzKika/status/1037413964794212353\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malungorei/status/1037536079065300992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534656458043392, "date": "2018-09-05", "time": "21:55:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "Se falo que voto no @partidonovo30 os  militantes do Chuchu dizem que vou trazer de volta o PT, os militantes do Bolsonaro dizem que sou esquerdista, quer saber? #VamosRenovarTudo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037534656458043392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30"}
{"id": 1037534617564262400, "date": "2018-09-05", "time": "21:55:03", "timezone": "CDT", "user_id": 940931019372421120, "username": "glmabreu", "tweet": "@cyrusafa O problema maior, a meu ver, \u00e9 a estrat\u00e9gia do PT. Ao mesmo tempo em que \u00e9 exitosa para fazer o Lula ser o n\u00edtido vencedor, t\u00e1 deixando pra muito em cima da hora a transfer\u00eancia para o Haddad.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glmabreu/status/1037534617564262400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cyrusafa"}
{"id": 1037532370889519104, "date": "2018-09-05", "time": "21:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 154698878, "username": "HelioNogueiraTV", "tweet": "O PT, como sempre, recorre a um argumento pouco convincente de que a culpa da n\u00e3o presta\u00e7\u00e3o de contas teria sido de um dirigente partid\u00e1rio do Amap\u00e1. Na verdade, o partido perdeu o prazo e ficou quieto, confiando no \"vamos ver se cola\", e n\u00e3o colou.  pic.twitter.com/bFCjMs66eh", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelioNogueiraTV/status/1037532370889519104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530704727474176, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "Deixa s\u00f3 eu deixar claro aqui: PT e PSDB nunca mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037530704727474176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530648037269504, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:17", "timezone": "CDT", "user_id": 107122594, "username": "victormarx87", "tweet": "Ontem vi nessa rede que o Ibope tinha sido censurado porque a pesquisa dava 34% de inten\u00e7\u00f5es de voto para o Haddad. Que Ciro estava estagnado em 5%. Nossos amigos do PT n\u00e3o cansam de passar vergonha. #CiroNoSegundoTurno #CiroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno,#CiroPresidente", "link": "https://twitter.com/victormarx87/status/1037530648037269504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530546245652480, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:53", "timezone": "CDT", "user_id": 75921163, "username": "RosaBrasilia", "tweet": "@DeniseSQ E a tranquilidade que fala, de maconha a SUS , PT e PSDB , de forma clara e sem subterf\u00fagios , ningu\u00e9m aperta", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaBrasilia/status/1037530546245652480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeniseSQ"}
{"id": 1037530426468954112, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1000498959809482754, "username": "EJBA8", "tweet": "@o_antagonista @AleBlackmore @deda_1981 J\u00e1 cheguei a votar no pt, para n\u00e3o dar voto a S\u00e3o Geraldo de Pinda.De todos os pol\u00edticos, \u00e9 o de que menos gosto.Nunca encontrei nada positivo nele.Nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EJBA8/status/1037530426468954112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deda_1981,AleBlackmore,o_antagonista"}
{"id": 1037530126857252865, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 45613607, "username": "andersongontijo", "tweet": "M\u00e1 rap\u00e1, to aqui imaginando o bolsonaro fora do segundo turno...Olhe as respostas: O Lula, O PT, Urna Eletr\u00f4nica, Voto em Papel, A Esquerda, O Foro de S\u00e3o Paulo, Cuba, Venezuela, Huuurrrrggg, Vou mandar matar, Bala em todo mundo #CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037500016783511554\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/andersongontijo/status/1037530126857252865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529792692846595, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 788910108671705088, "username": "Hundredcentury", "tweet": "Sou professor universit\u00e1rio e ensino a meus alunos a detestar o PT. Olho por olho, dente por dente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hundredcentury/status/1037529792692846595", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529194195025921, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 433023999, "username": "sigaowo", "tweet": "@MirandaSa_ Tudo que PT, PSOL, PSTU e esquerdinhas p\u00f5e a m\u00e3o, apodrece.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sigaowo/status/1037529194195025921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MirandaSa_"}
{"id": 1037529161383010304, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Alckmin disse que vai pagar metade do g\u00e1s de cozinha das fam\u00edlias. O contradit\u00f3rio, no entanto, \u00e9 que o candidato do golpe e o PSDB apoiaram as medidas que culminaram no aumento do pre\u00e7o do botij\u00e3o de g\u00e1s.  Saiba mais:  http://bit.ly/2CmvkFz\u00a0 pic.twitter.com/DuTV8i2zXY", "replies": 1, "retweets": 19, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037529161383010304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528700542218241, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:33", "timezone": "CDT", "user_id": 46187399, "username": "PaulaBeiro", "tweet": "@folha @wielewski_13 @inespedrosa_pt A muitos anos dominamos esse Twitter. Pautamos o PIG diversas vezes. E tudo pela nossa milit\u00e2ncia, isso mata eles.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulaBeiro/status/1037528700542218241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "inespedrosa_pt,wielewski_13,folha"}
{"id": 1037528343678263296, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 299212222, "username": "o_lucaspires", "tweet": "@didiraja Se a pessoa que vai votar n\u00e3o sabe que o Haddad \u00e9 candidato do pt reflete a pesquisa ent\u00e3o u\u00e9 ahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o_lucaspires/status/1037528343678263296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "didiraja"}
{"id": 1037528342768115718, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "Alckmin disse que vai pagar metade do g\u00e1s de cozinha das fam\u00edlias. O contradit\u00f3rio, no entanto, \u00e9 que o candidato do golpe e o PSDB apoiaram as medidas que culminaram no aumento do pre\u00e7o do botij\u00e3o de g\u00e1s.  Saiba mais:  http://bit.ly/2CmvkFz\u00a0  pic.twitter.com/AT1oDO9IVU", "replies": 12, "retweets": 81, "likes": 141, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1037528342768115718", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528042611138560, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:56", "timezone": "CDT", "user_id": 43021192, "username": "Myocz", "tweet": "@MariaLCAb @TSEjusbr Como se servisse pra alguma coisa. PT continua desafiando a justi\u00e7a e vcs n\u00e3o fazem PN", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Myocz/status/1037528042611138560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,MariaLCAb"}
{"id": 1037527585524207617, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains @rsigma18 Voc\u00eas ainda acreditam que o PSDB que levou quatro surras do PT \u00e9 um grande partido, pois quem vai ter que entender o que \u00e9 'rejei\u00e7\u00e3o' s\u00e3o voc\u00eas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037527585524207617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rsigma18,OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037527342430777349, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 426269810, "username": "eblucena14", "tweet": "PT se aproxima de \u2018dia D\u2019 dividido sobre viabilidade de Haddad para conseguir votos  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMUZKy?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eblucena14/status/1037527342430777349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527111802789889, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 41961763, "username": "bopcbee", "tweet": "@brayansoueu @Ednngln @indiedadepre @luisamedeiros Mas minha preocupa\u00e7ao \u00e9 mesmo segundo turno haddah e bolsonaro, tem muitos anti pt agora e vai que votam nele so pra nao votar no pt, sabe?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bopcbee/status/1037527111802789889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisamedeiros,indiedadepre,Ednngln,brayansoueu"}
{"id": 1037527021939830796, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 17090075, "username": "Georges1959", "tweet": "@cynaramenezes PTT?PT&T?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Georges1959/status/1037527021939830796", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1037526984388165633, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:44", "timezone": "CDT", "user_id": 145507714, "username": "Raphaelbastos84", "tweet": "@paranoidkrss Pois \u00e9, a transfer\u00eancia n\u00e3o ser\u00e1 natural depender\u00e1 de esfor\u00e7o do PT e tanto o Ciro quanto a Marina devem herdar alguns votos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raphaelbastos84/status/1037526984388165633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paranoidkrss"}
{"id": 1037526781539045377, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:55", "timezone": "CDT", "user_id": 8372412, "username": "sidnei", "tweet": "Por essa pesquisa ibope d\u00e1 para ver que o Bozo \u00e9 o candidato dos sonhos de todo mundo no segundo turno. Prevejo povo se atacando mutuamente e deixando o fascista de lado. Na elei\u00e7\u00e3o anterior A\u00e9cio quase ganhou desse jeito, o PT atacando a Marina e o A\u00e9cio comendo pelas beiradas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidnei/status/1037526781539045377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526044738285570, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:00", "timezone": "CDT", "user_id": 83763348, "username": "Hilmawest", "tweet": "@su_higa Pior!Paga todos esses advogados com nosso dinheiro.N\u00e3o d\u00e1 pra aguentar esse PT mais n\u00e3o.\ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hilmawest/status/1037526044738285570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "su_higa"}
{"id": 1037525779209437185, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1021458204, "username": "jleitefonseca", "tweet": "Ministro do TSE barra inser\u00e7\u00e3o com Lula e Haddad e imp\u00f5e nova derrota ao PT  https://goo.gl/zmPwSZ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jleitefonseca/status/1037525779209437185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525584446935040, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 418044213, "username": "leodesoares", "tweet": "E o PSOL \u00e9 o PT com um filtro do Instagram.  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037356390535385089\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leodesoares/status/1037525584446935040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524927098892288, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains Voc\u00ea j\u00e1 parte de uma premissa equivocada achando que sou eleitor do Bolsonaro, \u00e9 o PSDB cada vez mais PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037524927098892288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524652095139840, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:27", "timezone": "CDT", "user_id": 276627220, "username": "adnarimrasec", "tweet": "@conexaopolitica PSOL \u00e9 o cachorrinho do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adnarimrasec/status/1037524652095139840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica"}
{"id": 1037523583218724864, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:13", "timezone": "CDT", "user_id": 424169941, "username": "EmersonSantiag6", "tweet": "@BlogdoNoblat @Adilsoncapel O Lula na tem d\u00favida nenhuma,  tem estrat\u00e9gia,  que ali\u00e1s,  todas as pesquisas mostram que ele est\u00e1 correto...vcs \u00e9 que querem definir a estrat\u00e9gia do PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonSantiag6/status/1037523583218724864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Adilsoncapel,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037523435956658177, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 973885505061433346, "username": "emery_gripp", "tweet": "Hoje, segundo o Ibope, Bolsonaro s\u00f3 ganharia de Haddad no segundo turno. Concordo que as chances se maximizam nesse cen\u00e1rio de polariza\u00e7\u00e3o, onde iria ser a \u00fanica via de mudan\u00e7a poss\u00edvel contra um novo governo do PT!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emery_gripp/status/1037523435956658177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523199821414400, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:41", "timezone": "CDT", "user_id": 257201155, "username": "Meesh_OR", "tweet": "@RAD_is_awesome Chief! Don\u2019t you think the $$ would be better spent on a PT instructional coach? Focused PD with Power Pt handouts & chart ppr on our prep, then s/he can walk thru, make observations & develop training modules from that? Asking for a friend.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Meesh_OR/status/1037523199821414400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RAD_is_awesome"}
{"id": 1037523037829189632, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2202136459, "username": "sovietaliens", "tweet": "haddad no 2o turno \u00e9 lenda e perigo ne, tem brasileiro assustado e rejeitando o bozo mas o \u00f3dio ao pt \u00e9 muito maior", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sovietaliens/status/1037523037829189632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522784686092288, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains Eu t\u00f4 tentando entender esse racioc\u00ednio de que seu eu votar em quem eu acho o melhor eu vou eleger o PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037522784686092288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037521763972866048, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "@OpusckiSulains Voc\u00ea vai votar no PT?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037521763972866048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains"}
{"id": 1037521431452635141, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:40", "timezone": "CDT", "user_id": 98173171, "username": "MatheusLeone_", "tweet": "@lccosta26 @RAlexandreAS021 Acho que \u00e9 uma sinaliza\u00e7\u00e3o de enfrentamento ao jogo que o PT t\u00e1 jogando.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusLeone_/status/1037521431452635141", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RAlexandreAS021,lccosta26"}
{"id": 1037520993785446400, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 877722957405192194, "username": "annarlps", "tweet": "@PVGarciaR na minha cabe\u00e7a \u00e9 tipo desandar, dar pt, fazer merda etc etc etc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annarlps/status/1037520993785446400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PVGarciaR"}
{"id": 1037519632616378369, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:31", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@mariadorosario QUE BAGUN\u00c7A esse PT feZ no BRASIL!\ud83d\ude01  pic.twitter.com/3Il8jQG6S4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037519632616378369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario"}
{"id": 1037519283050479617, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1016735481361584128, "username": "p4uloguede5", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%Alvaro Dias (Podemos): 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%Vera (PSTU): 1%Jo\u00e3o Goulart Filho (PPL): 1%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p4uloguede5/status/1037519283050479617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519146513309696, "date": "2018-09-05", "time": "20:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "@hansenkvictoria @lucasgffer e chuva gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037519146513309696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasgffer,hansenkvictoria"}
{"id": 1037519084752195584, "date": "2018-09-05", "time": "20:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4092873783, "username": "Flamenguezz_CRF", "tweet": "@PGambardelli Muita gente n\u00e3o gosta quando fa\u00e7o compara\u00e7\u00e3o de azuis e verdes. Quando digo que nao tenho simpatia alguma pela oposi\u00e7\u00e3o.Sempre fiz uma compara\u00e7\u00e3o de que situa\u00e7\u00e3o e oposi\u00e7\u00e3o s\u00e3o uma esp\u00e9cie de PT e PSDB da G\u00e1vea. S\u00f3 querem status.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flamenguezz_CRF/status/1037519084752195584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PGambardelli"}
{"id": 1037518399042138112, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 50285264, "username": "PauloRSAmaral", "tweet": "@folha Esse imbecil teria melhor sucesso se rivalizasse com Ciro ou o PT. Mas ao tentar tirar voto do @jairbolsonaro s\u00f3 estratifica as inten\u00e7\u00f5es de voto no capit\u00e3o do ex\u00e9rcito. Mais uma campanha eleitoral fadada ao fracasso, especialidade n\u00b01 do PSDB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRSAmaral/status/1037518399042138112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1037518360223920129, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 69650953, "username": "KennedyAlencar", "tweet": "A pesquisa Ibope pegou s\u00f3 o primeiro programa da propaganda na TV e no r\u00e1dio. Mede cen\u00e1rio que est\u00e1 ficando velho. No cen\u00e1rio passado, pode ter captado o mesmo que o Datafolha (Lula em alta). N\u00e3o captou a\u00e7\u00e3o do PT pr\u00f3-Haddad. \u00c9 preciso esperar, pelo menos, 2 semanas pra ter real.", "replies": 91, "retweets": 385, "likes": 1358, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KennedyAlencar/status/1037518360223920129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518241638305792, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 232265213, "username": "thiagolpadua", "tweet": "@maria_lima @cronai Tenho falado isso. A maior chance de Bolsonaro \u00e9 contra o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagolpadua/status/1037518241638305792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cronai,maria_lima"}
{"id": 1037518182347624448, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:45", "timezone": "CDT", "user_id": 98173171, "username": "MatheusLeone_", "tweet": "O PT tem mesmo \u00e9 que decidir se tem candidato ou n\u00e3o. Hoje n\u00e3o tem. Lula est\u00e1 impugnado e o partido n\u00e3o fez nova indica\u00e7\u00e3o. O PT n\u00e3o pode ter tudo. Quer manter Lula ao mesmo tempo em que quer Haddad nas pesquisas? Ora, a\u00ed \u00e9 lindo n\u00e9?  https://twitter.com/folha_poder/status/1037515234897027072\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusLeone_/status/1037518182347624448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517177027473411, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:45", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "eu amei foda q o cara do lado feiz uma cicatriz para um corte enorme tipo vei??? su re al", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037517177027473411", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516847153905664, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 47749644, "username": "helioborges", "tweet": "s\u00f3 fazer as contasbolsonaroptciromarinaalckminse brincar o amoedo passa ele e vai pra sexto  https://twitter.com/helioborges/status/1000041296956940291\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helioborges/status/1037516847153905664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516707160641537, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 17744721, "username": "muriloars", "tweet": "@dnlvrs e entre as minhas principais prioridades (sic) o ciro \u00e9 o candidato que mais se alinha com o que eu penso. 3) se a quest\u00e3o do agronegocio for sua prioridade, o que \u00e9 justo, voc\u00ea teria de votar no boulos ou na marina (que ja se  flexibilizou), porque a katia foi ministra do pt +", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muriloars/status/1037516707160641537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dnlvrs"}
{"id": 1037516519226466305, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:08", "timezone": "CDT", "user_id": 981341781508939778, "username": "SetteCarolina", "tweet": "@mottamvs Marcus, n\u00e3o foi hoje! Esse v\u00eddeo foi feito em uma das manifesta\u00e7\u00f5es Fora Dilma/Fora PT, na Esplanada, em Bras\u00edlia. As pessoas est\u00e3o se confundindo pq hoje teve carreata em BSB, mas essas imagens n\u00e3o s\u00e3o de hoje.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SetteCarolina/status/1037516519226466305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamvs"}
{"id": 1037516080577687557, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:24", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "@twntyatbest  pic.twitter.com/lsW5VcAtm3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037516080577687557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "twntyatbest"}
{"id": 1037516013313634305, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:08", "timezone": "CDT", "user_id": 232265213, "username": "thiagolpadua", "tweet": "@P_droMenezes Contra Haddad ele ganha. A narrativa dele s\u00f3 funciona contra o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagolpadua/status/1037516013313634305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037515774984941568, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "@twntyatbest  pic.twitter.com/v1FWZo543e", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037515774984941568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "twntyatbest"}
{"id": 1037515564929966080, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:21", "timezone": "CDT", "user_id": 274650710, "username": "jmafusi", "tweet": "@nadanovonofront @daviralb1 N\u00e3o sei. Nessa elei\u00e7\u00e3o, o jogo \u00e9 de xadrez. Se o Bollsonaro perde votos, Alckmin aumenta suas chances de ir ao segundo turno contra o PT. Inclusive por causa do voto \u00fatil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmafusi/status/1037515564929966080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daviralb1,nadanovonofront"}
{"id": 1037515560068833283, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "ei paulo vi q vc meche com photoshop, pode tirar uma espinha ai q ta me incomodando? -sim mais alguma coisa? -a da um retoquizim rs(n tenho nd contra sardas ate amo na real soq meu prof q pediu)sem duvidas meu melhor trabalho! pic.twitter.com/raq90PP76W", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037515560068833283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515080366284801, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 50285264, "username": "PauloRSAmaral", "tweet": "Levar pito do Temer \u00e9 sacanagem demais. Coisa de menino. Digo e repito: PSDB \u00e9 especialista em perder elei\u00e7\u00f5es. Vai perder mais uma e n\u00e3o vai mudar nada. Que morra junto com seu irm\u00e3o PT!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRSAmaral/status/1037515080366284801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514849767632898, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:30", "timezone": "CDT", "user_id": 176985935, "username": "victorrezend", "tweet": "Enquanto isso, quem vota no PT n\u00e3o tem receio de votar no Ciro. E vice-versa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorrezend/status/1037514849767632898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514703742926848, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 41797746, "username": "Diogo_Travassos", "tweet": "@CiraodoCerrado @danielmachadr N\u00e3o, a pesquisa diz que ele \u00e9 o \u00fanico que perde.Mas eu n\u00e3o vi seus coment\u00e1rios sobre as alian\u00e7as do PT que mencionei acima.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diogo_Travassos/status/1037514703742926848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danielmachadr,CiraodoCerrado"}
{"id": 1037514668665970688, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 371965372, "username": "mrvfmr", "tweet": "eu disse q ia dar pt e a Mari nem quer cuidar de mim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrvfmr/status/1037514668665970688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513618206728193, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:37", "timezone": "CDT", "user_id": 146541122, "username": "mmarescast", "tweet": "Milit\u00e2ncia PT-PCdoB-PROS-PCOFalem p/ as pessoas sobre Fernando Haddad, divulguem a trajet\u00f3ria dele, os feitos e os acertos todos; faltam 30 dias!Ouvindo a entrevista da diretora executiva do IBOPE, ela diz q - sem Lula - Haddad aparece com 12% pq muitos ainda n\u00e3o o conhecem\ud83d\udc48", "replies": 8, "retweets": 41, "likes": 76, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmarescast/status/1037513618206728193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513511306444805, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:11", "timezone": "CDT", "user_id": 57731072, "username": "lucascentrismo", "tweet": "Ah meu pai, vai come\u00e7ar Harry Potter e as rel\u00edquias da morte pt 2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucascentrismo/status/1037513511306444805", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513247405031424, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 120181819, "username": "estcavalcante", "tweet": "@cacofonias Se Haddad n\u00e3o decolar nos pr\u00f3ximos 10 dias...Cir\u00e3o da massa deve subir e polarizar com O Bolso. Ser\u00e1!???? Meu progn\u00f3stico era PT vs. PSDB no 2\u00baT mas esse fato Temer vai mexer o tabuleiro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estcavalcante/status/1037513247405031424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cacofonias"}
{"id": 1037512550890516487, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:22", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "@twntyatbest a ana o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037512550890516487", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "twntyatbest"}
{"id": 1037512535208026114, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:19", "timezone": "CDT", "user_id": 222917812, "username": "Arthurhcecilio", "tweet": "@BlogdoNoblat A estrat\u00e9gia do PT deu errado!O partido vai encolher e o Brasil ficar\u00e1 livre por um tempo destes piratas. O PSDB vai junto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arthurhcecilio/status/1037512535208026114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037511641821261824, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2712145519, "username": "mkomacs", "tweet": "@moneymakerbr @PedroCerize E a esquerda ganhar\u00e1 novamente...Se eu fosse um minion votaria no PT no 1o turno para, pelo menos, ter alguma chance de Vit\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mkomacs/status/1037511641821261824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroCerize,moneymakerbr"}
{"id": 1037511240518721537, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 45263248, "username": "luckvilla", "tweet": "Cada dia ser\u00e1 menos 1 dia! O PT tem a responsabilidade de impedir o golpe ou os fascistas de vencerem esta elei\u00e7\u00e3o!  https://twitter.com/magnamoreira_/status/1037507284279193600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckvilla/status/1037511240518721537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510255427678209, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 24880504, "username": "carloswillow", "tweet": "@pablovillaca Sabendo que \u00e9 uma escolha e que pode haver consequ\u00eancia eleitoral. O PT tem direito de decidir seu caminho, mas tb deve ter no\u00e7\u00e3o do que pode estar abdicando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloswillow/status/1037510255427678209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037510242194604032, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "RT MichelTemer: .geraldoalckmin: fale a verdade pic.twitter.com/CKrqXA6oCj", "replies": 9, "retweets": 17, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037510242194604032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510161076822016, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:53", "timezone": "CDT", "user_id": 64447224, "username": "evandroblesa", "tweet": "@gleisi Por isso que o PT escolheu ele como vice da Dilma n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evandroblesa/status/1037510161076822016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037509949344165888, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4529454083, "username": "jnarde_jnarde", "tweet": "PT errou ao n\u00e3o registrar \"Haddad Candidato do Lula\" no TSE.Ele estaria em 1\u00ba na pesquisa Ibope.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jnarde_jnarde/status/1037509949344165888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509849314197505, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:38", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "se fosse gay com frases tipo \"berro, lacro\" tava vangloriando, bixa falando de heterotop e uma competi\u00e7\u00e3o de nojo enorme! https://twitter.com/milalopes_/status/1037155742535573506\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037509849314197505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509138090086400, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "veiiiii? https://twitter.com/limatheus94/status/1037384956874579968\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037509138090086400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508375062499329, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:47", "timezone": "CDT", "user_id": 145507714, "username": "Raphaelbastos84", "tweet": "@delucca @elisaraujo2010 De qualquer forma a \"manobra\" do PT \u00e9 um tanto arrojada. Acho que j\u00e1 passou da hora de fortalecer o Haddad como candidato. N\u00e3o sou eleitor dele, mas a amea\u00e7a do Bolsonaro exige uma estrat\u00e9gia coesa da esquerda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raphaelbastos84/status/1037508375062499329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elisaraujo2010,delucca"}
{"id": 1037507866503127040, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1027020653793304576, "username": "Lobo10079333", "tweet": "@geraldoalckmin @marconiperillo @misscaviar Tamb\u00e9m j\u00e1 votei nele, m\u00e1s hoje n\u00e3o h\u00e1 a menor possibilidade disso voltar a acontecer.  PSDB, PT, MDB tudo farinha do mesmo saco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lobo10079333/status/1037507866503127040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misscaviar,marconiperillo,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507686554853376, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1020755617286434816, "username": "kguimaraesp", "tweet": "Meu colega disse que quem odeia o PT tem que agradecer a Dilma, porque se n\u00e3o fosse a ingorvernalibidade dela, n\u00e3o teriam descoberto todos esses esquemas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kguimaraesp/status/1037507686554853376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507638601441280, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 982191763744960512, "username": "albierib_", "tweet": "Nomeie o melhor livro, filme e programa de TV na sua opini\u00e3o. \u2014 Livro: Laranja Mec\u00e2nica. Filme: Cisne Negro, PT: uma serie documental (3 eps) chamada \"Humano\"  https://curiouscat.me/albierib/post/640183214?1536196071\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albierib_/status/1037507638601441280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507529847316482, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3588959541, "username": "n4rja", "tweet": "@AtilaFauzi PT jogando l\u00e1 no inferno de t\u00e3o baixo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/n4rja/status/1037507529847316482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AtilaFauzi"}
{"id": 1037507402743128064, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 52421422, "username": "ThiagoLopesDama", "tweet": "@hevertonfutebol Esse mesmo Temer que a 13 anos foi da base do PT, foi vice da Dilma por anos, que tinha na base Ciro Gomes e Marina Silva ministra de Lula tamb\u00e9m, ou seja, o fedo \u00e9 o mesmo, s\u00f3 muda a carni\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoLopesDama/status/1037507402743128064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hevertonfutebol"}
{"id": 1037507122769133573, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 36205592, "username": "AtilaFauzi", "tweet": "@n4rja Pra mim Ciro \u00e9 voto \u00fatil do voto \u00fatil.  Meu voto idealmente era do boulos,  mas meu voto \u00fatil \u00e9 no pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AtilaFauzi/status/1037507122769133573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "n4rja"}
{"id": 1037506936453951488, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 15670453, "username": "rainersousa", "tweet": "@delucca Bateu uma d\u00favida forte aqui agora.A responsabilidade pela transfer\u00eancia de votos \u00e9 de quem?Dos institutos de pesquisa ou do pr\u00f3prio PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rainersousa/status/1037506936453951488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037506474954682368, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "H\u00e1 10 anos, a Petrobras iniciava a produ\u00e7\u00e3o do primeiro \u00f3leo da camada pr\u00e9-sal, no litoral do Esp\u00edrito Santo. O compromisso do 13 de expandir a produ\u00e7\u00e3o brasileira de petr\u00f3leo, investindo em tecnologia e nas empresas nacionais continua! Leia mais sobre: \u2026 pic.twitter.com/3JRTGeI9tJ", "replies": 4, "retweets": 22, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037506474954682368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505989891776514, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 172513499, "username": "PoliticaReal_", "tweet": "Fernando Haddad faz campanha no ber\u00e7o pol\u00edtico do PT; evento sinaliza que tend\u00eancias paulistas do PT apoiam a substitui\u00e7\u00e3o de Lula pelo ex-prefeito de S\u00e3o Paulo  http://www.politicareal.com.br/noticias/tempo-real/577575/fernando-haddad-faz-campanha-no-berco-politico-do-pt-evento-sinaliza-que-tendencias-paulistas-do-pt-apoiam-a-substituicao-de-lula-pelo-ex-prefeito-de-sao-paulo#.W5B8WQSv8ng.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliticaReal_/status/1037505989891776514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505825164681217, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 67664266, "username": "nhandru", "tweet": "Se o PT largar de picuinha e apoiar o #CiroNoSegundoTurno, o Brasil ganharia uma nova lideran\u00e7a progressista e com isso extirparia de vez a chaga do PMDB do nosso pa\u00eds. Usem a raz\u00e3o. #PT #Haddad #HaddadELula13 #HaddadPresidente #LulaPresidente #LulaLivre #Lula #LulaHaddadManu13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno,#PT,#Haddad,#HaddadELula13,#HaddadPresidente,#LulaPresidente,#LulaLivre,#Lula,#LulaHaddadManu13", "link": "https://twitter.com/nhandru/status/1037505825164681217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505731682033664, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "H\u00e1 10 anos, a Petrobras iniciava a produ\u00e7\u00e3o do primeiro \u00f3leo da camada pr\u00e9-sal, no litoral do Esp\u00edrito Santo. O compromisso do 13 de expandir a produ\u00e7\u00e3o brasileira de petr\u00f3leo, investindo em tecnologia e nas empresas nacionais continua! Leia mais sobre:  http://bit.ly/10anosPr\u00e9Sal\u00a0  pic.twitter.com/6FKskuYk5z", "replies": 18, "retweets": 87, "likes": 169, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1037505731682033664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505713008984066, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 400834770, "username": "paulo_henri_pt", "tweet": "@CamapumLima dublado mil vezes melhor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_henri_pt/status/1037505713008984066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CamapumLima"}
{"id": 1037504998932996096, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 17744721, "username": "muriloars", "tweet": "@teclologoexisto sim. na pesquisa ibope haddad \u00e9 o \u00daNICO que perde do jair no segundo turno. n\u00e3o existe voto \u00fatil no pt dessa vez.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muriloars/status/1037504998932996096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teclologoexisto"}
{"id": 1037504942087589889, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3404744619, "username": "msobmac", "tweet": "@NPTO Muito longo. Ainda que v\u00e1lido, criticou mais a forma da argumenta\u00e7\u00e3o do que o conte\u00fado. PDT n\u00e3o apoiou impeachment. No final, \u00e9 pouco convincente. Rito do impeachment \u00e9 insuficiente. PT ao lan\u00e7ar Lula representa anseios numerosos e age no limite da lei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msobmac/status/1037504942087589889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NPTO"}
{"id": 1037504840266665984, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:44", "timezone": "CDT", "user_id": 45263248, "username": "luckvilla", "tweet": "Gostei desta figura! Deveria ser usado no Program do PT!  https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037136307573727234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckvilla/status/1037504840266665984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503818668408832, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:40", "timezone": "CDT", "user_id": 47851105, "username": "Policarpo_PTDF", "tweet": "N\u00f3s vamos fazer um mandato popular com a cara do PT, alinhado com os movimentos sociais. Um mandato com gabinete itinerante em cada cidade, caminhando e dialogando dia a dia com o povo. #Policarpo13222 #Lulalivre #LulaPresidente pic.twitter.com/9M7CFMWhlS", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Policarpo13222,#Lulalivre,#LulaPresidente", "link": "https://twitter.com/Policarpo_PTDF/status/1037503818668408832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503300776722432, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 47754867, "username": "congemfoco", "tweet": "Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 pesquisa Ibope anterior, de agosto, apenas Ciro apresentou crescimento fora da margem de erro. O ex-governador do Cear\u00e1 teve 9% no cen\u00e1rio em que Haddad \u00e9 o candidato do PT. Agora, sua pontua\u00e7\u00e3o subiu para 12%. http://bit.ly/2wM336j\u00a0", "replies": 5, "retweets": 5, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/congemfoco/status/1037503300776722432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503299828760579, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 61210922, "username": "acaixeta", "tweet": "A malandragem do PT saquei desde o in\u00edcio. Por muito tempo achei que o PSDB era diferente! E nesse tempo o pa\u00eds s\u00f3 piora! Agora \u00e9 hora de corrigirmos o rumo com #Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/acaixeta/status/1037503299828760579", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503228500484096, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:20", "timezone": "CDT", "user_id": 45263248, "username": "luckvilla", "tweet": "Sobre a pesquisa do IBOPE: a transfer\u00eancia de votos do Lula para Haddad n\u00e3o \u00e9 autom\u00e1tica! O PT vai ter que dizer ao eleitorado de Lula que Haddad \u00e9 seu candidato! \u00c9 Lula est\u00e1 sequestrado e silenciado! Manuela que deveria estar atraindo o voto feminino n\u00e3o est\u00e1 na campanha...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckvilla/status/1037503228500484096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503026158886912, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:31", "timezone": "CDT", "user_id": 201138435, "username": "doxsoul001", "tweet": "@pablovillaca Quem tem que sujar as m\u00e3os s\u00e3o os golpistas, dizer ao povo, quase 50%, que eles n\u00e3o podem votar em Lula. O PT n\u00e3o pode fazer o papel do Golpe. Ap\u00f3s todos os recursos, a\u00ed sim, \u00e9 outra hist\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doxsoul001/status/1037503026158886912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037502978788388864, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 207191597, "username": "AtitudeGiselle", "tweet": "@MidiaNINJA Que isso v\u00e9i! O PT = Lula, vcs n\u00e3o tem nenhum outra lideran\u00e7a a essa altura do campeonato. N\u00e3o confundam a cabe\u00e7a do eleitor! Para que t\u00e1 feio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AtitudeGiselle/status/1037502978788388864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MidiaNINJA"}
{"id": 1037502650013687809, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1879969712, "username": "feelckins", "tweet": "milit\u00e2ncia do pt hoje de manh\u00e3 na pra\u00e7a sete de setembro (centro - bh) vendendo camisas, distribuindo santinhos e gritando feito loucos algo sobre \"democracia\" -- certamente s\u00e3o muito bem remunerados pra passar essa vergonha no meio de um lugar com tanto movimento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feelckins/status/1037502650013687809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502634889039872, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 40682004, "username": "oleporco", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer t\u00e1 fazendo campanha para o PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oleporco/status/1037502634889039872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502571223687169, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 304138220, "username": "denisefarage", "tweet": "@detremura @pedromleao E a rejei\u00e7\u00e3o ao pt tamb\u00e9m \u00e9 grande! # Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denisefarage/status/1037502571223687169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedromleao,detremura"}
{"id": 1037502180289380353, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 770105460359823363, "username": "Ge_JuniorBr", "tweet": "@jeffs_araujo35 @Daniel1996200 Mas mesmo assim, eu n\u00e3o acredito que a esquerda do PT vote em Alckmin. N\u00e3o tem como esse cara liderar em um segundo turno. Entendeu??? Ta meio mau contada!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ge_JuniorBr/status/1037502180289380353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Daniel1996200,jeffs_araujo35"}
{"id": 1037501980510437376, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2711605851, "username": "TarcisioCaixeta", "tweet": "@JornalOGlobo Se fosse do PT j\u00e1 estava na cadeia. Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TarcisioCaixeta/status/1037501980510437376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037501862503690240, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:54", "timezone": "CDT", "user_id": 145701717, "username": "joao_faryas", "tweet": "Haddad: PT vai retomar Minha Casa Minha Vida e investimentos em infraestrutura  https://www.redebrasilatual.com.br/politica/2018/08/haddad-no-governo-pt-vai-retomar-minha-casa-minha-vida-e-infraestrutura\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joao_faryas/status/1037501862503690240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501835697770496, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:48", "timezone": "CDT", "user_id": 729375268574474240, "username": "EstressadoOW", "tweet": "Bills Destr\u00f3i Metade De Um Planeta Dublado pt br:  http://youtu.be/7r97whnCsOU?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EstressadoOW/status/1037501835697770496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037501359468240897, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 22216860, "username": "fera2k", "tweet": "Meu amigo, n\u00e3o se iluda. Alckmin com todo tempo de TV, todas as alian\u00e7as com corruptos costumazes, e com toda a energia gasta em atacar Bolsonaro, n\u00e3o vai ficar nem em terceiro lugar. E Alckmin n\u00e3o \u00e9 anti-PT. Ele \u00e9 apenas uma vers\u00e3o mais educada do PT. #PSDBnuncaMais https://twitter.com/Zaga_Silos/status/1037500349815369728\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#PSDBnuncaMais", "link": "https://twitter.com/fera2k/status/1037501359468240897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500337131872257, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 145701717, "username": "joao_faryas", "tweet": "Datafolha: candidatos do PT lideram com folga disputa para o Senado  https://www.redebrasilatual.com.br/politica/2018/08/datafolha-suplicy-e-dilma-lideram-com-folga-disputa-para-o-senado\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joao_faryas/status/1037500337131872257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500013612597248, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:33", "timezone": "CDT", "user_id": 81481946, "username": "Gabriel_Soares_", "tweet": "O \u00fanico cen\u00e1rio em que Bolsonaro ganha em segundo turno \u00e9 contra o PT. Mas os petistas preferem correr o risco de ter um louco eleito do que transferir seus votos pra Marina e Ciro. Isso \u00e9 morrer abra\u00e7ado no orgulho!", "replies": 4, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Soares_/status/1037500013612597248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499747442085888, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3087286178, "username": "victorhmguima", "tweet": "@luizliveira eu queria mto dizer que nao vou fazer isso, que vo tentar ficar de boa mas eu me conhe\u00e7o e o pt vem.....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorhmguima/status/1037499747442085888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizliveira"}
{"id": 1037498281583095815, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 280126759, "username": "raphaelseixo", "tweet": "@vitu_tv siiim, nisso eu concordo cntg.o egocentrismo do PT em tentar de qualquer maneira uma candidatura pr\u00f3pria, preferencialmente a da Lula, faz mal pro pa\u00eds como um todo, pois tem o risco do Bozo se eleger e se isso acontecer iremos ter um retrocesso gigante.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelseixo/status/1037498281583095815", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitu_tv"}
{"id": 1037497935087525888, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1470861504, "username": "owas1969", "tweet": "@joaoamoedonovo @reinaldoazevedo Ah! E porque ele ficou milion\u00e1rio enquanto o nobre RA combatia sozinho o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owas1969/status/1037497935087525888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037497821111435264, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 418044213, "username": "leodesoares", "tweet": "Uma das coisas que o PT deveria se preocupar \u00e9 com a sa\u00fade mental do Lula.Essa insist\u00eancia em ser candidato s\u00f3  mostra que o cara n\u00e3o anda bem mentalmente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leodesoares/status/1037497821111435264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497650914975744, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 50512035, "username": "IsadoraAraujo", "tweet": "Gente, foquem em Giro Comes e a nossa fada amaz\u00f4nica. N\u00e3o vai dar pro PT dessa vez, infelizmente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsadoraAraujo/status/1037497650914975744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497432886730757, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 38556864, "username": "nalulu_", "tweet": "@visgodejaca siiim, eu comecei a reparar nisso. o antipetistmo ainda \u00e9 muito forte, muita gente acha pior o PT assumir o poder do que bolnosaro assumir", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nalulu_/status/1037497432886730757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "visgodejaca"}
{"id": 1037497088312008704, "date": "2018-09-05", "time": "19:25:56", "timezone": "CDT", "user_id": 991016223960911873, "username": "Guus_castro", "tweet": "Se sexta-feira eu n\u00e3o d\u00e1 outro PT eu troco meu nome..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guus_castro/status/1037497088312008704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496970439532544, "date": "2018-09-05", "time": "19:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 35118903, "username": "rezitafurtado", "tweet": "@joaoecs N\u00e3o sei, viu? Tem muitaa gente que n\u00e3o volta no PT nem ferrando. O que aconteceria \u00e9 que acho que muita gente votaria no Bolso, mas diria que n\u00e3o votou por vergonha. Contra o PT, acho q ele ganha o segundo turno. Contra todos os outros, acho q n\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rezitafurtado/status/1037496970439532544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoecs"}
{"id": 1037496923488493570, "date": "2018-09-05", "time": "19:25:16", "timezone": "CDT", "user_id": 280126759, "username": "raphaelseixo", "tweet": "@ppkbss amiga sim, se eu fizesse parte do diret\u00f3rio nacional do PT levantaria isso. o partido sempre vai ser forte, mas nessa tentativa desmoralizada de sempre ficar no poder, pra mim, fica p\u00e9ssimo pro partido e s\u00f3 o enfraquece. fora q, o PT como oposi\u00e7\u00e3o, seria bastante interessante tbm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelseixo/status/1037496923488493570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ppkbss"}
{"id": 1037496726444232704, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 58458284, "username": "samanthaeandre", "tweet": "@DanAdjuto Uai cad\u00ea a isonomia #PGR? Stedile amea\u00e7ou pegar em armas, Boulos amea\u00e7ou invadir terras e o PT incita a desordem o tempo todo... Eu hein \ud83e\udd14... @MPF_PGR @GuilhermeBoulos @ptbrasil @jairbolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#PGR,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/samanthaeandre/status/1037496726444232704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanAdjuto,MPF_PGR,GuilhermeBoulos,ptbrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1037496634496757760, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 72266434, "username": "costa504", "tweet": "@Castro2Monica @ptbrasil N\u00e3o v\u00ea o precisa e corre pra tirar PT das elei\u00e7\u00f5es sem nenhum costragimento o importante e deixar a direita ganhar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/costa504/status/1037496634496757760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,Castro2Monica"}
{"id": 1037496076624900101, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "Eu concordo totalmente com voc\u00ea, Lucas, mas enquanto o PT n\u00e3o \"soltar\" o Haddad de fato, esse cen\u00e1rio vai permanecer. Lula precisa desistir de sua fantasia de voltar \u00e0 presid\u00eancia e deixar seu pupilo ir buscar os votos que lhe pertencem. Enquanto n\u00e3o resolvem, Ciro ganha terreno.  https://twitter.com/LucasdeAragao/status/1037495170206494720\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037496076624900101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495923826470914, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1028363770123497475, "username": "ig0ruto", "tweet": "@madobraga A esquerda PRECISA largar o PT e seguir o baile", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ig0ruto/status/1037495923826470914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "madobraga"}
{"id": 1037495263756267520, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1007056346146107392, "username": "charlestonegla1", "tweet": "#jornaldacultura o PT afronta \u00e0 ordem judicial, dessa forma que devemos acreditar em que os candidatos desse partido falam!est\u00e3o afrontando a justi\u00e7a e o povo brasileiro. Ser\u00e1 que a justi\u00e7a brasileiro n\u00e3o tem poder para fazer cumprir o que foi julgado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#jornaldacultura", "link": "https://twitter.com/charlestonegla1/status/1037495263756267520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495052224921600, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2891571755, "username": "DayrelGodin", "tweet": "Presidente: Ciro Gomes (PDT) - 12 Governador: K\u00e1tia Maria (PT) - 13Senador: Luis Cesar Bueno (PT) - 135Senador: Fabr\u00edcio Rosa (PSOL) - 500Deputado Federal: Professor Pantale\u00e3o (PSOL) - 5000 ou Isaura Lemos (PCdoB) - 6565Deputado Estadual: Lu\u00eds Claudio (PSOL) - 50120", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DayrelGodin/status/1037495052224921600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494634610614273, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:11", "timezone": "CDT", "user_id": 334349363, "username": "Pattyy_Ribeiro", "tweet": "@ogrocentrico Pt desbotado \u270c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pattyy_Ribeiro/status/1037494634610614273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ogrocentrico"}
{"id": 1037494597121916929, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 855832521870802947, "username": "fraviosouza", "tweet": "O PT precisa trabalhar o nome do Haddad (\u00danico que perde para aquele que n\u00e3o deve ser nomeado em segundo turno).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fraviosouza/status/1037494597121916929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493956261687297, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 111711850, "username": "peuinas", "tweet": "@jgabriel27 eu gosto do Haddad tamb\u00e9m, mas t\u00f4 mto frustrado com tudo que o PT t\u00e1 fazendoprefiro evitar eles no poder de novo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peuinas/status/1037493956261687297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jgabriel27"}
{"id": 1037493939392143361, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 280126759, "username": "raphaelseixo", "tweet": "o governo do PT n\u00e3o foi um governo de esquerda n\u00e3o, fez mt coisas para os mais necessitados e algumas coisas para minorias, mas agradou bastante aos banqueiros e parte da elite brasileira tbm.fora q, na pauta LGBT n\u00e3o fez grandes coisas, poderia e deveria ter feito bem mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelseixo/status/1037493939392143361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493393180356608, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:15", "timezone": "CDT", "user_id": 235539501, "username": "zecsb", "tweet": "@brasil247 Para o @MPF_PGR tudo que for contra o PT jamais ser\u00e1 crime. A inspira\u00e7\u00e3o vem de Hitler.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecsb/status/1037493393180356608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247,MPF_PGR"}
{"id": 1037492673689608192, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3078329137, "username": "ptbrasiI", "tweet": "Ontem, durante entrevista na Record News, Haddad_Fernando falou sobre o caos atual em que o Brasil se encontra. Confira a declara\u00e7\u00e3o do vice-presidente! #OBrasilFelizDeNovo pic.twitter.com/AitkV9cFR8", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasiI/status/1037492673689608192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491993981739008, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 958721996883361793, "username": "leonelcupertino", "tweet": "A pesquisa Ibope deve pressionar ainda mais o Partido dos Trabalhadores a por uma campanha nas ruas. Militantes do PT j\u00e1 estavam impacientes com a insist\u00eancia de Lula em tentar ser candidato. O pr\u00f3prio Fernando Haddad est\u00e1 irritado porque sua candidatura permanece em stand-by.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037491993981739008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491670676328448, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:24", "timezone": "CDT", "user_id": 892182279216406530, "username": "idutra_com", "tweet": "@jornal_opopular eu j\u00e1 o ator que fazia par\u00f3dia da Dilma foi agredido pela militantes do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idutra_com/status/1037491670676328448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornal_opopular"}
{"id": 1037491538731966464, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 280126759, "username": "raphaelseixo", "tweet": "eu me envergonho do PT, flando aqui s\u00f3 pra vcs, ao inv\u00e9s de apoiar o Ciro e deix\u00e1-lo com mais tempo na TV, com quase ctz dele conseguir ser eleito, fica nessa tentativa infame de possuir candidato pr\u00f3prio. eles n\u00e3o t\u00e3o ligando pro BR e pro personagem Bozo e sim em ficar no poder", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelseixo/status/1037491538731966464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491389267931136, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 206456514, "username": "ZeroClickOk", "tweet": "@alyssondemaria @filgmartin Pra mim a quest\u00e3o \u00e9 se a isentosfera apoiar Bolsonaro ou Ciro, j\u00e1 que certamente ele teria apoio do PT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeroClickOk/status/1037491389267931136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin,alyssondemaria"}
{"id": 1037490656846000129, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 39522911, "username": "ptbrasil", "tweet": "Ontem, durante entrevista na Record News, @Haddad_Fernando falou sobre o caos atual em que o Brasil se encontra. Confira a declara\u00e7\u00e3o do vice-presidente! #OBrasilFelizDeNovo  pic.twitter.com/1t1tjqpTMX", "replies": 10, "retweets": 40, "likes": 112, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1037490656846000129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037490639628390400, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:18", "timezone": "CDT", "user_id": 208771626, "username": "Querolmarques", "tweet": "O PT devia ter apoiado Ciro desde o in\u00edcio. \u00d4 povo vei com gana pelo poder que prefere fazer alian\u00e7a com a oposi\u00e7\u00e3o. Mano que merda", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Querolmarques/status/1037490639628390400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490614420598784, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 67031692, "username": "nathfortunatto", "tweet": "Eu sinceramente n\u00e3o aguento mais ver nada sobre Bolsonaro x  PT pq puta q pariu tem gente q \u00e9 mto chata", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathfortunatto/status/1037490614420598784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490592169816066, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1061226630, "username": "Anaviazan", "tweet": "@matheus1975 @jones_index Eu te entendi. E que aqui eu observo que as pessoas n\u00e3o tem vergonha dele. Tem tanta raiva do PT que n\u00e3o querem saber", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anaviazan/status/1037490592169816066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jones_index,matheus1975"}
{"id": 1037490591502872577, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "@ptbrasilia Onde eu posso encontrar a ficha de propostas dos candidatos \u00e0 distrital do PT?  Fui ao site e n\u00e3o havia nada.  Obrigada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1037490591502872577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasilia"}
