{"id": 1038285558794076160, "date": "2018-09-07", "time": "23:39:02", "timezone": "CDT", "user_id": 396100690, "username": "Crlh_felix", "tweet": "Bolsonaro e Jo\u00e3o Roberto Marinho se re\u00fanem na sede da Globo  https://www.msn.com/pt-br/noticias/eleicoes/bolsonaro-e-jo%C3%A3o-roberto-marinho-se-re%C3%BAnem-na-sede-da-globo/ar-BBMVGlT\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Crlh_felix/status/1038285558794076160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245476682924034, "date": "2018-09-07", "time": "20:59:45", "timezone": "CDT", "user_id": 84997977, "username": "CINHOSURF", "tweet": "#MouraoNaGloboNews em coro sobre a heran\u00e7a \u00e9tnica: esta tese j\u00e1 est\u00e1 ultrapassada? Ah t\u00e1! E o Roberto Marinho era um democrata ou um ditador? Respondam esta tese. #For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews,#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/CINHOSURF/status/1038245476682924034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126005163110403, "date": "2018-09-07", "time": "13:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 207759526, "username": "DarioAlok", "tweet": "@MBRAndrea @CCambara2 @stanleyburburin @vitorlimane @joao_kt Bolsonaro e Jo\u00e3o Roberto Marinho se re\u00fanem na sede da Globo  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMVGlT?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 9, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarioAlok/status/1038126005163110403", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joao_kt,vitorlimane,stanleyburburin,CCambara2,MBRAndrea"}
{"id": 1038028948893036544, "date": "2018-09-07", "time": "06:39:21", "timezone": "CDT", "user_id": 313591346, "username": "wesleyespindula", "tweet": "Bolsonaro se encontra com Jo\u00e3o Roberto Marinho, vice-presidente do Grupo Globo  https://br.noticias.yahoo.com/bolsonaro-se-encontra-com-joao-roberto-marinho-vice-presidente-grupo-globo-123026042.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wesleyespindula/status/1038028948893036544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857271403958272, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2877369784, "username": "belicamorais", "tweet": "Sr. An\u00edsio, 70 anos!Lulista e PTista!Sabe tudo, inclusive quantas x Roberto Marinho caminhou de bra\u00e7os dados c Figueiredo na h\u00edpica de Bras\u00edlia._\"Eu olhava aquele baixinho de cor parda, nos idos dos 70's e \ud83d\udcad, quando essa ditadura acabar a empresa dele tb acaba. Fracassamos.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belicamorais/status/1037857271403958272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775496031944704, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:13", "timezone": "CDT", "user_id": 131181699, "username": "robertojor", "tweet": "Bolsonaro e Jo\u00e3o Roberto Marinho se re\u00fanem na sede da Globo  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMVGlT?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertojor/status/1037775496031944704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723251429044224, "date": "2018-09-06", "time": "10:24:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1438906560, "username": "Emanoel1953", "tweet": "Os Marinho - o falecido Roberto Marinho e os malditos filhos - al\u00e9m de golpistas safados (1964/2016/2018), quadrilheiros internacionais, mega sonegadores e ladr\u00f5es de cofres p\u00fablicos, enganam o povo brasileiro, como podemos ver nesta criminosa manipula\u00e7\u00e3o. Canalhas! Miser\u00e1veis!  pic.twitter.com/e4R5O9412g", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emanoel1953/status/1037723251429044224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037639758770528256, "date": "2018-09-06", "time": "04:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "Museu da Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho recebeu 24 vezes mais verba p\u00fablica que o Museu Nacional | Revista F\u00f3rum  http://bit.ly/2Nlf3Fd\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1037639758770528256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549491392577537, "date": "2018-09-05", "time": "22:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 96570476, "username": "rosa_red", "tweet": "@jandira_feghali Enquanto isso o Museu do Roberto Marinho recebeu 24 vezes mais verbas que o Museu Nacional, segundo a revista Forum.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosa_red/status/1037549491392577537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jandira_feghali"}
