{"id": 1038447935363731456, "date": "2018-09-08", "time": "10:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 53393534, "username": "madoliveira", "tweet": "Defesa de Lula pede que Segunda Turma do STF julgue com 'urg\u00eancia' suspens\u00e3o da inelegibilidade do ex-presidente. Em @g1: https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/08/defesa-de-lula-pede-que-segunda-turma-do-stf-julgue-com-urgencia-suspensao-da-inelegibilidade-do-ex-presidente.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madoliveira/status/1038447935363731456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038447926337593344, "date": "2018-09-08", "time": "10:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 875769204, "username": "robertolasilva", "tweet": "@radioitatiaia @PortalGleisiH @gleisi @PSL_Nacional @OfficialPSL @Gen_VillasBoas @exercitooficial @policiafederal @Miltonneves @STF_oficial @STJnoticias @MPF_PGR @jairbolsonaro @AcordouAcordou @RodDosSantos E n\u00e3o \u00e9 q vc tem raz\u00e3o!!! Recebeu como propina, suborno, lavagem de dinheiro e ficou calado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertolasilva/status/1038447926337593344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RodDosSantos,AcordouAcordou,jairbolsonaro,MPF_PGR,STJnoticias,STF_oficial,Miltonneves,policiafederal,exercitooficial,Gen_VillasBoas,OfficialPSL,PSL_Nacional,gleisi,PortalGleisiH,radioitatiaia"}
{"id": 1038447112579678209, "date": "2018-09-08", "time": "10:20:59", "timezone": "CDT", "user_id": 875769204, "username": "robertolasilva", "tweet": "@radioitatiaia @PortalGleisiH @gleisi @PSL_Nacional @OfficialPSL @Gen_VillasBoas @exercitooficial @policiafederal @Miltonneves @STF_oficial @STJnoticias @MPF_PGR @jairbolsonaro @AcordouAcordou @Esfandiary2012 Querida, agressor n\u00e3o, assassino!Verdade n\u00e3o se parece, \u00c9 ELE...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertolasilva/status/1038447112579678209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Esfandiary2012,AcordouAcordou,jairbolsonaro,MPF_PGR,STJnoticias,STF_oficial,Miltonneves,policiafederal,exercitooficial,Gen_VillasBoas,OfficialPSL,PSL_Nacional,gleisi,PortalGleisiH,radioitatiaia"}
{"id": 1038443340197289985, "date": "2018-09-08", "time": "10:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 87677475, "username": "PTnoSenado", "tweet": "STF CONTRA O POVO >>> Decis\u00e3o da \"Suprema Corte\" pode incentivar a \u201cpiora da distribui\u00e7\u00e3o de renda no Pa\u00eds, al\u00e9m do aumento da inseguran\u00e7a entre os trabalhadores\u201d. Saiba mais\ud83d\udc47 https://ptnosenado.org.br/terceirizacao-irrestrita-e-desastre-humano-diz-procurador/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PTnoSenado/status/1038443340197289985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038438917622644736, "date": "2018-09-08", "time": "09:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 324603157, "username": "mineiroREVOLTAD", "tweet": "#stf #tse #radioitatiaia https://twitter.com/domlancellotti/status/1038177262208729088\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#stf,#tse,#radioitatiaia", "link": "https://twitter.com/mineiroREVOLTAD/status/1038438917622644736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426606761590793, "date": "2018-09-08", "time": "08:59:30", "timezone": "CDT", "user_id": 314986804, "username": "FabioOlliveira", "tweet": "@JornalOGlobo A\u00ed chega no STF e libera o barba.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioOlliveira/status/1038426606761590793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038416382927536129, "date": "2018-09-08", "time": "08:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@TSEjusbr @STF_oficial @MPF_PGR @VillaMarcovilla @policiafederal @FlavioBolsonaro @benevides_cris @BlogdoNoblat - esse jumento do Noblat deveria fazer essa pergunta pra m\u00e9dicos especialistas ou fazer um teste em si mesmo... VAI SER BURRO ASSIM LA LONGE, meu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1038416382927536129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benevides_cris,FlavioBolsonaro,policiafederal,VillaMarcovilla,MPF_PGR,STF_oficial,TSEjusbr,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038414213344055296, "date": "2018-09-08", "time": "08:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 426269810, "username": "eblucena14", "tweet": "@os Caciques apostam em Toffoli no STF e fim das elei\u00e7\u00f5es para barrar Lava Jato  https://osdivergentes.com.br/os-divergentes/caciques-apostam-em-toffoli-no-stf-e-fim-das-eleicoes-para-barrar-lava-jato/\u00a0\u2026 via @Os Divergentes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eblucena14/status/1038414213344055296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "os"}
{"id": 1038406834284109824, "date": "2018-09-08", "time": "07:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1024116078866309120, "username": "HudsonR52198668", "tweet": "A trag\u00e9dia que assola este pa\u00eds tem muitos culpados. Mas de todos eles, o pior \u00e9 o STF, que ratifica a impunidade e cristaliza na sociedade a ideia de que o crime compensa - depende apenas de quem comete e do tamanho da banca de advogados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HudsonR52198668/status/1038406834284109824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406688838221824, "date": "2018-09-08", "time": "07:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 49859454, "username": "HudsonCapa", "tweet": "A trag\u00e9dia que assola este pa\u00eds tem muitos culpados. Mas de todos eles, o pior \u00e9 o STF, que ratifica a impunidade e cristaliza na sociedade a ideia de que o crime compensa - depende apenas de quem comete e do tamanho da banca de advogados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HudsonCapa/status/1038406688838221824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398099578933249, "date": "2018-09-08", "time": "07:06:14", "timezone": "CDT", "user_id": 781483353203761156, "username": "fbarcelos81", "tweet": "@Leoni_a_jato O pr\u00f3prio STF j\u00e1 estupra a constitui\u00e7\u00e3o frequentemente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fbarcelos81/status/1038398099578933249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leoni_a_jato"}
{"id": 1038385271413329922, "date": "2018-09-08", "time": "06:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 755926817266106368, "username": "VaniaLobinha", "tweet": "Sou LULA at\u00e9 a morte, podem ceifar meu corpo, mas minha mente nunca ser\u00e1 de voc\u00eas...SOU LULA E PT SAUDA\u00c7\u00d5ES...N\u00e3o adianta proibir, nunca ser\u00e3o como o NOSSO LULA...bando de infelizes...EU SOU LULA... ele s\u00f3 mostrou dignidade, coisa que voc\u00eas n\u00e3o tem @STF_oficial e ju\u00edzes de quinta https://twitter.com/malupedroso/status/1038377549989117952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VaniaLobinha/status/1038385271413329922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038385029846581249, "date": "2018-09-08", "time": "06:14:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "Rosseto \ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a https://twitter.com/deputadofederal/status/1038383809597763585\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1038385029846581249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038383092770267136, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 130828426, "username": "SitioChicoBruno", "tweet": "STF manda deputado federal Jo\u00e3o Rodrigues voltar a cumprir pena na Papuda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SitioChicoBruno/status/1038383092770267136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038381308613984256, "date": "2018-09-08", "time": "05:59:30", "timezone": "CDT", "user_id": 70443470, "username": "Corbulon", "tweet": "@samuelpeixoto @belvangrol @VivianFauvel @JosArilson @PastorLiomar O STF que mant\u00e9m  Ze Dirceu solto.", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Corbulon/status/1038381308613984256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorLiomar,JosArilson,VivianFauvel,belvangrol,samuelpeixoto"}
{"id": 1038379573711388672, "date": "2018-09-08", "time": "05:52:37", "timezone": "CDT", "user_id": 916091053278679042, "username": "WilliamsJosemir", "tweet": "BRASIL T\u00caM JEITO: Mandar LULA para pres\u00eddio, prender JOS\u00c9 DIRCEU  FHC, TEMER e toda c\u00fapula dos partidos PT, PSDB e MDB, trocar todos ministros do STF e prender Gilmar Mendes, Dias Toffoli e Lewandowski, trocar o comando PGR e prender tr\u00eas comandantes da for\u00e7a Armadas por OMISS\u00c3O.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilliamsJosemir/status/1038379573711388672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038367074287054848, "date": "2018-09-08", "time": "05:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 166442994, "username": "LaecioAlencar", "tweet": "O STF que d\u00e1 impunidade ao ladr\u00e3o rico, incentiva o ladr\u00e3o pobre. Todo mundo assiste na TV ouve nas r\u00e1dios, , vai \u00e0s redes sociais e v\u00ea o que Gilmar Mendes t\u00e1 fazendo, a\u00ed acredita que tamb\u00e9m pode ter impunidade. Essa \u00e9 a realidade do Brasil !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaecioAlencar/status/1038367074287054848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038365861269127168, "date": "2018-09-08", "time": "04:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 166442994, "username": "LaecioAlencar", "tweet": "N\u00e3o compactuo com a viol\u00eancia. Podemos e devemos mudar o Brasil com a for\u00e7a do povo. A primeira grande mudan\u00e7a no pa\u00eds passa por uma limpeza no STF. \u00c9 na corte que se d\u00e1 exemplo de impunidade.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaecioAlencar/status/1038365861269127168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038301702217183232, "date": "2018-09-08", "time": "00:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 71195218, "username": "MayconWilker", "tweet": "@EduPrimitivo @ptarnapolsky \u00c9 tudo arma\u00e7\u00e3o.Da CIA, do Moro, da Globo, do STF, do STJ, do Dallagnol, do Bolsonaro, do Amoedo, do FBI, da Pol\u00edcia Federal, do Minist\u00e9rio P\u00fablico, do capitalismo.Lula \u00e9 preso pol\u00edtico.Dilma sofreu um golpe.Bolsonaro inventou um atentado fake. S\u00f3 quem n\u00e3o mente \u00e9 o PT.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayconWilker/status/1038301702217183232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptarnapolsky,EduPrimitivo"}
{"id": 1038276644287348736, "date": "2018-09-07", "time": "23:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2335764426, "username": "AlessaCastro2", "tweet": "Raquel Dodge pede ao STF para arquivar inqu\u00e9rito sobre Paulinho da For\u00e7a  http://dlvr.it/QjVh0g\u00a0 pic.twitter.com/aJkPgj5Vv3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlessaCastro2/status/1038276644287348736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038248131643748352, "date": "2018-09-07", "time": "21:10:18", "timezone": "CDT", "user_id": 761028615840501761, "username": "guivitorrr", "tweet": "@ptbrasil @LulaOficial @gleisi Vai perder ladrona, todo mundo sabe que tu pagou os Ministros do STF pra limpar tua barra fora das C\u00e2meras.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guivitorrr/status/1038248131643748352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1038242581543563264, "date": "2018-09-07", "time": "20:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 803929160427204608, "username": "o_br_revoltado", "tweet": "#MouraoNaGNews STF guardi\u00e3o da lei e da ordem..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/o_br_revoltado/status/1038242581543563264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233570647650305, "date": "2018-09-07", "time": "20:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 324603157, "username": "mineiroREVOLTAD", "tweet": "#stf #unicamp #Senador\u00c9Cristovam #redeglobo #bandnews https://twitter.com/mineiroREVOLTAD/status/1038233126059819008\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#stf,#unicamp,#Senador\u00c9Cristovam,#redeglobo,#bandnews", "link": "https://twitter.com/mineiroREVOLTAD/status/1038233570647650305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227021778825217, "date": "2018-09-07", "time": "19:46:25", "timezone": "CDT", "user_id": 324603157, "username": "mineiroREVOLTAD", "tweet": "Al\u00f4 #policiafederal #stf #ministeriopublico #PGR https://twitter.com/MBLivre/status/1038208781879001094\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#policiafederal,#stf,#ministeriopublico,#PGR", "link": "https://twitter.com/mineiroREVOLTAD/status/1038227021778825217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226366565634050, "date": "2018-09-07", "time": "19:43:49", "timezone": "CDT", "user_id": 51733129, "username": "cellorc", "tweet": "@JaniceAscari @carlosjteixeira @SueberMartins N\u00e3o \u00e9 \"meu racioc\u00ednio\". Esses s\u00e3o princ\u00edpios jur\u00eddicos que regem todos da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica.\u00c9 que o pa\u00eds t\u00e1 t\u00e3o bagun\u00e7ado que vale tudo. Vale ministro de STF impedido julgando causa; pol\u00edtico espalhar not\u00edcia falsa; e vale delegado convocando protesto pol\u00edtico.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cellorc/status/1038226366565634050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SueberMartins,carlosjteixeira,JaniceAscari"}
{"id": 1038224548502675456, "date": "2018-09-07", "time": "19:36:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1620871303, "username": "aaalisboa", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Esse a meu ver \u00e9 o pior dos petralhas!!!Tem v\u00e1rios v\u00eddeos dele enfatizando que \u201ca prioridade \u00e9 o partido\u201d , enfatizando de os desvios de dinheiro deveriam ser para eleger os bandidos do partido PT em todos os cargos e estados brasileiros!!! #mentordocrime", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#mentordocrime", "link": "https://twitter.com/aaalisboa/status/1038224548502675456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038223651475271680, "date": "2018-09-07", "time": "19:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1620871303, "username": "aaalisboa", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Lixo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaalisboa/status/1038223651475271680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038208033443205120, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "Dilmaaaaaaa \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a https://twitter.com/marciatiburi/status/1037835609866465280\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1038208033443205120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206865925173248, "date": "2018-09-07", "time": "18:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "Merval, vc tem quantas a\u00e7\u00f5es o MP perdeu?N\u00e3o? ent\u00e3o vai fazer o levantamento porra!!!!#Haddad https://twitter.com/OBrasilFeliz/status/1038156357772423168\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1038206865925173248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202698049507330, "date": "2018-09-07", "time": "18:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 102966642, "username": "QuintaldoJorjao", "tweet": "@TSEjusbr @STF_oficial t\u00e1 tudo bem. Lembrem que voc\u00eas e a @RedeGlobo tem papel principal nesse hist\u00f3ria onde rasgaram a constitui\u00e7\u00e3o e colocaram fogo nesse pais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QuintaldoJorjao/status/1038202698049507330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,RedeGlobo"}
{"id": 1038201908073295873, "date": "2018-09-07", "time": "18:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 810882255014989825, "username": "Osmar_de_Lima", "tweet": "@STF_oficial @pense_livre @EclipseAgito229 N\u00e3o prende porque provavelmente ministros indicados pelo PT comem na n\u00e3o dele.Esse vagabundo era pra estar jogando domin\u00f3 com o #Luladr\u00e3o na CADEIA.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Luladr\u00e3o", "link": "https://twitter.com/Osmar_de_Lima/status/1038201908073295873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EclipseAgito229,pense_livre,STF_oficial"}
{"id": 1038200049635926017, "date": "2018-09-07", "time": "17:59:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "E olha que segunda a Globo News eles fazem dupla checagem hein!!!!! \ud83d\ude4a\ud83d\ude48\ud83d\ude49dupla checagem com uma vis\u00e3o s\u00f3?!?!?! https://twitter.com/lulafalcao/status/1038087129761501184\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1038200049635926017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199560340992000, "date": "2018-09-07", "time": "17:57:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "Cad\u00ea o jornalismo econ\u00f4mico da Globo?! @MiriamLeitaoCom https://twitter.com/afccontador/status/1038040770488492032\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1038199560340992000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038198118645460992, "date": "2018-09-07", "time": "17:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "Merval, vc tem alguma explica\u00e7\u00e3o do porque vc n\u00e3o tem a rela\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es que o MP perdeu pro Haddad?! \u00c9 assim que vc pretende informar a popula\u00e7\u00e3o?! Safado!@CBNoficial https://twitter.com/padilhando/status/1038194186271567872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1038198118645460992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CBNoficial"}
{"id": 1038191432866127879, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@claudioedantas Enquanto isso Jos\u00e9 Dirceu continua sumido, ap\u00f3s o STF solt\u00e1 lo.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1038191432866127879", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas"}
{"id": 1038189025142734849, "date": "2018-09-07", "time": "17:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@OGlobo_Rio Depois que BARRARAM o PRESIDI\u00c1RIO , muitas coisa estranhas aconteceram em menos de uma semana. Lembrando que o STF mandou soltar o Jos\u00e9 Dirceu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1038189025142734849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGlobo_Rio"}
{"id": 1038188562741637126, "date": "2018-09-07", "time": "17:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 313591346, "username": "wesleyespindula", "tweet": "Tr4 TSJ STF STE v\u00e3o tudo tomar no cu e antes que queiram me processar saibam seus desgra\u00e7ados que a porra da constitui\u00e7\u00e3o que os lixos de voc\u00eas n\u00e3o seguem me permite falar que vcs s\u00e3o uma desgra\u00e7a lembrando que...  https://www.facebook.com/100001890660934/posts/2190280831044918/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wesleyespindula/status/1038188562741637126", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187944736157696, "date": "2018-09-07", "time": "17:11:09", "timezone": "CDT", "user_id": 53393534, "username": "madoliveira", "tweet": "Raquel Dodge pede ao STF para arquivar inqu\u00e9rito sobre Paulinho da For\u00e7a. Segundo ela, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel denunciar com base nos registros da Odebrecht e declara\u00e7\u00f5es dos colaboradores. Em @g1: https://g1.globo.com/politica/noticia/2018/09/07/raquel-dodge-pede-ao-stf-para-arquivar-inquerito-sobre-paulinho-da-forca.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madoliveira/status/1038187944736157696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038186033995759617, "date": "2018-09-07", "time": "17:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 987728681278853123, "username": "BeBeckwise", "tweet": "O STF simplesmente n\u00e3o tem vergonha.  https://twitter.com/FlvioPereira7/status/1038182624718741509\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeBeckwise/status/1038186033995759617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155542257119232, "date": "2018-09-07", "time": "15:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 291888072, "username": "valeriaqibrasil", "tweet": "@STF_oficial @iaragb @IndatiCosta Sim...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valeriaqibrasil/status/1038155542257119232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IndatiCosta,iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038154802469863424, "date": "2018-09-07", "time": "14:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 82011680, "username": "rodrigoinforma", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Ov53xpwEqxc?a\u00a0\ud83d\udd34 TENS\u00c3O NO STF: PERITOS DESMASCARAM URNAS ELETR\u00d4NICAS E MINISTROS ENTRAM EM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigoinforma/status/1038154802469863424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038154738791936000, "date": "2018-09-07", "time": "14:59:12", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "STF nega recurso e PT muda cabe\u00e7a de chapa  http://www.jb.com.br/pais/eleicoes_2018/2018/09/4259-stf-nega-recurso-e-pt-muda-cabeca-de-chapa.html#.W5LYf-Seph1.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1038154738791936000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147926277664768, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 27389850, "username": "salusp", "tweet": "@rafudo_ E o STF legislando novamente. Pregui\u00e7a demais desse pa\u00eds (apesar de tamb\u00e9m ser a favor).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salusp/status/1038147926277664768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafudo_"}
{"id": 1038147610043969543, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1094709440, "username": "Srdexmf", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o @exercitooficial , @STF_oficial @RedeGlobo @Pontifex_pt a verdade deve nortear nossas vidas. \"Todos n\u00f3s; temos nossos segredos\" e quem conhece a verdade deve orientar os inocentes pelo bom caminho e n\u00e3o jogar a todos no caos.O Militar usa farda; os bandidos n\u00e3o. https://twitter.com/mottamvs/status/1038098563077730304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srdexmf/status/1038147610043969543", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial,STF_oficial,RedeGlobo,Pontifex_pt"}
{"id": 1038141303144493056, "date": "2018-09-07", "time": "14:05:49", "timezone": "CDT", "user_id": 36403616, "username": "rafudo_", "tweet": "Falando agora de coisa boa, estou satisfeito que o voto do relator no STF seja a favor da educa\u00e7\u00e3o domiciliar. Tal como no casamento gay, ela n\u00e3o \u00e9 o obrigat\u00f3ria: faz quem pode e quer, quem n\u00e3o consegue ou n\u00e3o quer matricule na escola e pronto.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafudo_/status/1038141303144493056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133238848540672, "date": "2018-09-07", "time": "13:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 947592593495425026, "username": "marklawk", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 Concordo, \u00e9 mais interessante aumentar a fiscaliza\u00e7\u00e3o para saber se o destino das rendas na igreja est\u00e1 retornando para os fins dela. Pois pela jurisprud\u00eancia do STF, s\u00f3 \u00e9 imune quando as suas rendas convertem na atividade fim da igreja.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marklawk/status/1038133238848540672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038132763403210753, "date": "2018-09-07", "time": "13:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 53936257, "username": "lrobertolira", "tweet": "@isaiaslobao @mottamvs Tamb\u00e9m quero essas respostas da investiga\u00e7\u00e3o. N\u00e3o enrolem, fa\u00e7am direito esse trabalho. N\u00e3o fa\u00e7am igual ao acidente do avi\u00e3o do JUIZ DO STF.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lrobertolira/status/1038132763403210753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamvs,isaiaslobao"}
{"id": 1038123352198668288, "date": "2018-09-07", "time": "12:54:29", "timezone": "CDT", "user_id": 971923522862886913, "username": "FilhaWilma", "tweet": "ELE \u00c9 O INIMIGO DA POPULA\u00c7\u00c3O E A JUSTI\u00c7A DEVERIA CONDUZIR ESTE VERME A PRIS\u00c3O NOVAMENTE! OS AS FFAA's EXIGEM ISTO NO STF OU N\u00c3O V\u00c3O PARAR!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilhaWilma/status/1038123352198668288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122758578864134, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 92295601, "username": "HerculanoFernan", "tweet": "@portalR7 Se o STF e o TSE fizessem a parte dele e barrasem de uma vez por toda a candidatura do sapo barbudo, muitas coisas seriam evitadas agora eles preferem ficar \u00e0 trabalho do PT...o pa\u00eds paga a conta. Ficha suja N\u00c3O e ponto final ningu\u00e9m tem que julgar nada acabou. simpres assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HerculanoFernan/status/1038122758578864134", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalR7"}
{"id": 1038121599273058304, "date": "2018-09-07", "time": "12:47:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2905191191, "username": "CledirRocha", "tweet": "#Relator do #Supremo vota pela #legalidade do #ensino #domiciliar fora da #Escola#STF #Homeschooling #Educa\u00e7\u00e3o #Fam\u00edlia\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbwyZkFY0i/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=63bos91v611v\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Relator,#Supremo,#legalidade,#ensino,#domiciliar,#Escola,#STF,#Homeschooling,#Educa\u00e7\u00e3o,#Fam\u00edlia", "link": "https://twitter.com/CledirRocha/status/1038121599273058304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117058469392385, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 45700046, "username": "AriadneAC", "tweet": "@Pernetinha1 O chato \u00e9 ver que a vice dele t\u00e1 com inqu\u00e9rito no STF no esquema da Odebrecht. \u2639\ufe0f  pic.twitter.com/yEetZrxbq7", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AriadneAC/status/1038117058469392385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pernetinha1"}
{"id": 1038116284989415424, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:24", "timezone": "CDT", "user_id": 47749644, "username": "helioborges", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Bandido. Corrupto. Ladr\u00e3o. V\u00e1 pra cadeia cumprir sua pena seu delinquente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helioborges/status/1038116284989415424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038114167872475136, "date": "2018-09-07", "time": "12:17:59", "timezone": "CDT", "user_id": 324603157, "username": "mineiroREVOLTAD", "tweet": "@STF_oficial  pic.twitter.com/R2b0gJFb7z", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mineiroREVOLTAD/status/1038114167872475136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038112981740077057, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:16", "timezone": "CDT", "user_id": 473451719, "username": "mcutrim14", "tweet": "@STF_oficial @TSEjusbr Lula est\u00e1 aparecendo vergonhosamente nos meios de comunica\u00e7\u00e3o, fazendo campanha como presidente.Que patifaria \u00e9 essa?!O PT desafia a Justi\u00e7a e n\u00e3o acontece nada?!Min Rosa Weber, o que a senhora est\u00e1 fazendo?Vergonha!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcutrim14/status/1038112981740077057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr"}
{"id": 1038112973695447040, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:14", "timezone": "CDT", "user_id": 546012592, "username": "Jaimme20", "tweet": "Enquanto o instituto Lula estiver funcionando como puxadinho no STF e TSE iremos ver e nos envergonhar com a falta de pulso e de autoridade desses canalhas!!!  https://twitter.com/claudioedantas/status/1037852540610797569\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaimme20/status/1038112973695447040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112821828050944, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 810882255014989825, "username": "Osmar_de_Lima", "tweet": "O mandante.O ladr\u00e3o Z\u00e9 Dirceu com a coniv\u00eancia do @STF_oficial grava v\u00eddeo dando a entender que o atentado contra Jair Bolsonaro iria acontecer. pic.twitter.com/X5hWia1Scz", "replies": 9, "retweets": 16, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Osmar_de_Lima/status/1038112821828050944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038107162009067520, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 780164436422164480, "username": "MayaraStf", "tweet": "Acho que vou pro Coliseu hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayaraStf/status/1038107162009067520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100572820393984, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 810882255014989825, "username": "Osmar_de_Lima", "tweet": "@STF_oficial esse tribunal est\u00e1 sendo conivente em aceitar o Z\u00e9 Dirceu (Ladr\u00e3o que deveria estar enjaulado) a fazer campanha para o PT, fac\u00e7\u00e3o criminosa, e voc\u00eas ministros n\u00e3o fazem nada.@STF_oficial #VergonhaNacional .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VergonhaNacional", "link": "https://twitter.com/Osmar_de_Lima/status/1038100572820393984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038099731023577094, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 810882255014989825, "username": "Osmar_de_Lima", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Ladr\u00e3o filho do satan\u00e1s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Osmar_de_Lima/status/1038099731023577094", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038097686438797312, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 166442994, "username": "LaecioAlencar", "tweet": "@ConJur_Oficial Com certeza. Ou limpa o STF, pautando os impesahmente Gilmar Mendes e Dias Toffolli e nomeando novos ministros na corte ou o Brasil vai viver de impunidade e corrup\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaecioAlencar/status/1038097686438797312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConJur_Oficial"}
{"id": 1038096902288551936, "date": "2018-09-07", "time": "11:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 95532665, "username": "mtsferreira", "tweet": "@MBLivre J\u00e1 com o tiro no \u00f4nibus, atentado fake, fizeram um esc\u00e2ndalo. Mas o maior culpado de tudo isso \u00e9 o @TSEjusbr e o @STF_oficial que n\u00e3o cumprem seu papel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtsferreira/status/1038096902288551936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre,TSEjusbr,STF_oficial"}
{"id": 1038096503594774528, "date": "2018-09-07", "time": "11:07:48", "timezone": "CDT", "user_id": 875769204, "username": "robertolasilva", "tweet": "@folha Coitado da v\u00edtima, o Ad\u00e9lio, o dist\u00farbio mental dele n\u00e3o foi usado na @gleisi, no @LulaOficial, na @dilmabr mas logo no @jairbolsonaro @policiafederal @MPF_PGR @STF_oficial @STJnoticias @TSEjusbr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertolasilva/status/1038096503594774528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,gleisi,LulaOficial,dilmabr,jairbolsonaro,policiafederal,MPF_PGR,STF_oficial,STJnoticias,TSEjusbr"}
{"id": 1038093406738759680, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:29", "timezone": "CDT", "user_id": 80378191, "username": "RadioagenciaEBC", "tweet": "Relator no STF vota a favor do ensino em casa; julgamento ser\u00e1 retomado na pr\u00f3xima quarta     https://goo.gl/amFdQK\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadioagenciaEBC/status/1038093406738759680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092912855318529, "date": "2018-09-07", "time": "10:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 780164436422164480, "username": "MayaraStf", "tweet": "Eu tenho que chegar dos role antes de amanhecer o dia, pq eu me sinto acabada em ver o dia amanhecendo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayaraStf/status/1038092912855318529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092244207718400, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 780164436422164480, "username": "MayaraStf", "tweet": "Victor bebo d\u00e1 vontade de da uma voadora nele, mlk chato kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayaraStf/status/1038092244207718400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092077396094976, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:12", "timezone": "CDT", "user_id": 780164436422164480, "username": "MayaraStf", "tweet": "Ontem o Val 3 ficou pequeno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayaraStf/status/1038092077396094976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085734664691712, "date": "2018-09-07", "time": "10:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 160576237, "username": "CFOAB", "tweet": "OAB entra com a\u00e7\u00e3o no @STF_oficial que questiona a nova exig\u00eancia da CLT para a\u00e7\u00e3o trabalhista. \ud83d\udcd8\u2b07 https://cards.twitter.com/cards/18ce53v59qj/65ul1\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CFOAB/status/1038085734664691712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038084863465857024, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:32", "timezone": "CDT", "user_id": 960625419874693120, "username": "Thays_Stf006", "tweet": "feriado s\u00f3 pra vcs pq eu t\u00f4 \u00e9 fazendo faxina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thays_Stf006/status/1038084863465857024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082142889172993, "date": "2018-09-07", "time": "10:10:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3983928853, "username": "mstdeoutback", "tweet": "Se n\u00e3o houvesse Estatuto do Desarmamento, Dilma teria perdido seus direitos pol\u00edticos no impeachment ou talvez Lula estaria preso desde o Mensal\u00e3o!! Cu de Ministro do STF n\u00e3o teria dono.... #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/mstdeoutback/status/1038082142889172993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078665492504576, "date": "2018-09-07", "time": "09:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 49633702, "username": "ADORNOSTER", "tweet": "@madrilenha @claudioedantas N\u00e3o foi faca perdida, foi coisa encomendada.  Seja por s\u00f3 ele ou pode ter havido mais autores. #ForcaBolsonaro17 #ForcaCapitao @jairbolsonaro @SPD_33 Investigar e ligar pontos. Eduardo Campos, Museu, discurso de Lula \"vamos incendiar esse Pa\u00eds\"  enfim h\u00e1 evid\u00eancias.  STF.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro17,#ForcaCapitao", "link": "https://twitter.com/ADORNOSTER/status/1038078665492504576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,madrilenha,jairbolsonaro,SPD_33"}
{"id": 1038078069372841984, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2714938286, "username": "MarcosPMS16", "tweet": "@STF_oficial @iaragb \u00c9 um acinte esse canalha estar livre!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosPMS16/status/1038078069372841984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038073914419757056, "date": "2018-09-07", "time": "09:38:02", "timezone": "CDT", "user_id": 49633702, "username": "ADORNOSTER", "tweet": "@julieta_pedrosa Evidente que muita coisa pode ser citada em atos correlatos, no entanto, na tentativa de ontem contra @jairbolsonaro temos ser muito cedo para qualquer liga\u00e7\u00e3o.  Fato \u00e9, agora #ForcaBolsonaro  tem que prevalecer. Sem esquecer STF ter liberado Dirceu a @OGloboPolitica mudando. rs!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ADORNOSTER/status/1038073914419757056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julieta_pedrosa,jairbolsonaro,OGloboPolitica"}
{"id": 1038073118970073088, "date": "2018-09-07", "time": "09:34:52", "timezone": "CDT", "user_id": 74343709, "username": "Henrique_M_S", "tweet": "@carloscereto bom dia. A ta\u00e7a das bolinhas j\u00e1 foi encerrada com a decis\u00e3o em tr\u00e2nsito em julgado no STF, m\u00e1ximo corte no Brasil.Qualquer coisa, @leonardodpgcruz @Cassito_Z e @andregallindo podem dar maiores detalhes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Henrique_M_S/status/1038073118970073088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carloscereto,leonardodpgcruz,Cassito_Z,andregallindo"}
{"id": 1038072989466681344, "date": "2018-09-07", "time": "09:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "Toma que o filho \u00e9 teu, Alckmin! https://twitter.com/deputadofederal/status/1038071898758762497\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1038072989466681344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072756640854016, "date": "2018-09-07", "time": "09:33:26", "timezone": "CDT", "user_id": 82893354, "username": "magalicarnot", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Bandido esse Z\u00e9 Dirceu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magalicarnot/status/1038072756640854016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038072370492305409, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "@UOLNoticias Ah fala s\u00e9rio! Quem deu palanque pro Bolsonaro foi a m\u00eddia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1038072370492305409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038072136831774721, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@RevistaISTOE - A IMPRENSA BRASILEIRA \u00c9 A PRINCIPAL ARMA DE DESTRUI\u00c7\u00c3O E DE INCITA\u00c7\u00c3O AO \u00d3DIO. @VEJA @RevistaEpoca - ELES N\u00c3O LEVAM CONHECIMENTO MAS CAMINHOS DE DESTRUI\u00c7\u00c3O \u00c0 MORAL HUMANA E FORMA UMA MENTE CR\u00cdTICA E CRIMINOSA EM ALGU\u00c9M QUE J\u00c1 \u00c9 ALIMENTADO PELO \u00d3DIO. @STF_oficial https://twitter.com/alefrotabrasil/status/1038041003276595202\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1038072136831774721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE,VEJA,RevistaEpoca,STF_oficial"}
{"id": 1038069765393330182, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:33", "timezone": "CDT", "user_id": 76446108, "username": "sebastiaoasouza", "tweet": "EST\u00c3O COMEMORANDO? Filhos de Bolsonaro j\u00e1 falam em vit\u00f3ria no primeiro turno ap\u00f3s facada https://clickpolitica.com.br/2018/09/07/estao-comemorando-filhos-de-bolsonaro-ja-falam-em-vitoria-no-primeiro-turno-apos-facada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sebastiaoasouza/status/1038069765393330182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069532596883457, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 76446108, "username": "sebastiaoasouza", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 transferido para hospital em S\u00e3o Paulo, isso n\u00e3o \u00e9 um paciente, \u00e9 um santo, at\u00e9 sedado numa UTI o cara t\u00e1 sorrindo.   https://www.conversaafiada.com.br/politica/bolsonaro-e-transferido-para-hospital-em-sao-paulo\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sebastiaoasouza/status/1038069532596883457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1038064351070965760, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 75031882, "username": "PTnaCamara", "tweet": "STF recebe solicita\u00e7\u00f5es da CDHM para quest\u00f5es ind\u00edgenas  https://ptnacamara.org.br/portal/2018/09/05/stf-recebe-solicitacoes-da-cdhm-para-questoes-indigenas/\u00a0\u2026#AsMaisLidasDaSemana pic.twitter.com/VoR4GI7dC9", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#AsMaisLidasDaSemana", "link": "https://twitter.com/PTnaCamara/status/1038064351070965760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058902745694208, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 50115031, "username": "robertomota", "tweet": "@STF_oficial @OslecMac74 @iaragb S\u00f3 foi esse vagabundo sair da cadeia que coisas \"estranhas \" come\u00e7aram a acontecer.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertomota/status/1038058902745694208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,OslecMac74,STF_oficial"}
{"id": 1038054973412651010, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "Excelente!!!Ficou mal pro jornalismo mandrake da globo news https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037876337241874432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1038054973412651010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053810998931456, "date": "2018-09-07", "time": "08:18:09", "timezone": "CDT", "user_id": 251630653, "username": "Libnadejesus", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Libnadejesus/status/1038053810998931456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038051255749406720, "date": "2018-09-07", "time": "08:08:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "Tiburi \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d https://twitter.com/marciatiburi/status/1037812777895776261\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1038051255749406720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050596522221568, "date": "2018-09-07", "time": "08:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 53248052, "username": "sagres730", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de Lula  http://sagresonline.com.br/noticias/seguranca-e-justica/84711-ministro-do-stf-nega-mais-um-recurso-da-defesa-de-lula\u00a0\u2026 pic.twitter.com/LfhRPbaufl", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sagres730/status/1038050596522221568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050261992919042, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "Globo \u00e9 contra a democracia! https://twitter.com/FatosNacionais/status/940757408628051970\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1038050261992919042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049137219051520, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "Jornalismo mandrakeN\u00e3o s\u00e3o especialistas nos temas que se apresentam como refer\u00eancias. https://twitter.com/renato_rovai/status/1037895327850881026\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1038049137219051520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041948911755265, "date": "2018-09-07", "time": "07:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 50634040, "username": "ReginaFiuza", "tweet": "@STF_oficial @mgfufino @iaragb Um criminosos condenado, \u00e0 solta instruindo o cidad\u00e3o....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginaFiuza/status/1038041948911755265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,mgfufino,STF_oficial"}
{"id": 1038034047753232384, "date": "2018-09-07", "time": "06:59:37", "timezone": "CDT", "user_id": 61886142, "username": "JordanaSaldanha", "tweet": "Voc\u00ea j\u00e1 parou para pensar no Direito p\u00f3s-morte? Assim como o nascimento a morte exige uma s\u00e9rie de tr\u00e2mites jur\u00eddicos e burocr\u00e1ticos que envolvem direitos e deveres a serem cumpridos pelos que ficam! Este \u00e9 o tema do F\u00f3rum desta semana! #tvjustica #direito #stf @TVJustica pic.twitter.com/SvkEcWQyDz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#tvjustica,#direito,#stf", "link": "https://twitter.com/JordanaSaldanha/status/1038034047753232384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TVJustica"}
{"id": 1038032592161984512, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 166539438, "username": "Marialuizababe", "tweet": "Mais do que nunca, ELEI\u00c7\u00c3O SEM LULA \u00c9 FRAUDE!Em um dia, duas negativas no STF e um espet\u00e1culo da direita: s\u00f3 a mobiliza\u00e7\u00e3o pode impedir a fraude contra Lula e o povo - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria  https://www.causaoperaria.org.br/editorial-46/#.W5JmoJYM0vg.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marialuizababe/status/1038032592161984512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032266910478337, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "CL: mas perguntei sobre pol\u00edtica econ\u00f4mica!H: grau de investimento \u00e9 pol\u00edtica econ\u00f4mica(Haddad dando aula pra Cristina Lobo)#HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1038032266910478337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032193472356352, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:15", "timezone": "CDT", "user_id": 736209455931613184, "username": "adonas40", "tweet": "O STF tem como \u00fanica atividade o julgamento das chicanas jur\u00eddicas dos milion\u00e1rios advogados do marginal Lula? E de onde sai tanto dinheiro para pagar essa banca de caus\u00eddicos?  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1038030386176118784\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adonas40/status/1038032193472356352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031842518216704, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 26209857, "username": "anandraobr", "tweet": "Projeto Victor, intelig\u00eancia artificial, acelera o trabalho no STF  http://culturaalternativa.com.br/projeto-victor-supremo-tribunal-federal/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anandraobr/status/1038031842518216704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030572805926912, "date": "2018-09-07", "time": "06:45:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "Savonarolas globais se Fux https://twitter.com/adrianoargolo/status/1037893192568504321\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1038030572805926912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029390259662849, "date": "2018-09-07", "time": "06:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 958353051462656001, "username": "aloizio_ornelas", "tweet": "Al\u00f4 @TSEjusbr sem moral! Al\u00f4 @STF_oficial  sem moral! Ser\u00e1 que ningu\u00e9m a\u00ed honra o cargo que exerce? https://twitter.com/claudioedantas/status/1037852540610797569\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aloizio_ornelas/status/1038029390259662849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial"}
{"id": 1038022725581844481, "date": "2018-09-07", "time": "06:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 268376195, "username": "ChristianQZ", "tweet": "'STF j\u00e1 percebeu que educa\u00e7\u00e3o domiciliar \u00e9 um fenomeno consolidado no Brasil'  https://goo.gl/E9JpqT\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChristianQZ/status/1038022725581844481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020099251351552, "date": "2018-09-07", "time": "06:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 84191687, "username": "joseluizpantoja", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Verme solto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseluizpantoja/status/1038020099251351552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038019650389467136, "date": "2018-09-07", "time": "06:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 525263943, "username": "Martatstgo", "tweet": "@STF_oficial @mgfufino @iaragb pro inferno demonios!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Martatstgo/status/1038019650389467136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,mgfufino,STF_oficial"}
{"id": 1038014951724670976, "date": "2018-09-07", "time": "05:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 403308766, "username": "ninomeira2", "tweet": "Fachin nega julgamento presencial no STF de recurso para soltura de Lula via @UOLNoticias @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2018/09/04/fachin-nega-julgamento-presencial-no-stf-de-recurso-para-soltura-de-lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninomeira2/status/1038014951724670976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1038012442821963776, "date": "2018-09-07", "time": "05:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "Globo News n\u00e3o se comportou como jornalismo \u00c9 um grupo de anti-petismo  #HaddadNaGloboNews", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1038012442821963776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038010316511211521, "date": "2018-09-07", "time": "05:25:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "Nessa hora o Camarotti quase chorou de medo https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037897927954505728\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1038010316511211521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038009722811703296, "date": "2018-09-07", "time": "05:22:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "Merval = MPF = morrem de medo do @TaclaDuran Por que ser\u00e1?? #HaddadNaGloboNews https://twitter.com/rafaelmartelo/status/1037899843430174721\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1038009722811703296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TaclaDuran"}
{"id": 1038005596660944897, "date": "2018-09-07", "time": "05:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "Pensei que o Camarotti iria come\u00e7ar a chorar...Acho que ele chorou no intervalo #GloboNews #Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GloboNews,#Haddad", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1038005596660944897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038005290141212672, "date": "2018-09-07", "time": "05:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "Apesar da t\u00e1tica de guerrilha da Globo News, o Haddad n\u00e3o deixou nada sem resposta!\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a#RipJornalismo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#RipJornalismo", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1038005290141212672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038003943069110273, "date": "2018-09-07", "time": "04:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "Resultado da sabatina do Haddad na Globo News:1) jornalismo acabou2) bolso do Haddad cheio... de jornalistas dentro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1038003943069110273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037998577388273664, "date": "2018-09-07", "time": "04:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "Show de horrores o jornalismo da Globo News!Mas o trof\u00e9u de infantilidade vai pra Sadi e Camarotti#Haddad https://www.pscp.tv/LulaOficial/1yoJMVjombwxQ\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1037998577388273664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037992045510647808, "date": "2018-09-07", "time": "04:12:43", "timezone": "CDT", "user_id": 68206042, "username": "Amanda_La_Rocca", "tweet": "@UOLNoticias Que feio! Apaga que d\u00e1 tempo! Qual a inten\u00e7\u00e3o de publicar isso hj? Estamos em \"plena democracia\" e um candidato a presid\u00eancia morre num acidente de avi\u00e3o, seguido de outro acidente de avi\u00e3o com ministro do STF respons\u00e1vel por processos de corrup\u00e7\u00e3o, hj, outro candidato \u00e9 atacado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amanda_La_Rocca/status/1037992045510647808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037988600439291906, "date": "2018-09-07", "time": "03:59:01", "timezone": "CDT", "user_id": 700629677547716608, "username": "pgfn_pgacet", "tweet": "Valor Econ\u00f4mico - STF pode limitar efeitos de decis\u00e3o sobre imunidade de filantr\u00f3picas -  http://mobile.valor.com.br/legislacao/5809157/stf-pode-limitar-efeitos-de-decisao-sobre-imunidade-de-filantropicas\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pgfn_pgacet/status/1037988600439291906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037988500417728512, "date": "2018-09-07", "time": "03:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 700629677547716608, "username": "pgfn_pgacet", "tweet": "Valor Econ\u00f4mico - STF julga cassa\u00e7\u00e3o de registro de fabricante de cigarros -  http://mobile.valor.com.br/legislacao/5809641/stf-julga-cassacao-de-registro-de-fabricante-de-cigarros\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pgfn_pgacet/status/1037988500417728512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037984423956946944, "date": "2018-09-07", "time": "03:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 187007227, "username": "Kabor9", "tweet": "@STF_oficial @Kleber_Bra2010 @iaragb Cuidado, esse bandido favorecido por ministros do supremo pode muito bem ser o c\u00e9rebro que orquestrou o ataque.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kabor9/status/1037984423956946944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,Kleber_Bra2010,STF_oficial"}
{"id": 1037981832573317120, "date": "2018-09-07", "time": "03:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 217241762, "username": "cfcontabil", "tweet": "ICMS n\u00e3o pode integrar base de c\u00e1lculo do PIS/Cofins, refor\u00e7a STF - Economia - Estad\u00e3o  http://dlvr.it/QjPqsK\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cfcontabil/status/1037981832573317120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037981357001998336, "date": "2018-09-07", "time": "03:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 217241762, "username": "cfcontabil", "tweet": "ICMS n\u00e3o pode integrar base de c\u00e1lculo do PIS/Cofins, refor\u00e7a STF  http://dlvr.it/QjPqjX\u00a0 pic.twitter.com/MmNCfkBAYM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cfcontabil/status/1037981357001998336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037975763130167296, "date": "2018-09-07", "time": "03:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 50778802, "username": "wilburcarvalhoj", "tweet": "STF rejeita pedidos de Lula para se manter na disputaA defesa do ex-presidente Lula sofreu duas derrotas no STF ontem. O relator da Lava-Jato na Corte, Edson Fachin, negou liminar para suspender a inelegibilidade por condena\u00e7\u00e3o do TRF-4, e Celso de Mello rejeitou outra liminar,", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilburcarvalhoj/status/1037975763130167296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037941504919175168, "date": "2018-09-07", "time": "00:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 77335324, "username": "osoriginais1010", "tweet": "@eumariliadelima Ele n planta \u00f3dio querida,quem planta \u00e9 a m\u00eddia 24hrs por dia demonizando o cara.Este por sua vez usa met\u00e1foras,figuras de linguagem que eles entendem,mas replicam por maldade.E tamb\u00e9m STF,q fica dando trela pra condenado!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osoriginais1010/status/1037941504919175168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eumariliadelima"}
{"id": 1037938220812709889, "date": "2018-09-07", "time": "00:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 77335324, "username": "osoriginais1010", "tweet": "@eumariliadelima Relativizando um crime?S\u00e9rio isso gata?Quer dizer ent\u00e3o que a mulher que anda de shotin deve ser estuprada por estar provocando? E a Mariele?Merecia tamb\u00e9m?S\u00e3o essas pessoas,m\u00eddia e STF!", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osoriginais1010/status/1037938220812709889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eumariliadelima"}
{"id": 1037931778034479104, "date": "2018-09-07", "time": "00:13:14", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@BlogDoPim O STF solta Jos\u00e9 Dirceu e fatos estranhos v\u00e3o aparecendo. Museu, atentado ao presidenci\u00e1vel....\ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 99, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037931778034479104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037916556276191232, "date": "2018-09-06", "time": "23:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@jairbolsonaro Por isso disse a semana passada que quando vi @claudioedantas na bancada do SBT pra entrevistar a ministra do STF, que SAMBA na cara do povo,  - Eu senti FIRMEZA em assistir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037916556276191232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,jairbolsonaro"}
{"id": 1037908560057958401, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 229652558, "username": "Diego_arcano", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro se acontecer algo mais grave que isso detono o @STF_oficial  na bomba abre o olho @gilmarmendes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Diego_arcano/status/1037908560057958401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,gilmarmendes"}
{"id": 1037908452608286720, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:33", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@AnaPaulaVolei N\u00e3o esquecermos do AVI\u00c3O de EDUARDO CAMPOS e TEORI ! O primeiro tinha muitos votos no nordeste (algu\u00e9m se beneficiou); e o segundo era o relator da lava jato no STF , mais duro que o atual (corruptos e bandidos se beneficiaram).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037908452608286720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037907904316227589, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:22", "timezone": "CDT", "user_id": 67099242, "username": "F_Montibello", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Pior que esse bosta ainda transita pela face da terra!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Montibello/status/1037907904316227589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1037907071335899136, "date": "2018-09-06", "time": "22:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@BlogDoPim N\u00e3o esquecermos do AVI\u00c3O de EDUARDO CAMPOS e TEORI ! O primeiro tinha muitos votos no nordeste (algu\u00e9m se beneficiou); e o segundo era o relator da lava jato no STF , mais duro que o atual (corruptos e bandidos se beneficiaram).", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037907071335899136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037906582544240640, "date": "2018-09-06", "time": "22:33:07", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@VillaMarcovilla N\u00e3o esquecermos do AVI\u00c3O de EDUARDO CAMPOS e TEORI ! O primeiro tinha muitos votos no nordeste (algu\u00e9m se beneficiou); e o segundo era o relator da lava jato no STF , mais duro que o atual (corruptos e bandidos se beneficiaram).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037906582544240640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1037904212166942721, "date": "2018-09-06", "time": "22:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 268859460, "username": "mgfufino", "tweet": "@STF_oficial @marcosmineiro57 @iaragb Estes S\u00e3o Os Companheiros , Porque Voc\u00eas N\u00e3o Se Juntam E V\u00e3o Para Cuba ? Deixem Nosso Pa\u00eds ! pic.twitter.com/Vl59GtSWUo", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mgfufino/status/1037904212166942721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,marcosmineiro57,STF_oficial"}
{"id": 1037903946994601986, "date": "2018-09-06", "time": "22:22:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1036493755, "username": "KatatauLopes", "tweet": "Esquema de seguran\u00e7a \u00e9 montado para julgamento do STF em Bras\u00edlia #BuzzVideo http://share.buzzvideo.com/s/FZppwm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BuzzVideo", "link": "https://twitter.com/KatatauLopes/status/1037903946994601986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900742835806208, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 916091053278679042, "username": "WilliamsJosemir", "tweet": "@STF_oficial @wadao27 @iaragb Esse cara foi o mentor do crime", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilliamsJosemir/status/1037900742835806208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,wadao27,STF_oficial"}
{"id": 1037898255458332674, "date": "2018-09-06", "time": "22:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "CNA pede ao STF suspens\u00e3o da tabela de fretes  https://www.poder360.com.br/economia/cna-pede-ao-stf-suspensao-da-tabela-de-fretes/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/vqcV7jWTTA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037898255458332674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895749982466049, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "2\u00aa derrota no STF em 1 dia: Celso de Mello nega recurso de Lula.  http://poder360.com.br/eleicoes/2a-derrota-no-stf-em-1-dia-celso-de-mello-nega-recurso-de-lula/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/ziOYub0cdE", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037895749982466049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895406804455425, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@mariosabinof @MarciaF77340900 @WModesto2 Eu citei os CRIMES que mudaram o RUMO favoravelmente a interessados. Com a morte de EDUARDO, PT ganhou mais votos no NORDESTE, numa elei\u00e7\u00e3o duvidosa - Sem  TEORI o STF favorece CORRUPTOS/CRIMINOSOS (basta ver voto do Fchin - Bolsonaro, nem precisa falar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037895406804455425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WModesto2,MarciaF77340900,mariosabinof"}
{"id": 1037894735673942017, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 613201548, "username": "ElizaLacaille", "tweet": "@STF_oficial soltou vosso comparsa Z\u00e9 Dirceu p causar criminosamente no Pa\u00eds n\u00e9 DiasToffoli comuna inimigo da Na\u00e7\u00e3o? @exercitooficial ,Peg\u00e1a https://twitter.com/leandroruschel/status/1037850016793219072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElizaLacaille/status/1037894735673942017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,exercitooficial"}
{"id": 1037887905228906496, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@veramagalhaes N\u00e3o vamos nos esquecer do AVI\u00c3O de EDUARDO CAMPOS e TEORI. O primeiro tinha muitos votos no nordeste e o segundo era o relator mais duro do STF pra lava jato.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037887905228906496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes"}
{"id": 1037887220013850625, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:10", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@mariosabinof @MarciaF77340900 N\u00e3o vamos nos esquecer do AVI\u00c3O do EDUARDO CAMPOS e TEORI! O primeiro tinha muitos votos no nordeste e o segundo era um relator mais DURO que outro qualquer do STF.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037887220013850625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarciaF77340900,mariosabinof"}
{"id": 1037886418364837894, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@jornalnacional Da\u00ed o motivo de REAJUSTE pro STF. NADA \u00e9 por acaso! Ao inv\u00e9s de pegar o corrupto o STF foi negociar um reajuste salarial.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037886418364837894", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional"}
{"id": 1037881952790110210, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1050221270, "username": "paulo7monteiro", "tweet": "@STF_oficial @AnaPaulaVolei @weryko A\u00e9cio j\u00e1 era pra t\u00e1 preso junto com o lula... Fora bandidos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo7monteiro/status/1037881952790110210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "weryko,AnaPaulaVolei,STF_oficial"}
{"id": 1037879552519950336, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:42", "timezone": "CDT", "user_id": 780164436422164480, "username": "MayaraStf", "tweet": "@AmandsBoneca Muito profundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayaraStf/status/1037879552519950336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AmandsBoneca"}
{"id": 1037878696156295168, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 49633702, "username": "ADORNOSTER", "tweet": "@limaynardes @claudioedantas Culpa do STF que tem medo de tomar decis\u00f5es firmes e tempestivas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ADORNOSTER/status/1037878696156295168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,limaynardes"}
{"id": 1037878515478220801, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:35", "timezone": "CDT", "user_id": 49633702, "username": "ADORNOSTER", "tweet": "@STF_oficial @_LPortugal @iaragb Ele \u00e9 a lideran\u00e7a pensante respons\u00e1vel por diversos atos.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ADORNOSTER/status/1037878515478220801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,_LPortugal,STF_oficial"}
{"id": 1037878233079980033, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1004598587496550401, "username": "Meneglau1", "tweet": "@direita_mister Essa nota de mat\u00e9ria parece as  decis\u00f5es escabrosas do STF, suspeito com prova em v\u00eddeo e milhares de telespectadores de testemunhas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Meneglau1/status/1037878233079980033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "direita_mister"}
{"id": 1037878195331182593, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 28034037, "username": "Isaperon", "tweet": "Grupo faz vig\u00edlia de apoio a Bolsonaro em frente ao STF. Carros passavam e buzinavam, entre eles um caminh\u00e3o de lixo. De uma viatura, um PM gritou: \"Vai dar tudo certo\"  pic.twitter.com/tubDPOoUdd", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isaperon/status/1037878195331182593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877416042160128, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 102691785, "username": "nilton_gonzaga", "tweet": "@OscarFilho @benebarbosa_mvb Achei que ia ser o fracassado do taz que ia encher o saco. Mas parece que depois da piada no CQC, com o arquivamento da a\u00e7\u00e3o no STF, ficou quieto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nilton_gonzaga/status/1037877416042160128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benebarbosa_mvb,OscarFilho"}
{"id": 1037875158252498944, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:15", "timezone": "CDT", "user_id": 331988321, "username": "PoliticaeSaude", "tweet": "@revistavoto O @STF_oficial tem responsabilidade grande pelo clima de agita\u00e7\u00e3o e impunidade no Pa\u00eds. Se os seus ministros seguissem apenas as leis e a Constitui\u00e7\u00e3o, os criminosos n\u00e3o estariam t\u00e3o afoitos e gerando o caos, como bem entendem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliticaeSaude/status/1037875158252498944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistavoto,STF_oficial"}
{"id": 1037874357559865344, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:04", "timezone": "CDT", "user_id": 14465446, "username": "Maropomo", "tweet": "Vamos l\u00e1 @STF_oficial , hora de mandar Jos\u00e9 Dirceu de volta para a cadeia. Sempre que esse marginal \u00e9 solto uma barbaridade acontece. Coincid\u00eancia?", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maropomo/status/1037874357559865344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037874146120753153, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 56446477, "username": "Ismael_df", "tweet": "@folha O ministro do STF precisa ser avisado que a pessoa em quest\u00e3o levou uma facada e n\u00e3o vai poder comparecer. Ou ele vai ter que explicar pq \"agrediu\" uma faca com a barriga tb? Que absurdo...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ismael_df/status/1037874146120753153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037871837101928453, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "CNA pede ao STF suspens\u00e3o da tabela de fretes  https://www.poder360.com.br/economia/cna-pede-ao-stf-suspensao-da-tabela-de-fretes/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/Arf2QdG7CS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037871837101928453", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869017510408192, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3013017616, "username": "AnggeloXeppa", "tweet": "a @TVRecordBrasil informando\"Haddad vice candidato\"Vice candidato \u00e9 o cacete!o @STF_oficial j\u00e1 determinou embasado na Leiq o cidad\u00e3o Preso e Condenado,Ex presidente,N\u00c3O \u00c9, N\u00c3O PODE e N\u00c3O CONCORRER\u00c1 a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnggeloXeppa/status/1037869017510408192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TVRecordBrasil,STF_oficial"}
{"id": 1037864723809808386, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:47", "timezone": "CDT", "user_id": 755789577642708993, "username": "alvim55977299", "tweet": "@STF_oficial Parem de soltar os bandidos da lava jato e envolvidos em corrup\u00e7\u00e3o. Tenho mais responsabilidade com o pa\u00eds e com o povo brasileiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvim55977299/status/1037864723809808386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037860549730680834, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "2\u00aa derrota no STF em 1 dia: Celso de Mello nega recurso de Lula.  http://poder360.com.br/eleicoes/2a-derrota-no-stf-em-1-dia-celso-de-mello-nega-recurso-de-lula/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/8maODrwTkR", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037860549730680834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860500552470529, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 18912498, "username": "TVNBR", "tweet": "O filme \u00e9 uma homenagem hist\u00f3rica e emocionante ao ministro do STF Teori Zavascki que teve uma morte tragica, o juiz saiu de cena no auge de sua atua\u00e7\u00e3o na mais alta Corte do pa\u00eds.  pic.twitter.com/bCrjwabrSb", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TVNBR/status/1037860500552470529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855117402419200, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 125754512, "username": "Aninhaodc13", "tweet": "Decano do STF nega liminar a Lula por candidatura  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367952/Decano-do-STF-nega-liminar-a-Lula-por-candidatura.htm#.W5HBgGLq7VM.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aninhaodc13/status/1037855117402419200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854143367585795, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 88243041, "username": "edivaldo1000", "tweet": "E a\u00ed @STF_oficial , o q vcs v\u00e3o fazer? V\u00e3o perguntar pra ele assim como interpelaram Jair bolsonaro? https://twitter.com/Globopsol/status/1037537468856389633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edivaldo1000/status/1037854143367585795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037853008699318283, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:14", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "O ministro do Supremo Tribunal Federal (STF) Celso de Mello decidiu h\u00e1 pouco rejeitar pedido feito pela defesa do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva para suspender a decis\u00e3o da\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZ2tYsjd7I/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=6l7392lj11he\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037853008699318283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851079726321669, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 916173216820940802, "username": "Cost1Wesley", "tweet": "@STF_oficial @elianaosonho @iaragb esse verme deveria estar preso. QUE VERGONHA STF.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cost1Wesley/status/1037851079726321669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,elianaosonho,STF_oficial"}
{"id": 1037850176914972672, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:59", "timezone": "CDT", "user_id": 96570476, "username": "rosa_red", "tweet": "@brasil247 Golpe com STF com tudo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosa_red/status/1037850176914972672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037849092892909573, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:40", "timezone": "CDT", "user_id": 958353051462656001, "username": "aloizio_ornelas", "tweet": "@TSEjusbr @MPF_PGR @STF_oficial  voc\u00eas n\u00e3o tem vergonha na cara? Voc\u00eas v\u00e3o deixar o PT zombar da nossa cara at\u00e9 quando? Acabei de ver o Lula no programa do PT rindo da cara de voc\u00eas. Depois disso voc\u00eas ainda querem que o povo continue respeitando as institui\u00e7\u00f5es?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aloizio_ornelas/status/1037849092892909573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,MPF_PGR,STF_oficial"}
{"id": 1037845057636773889, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:38", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de Lula -  https://newsgo.com.br/2018/09/06/ministro-do-stf-nega-mais-um-recurso-da-defesa-de-lula/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/raxnzI4pBQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037845057636773889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844527623680000, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@STF_oficial @inst_lula - PT DISSE QUE LULA AMEA\u00c7OU OS PETISTAS... VEJAM S\u00d3 BOLSONARO AMEA\u00c7ANDO OS OUTROS... pic.twitter.com/oSC7tb0Sp1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037844527623680000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,inst_lula"}
{"id": 1037844087318216705, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3431958881, "username": "ceissahmaria", "tweet": "Decano do STF nega liminar a Lula por candidatura  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367952/Decano-do-STF-nega-liminar-a-Lula-por-candidatura.htm#.W5G3GzpBxHE.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ceissahmaria/status/1037844087318216705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844079072165888, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 76446108, "username": "sebastiaoasouza", "tweet": "BOLSONARO E O NOVO ATENTADO NA \"RUA TONELEROS\", nada acontece por acaso.A mesma @RedeGlobo que ignorou e ironizou os atentados contra Lula, entrando em plant\u00e3o a todo momento.  https://www.apostagem.com.br/2018/09/06/bolsonaro-e-o-novo-atentado-na-rua-toneleros/\u00a0\u2026 via @a_postagem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sebastiaoasouza/status/1037844079072165888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo,a_postagem"}
{"id": 1037840482557145088, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:27", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@brasil247 Decano do STF nega liminar de Lula por candidatura  pic.twitter.com/0pCe3Gjk12", "replies": 7, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037840482557145088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037838680029839360, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2528833287, "username": "tbsorrentino", "tweet": "Novo post: \"STF d\u00e1 in\u00edcio a julgamento sobre ensino domiciliar \"  https://ift.tt/2NuiNEF\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tbsorrentino/status/1037838680029839360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838318644486144, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 83421730, "username": "heythayne", "tweet": "@CNJ_oficial @MPdeGoias @oabgo @jornal_opopular @bomdiago @maisgoias @showdavida @LucianoHuck @STF_oficial @STJnoticias seria de grande import\u00e2ncia ter apoio e divulga\u00e7\u00e3o de vcs \ud83d\udc99 http://www.tjgo.jus.br/index.php/home/imprensa/noticias/119-tribunal/18613-comarca-de-cristalina-lanca-primeiro-projeto-de-inclusao-de-deficientes-fisicos-e-mentais-do-estado\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heythayne/status/1037838318644486144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CNJ_oficial,MPdeGoias,oabgo,jornal_opopular,maisgoias,showdavida,LucianoHuck,STF_oficial,STJnoticias"}
{"id": 1037838251367837696, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 131181699, "username": "robertojor", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de Lula  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMYbiQ?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertojor/status/1037838251367837696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837941786255366, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 68313718, "username": "STF_oficial", "tweet": "Ministro Celso de Mello rejeita pedido de Lula para suspender decis\u00e3o do TSE. Ele explicou que, na atual fase do processo, compete \u00e0 Presid\u00eancia do TSE analisar o pedido cautelar apresentado pela defesa do ex-presidente:  https://goo.gl/wQK5WL\u00a0", "replies": 170, "retweets": 168, "likes": 716, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/STF_oficial/status/1037837941786255366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837349038772224, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:00", "timezone": "CDT", "user_id": 19126035, "username": "VladimirAras", "tweet": "Os crimes pol\u00edticos est\u00e3o previstos na Lei 7.170/83, conhecida como Lei de Seguran\u00e7a Nacional. S\u00e3o de compet\u00eancia federal e t\u00eam rito recursal especial, porque a apela\u00e7\u00e3o, que se chama recurso ordin\u00e1rio, \u00e9 julgada diretamente pelo STF, conforme o art.102, II, \u201cb\u201d, da Constitui\u00e7\u00e3o.", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VladimirAras/status/1037837349038772224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833995227222018, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 140967850, "username": "TVJustica", "tweet": "\ud83d\udcfaPlen\u00e1rio do #STF decide: Caixa de Assist\u00eancia dos Advogados de MG tem #ImunidadeTribut\u00e1ria . Na sess\u00e3o tamb\u00e9m foi discutido recurso sobre ensino domiciliar #homeschooling\ud83d\udd18 canal 53.1\ud83d\udcf6 https://bit.ly/2MUKruT\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#STF,#ImunidadeTribut\u00e1ria,#homeschooling", "link": "https://twitter.com/TVJustica/status/1037833995227222018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833963279183872, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "STF autoriza emprego de terceirizados nas atividades-fim das empresas  https://thabatasolazzo.jusbrasil.com.br/noticias/622304035/stf-autoriza-emprego-de-terceirizados-nas-atividades-fim-das-empresas\u00a0\u2026 via @Jusbrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037833963279183872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jusbrasil"}
{"id": 1037833468049350657, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:35", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "O STF decidiu que pode terceirizar. E agora? Devo terceirizar tudo?  https://rick.jusbrasil.com.br/artigos/621902470/o-stf-decidiu-que-pode-terceirizar-e-agora-devo-terceirizar-tudo\u00a0\u2026 via @Jusbrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037833468049350657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jusbrasil"}
{"id": 1037832849238491136, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:07", "timezone": "CDT", "user_id": 958353051462656001, "username": "aloizio_ornelas", "tweet": "O grande problema s\u00e3o os vagabundos do @STF_oficial que solta todos os bandidos passando o recado para os bandidos que podem fazer o que quiser conosco sem ter que pagar por isso. https://twitter.com/RodrigoNobleADV/status/1037800421769834497\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aloizio_ornelas/status/1037832849238491136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037831496730587139, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 122412826, "username": "iguaimixcom", "tweet": "STF come\u00e7a a decidir sobre legalidade do ensino domiciliar  http://www.iguaimix.com/v3/2018/09/06/stf-comeca-a-decidir-sobre-legalidade-do-ensino-domiciliar/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iguaimixcom/status/1037831496730587139", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829283832627201, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:57", "timezone": "CDT", "user_id": 916091053278679042, "username": "WilliamsJosemir", "tweet": "SENHORES ESSE ATENTADO \u00c9 COISA DE PETISTA, JOS\u00c9 DIRCEU PODE TER PLANEJAMENTO COM O APOIO DE MINISTROS DO STF.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilliamsJosemir/status/1037829283832627201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828596994387970, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1286075768, "username": "AllGonalves", "tweet": "COMUNISTA TUDO TERRORISTA @exercitooficial 40 anos esse povo matando n\u00f3s, tanto militares como civis, ta na hora de fechar aquele congresso STF e tudo que \u00e9 M\u00eddia Comunista A\u00e7o!!  https://twitter.com/JosyTellesVEVO/status/1037821708391071745\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllGonalves/status/1037828596994387970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial"}
{"id": 1037825037213028353, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:05", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Decano rejeita peti\u00e7\u00e3o de Lula para derrubar decis\u00e3o do TSEDecano do STF concluiu que seria prematuro decidir sobre pedido de Lula antes de o TSE analisar recurso extraordin\u00e1rio  https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/celso-de-mello-rejeita-peticao-de-lula-para-derrubar-decisao-do-tse/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037825037213028353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824257764548609, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 982588596443115521, "username": "NiloPimenta1", "tweet": "@RoseBarros__ Falei com o @STF_oficial , querida Rose.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NiloPimenta1/status/1037824257764548609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoseBarros__,STF_oficial"}
{"id": 1037823394027380737, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2714938286, "username": "MarcosPMS16", "tweet": "@Wellington1961 @JornalOGlobo O STF a servi\u00e7o de Lula!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosPMS16/status/1037823394027380737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo,Wellington1961"}
{"id": 1037823024777633792, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 249387079, "username": "turollojr", "tweet": "Celso de Mello, do STF, rejeita pedido de liminar de Lula para ser candidato  https://aovivo.folha.uol.com.br/2018/09/06/5484-aovivo.shtml?utm_source=newsletter&utm_medium=email&utm_campaign=newseleicoes#post380329&utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#post380329", "link": "https://twitter.com/turollojr/status/1037823024777633792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822196079648768, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "@BlogdoNoblat Quando a m\u00eddia safada vai fazer o mea culpa por ter aberto o microfone ao fascismo?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1037822196079648768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037820633722302465, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Presidentes do TSE e do STF repudiam ataque a Jair Bolsonaro  https://bit.ly/2CpmQxG\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/z2UCywAwIj", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1037820633722302465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820217144033280, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:56", "timezone": "CDT", "user_id": 68313718, "username": "STF_oficial", "tweet": "Caixa de Assist\u00eancia dos Advogados de Minas Gerais tem imunidade tribut\u00e1ria semelhante \u00e0 da OAB, decide Plen\u00e1rio:  https://goo.gl/a5RhLk\u00a0", "replies": 14, "retweets": 9, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/STF_oficial/status/1037820217144033280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819024258682882, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 66044332, "username": "VereditoOficial", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gPb7UqXB5WI?aFACHIN\u00a0\u2026 \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/VereditoOficial/status/1037819024258682882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037818904431783936, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 100792319, "username": "cmte_ac", "tweet": "@ECantanhede Talvez seja para esperar a decis\u00e3o do min do STF: solta ou n\u00e3o o criminoso condenado. \u00c9 s\u00f3 esperar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmte_ac/status/1037818904431783936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ECantanhede"}
{"id": 1037818478739292160, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2420905904, "username": "Fabricio3009", "tweet": "@Henrique_stf T\u00e1 vivasso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabricio3009/status/1037818478739292160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Henrique_stf"}
{"id": 1037817626678964224, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1367179363, "username": "guidocarrijo", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de Lula  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMYbiQ?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidocarrijo/status/1037817626678964224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817477940629509, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:03", "timezone": "CDT", "user_id": 537308758, "username": "celsoufg", "tweet": "\u00c9 preciso que o @STF_oficial comece a pensar no Brasil e interprete corretamente as leis. Estamos vivendo num pa\u00eds sem leis. H\u00e1 abusos e mais abusos e fica tudo igual, o que tamb\u00e9m \u00e9 inaceit\u00e1vel. https://twitter.com/folha/status/1037811722638295041\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celsoufg/status/1037817477940629509", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037817447523467267, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:55", "timezone": "CDT", "user_id": 54527239, "username": "jornal_opopular", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de Lula  https://goo.gl/34dvRr\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornal_opopular/status/1037817447523467267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815097064914944, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:35", "timezone": "CDT", "user_id": 106415655, "username": "dinga4", "tweet": "@folha Inaceit\u00e1vel ministra \u00e9 o judici\u00e1rio n\u00e3o cumprir a lei. #stf de nerds que fica querendo fazer mais campanha que os candidatos. #gilmar vagamundo liberando bandido corrupto e #CarmenLucia coitada incapaz de fazer o supremo cumprir seu papel. #stf \u00e9 90# culpado pelo ocorrido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#stf,#gilmar,#CarmenLucia,#stf", "link": "https://twitter.com/dinga4/status/1037815097064914944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037814813144039425, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2528833287, "username": "tbsorrentino", "tweet": "Novo post: \"Credenciamento de imprensa para posse do ministro Dias Toffoli na Presid\u00eancia do STF vai at\u00e9 dia 11\"  https://ift.tt/2M50EbG\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tbsorrentino/status/1037814813144039425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813369368137729, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 529789754, "username": "NivaldoBand", "tweet": "@cirogomes j\u00e1 dizia na \u00e9poca do impeachment. Quando o @STF_oficial convalidou o golpe o pa\u00eds seria jogado no caos e \u00e9 isso que estamos vendo. Lamentavel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NivaldoBand/status/1037813369368137729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,STF_oficial"}
{"id": 1037812627349688320, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1453098463, "username": "DiariodoPoder", "tweet": "O ministro do @STF_oficial Celso de Mello negou o pedido de recurso do petista Lula, que queria que o Supremo anulasse a decis\u00e3o do @TSEjusbr de barrar a candidatura dele. O petista \u00e9 ficha suja por ser condenado em 2\u00aa inst\u00e2ncia por corrup\u00e7\u00e3o e lavagem de dinheiro #DiariodoPoder pic.twitter.com/FrV0DKLDfe", "replies": 2, "retweets": 20, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "#DiariodoPoder", "link": "https://twitter.com/DiariodoPoder/status/1037812627349688320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr"}
{"id": 1037811413878747136, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de Lula.  https://bit.ly/2CqucAH\u00a0 #EBCnasUrnas #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/kVLIAZoIsW", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#EBCnasUrnas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1037811413878747136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810033059422208, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:28", "timezone": "CDT", "user_id": 154970591, "username": "carolabrigido", "tweet": "Enquanto isso, Celso de Mello, do STF, nega mais uma liminar para Lula ser candidato.  https://m.oglobo.globo.com/brasil/celso-de-mello-nega-mais-um-pedido-de-lula-para-ser-candidato-23046992\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolabrigido/status/1037810033059422208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809923696910338, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 720490837, "username": "cacomusicalguit", "tweet": "N\u00e3o conseguiram com as fake news.N\u00e3o conseguiram com as redes sociais e o STF.Agora tentaram com a faca.FOR\u00c7A BOLSONARO!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cacomusicalguit/status/1037809923696910338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807560869507074, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "@geraldoalckmin Golpista!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1037807560869507074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037806223855427584, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:19", "timezone": "CDT", "user_id": 766077388849545216, "username": "SpadacioS", "tweet": "@STF_oficial J\u00e1 era esperado. Tem o feriad\u00e3o e esse pessoal trabalha duro n\u00e9!? Merecem o descanso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SpadacioS/status/1037806223855427584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037805897496576001, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:02", "timezone": "CDT", "user_id": 68313718, "username": "STF_oficial", "tweet": "Ap\u00f3s o voto do relator, min. Roberto Barroso, dando provimento ao RE 888815, por considerar constitucional a possibilidade de #ensinodomiciliar, o julgamento foi suspenso. A presidente do STF, min. C\u00e1rmen L\u00facia, anunciou que a an\u00e1lise ser\u00e1 retomada na sess\u00e3o de quarta-feira (12).", "replies": 21, "retweets": 21, "likes": 102, "location": "", "hashtags": "#ensinodomiciliar", "link": "https://twitter.com/STF_oficial/status/1037805897496576001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805688494465024, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@STF_oficial Parab\u00e9ns Ministro Barroso.. a educa\u00e7\u00e3o dos filhos est\u00e1 em boas m\u00e3os quando os pais tomam para si essa obriga\u00e7\u00e3o. Nem sempre a escola em que nossos filhos frequentam tem ensino de excel\u00eancia: Funk, palavr\u00e3o, xingamentos, agress\u00f5es verbais e brigas na sa\u00edda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037805688494465024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037805038905819137, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 766077388849545216, "username": "SpadacioS", "tweet": "@STF_oficial Coerente ao menos o que foi dito pelo Min.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SpadacioS/status/1037805038905819137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037804480375476225, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 68313718, "username": "STF_oficial", "tweet": "Para o min. Barroso, o #ensinodomiciliar n\u00e3o \u00e9 vedado pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Ele destacou que a CF garante aos pais o direito de escolherem a educa\u00e7\u00e3o a ser dada a seus filhos e que \u00e9 dever do Estado fiscalizar o desenvolvimento das crian\u00e7as nessa modalidade de ensino.", "replies": 21, "retweets": 41, "likes": 200, "location": "", "hashtags": "#ensinodomiciliar", "link": "https://twitter.com/STF_oficial/status/1037804480375476225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802786690396160, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@roxmo O STF N\u00c3O TRABALHA MAIS AGORA VIVEM POR CONTA DO LULA. PARA ISSO O JUDICI\u00c1RIO QUER AUMENTO OU SEJA, PRA TER QUE AGUENTAR TANTOS E TANTOS RECURSOS. TANTOS CASOS PARA SER JULGADO MAS N\u00c3O, O STF AGORA TRABALHA S\u00d3 NA CAUSA DO LULA. DEUS ME LIVRE. @STF_oficial @TSEjusbr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037802786690396160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,STF_oficial,TSEjusbr"}
{"id": 1037802378253295617, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:03", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@roxmo QUANTAS VEZES UM CONDENADO PODE RECORRER? NO BRASIL \u00c9 AT\u00c9 A MORTE TENDO ELE DINHEIRO... ENT\u00c3O, NEM TODOS S\u00c3O IGUAIS PERANTE A LEI... S\u00d3 POBRE \u00c9 QUEM SE LASCA. @STF_oficial @TSEjusbr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037802378253295617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,STF_oficial,TSEjusbr"}
{"id": 1037799336690823168, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:57", "timezone": "CDT", "user_id": 883786737297829893, "username": "GobbatoPF", "tweet": "@MiriamLeitaoCom @GloboNews Dispens\u00e1vel... foi omissa, lan\u00e7ou o STF na lama, uma grande decep\u00e7\u00e3o para os brasileiros que querem o bem do pa\u00eds.@alexandregarcia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GobbatoPF/status/1037799336690823168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,MiriamLeitaoCom,alexandregarcia"}
{"id": 1037797971373514753, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:32", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "CNA volta a pedir ao STF que suspenda tabela de fretes.  https://bit.ly/2NsbJbg\u00a0 pic.twitter.com/aVfTUHpkr9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1037797971373514753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797492199489543, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 84373529, "username": "AlbernazSantos", "tweet": "@claaribeir0 @seergiosoarees ATEN\u00c7\u00c3O POLICIA FEDERAL - ESSE PERFIL ESTAVA FAZENDO UM CONVITE J\u00c1 PREMEDITANDO O QUE OCORREU COM BOLSONARO EM JUIZ DE FORA. @policiafederal @TSEjusbr @STF_oficial @policia  - SOLICITAMOS QUE SEJA INVESTIGADO. BOLSONARO ESFAQUEADO EM JUIZ DE FORA... pic.twitter.com/YldxtFeDwg", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbernazSantos/status/1037797492199489543", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "seergiosoarees,claaribeir0,policiafederal,TSEjusbr,STF_oficial,policia"}
{"id": 1037795899202785282, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 780164436422164480, "username": "MayaraStf", "tweet": "Mano que rid\u00edculo a Globo falar que o atentado contra o Bolsonaro foi um incidente, como se ele tivesse trope\u00e7ado numa faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayaraStf/status/1037795899202785282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794322765291523, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 68313718, "username": "STF_oficial", "tweet": "O ministro Roberto Barroso, relator do RE 888815, que trata da possibilidade de o #ensinodomiciliar ser considerada uma forma l\u00edcita de cumprimento do dever constitucional da educa\u00e7\u00e3o, inicia seu voto.", "replies": 19, "retweets": 22, "likes": 109, "location": "", "hashtags": "#ensinodomiciliar", "link": "https://twitter.com/STF_oficial/status/1037794322765291523", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794079206264834, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2901918548, "username": "AClubAtlMineiro", "tweet": "Este tipo de atitute estava na cara que iria acontecer,  ELES(ESQUERDA), perderam no STF, O MINISTRO QUE VOTOU A FAVOR(INDEFERIU), ELES est\u00e3o descontrolados, ainda bem que foi facada, mas podia ter sido tiroDEUS, FAMILIA, BRASIL#FOR\u00c7Abolsonaro #BolSonaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FOR\u00c7Abolsonaro,#BolSonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/AClubAtlMineiro/status/1037794079206264834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793316493041664, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 76694906, "username": "LaerteMPJr", "tweet": "@weullers @edilbertocdias Vc mencionou o nome do Lula duas vezes no seu twitt. Cometeu crime duas vezes. T\u00e1 proibido. Semana que vem o STF vai julgar pedido para proibir que as pessoas pensem no Lula.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaerteMPJr/status/1037793316493041664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edilbertocdias,weullers"}
{"id": 1037786386974298112, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 53393534, "username": "madoliveira", "tweet": "Ministro Lewandowski, do STF, d\u00e1 10 dias para Bolsonaro explicar declara\u00e7\u00e3o sobre 'fuzilar a petralhada'. Em @g1: https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/stf-da-10-dias-para-bolsonaro-explicar-declaracao-sobre-fuzilar-a-petralhada.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madoliveira/status/1037786386974298112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037784587978649600, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 68313718, "username": "STF_oficial", "tweet": "Segundo a PGR, a Constitui\u00e7\u00e3o, ao determinar ao Estado o dever de assegurar o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, visa o pleno desenvolvimento da personalidade e a capacitar as pessoas a participarem de uma sociedade livre e plural, objetivo que n\u00e3o seria atingido com o #ensinodomiciliar", "replies": 21, "retweets": 9, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "#ensinodomiciliar", "link": "https://twitter.com/STF_oficial/status/1037784587978649600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779721524862978, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:01", "timezone": "CDT", "user_id": 68313718, "username": "STF_oficial", "tweet": "A ministra da AGU afirma que a Constitui\u00e7\u00e3o n\u00e3o prev\u00ea o #ensinodomiciliar, exigindo a matr\u00edcula em institui\u00e7\u00e3o de ensino para assegurar a prote\u00e7\u00e3o integral da crian\u00e7a. Para ela, o conv\u00edvio escolar \u00e9 determinante para possibilitar o pleno desenvolvimento da pessoa.", "replies": 8, "retweets": 12, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "#ensinodomiciliar", "link": "https://twitter.com/STF_oficial/status/1037779721524862978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777791159230464, "date": "2018-09-06", "time": "14:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 162501626, "username": "Humbertomarks", "tweet": "Bolsonaro afirma que quer indicar tr\u00eas ministros crist\u00e3os ao STF  http://bit.ly/2opuX3j\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Humbertomarks/status/1037777791159230464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777619536756737, "date": "2018-09-06", "time": "14:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4861051744, "username": "Pihetrolowich12", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  http://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pihetrolowich12/status/1037777619536756737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776912880422912, "date": "2018-09-06", "time": "13:57:51", "timezone": "CDT", "user_id": 68313718, "username": "STF_oficial", "tweet": "O representante dos 19 estados e do DF, admitidos como amici curiae no processo, afirma que ser\u00e1 necess\u00e1rio criar uma rede de fiscaliza\u00e7\u00e3o para monitorar o #ensinodomiciliar. Segundo ele, seria mais eficiente que as fam\u00edlias atuassem com o Estado para aprimorar as escolas.", "replies": 10, "retweets": 7, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "#ensinodomiciliar", "link": "https://twitter.com/STF_oficial/status/1037776912880422912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776387057348608, "date": "2018-09-06", "time": "13:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 154970591, "username": "carolabrigido", "tweet": "STF decide: pode educar a crian\u00e7a em casa ou tem que mandar pra escola?  https://oglobo.globo.com/sociedade/educacao/stf-comeca-julgar-se-permitido-educar-alunos-em-casa-sem-matricular-na-escola-23046144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolabrigido/status/1037776387057348608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776192101904384, "date": "2018-09-06", "time": "13:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 36251672, "username": "robsonboninjor", "tweet": "STF vai julgar semana que vem processo contra Renan por ilegalidade no pagamento de pens\u00e3o da filha  https://glo.bo/2CnhXVL\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsonboninjor/status/1037776192101904384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775111120740352, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 154970591, "username": "carolabrigido", "tweet": "STF julgar\u00e1 o processo onze anos depois do esc\u00e2ndalo da pens\u00e3o da filha do Renan.  https://oglobo.globo.com/brasil/stf-vai-julgar-semana-que-vem-processo-contra-renan-por-ilegalidade-no-pagamento-de-pensao-da-filha-23046013\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 16, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolabrigido/status/1037775111120740352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774982850461697, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 68313718, "username": "STF_oficial", "tweet": "O representante do amicus curiae Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Educa\u00e7\u00e3o Domiciliar (ANED) afirmou que o #ensinodomiciliar \u00e9 um movimento \u00e9 global, regulamentado em pelo menos 60 pa\u00edses entre os quais EUA, \u00c1frica do Sul, Reino Unido, Canad\u00e1 e Fran\u00e7a.", "replies": 8, "retweets": 11, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "#ensinodomiciliar", "link": "https://twitter.com/STF_oficial/status/1037774982850461697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773758545780737, "date": "2018-09-06", "time": "13:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "STF come\u00e7a a decidir sobre legalidade do ensino domiciliar.  https://bit.ly/2NOscDI\u00a0 \ud83d\udcf7 Jos\u00e9 Cruz/Ag\u00eancia Brasil pic.twitter.com/QYtfbn0Zlt", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1037773758545780737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773258219823106, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 113937287, "username": "ChrisCohin", "tweet": "@gleisi @ptbrasil J\u00e1 o fizeram e n\u00e3o tema mais volta,Juc\u00e1 ja tinha anunciado que a suruba ia ser com o Supremo e tudo.N\u00e3o h\u00e1 porque nos enganarmos,mesmo maculando suas estorias pessoais,ministros do STF,consolidar\u00e3o esse golpe de 2016.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChrisCohin/status/1037773258219823106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,gleisi"}
{"id": 1037773138887692289, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 205525698, "username": "gabrielcarvfer", "tweet": "Educa\u00e7\u00e3o domiciliar (homeschooling) em julgamento no STF. https://youtu.be/3-7mJteOsxY\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielcarvfer/status/1037773138887692289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772985799766017, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 782784584303972352, "username": "CmGracas", "tweet": "Dias T\u00f3ffoli vai estar seguro no STF: Um General de Ex\u00e9rcito vai estar a...  https://youtu.be/ECfXOcLGHuo\u00a0 via @YouTube.   \ud83c\udde7\ud83c\uddf7QUEM TEM OUVIDOS Q OU\u00c7AM E QUEM TEM OLHOS Q VEJAM\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CmGracas/status/1037772985799766017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037772315491266561, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:35", "timezone": "CDT", "user_id": 137554114, "username": "irapuansobral", "tweet": "Orgulho de ser advogado \u00e9......assistir uma defesa de um jovem na tribuna do STF, ainda que os ju\u00edzes n\u00e3o lhe deem a aten\u00e7\u00e3o devida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irapuansobral/status/1037772315491266561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770075015720960, "date": "2018-09-06", "time": "13:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@RBA No STF, Fachin confronta a ONU e nega recurso em favor de Lula candidato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037770075015720960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RBA"}
{"id": 1037769600090419200, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 68313718, "username": "STF_oficial", "tweet": "Iniciado o julgamento de recurso extraordin\u00e1rio sobre a possibilidade de o ensino domiciliar (homeschooling), ministrado pela fam\u00edlia, ser considerado meio l\u00edcito de cumprimento do dever constitucional da educa\u00e7\u00e3o. Neste momento as partes se manifestam: https://www.youtube.com/watch?v=3-7mJteOsxY\u00a0\u2026", "replies": 8, "retweets": 27, "likes": 83, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/STF_oficial/status/1037769600090419200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768176405278727, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 324756237, "username": "dmarcelinobr", "tweet": "@madoliveira Esse leva o STF nas costas; vale por 10 ministros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dmarcelinobr/status/1037768176405278727", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "madoliveira"}
{"id": 1037768086991118341, "date": "2018-09-06", "time": "13:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 42021551, "username": "robertabreda", "tweet": "Aquele momento em que o professor, que \u00e9 Ministro do STF, consulta a sua agendinha de papel pra saber se pode marcar a aula de reposi\u00e7\u00e3o pro dia X, e voc\u00ea e sua amiga, que s\u00e3o estagi\u00e1rias da PGR e da DPU, respectivamente, consultam as pr\u00f3prias agendas. Mulheres ocupadas demais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertabreda/status/1037768086991118341", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765593087336451, "date": "2018-09-06", "time": "13:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3341625585, "username": "diogoRdomingues", "tweet": "Dizer o Direito: INFORMATIVO Comentado 907 STF  http://www.dizerodireito.com.br/2018/09/informativo-comentado-907-stf.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogoRdomingues/status/1037765593087336451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764587615965184, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 53215310, "username": "herbertgon", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gPb7UqXB5WI?aFACHIN\u00a0\u2026 \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/herbertgon/status/1037764587615965184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037763768489598976, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 42260968, "username": "GustavoAmorimm", "tweet": "@STF_oficial Ja nao sei mais o que \u00e9 judici\u00e1rio e o que \u00e9 legislativo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoAmorimm/status/1037763768489598976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037761577246711809, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1037420514590027777, "username": "regisvalenteadv", "tweet": "STF poder\u00e1 decidir hoje sobre o ensino domiciliar. E voc\u00ea, \u00e9 a favor ou contra? #stf #homeschooling #regisvalenteadvogados #bras\u00edlia #advogados #oabdf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#stf,#homeschooling,#regisvalenteadvogados,#bras\u00edlia,#advogados,#oabdf", "link": "https://twitter.com/regisvalenteadv/status/1037761577246711809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760664276754432, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 68313718, "username": "STF_oficial", "tweet": "Acompanhe a sess\u00e3o plen\u00e1ria desta quinta-feira (06) ao vivo pela R\u00e1dio Justi\u00e7a, TV Justi\u00e7a ou pelo canal do STF no YouTube:  https://www.youtube.com/watch?v=3-7mJteOsxY\u00a0\u2026", "replies": 9, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/STF_oficial/status/1037760664276754432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759170517389317, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 104479828, "username": "anajustra", "tweet": "Por dentro do Plen\u00e1rio | Atrav\u00e9s da cortina do edif\u00edcio sede, \u00e9 poss\u00edvel ver crian\u00e7as chegando para acompanhar a sess\u00e3o do STF de hoje, que tratar\u00e1 da educa\u00e7\u00e3o domiciliar no Recurso Extraordin\u00e1rio (RE) 888815.  pic.twitter.com/HARGTa4J6c", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anajustra/status/1037759170517389317", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756289303109632, "date": "2018-09-06", "time": "12:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2941720589, "username": "gustalmribeiro", "tweet": "Professora Misabel Derzi na tribuna do Plen\u00e1rio do STF agora. Queria ter aprendido mais com ela...", "replies": 5, "retweets": 2, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustalmribeiro/status/1037756289303109632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756134164230146, "date": "2018-09-06", "time": "12:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 88698837, "username": "marceloshalomdf", "tweet": "Gente a Luta ainda N\u00e3o Acabou @STF_oficial Covarde querem Soltar um Bandido condenado Para ele poder participar das elei\u00e7\u00f5es ...... O Cumulo do imoral e isso ....  #BolsonaroPresidente17 #DireitaSegueDireita #DireitaUnida  https://youtu.be/gPb7UqXB5WI\u00a0 @LulaOficial. Seu Imoral", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#DireitaSegueDireita,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/marceloshalomdf/status/1037756134164230146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,LulaOficial"}
{"id": 1037754883515052034, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Gilmar Mendes solta Edson Menezes, ex-presidente do Banco Prosper. #STF #LavaJato #GilmarMendes  https://www.poder360.com.br/justica/gilmar-mendes-solta-edson-menezes-ex-presidente-do-banco-prosper/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/AKh6fke9Rg", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#STF,#LavaJato,#GilmarMendes", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037754883515052034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753346361307136, "date": "2018-09-06", "time": "12:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4226622879, "username": "sinystro", "tweet": "@STF_oficial @GuissMarcia @GUERREIRO65 Lula sem cadeia \u00e9 gopi pic.twitter.com/GPXyYxTc0G", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sinystro/status/1037753346361307136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GUERREIRO65,GuissMarcia,STF_oficial"}
{"id": 1037753106145009664, "date": "2018-09-06", "time": "12:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2579178818, "username": "RobertoJRSV", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/gPb7UqXB5WI?a\u00a0 FACHIN \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/RobertoJRSV/status/1037753106145009664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037752848669396999, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 95119515, "username": "RodolfoTamanaha", "tweet": "Amigos, reitero o convite para a palestra do Ministro Alexandre de Moraes (STF), \u201cDireito P\u00fablico e Seguran\u00e7a Jur\u00eddica: inova\u00e7\u00f5es e pol\u00eamicas da Lei 13.655/18\u201d,\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZJNeiBJPCpGEnR7Zl0-hUSCH8JxBG-Ov5OsQ0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=4gml5xim9aw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodolfoTamanaha/status/1037752848669396999", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748554951995393, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender condena\u00e7\u00e3o e concorrer ao Planalto. #edsonfachin #STF #Lula #elei\u00e7\u00f5es2018  https://www.poder360.com.br/eleicoes/fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-condenacao-e-concorrer-ao-planalto/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/wVm2Aofs0k", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#edsonfachin,#STF,#Lula,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037748554951995393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746689094950913, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1598700570, "username": "SoaresJsousa", "tweet": "URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!  https://youtu.be/uhFhNx0oBLE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SoaresJsousa/status/1037746689094950913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037746046661812229, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 140967850, "username": "TVJustica", "tweet": "\ud83d\udcfa O ministro Edson Fachin, do #STF, negou pedido da defesa de #Lula para suspender a condena\u00e7\u00e3o dele no caso do #tr\u00edplex e, com isso, permitir a candidatura do ex-presidente nas #eleicoes2018\ud83d\udd18 canal 53.1 pic.twitter.com/n1UbjKy8zS", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#STF,#Lula,#tr\u00edplex,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/TVJustica/status/1037746046661812229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744967823884288, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "@STF_oficial Fachin leu o Twitter do @wadih_damous", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037744967823884288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,wadih_damous"}
{"id": 1037743948649979905, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 331988321, "username": "PoliticaeSaude", "tweet": "@JotaInfo Essa \u00e9 uma tarefa para o Fux, Czar dos transportes, no @STF_oficial.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliticaeSaude/status/1037743948649979905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JotaInfo,STF_oficial"}
{"id": 1037742736659701764, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "O Supremo Tribunal Federal (STF) remarcou para a sess\u00e3o desta quinta-feira (6) o julgamento sobre a possibilidade de pais darem aula a seus filhos em casa, sem matricul\u00e1-los numa escola, o\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZEnO-DBMM/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=b4chxp741hbb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037742736659701764", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741835228196869, "date": "2018-09-06", "time": "11:38:28", "timezone": "CDT", "user_id": 780164436422164480, "username": "MayaraStf", "tweet": "Onde \u00e9 que esse povo faz essa pesquisa eleitoral, pq ningu\u00e9m nunca me perguntou nada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayaraStf/status/1037741835228196869", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741071223201792, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:26", "timezone": "CDT", "user_id": 123015325, "username": "Celso_Leite", "tweet": "@STF_oficial @psol50 @PDT_Nacional @PCdoB_Oficial @ptbrasil @LeCommunard @o_antagonista @kepler_johann @Bah_o_Bom @kabelolindo FA = For\u00e7as Armadas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Celso_Leite/status/1037741071223201792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kabelolindo,Bah_o_Bom,kepler_johann,o_antagonista,LeCommunard,ptbrasil,PCdoB_Oficial,PDT_Nacional,psol50,STF_oficial"}
{"id": 1037739995849805824, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 780164436422164480, "username": "MayaraStf", "tweet": "Ei linda, vc ainda vai arrumar um emprego da hora, vai se formar, comprar suas coisas, viajar muito, achar a pessoa certa e construir tua pr\u00f3pria fam\u00edlia, n\u00e3o se abale com caras ego\u00edstas e n\u00e3o tenha pressa. \u00c9 tudo na hora certa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayaraStf/status/1037739995849805824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739166946263043, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1025859257131065345, "username": "tribunadephb", "tweet": "STF pode decidir nesta quinta sobre legalidade de ensino domiciliar  https://www.tribunadeparnaiba.com/2018/09/legalidade-ensino-domiciliar/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tribunadephb/status/1037739166946263043", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737980608344064, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 102966642, "username": "QuintaldoJorjao", "tweet": "@STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR perguntar n\u00e3o ofende. Se por acaso algu\u00e9m falar em um palanque que vai metralhar o judici\u00e1rio n\u00e3o tem problema? https://twitter.com/lindberghfarias/status/1037476507969576966\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QuintaldoJorjao/status/1037737980608344064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR"}
{"id": 1037737850379350016, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:38", "timezone": "CDT", "user_id": 53671842, "username": "JustBira", "tweet": "Essa avalanche de recursos t\u00e1 sendo coordenada pelo vice-presidente da ORCRIM do PT que foi solto h\u00e1 pouco tempo por um sinistro do STF. Dinheiro p\u00fablico roubado do er\u00e1rio banca tudo. Est\u00e3o desesperados, sabem que teremos @jairbolsonaro #BolsonaroPresidente17 NO PRIMEIRO TURNO pic.twitter.com/Y6H1StMl0a", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/JustBira/status/1037737850379350016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037737747920896002, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "O ministro Luiz Edson Fachin, relator da Lava Jato no Supremo Tribunal Federal (STF), negou o pedido da defesa do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva para suspender a inelegibilidade\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZCVy7jo_q/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=hr4l0cc0muca\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037737747920896002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736989053931545, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:13", "timezone": "CDT", "user_id": 102966642, "username": "QuintaldoJorjao", "tweet": "@STF_oficial Mudou de ideia? Ah, esqueci estamos no per\u00edodo do GOLPE \"...Com o supremo ,com tudo...\"", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QuintaldoJorjao/status/1037736989053931545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037732921677885440, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:03", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "No TSE o Juiz Fachin votou pela aceita\u00e7\u00e3oda determina\u00e7\u00e3o da ONU, dando direito de Lula concorrer. J\u00e1 no STF o mesmo juiz decidiu o contr\u00e1rio do que votou a 5 dias atr\u00e1s. A inseguran\u00e7a jur\u00eddica esta cada vez mais explicita.  https://twitter.com/angelolelio/status/1037732639736770561\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1037732921677885440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732453841084416, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 780164436422164480, "username": "MayaraStf", "tweet": "T\u00f4 t\u00e3o inspirada esses dias, pensando seriamente em fazer um livro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayaraStf/status/1037732453841084416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731761512488960, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:26", "timezone": "CDT", "user_id": 780164436422164480, "username": "MayaraStf", "tweet": "O v\u00eddeo Casa do Pai do Deive Leonardo foi a coisa mais linda que eu j\u00e1 vi cara, chorei demais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayaraStf/status/1037731761512488960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731231583141889, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STFcom isso, Fachin admite que seu voto no TSE, alusivo \u00e0 ONU, foi apenas uma encena\u00e7\u00e3o  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1037731231583141889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037730193715212288, "date": "2018-09-06", "time": "10:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 780164436422164480, "username": "MayaraStf", "tweet": "Hoje meu amigo me disse que muitas das vezes quando uma mina gosta de um cara ela perde a ess\u00eancia dela, se torna inferior e aquela coisa linda de ser quem ela realmente \u00e9 parece desaparece, ela se perde s\u00f3 pelo fato de tentar agrada-lo o tempo todo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayaraStf/status/1037730193715212288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726008399544322, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 35213222, "username": "edmilsonbarbosa", "tweet": "STF e STJ  existem s\u00f3 pra julgar os recursos do bandido Lula \u00e9 isso.!!!! Deve ter um caminh\u00e3o de recursos na frente mas as casas s\u00f3 julgam os de Lula.  https://twitter.com/JotaInfo/status/1037392911913115649\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmilsonbarbosa/status/1037726008399544322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725847833243648, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1286075768, "username": "AllGonalves", "tweet": "@aline_ncosta Tudo terrorista Lula perde no tribunal um avi\u00e3o com ministro do STF cai, invadem fazendas, derrubam pr\u00e9dios, ou acontece um curto em alguma biblioteca museu etc  pic.twitter.com/TGaCDJfRCE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllGonalves/status/1037725847833243648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aline_ncosta"}
{"id": 1037723022449369088, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 49633702, "username": "ADORNOSTER", "tweet": "Amoedo preterido pela m\u00eddia convencional, mas levaram Boulos para os debates.  O STF revogou a lei do voto impresso, como pode?  Fachin d\u00e1 uma pro santo outro pra galera. Meireles afirma vai vencer no primeiro turno. U\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ADORNOSTER/status/1037723022449369088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720615044751360, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:09", "timezone": "CDT", "user_id": 908870967551766529, "username": "EduardoBorgesGO", "tweet": "A nossa luta a favor da vida continua! N\u00e3o podemos permitir que o STF legalize o assassinato de crian\u00e7as ainda no ventre de suas m\u00e3es. #pol\u00edtica #vamosrenovartudo #eduardoborgesgo #mudabrasil #novo30 #democracia #goi\u00e1s #n\u00e3oaoaborto #stf #vida #ondalaranja #naoaoaborto pic.twitter.com/fCsOmUKIEc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pol\u00edtica,#vamosrenovartudo,#eduardoborgesgo,#mudabrasil,#novo30,#democracia,#goi\u00e1s,#n\u00e3oaoaborto,#stf,#vida,#ondalaranja,#naoaoaborto", "link": "https://twitter.com/EduardoBorgesGO/status/1037720615044751360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717103464337408, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 53248052, "username": "sagres730", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar  http://sagresonline.com.br/noticias/seguranca-e-justica/84673-stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade-de-ensino-domiciliar\u00a0\u2026 pic.twitter.com/sVxKiZZsxJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sagres730/status/1037717103464337408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716318294667264, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 58844221, "username": "B_Magnum", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/UNz_msS8HXk?aAs\u00a0 chances de Alckmin e as manobras do TSE e do STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/B_Magnum/status/1037716318294667264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037713615384727552, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 17385461, "username": "marksjoma", "tweet": "#BrasilReal O impedimento existe para condenado em 2\u00aa Inst\u00e2ncia, julgado, condenado e preso. \u00c9 bem diferente de processado. \u00c9 tudo embroma\u00e7\u00e3o para levar o assunto adiante. O STF n\u00e3o tem mesmo o que fazer, s\u00f3 atender o clientelismo. Sacanagem \u00e9 a palavra, viva \u00e0 podrid\u00e3o!  https://twitter.com/JaimeEjseabra/status/1037694840295903232\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BrasilReal", "link": "https://twitter.com/marksjoma/status/1037713615384727552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712632776720385, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 28624193, "username": "deTecnicoeLouco", "tweet": "q site absurdo esse da @vivobr, \u00f1 se permite adaptar combos, pra tudo aparece uma caixa de cep em que \u00e9 preciso digitar informa\u00e7\u00f5es a cada vez, o simples fato de clicar em \"ver canais\" de tv pede cep q j\u00e1 tinha sido colocado pra chegar na tv, uma vergonha!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deTecnicoeLouco/status/1037712632776720385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vivobr"}
{"id": 1037711897448132609, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1286075768, "username": "AllGonalves", "tweet": "@PastorMalafaia Tudo terrorista Lula perde no tribunal um avi\u00e3o com ministro do STF cai, invadem fazendas, derrubam pr\u00e9dios, ou acontece um curto em alguma biblioteca museu etc  pic.twitter.com/0rBHGaqoxd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllGonalves/status/1037711897448132609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1037711475773767680, "date": "2018-09-06", "time": "09:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 29402294, "username": "RadioJustica", "tweet": "Primeira Turma do STF nega habeas corpus a advogado condenado por corrup\u00e7\u00e3o de menores.  https://bit.ly/2Q9oAh2\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadioJustica/status/1037711475773767680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710410856755201, "date": "2018-09-06", "time": "09:33:36", "timezone": "CDT", "user_id": 51082172, "username": "flokofloko", "tweet": "@STF_oficial A ONU \u00e9 incompetente para analisar este caso. Ela n\u00e3o conhece as regras e leis brasileiras!\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flokofloko/status/1037710410856755201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037710007540887552, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 45980233, "username": "flavia_badaro", "tweet": "@STF_oficial Parab\u00e9ns ministro pela s\u00e1bia e justa decis\u00e3o \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavia_badaro/status/1037710007540887552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037708767662628864, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:04", "timezone": "CDT", "user_id": 766077388849545216, "username": "SpadacioS", "tweet": "@STF_oficial STF legalize o #homeschooling pelo bem do pais e das fam\u00edlias interessadas. O #Estado n\u00e3o pode interferir mais ainda nas nossas vidas.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#homeschooling,#Estado", "link": "https://twitter.com/SpadacioS/status/1037708767662628864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037708708380385286, "date": "2018-09-06", "time": "09:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 136010940, "username": "luddmela", "tweet": "@STF_rib ai eu n\u00e3o consigo nem pensar numa opini\u00e3o sobre pq no fundo faz sentido???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luddmela/status/1037708708380385286", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_rib"}
{"id": 1037708113451933696, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 123015325, "username": "Celso_Leite", "tweet": "@STF_oficial @psol50 @PDT_Nacional @PCdoB_Oficial @ptbrasil @LeCommunard @o_antagonista @kepler_johann @Bah_o_Bom @kabelolindo FA \u00e9 um tipo de pol\u00edtica p\u00fablica.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Celso_Leite/status/1037708113451933696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kabelolindo,Bah_o_Bom,kepler_johann,o_antagonista,LeCommunard,ptbrasil,PCdoB_Oficial,PDT_Nacional,psol50,STF_oficial"}
{"id": 1037707969113272320, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:54", "timezone": "CDT", "user_id": 68313718, "username": "STF_oficial", "tweet": "Ministro Edson Fachin nega pedido de Lula para dar efeito suspensivo ao ac\u00f3rd\u00e3o do TRF-4 em raz\u00e3o de decis\u00e3o do Comit\u00ea de Direitos Humanos da ONU:  https://bit.ly/2wQqNWL\u00a0 pic.twitter.com/ymW4Kgn95s", "replies": 252, "retweets": 211, "likes": 735, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/STF_oficial/status/1037707969113272320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707770320089090, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1655886109, "username": "giseleab", "tweet": "@ONUBrasil @STF_oficial @DricaCamaraRio Metamorfose ambulante", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giseleab/status/1037707770320089090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DricaCamaraRio,STF_oficial,ONUBrasil"}
{"id": 1037707266554773504, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:06", "timezone": "CDT", "user_id": 68313718, "username": "STF_oficial", "tweet": "Recurso sobre ensino domiciliar est\u00e1 na pauta desta quinta (6).A sess\u00e3o plne\u00e1ria do STF \u00e9 transmitida ao vivo pela TV Justi\u00e7a, R\u00e1dio Justi\u00e7a e pelo canal do STF no YouTube. Confira a pauta:   https://bit.ly/2oLwEsb\u00a0", "replies": 10, "retweets": 13, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/STF_oficial/status/1037707266554773504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704699082887169, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 17090075, "username": "Georges1959", "tweet": "URGENTE!MP e STF denunciam Haddad por fazer um Mi Menor na frente de uma parede vermelha.  pic.twitter.com/FnKXC3zkJH", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Georges1959/status/1037704699082887169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704264787939328, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1286075768, "username": "AllGonalves", "tweet": "@CarlosBolsonaro Tudo terrorista Lula perde no tribunal um avi\u00e3o com ministro do STF cai, invadem fazendas, derrubam pr\u00e9dios, ou acontece um curto em alguma biblioteca museu etc  pic.twitter.com/MTJnqtup5E", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllGonalves/status/1037704264787939328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037700191183413248, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:59", "timezone": "CDT", "user_id": 394153060, "username": "raimundourca", "tweet": "GILMAR MENDES, O MAL DO JUDICI\u00c1RIO ! Imagine agora com o Mini. Tofile na Presisdencia do STF ,Isso vai piora  https://twitter.com/g1politica/status/1037155389106733056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raimundourca/status/1037700191183413248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696314560131072, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:35", "timezone": "CDT", "user_id": 29402294, "username": "RadioJustica", "tweet": "Pedido de vista no STF suspende julgamento de recurso apresentado com base em laudo de DNA que inocenta acusado de estupro.  https://bit.ly/2oKm9oJ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadioJustica/status/1037696314560131072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696041850732544, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1286075768, "username": "AllGonalves", "tweet": "@gduvivier Tudo terrorista Lula perde no tribunal um avi\u00e3o com ministro do STF cai, invadem fazendas, derrubam pr\u00e9dios, ou acontece um curto em alguma biblioteca museu etc  pic.twitter.com/SrHQoEPdMi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllGonalves/status/1037696041850732544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gduvivier"}
{"id": 1037695594465255424, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:43", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "@STF_oficial Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura   https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica Nossa @stf_oficial, essa passou perto. Imaginaram se libera esse bandido, corrupto e presidi\u00e1rio q infelizmente tinha td pra ganhar??? A pelegada tava td de volta. Valeu!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037695594465255424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,STF_oficial"}
{"id": 1037695504870727680, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 916173216820940802, "username": "Cost1Wesley", "tweet": "Alunos que recebem educa\u00e7\u00e3o domiciliar: Homeschooling. No Brasil \u00e9 considerado crime, previsto no artigo 246 do C\u00f3digo Penal. O ensino virtual \u00e9 uma realidade. Ir pra escola, seja como aluno ou professor j\u00e1 \u00e9 considerado um risco. Mas, o STF VAI DISCUTIR, HOJE, SE PODE OU N\u00c3O.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cost1Wesley/status/1037695504870727680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693809092714496, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 540030674, "username": "NBNBrasil", "tweet": "Por Felipe Pontes O ministro Edson Fachin, do Supremo Tribunal Federal (STF), negou uma liminar (decis\u00e3o provis\u00f3ria) pedida pela defesa do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva, que buscava...  http://nbnbrasil.com.br/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NBNBrasil/status/1037693809092714496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693620558721024, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:53", "timezone": "CDT", "user_id": 41583808, "username": "blogdocallado", "tweet": "Por Felipe Pontes O ministro Edson Fachin, do Supremo Tribunal Federal (STF), negou uma liminar (decis\u00e3o provis\u00f3ria) pedida pela defesa do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva, que...  http://blogdocallado.com/ministro-fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdocallado/status/1037693620558721024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693554380943365, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:37", "timezone": "CDT", "user_id": 379990153, "username": "Sacoenlamano", "tweet": "@MarimPnetto Alguem pode me responder como chegam t\u00e3o rapido ao STF???", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sacoenlamano/status/1037693554380943365", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarimPnetto"}
{"id": 1037693542083252224, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 875769204, "username": "robertolasilva", "tweet": "@jandicosta @DanAdjuto + RECURSO! Chega, tem outras coisas mais importantes na fila @MPF_PGR @STF_oficial @STJnoticias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertolasilva/status/1037693542083252224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanAdjuto,jandicosta,MPF_PGR,STF_oficial,STJnoticias"}
{"id": 1037690902742016001, "date": "2018-09-06", "time": "08:16:05", "timezone": "CDT", "user_id": 331988321, "username": "PoliticaeSaude", "tweet": "@CarvalhosaMo @STF_oficial @MPF_PGR @MarizMarcella @JUBIRACY Esqueceram qual \u00e9 o partido que nada de bra\u00e7ada no caixa 2 h\u00e1 v\u00e1rias elei\u00e7\u00f5es?Sob as barbas do @TSEjusbr?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliticaeSaude/status/1037690902742016001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JUBIRACY,MarizMarcella,MPF_PGR,STF_oficial,CarvalhosaMo,TSEjusbr"}
{"id": 1037688070391455746, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 321655014, "username": "HumorPoliticobr", "tweet": "\u00c9 esse filme de terror que nunca acaba...\ud83d\ude31por Renato Aroeira #stf #corvos #Edsonfacin #golpista #justi\u00e7abrasileira #justi\u00e7aparcial #justicatucana #Lu\u00edsRibertoBarroso #Ministro #Rosaweber #STF #terror pic.twitter.com/0SiWgwf7nf", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#stf,#corvos,#Edsonfacin,#golpista,#justi\u00e7abrasileira,#justi\u00e7aparcial,#justicatucana,#Lu\u00edsRibertoBarroso,#Ministro,#Rosaweber,#STF,#terror", "link": "https://twitter.com/HumorPoliticobr/status/1037688070391455746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684427176980480, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 810647326297624580, "username": "TiaoImoveisIII", "tweet": "@STF_oficial @CNJ_oficial @MPF_PGR @cnmp_oficial @MPF_CNMP @CFOAB @AJUFE_oficial @SergioMoroJuiz @deltanmd https://twitter.com/Zenetobrito/status/1037680040241070085\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiaoImoveisIII/status/1037684427176980480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,CNJ_oficial,MPF_PGR,cnmp_oficial,MPF_CNMP,CFOAB,AJUFE_oficial,SergioMoroJuiz,deltanmd"}
{"id": 1037682986748178432, "date": "2018-09-06", "time": "07:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 166331355, "username": "hungarobarros", "tweet": "Fachin no @TSEjusbr votou a favor da candidatura do Lula e no @STF_oficial foi contra o q mostra a imparcialidade do Judici\u00e1rio tupiniquim. Com isso s\u00f3 fortalece a verdade diante do mundo. O P\u00eat\u00ea vai dar um n\u00f3 no Golpe. Acalmem, dia 11 e ter\u00e7a feira pr\u00f3xima.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hungarobarros/status/1037682986748178432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial"}
{"id": 1037682341274177536, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:04", "timezone": "CDT", "user_id": 177936770, "username": "carlosbuenoDG", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar  https://diariodegoias.com.br/brasil/112736-stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade-de-ensino-domiciliar\u00a0\u2026 pic.twitter.com/HaOWxtXMiY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosbuenoDG/status/1037682341274177536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682337042100224, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 161793323, "username": "diariodegoias", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar  https://diariodegoias.com.br/brasil/112736-stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade-de-ensino-domiciliar\u00a0\u2026 pic.twitter.com/VEqI4yp5Fr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariodegoias/status/1037682337042100224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682113561210880, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1463059716, "username": "aflopea9", "tweet": "Ap\u00f3s encontro de bolsonaro com donos da globo, PGR e STF inocente bolsonaro, e denuncia Alckmin por corrup\u00e7\u00e3o, isso esta muito mal contado, pois n\u00e3o ouve navas den\u00fancias por parte da justi\u00e7a, como Alckmin n\u00e3o decolou nas pesquisas, eles mudaram de lado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aflopea9/status/1037682113561210880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681656256188418, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 29402294, "username": "RadioJustica", "tweet": "STF adia decis\u00e3o sobre norma que permite \u00e0 Receita Federal cassar registro de empresas tabagistas com impostos em atraso.  https://bit.ly/2wOtg42\u00a0 pic.twitter.com/62xvuJB79b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadioJustica/status/1037681656256188418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680866573643776, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 223695662, "username": "ObservadoraDaCF", "tweet": "Fachin rejeita o pedido de Lula e o PT queria que o recurso ca\u00edsse nas m\u00e3os do ministro porque ele votou favor\u00e1vel ao presidi\u00e1rio no TSE e esperava o mesmo tratamento no STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ObservadoraDaCF/status/1037680866573643776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679425767264256, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 55928316, "username": "luciodias", "tweet": "Fachin vota no STF o contr\u00e1rio do que votou no TSE.DUAS CARAS OU DESCARADO?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciodias/status/1037679425767264256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679369563635712, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Gilmar Mendes solta Edson Menezes, ex-presidente do Banco Prosper. #STF #LavaJato #GilmarMendes  https://www.poder360.com.br/justica/gilmar-mendes-solta-edson-menezes-ex-presidente-do-banco-prosper/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/lKxWmcY8GX", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#STF,#LavaJato,#GilmarMendes", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037679369563635712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678813428285440, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:02", "timezone": "CDT", "user_id": 780164436422164480, "username": "MayaraStf", "tweet": "Digamos que hj \u00e9 sexta", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayaraStf/status/1037678813428285440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678656653541376, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 780164436422164480, "username": "MayaraStf", "tweet": "Agora ningu\u00e9m entra ningu\u00e9m saaai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayaraStf/status/1037678656653541376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677586468548609, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:10", "timezone": "CDT", "user_id": 136010940, "username": "luddmela", "tweet": "@STF_rib que", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luddmela/status/1037677586468548609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_rib"}
{"id": 1037677153230434304, "date": "2018-09-06", "time": "07:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 55928316, "username": "luciodias", "tweet": "STF vai gastar R$ 1 bi com manuten\u00e7\u00e3o de carros em 2018  https://exame.abril.com.br/brasil/stf-vai-gastar-r-1-bi-com-manutencao-de-carros-em-2018/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciodias/status/1037677153230434304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676969578692610, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "PAINEL - FOLHA (@FolhaPainel):Ponto sem n\u00f3 O Minist\u00e9rio P\u00fablico Eleitoral vai esperar o desenrolar dos recursos do PT no STF para pedir a devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro p\u00fablico usado na campanha de Lula.Ponto sem...  https://www.facebook.com/tuca.pinheiro.73/posts/10215196335655174\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037676969578692610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FolhaPainel"}
{"id": 1037676624521711617, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 37184776, "username": "antmarobel", "tweet": "@mdenser Eu n\u00e3o diria que ele contradisse o voto. Na verdade ele votou de teatrinho. Seria muito suspeito se Lula perdesse por unanimidade. Agora, diante do perigo no STF ele assumiu a ideologia do Partido Judici\u00e1rio. Simples.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antmarobel/status/1037676624521711617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mdenser"}
{"id": 1037676219263856641, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:44", "timezone": "CDT", "user_id": 53069103, "username": "radeobor", "tweet": "@LulaOficial @STF_oficial @DarioAlok @JujuMathiasMar4 Ou seja, na cara q aquele voto foi pra dar uma \"legalidade\" na decis\u00e3o do TSE, fica claro q iria pegar QUALQUER brecha pra negar agora! Mesmo se a argumenta\u00e7\u00e3o tivesse sido bem costurada, o Fachin iria negar! T\u00e1 claro isso! Onde menos se espera \u00e9 que n vem porra nenhuma mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radeobor/status/1037676219263856641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JujuMathiasMar4,DarioAlok,STF_oficial,LulaOficial"}
{"id": 1037675980117159936, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 331988321, "username": "PoliticaeSaude", "tweet": "@TSEjusbr @STF_oficial @LeiaRachor Ele \u00e9 pra l\u00e1 de suspeito!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliticaeSaude/status/1037675980117159936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeiaRachor,STF_oficial,TSEjusbr"}
{"id": 1037673080888467457, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender condena\u00e7\u00e3o e concorrer ao Planalto. #edsonfachin #STF #Lula #elei\u00e7\u00f5es2018  https://www.poder360.com.br/eleicoes/fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-condenacao-e-concorrer-ao-planalto/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/fvtqhS60gP", "replies": 4, "retweets": 9, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#edsonfachin,#STF,#Lula,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037673080888467457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669371290832898, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:31", "timezone": "CDT", "user_id": 56368344, "username": "wilsonlimaslz", "tweet": "E o dia come\u00e7a com decis\u00e3o do STF. Fachin nega pedido de @LulaOficial petista continua sem registro de candidatura. Expectativa \u00e9 q defesa recorra ao plen\u00e1rio do Supremo.  #Politica #PRESIDENTE #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2018 #LulaManuHaddad pic.twitter.com/R6hsMwMCud", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Politica,#PRESIDENTE,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5es,#eleicoes2018,#LulaManuHaddad", "link": "https://twitter.com/wilsonlimaslz/status/1037669371290832898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037669075739131907, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2528833287, "username": "tbsorrentino", "tweet": "Novo post: \"Agenda da presidente do STF, ministra C\u00e1rmen L\u00facia, para quinta-feira (6)\"  https://ift.tt/2Cq7KYI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tbsorrentino/status/1037669075739131907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668766165950465, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 146539638, "username": "Romario61", "tweet": "Comprovada a farsa do voto do Fachin no TSE: \"Fachin nega candidatura de Lula no STF\". UMA VEZ GOLPISTA, SEMPRE GOLPISTA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Romario61/status/1037668766165950465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665010066051072, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 877955586943574018, "username": "VagnerPborges", "tweet": "@CBNoficial Ser\u00e1 que o PT n\u00e3o deveria pagar hora extra pro STF?Eles s\u00f3 trabalham em fun\u00e7\u00e3o deles. Aff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VagnerPborges/status/1037665010066051072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CBNoficial"}
{"id": 1037664723767111681, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 426269810, "username": "eblucena14", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF | Brasil 247  http://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eblucena14/status/1037664723767111681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662896216526848, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:47", "timezone": "CDT", "user_id": 322361525, "username": "rocha_humberto", "tweet": "Lula entra com novo recurso, que cai nas m\u00e3os do decano do STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367817/Lula-entra-com-novo-recurso-que-cai-nas-m%C3%A3os-do-decano-do-STF.htm#.W5ENTjrvmWE.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rocha_humberto/status/1037662896216526848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662104407474176, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:39", "timezone": "CDT", "user_id": 166442994, "username": "LaecioAlencar", "tweet": "Gasolina a R$ 5,00 pra pagar aumento de sal\u00e1rios de ministros do STF pra ficar dando alvar\u00e1 de impunidade e apoio \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o;, Acorda Brasil !! Vamos \u00e0s ruas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaecioAlencar/status/1037662104407474176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661412468948992, "date": "2018-09-06", "time": "06:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 331988321, "username": "PoliticaeSaude", "tweet": "@claudioedantas Fachin  andou lendo o m\u00e9dico e o monstro?No @STF_oficial age como o respeitado Dr. Jekill e no @TSEjusbr, como o assustador Mr. Hyde.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliticaeSaude/status/1037661412468948992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,STF_oficial,TSEjusbr"}
{"id": 1037661266993655808, "date": "2018-09-06", "time": "06:18:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1367179363, "username": "guidocarrijo", "tweet": "Fachin \u00e9 relator no STF de a\u00e7\u00e3o de Lula que pode reverter inelegibilidade  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/fachin-sera-relator-de-acao-de-lula-no-stf-para-reverter-inelegibilidade.htm\u00a0\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidocarrijo/status/1037661266993655808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1037660652528185344, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 331988321, "username": "PoliticaeSaude", "tweet": "@LeiaRachor O ministro do @STF_oficial Fachin detonou o Ministro do @TSEjusbr Fachin.Antes assim.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoliticaeSaude/status/1037660652528185344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeiaRachor,STF_oficial,TSEjusbr"}
{"id": 1037659869573246976, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 942501247, "username": "WambertCR", "tweet": "Sim, o STF trabalha apenas para esse elemento. Toda semana um recurso \u00e9 julgado. Chega dessa palha\u00e7ada!  https://twitter.com/fernandorocha26/status/1037474451112255494\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WambertCR/status/1037659869573246976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658292963696640, "date": "2018-09-06", "time": "06:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1367179363, "username": "guidocarrijo", "tweet": "Defesa de Lula entra com novo recurso no STF para liberar candidatura  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMVzHF?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guidocarrijo/status/1037658292963696640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658232251133952, "date": "2018-09-06", "time": "06:06:15", "timezone": "CDT", "user_id": 812396943070691328, "username": "DonSergiones", "tweet": "Como esperado o Ministro do STF, Fachin, muda seu voto da noite para o dia sobre Lula. A toga est\u00e1 na lama.", "replies": 3, "retweets": 27, "likes": 93, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DonSergiones/status/1037658232251133952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656368449314816, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:51", "timezone": "CDT", "user_id": 715380026, "username": "juliaoanimal", "tweet": "@STF_brasil como uma pessoa consegue julgar tantas a\u00e7\u00f5es nesta corte furando fila, h\u00e1 processos com mais de trinta anos aguardando o ilustre e paciente tribunal para julgar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliaoanimal/status/1037656368449314816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_brasil"}
{"id": 1037654744238620672, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 820402802, "username": "UchoaJournalist", "tweet": "@N_Carvalheira * STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UchoaJournalist/status/1037654744238620672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "N_Carvalheira"}
{"id": 1037654696419311616, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 401716374, "username": "Pimentelrgp", "tweet": "@ColunaCH Espero que o Ministro #fachin no seu voto de relator n\u00e3o atue como advogado de pol\u00edtico corrupto, como fez no TSE, pois estar\u00e1 decretando a MORTE CEREBRAL da Lava-jato. Os demais advogados de corruptos, que possuem assento no STF, est\u00e3o esperando essa oportunidade para isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#fachin", "link": "https://twitter.com/Pimentelrgp/status/1037654696419311616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ColunaCH"}
{"id": 1037652686064078848, "date": "2018-09-06", "time": "05:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 961023124279123968, "username": "newsgobr", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar -  https://newsgo.com.br/2018/09/06/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade-de-ensino-domiciliar/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/IdkxKnwsX4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsgobr/status/1037652686064078848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651939457216512, "date": "2018-09-06", "time": "05:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 961953796250316800, "username": "RobertoAbrao2", "tweet": "E como fica a declara\u00e7\u00e3o de Mourao, de que negros sao malandros e indios indolentes?  Racismo?????Quem \u00e9 r\u00e9u por crime de racismo perante o STF \u00e9 o Bolsonaro!!!  https://twitter.com/scamarsn/status/1037145256498814976\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoAbrao2/status/1037651939457216512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650417168130048, "date": "2018-09-06", "time": "05:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 173630860, "username": "Leandro_011276", "tweet": "@STF_oficial Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ATO ATENTAT\u00d3RIO \u00c0 DIGNIDADE DA JUSTI\u00c7A !!! Recurso meramente protelat\u00f3rio ... KD A MULTA ??? @stf_oficial  via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leandro_011276/status/1037650417168130048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037648853875523585, "date": "2018-09-06", "time": "05:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 176821662, "username": "mluciares", "tweet": "@JotaKar @emirsader Lula foi claro: @STF_oficial acovardado. Estamos \u00e0 deriva.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mluciares/status/1037648853875523585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emirsader,JotaKar,STF_oficial"}
{"id": 1037648822305017856, "date": "2018-09-06", "time": "05:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Coluna do Estad\u00e3o (@colunadoestadao):Tenta outro. No Supremo, a aposta \u00e9 que o ministro Celso de Mello (STF) v\u00e1 se declarar impedido de relatar a peti\u00e7\u00e3o que pede para derrubar a decis\u00e3o do TSE que pro\u00edbe...  https://www.facebook.com/tuca.pinheiro.73/posts/10215195730040034\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037648822305017856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "colunadoestadao"}
{"id": 1037648765505757184, "date": "2018-09-06", "time": "05:28:38", "timezone": "CDT", "user_id": 57840968, "username": "wbbarbosa", "tweet": "Hoje vamos analisar a vis\u00e3o dos Tribunais. #dissertacaonoforno #PREVIDENCIARIO #OAB #STJ #STF em Federal District  https://www.instagram.com/p/BnYZ4XZhye_5U3vZ-w2LujCaY-m5fn5mq0DJiQ0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=hfdz4zztemc8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#dissertacaonoforno,#PREVIDENCIARIO,#OAB,#STJ,#STF", "link": "https://twitter.com/wbbarbosa/status/1037648765505757184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646530285641728, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 14434407, "username": "agenciabrasil", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar  https://bit.ly/2M1TVPz\u00a0 \ud83d\udcf7Jos\u00e9 Cruz/Ag\u00eancia Brasil pic.twitter.com/0PTvSI5kpz", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1037646530285641728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644774080163841, "date": "2018-09-06", "time": "05:12:47", "timezone": "CDT", "user_id": 968566973146849280, "username": "bsbinfoconews", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino\u00a0domiciliar  http://brasiliainfoconews.com.br/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade-de-ensino-domiciliar/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/W6DCgPBX04", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bsbinfoconews/status/1037644774080163841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644732032278528, "date": "2018-09-06", "time": "05:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 84378965, "username": "ibrandao", "tweet": "Fachin do TSE vs Fachin do STF  pic.twitter.com/fgD5ZaTXxp", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ibrandao/status/1037644732032278528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642995775008768, "date": "2018-09-06", "time": "05:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 30731506, "username": "IgorDrumond", "tweet": "@darkgabi E pode piorar em rela\u00e7\u00e3o aos servidores p\u00fablicos, afinal o STF declarou que \u00e9 Constitucional a terceiriza\u00e7\u00e3o da atividade fim, ou seja, pode ser que n\u00e3o exista mais concurso para servidor, s\u00f3 pra professor.Analista e T\u00e9cnico Administrativo tudo terceirizado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorDrumond/status/1037642995775008768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "darkgabi"}
{"id": 1037641856379768837, "date": "2018-09-06", "time": "05:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 166442994, "username": "LaecioAlencar", "tweet": "Bolsonaro calado, n\u00e3o faz um cr\u00edtica sequer a soltura de ladr\u00f5es de colarinho branco pelo o STF, a\u00ed Gilmar Mendes vai pro abra\u00e7o. Bolsonaro s\u00f3 faz cr\u00edtica a ladr\u00e3o pobre. D\u00e1 mais Ibope. Abre o olho Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaecioAlencar/status/1037641856379768837", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037640910677467137, "date": "2018-09-06", "time": "04:57:26", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Fachin nega pedido de suspens\u00e3o da inelegibilidade de LulaEx-presidente ainda tem recursos pendentes no STF e no TSE contra veto nas elei\u00e7\u00f5es  https://glo.bo/2CrlmTm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1037640910677467137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037639833127215104, "date": "2018-09-06", "time": "04:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 626944916, "username": "FontenelleCesar", "tweet": "Deputado ex-presidi\u00e1rio faz campanha cumprindo pena do STF  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/deputado-ex-presidiario-faz-campanha-cumprindo-pena-do-stf.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FontenelleCesar/status/1037639833127215104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037638606528151558, "date": "2018-09-06", "time": "04:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3295894420, "username": "cerro_cathedral", "tweet": "Esse editor do @Estadao \u00e9 muito canalha. Entrou com pergunta tosca pra atrapalhar a linha de resposta do Ciro. Isso \u00e9 o que virou o \u201cjornalismo\u201d no Brasil: #desinforma\u00e7\u00e3o https://twitter.com/jairfs/status/1037087395290722304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#desinforma\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/cerro_cathedral/status/1037638606528151558", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037637892171026432, "date": "2018-09-06", "time": "04:45:26", "timezone": "CDT", "user_id": 166442994, "username": "LaecioAlencar", "tweet": "O Brasil morre aos poucos com alvar\u00e1 de soltura a ladr\u00e3o do colarinho branco concedido por Gilmar Mendes e Dias Toffolli. Acorda Brasil. Limpar o STF \u00e9 passar o Brasil a limpo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaecioAlencar/status/1037637892171026432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037633413833019392, "date": "2018-09-06", "time": "04:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 166442994, "username": "LaecioAlencar", "tweet": "O Brasil ser\u00e1 um pa\u00eds diferente no dia em que Gilmar Mendes sair do STF. Acorda Brasil, Gilmar est\u00e1 matando a Lava Jato.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaecioAlencar/status/1037633413833019392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037633268743581696, "date": "2018-09-06", "time": "04:27:04", "timezone": "CDT", "user_id": 61914261, "username": "Fre_Leal", "tweet": "@STF_oficial @DarioAlok Lament\u00e1vel! :(", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fre_Leal/status/1037633268743581696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DarioAlok,STF_oficial"}
{"id": 1037632011542966272, "date": "2018-09-06", "time": "04:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 207759526, "username": "DarioAlok", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF, admitindo que seu voto no TSE, alusivo \u00e0 ONU, foi apenas uma encena\u00e7\u00e3o  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm#.W5DxPkN_NnE.twitter\u00a0\u2026nunca as m\u00e1scaras ca\u00edram t\u00e3o r\u00e1pido e de forma t\u00e3o evidente.que vergonha, @STF_oficial", "replies": 46, "retweets": 387, "likes": 453, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarioAlok/status/1037632011542966272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037607366152208384, "date": "2018-09-06", "time": "02:44:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2579178818, "username": "RobertoJRSV", "tweet": "URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!  https://youtu.be/uhFhNx0oBLE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoJRSV/status/1037607366152208384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037604995619872768, "date": "2018-09-06", "time": "02:34:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2579178818, "username": "RobertoJRSV", "tweet": "URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!  https://youtu.be/uhFhNx0oBLE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoJRSV/status/1037604995619872768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037604487664295936, "date": "2018-09-06", "time": "02:32:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2579178818, "username": "RobertoJRSV", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?a\u00a0 URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoJRSV/status/1037604487664295936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037573516051324928, "date": "2018-09-06", "time": "00:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 910327944903630848, "username": "Gameloch_oficia", "tweet": "@Gameloch_oficia @gameloch_oficia - @newsloch - #newslochDefesa de Lula entra com novo recurso no STF para liberar candidatura  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMVzHF?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#newslochDefesa", "link": "https://twitter.com/Gameloch_oficia/status/1037573516051324928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gameloch_oficia,newsloch"}
{"id": 1037569327959027714, "date": "2018-09-06", "time": "00:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 88243041, "username": "edivaldo1000", "tweet": "@STF_oficial essa anta dessa Raquel doge, ao inv\u00e9s de se preocupar com figura de linguagem de bolsonaro falando em metralhar petista, devia se preocupar no q velho militante petista, Facchin vai fazer, q \u00e9 liberar um condenado pra concorrer elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edivaldo1000/status/1037569327959027714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037568507691589637, "date": "2018-09-06", "time": "00:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 88243041, "username": "edivaldo1000", "tweet": "@STF_oficial a bosta dessa for\u00e7as armadas n\u00e3o vai se posicionar em rela\u00e7\u00e3o a soltura do corrupto pra concorrer \u00e0 elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o? Pq esse tal facchin, militante petista vai fazer isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edivaldo1000/status/1037568507691589637", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037568328108310529, "date": "2018-09-06", "time": "00:09:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1286075768, "username": "AllGonalves", "tweet": "@STF_oficial @pauloap @UltimasBrasil Ser\u00e1 que amanha o locutor da radio ainda vai anunciar que Lula ainda tem mais recursos?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllGonalves/status/1037568328108310529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UltimasBrasil,pauloap,STF_oficial"}
{"id": 1037561894863863808, "date": "2018-09-05", "time": "23:43:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1180801808, "username": "direitabr2018", "tweet": "@STF_oficial @guilhenna @bacana_ef Tomara q n\u00e3o precisemos fazer uma revolu\u00e7\u00e3o p fazer valer a vontade da maioria !! Pra haver uma fraude precisa haver ambiente pol\u00edtico pra isso !A sensa\u00e7\u00e3o entre a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 muito forte no sentido de eleger o @jairbolsonaro ser\u00e1 q aceitaremos um resultado diferente via fraude?", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/direitabr2018/status/1037561894863863808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bacana_ef,guilhenna,STF_oficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037561816967196674, "date": "2018-09-05", "time": "23:43:08", "timezone": "CDT", "user_id": 823732849610260481, "username": "Luiz_luizon", "tweet": "@JotaInfo Porque os recursos de Lula tomam a pauta do STF? Por que permitem furar a fila, j\u00e1 que outros recursos aguardam h\u00e1 anos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_luizon/status/1037561816967196674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JotaInfo"}
{"id": 1037561655830499328, "date": "2018-09-05", "time": "23:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 823732849610260481, "username": "Luiz_luizon", "tweet": "@ayres_britto Porque os recursos de Lula tomam a pauta do STF? Por que permitem furar a fila, j\u00e1 que outros recursos aguardam h\u00e1 anos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_luizon/status/1037561655830499328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ayres_britto"}
{"id": 1037558725203165184, "date": "2018-09-05", "time": "23:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 987035852080603137, "username": "andre_enos", "tweet": "@LulaOficial Judici\u00e1rio golpista e corrupto, supremo STF, minist\u00e9rio p\u00fablico tudo faria do mesmo saco, todo tirando fatia do bolo da corrup\u00e7\u00e3o, e da destrui\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, desmantelamento da m\u00e1quina p\u00fablica, estatais e impressas multinacionais!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_enos/status/1037558725203165184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037547570279665665, "date": "2018-09-05", "time": "22:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 42526238, "username": "regio_sousa", "tweet": "@DanAdjuto @marcobianchibr @charlinemessa @rogoncaetano Todos os ministros do STF s\u00e3o indicados pelo presidente da rep\u00fablica desde sempre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/regio_sousa/status/1037547570279665665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rogoncaetano,charlinemessa,marcobianchibr,DanAdjuto"}
{"id": 1037544433783382018, "date": "2018-09-05", "time": "22:34:04", "timezone": "CDT", "user_id": 245538245, "username": "alex_eleitoral", "tweet": "E o Ministro Fachin nega a liminar pleiteada pela defesa de Lula junto ao STF.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alex_eleitoral/status/1037544433783382018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539681678839808, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Defesa move novo recurso ao STF para Lula poder fazer campanha  https://www.poder360.com.br/eleicoes/defesa-move-novo-recurso-ao-stf-para-lula-poder-fazer-campanha/\u00a0\u2026 @LulaOficial #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/kLpm8m6gc4", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037539681678839808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037535551992287237, "date": "2018-09-05", "time": "21:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 329648182, "username": "LuizSilva5000", "tweet": "@RoseBarros__ Esse golpe no STF n\u00e3o passar\u00e1 inc\u00f3lume.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizSilva5000/status/1037535551992287237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoseBarros__"}
{"id": 1037533142498902016, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:12", "timezone": "CDT", "user_id": 159205496, "username": "LobodoLago", "tweet": "O messianismo do - car\u00edssimo - Judici\u00e1rio brasileiro, na fase menos ilustrada de sua hist\u00f3ria #STF https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/09/04/so-o-judiciario-pode-salvar-brasil-do-naufragio-diz-ministro-do-stf.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#STF", "link": "https://twitter.com/LobodoLago/status/1037533142498902016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527383341977600, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2431863145, "username": "BettoGoiano", "tweet": "URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=liUsMBn9l5w&u=%2Fwatch%3Fv%3DuhFhNx0oBLE%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BettoGoiano/status/1037527383341977600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527026129952769, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:54", "timezone": "CDT", "user_id": 26935435, "username": "ribeiro13", "tweet": "@STF_oficial @Dedepim @macunaimaz Passou a se chamar ministro Edson Frachinho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ribeiro13/status/1037527026129952769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "macunaimaz,Dedepim,STF_oficial"}
{"id": 1037526017383063556, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:53", "timezone": "CDT", "user_id": 982728547474333697, "username": "OpniaoBRs", "tweet": " https://youtu.be/uhFhNx0oBLE\u00a0 ASSISTAM!!! @joicehasselmann FALANDO DO FUTURO GOLPE DO STF PR\u00d3 LULA!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OpniaoBRs/status/1037526017383063556", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann"}
{"id": 1037523410505543680, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 74190794, "username": "vitorars", "tweet": "A Joice Hasselmann gravou um v\u00eddeo den\u00fancia sobre o novo golpe que est\u00e1 sendo orquestrado no STF para que Lula seja candidato \u00e0 presid\u00eancia. O Fachin est\u00e1 por tr\u00e1s.  https://gab.ai/vitorars/posts/34206840\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorars/status/1037523410505543680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523313608798208, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "Defesa move novo recurso ao STF para Lula poder fazer campanha  https://www.poder360.com.br/eleicoes/defesa-move-novo-recurso-ao-stf-para-lula-poder-fazer-campanha/\u00a0\u2026 @LulaOficial #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/1JYwnvOhMU", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037523313608798208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037521859196141568, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 69660569, "username": "RAJordao", "tweet": "@MuriloCleto Grelo duro? Pelotas exportadora de viados? STF covarde? Ficar com 10 mil d\u00f3lares achados n\u00e3o tem problema? Bolsa Fam\u00edlia \u00e9 esmola eleitoreira?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RAJordao/status/1037521859196141568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MuriloCleto"}
{"id": 1037516097602367490, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 74190794, "username": "vitorars", "tweet": "O voto impresso que foi barrado pelo STF golpista, era uma possibilidade de que se houvesse fraude, poderia haver uma recontagem dos votos para verifica\u00e7\u00e3o.  https://twitter.com/jornaloglobo/status/1037422616020115456\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorars/status/1037516097602367490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510104663375872, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:39", "timezone": "CDT", "user_id": 613201548, "username": "ElizaLacaille", "tweet": "@jennyfercruz76 @leandroruschel S\u00f3 se for pro povo demolir o stf", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElizaLacaille/status/1037510104663375872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandroruschel,jennyfercruz76"}
{"id": 1037507080146624512, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4896510833, "username": "Poder360", "tweet": "\u00danico a votar a favor de Lula no TSE, Fachin relatar\u00e1 recurso no STF.  http://poder360.com.br/eleicoes/unico-a-votar-a-favor-de-lula-no-tse-fachin-relatara-recurso-no-stf/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/BnFr7bNdUN", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Poder360/status/1037507080146624512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504257266724864, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:25", "timezone": "CDT", "user_id": 45263248, "username": "luckvilla", "tweet": "Sincero, cansei desta merda de discutir voto de Ministro do STF!  https://twitter.com/brasil247/status/1037140591560286208\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckvilla/status/1037504257266724864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503847231631366, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@dcm @DCM Gleisi sobre pesquisa: \u201cgolpe \u00e9 golpe! Globo e Ibope limam Lula de pesquisa eleitoral antes do STF!\u201d  pic.twitter.com/Ac5MAdf014", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1037503847231631366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dcm"}
{"id": 1037502235687759872, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 166442994, "username": "LaecioAlencar", "tweet": "@g1 Tem que jogar na \"lata de lixo\" o STF de Gilmar Mendes e Dias Toffolli.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaecioAlencar/status/1037502235687759872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037501290170011650, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:38", "timezone": "CDT", "user_id": 133429284, "username": "rubia_imoveis", "tweet": "Lula entra com novo recurso contra TSE e amplia ofensiva no STF  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/lula-entra-com-novo-recurso-contra-tse-e-amplia-ofensiva-no-stf.shtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=compfb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rubia_imoveis/status/1037501290170011650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499950643331072, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "Deputado ex-presidi\u00e1rio faz campanha cumprindo pena do STF  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/deputado-ex-presidiario-faz-campanha-cumprindo-pena-do-stf.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037499950643331072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499857177661441, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 96570476, "username": "rosa_red", "tweet": "STF faz afago em Bolsonaro, candidato movido pelo preconceito  https://www.brasil247.com/pt/blog/paulomoreiraleite/367732/STF-faz-afago-em-Bolsonaro-candidato-movido-pelo-preconceito.htm#.W5B2mvccdCI.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosa_red/status/1037499857177661441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499143869149185, "date": "2018-09-05", "time": "19:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 497319066, "username": "neto_freitasa", "tweet": "@jornalnacional Pelo menu de candidatos e ideia do povo + STF , - CURITIBA vai come\u00e7ar 2019 como a mais NOVA CAPITAL do BRASIL!\ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_freitasa/status/1037499143869149185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional"}
{"id": 1037498692729749505, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 74190794, "username": "vitorars", "tweet": "A Joice Hasselmann gravou um v\u00eddeo den\u00fancia sobre o novo golpe que est\u00e1 sendo orquestrado no STF para que Lula seja candidato \u00e0 presid\u00eancia. O Fachin est\u00e1 por tr\u00e1s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorars/status/1037498692729749505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495709883195392, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 114493275, "username": "Tilica77", "tweet": "Lula entra com novo recurso contra TSE e amplia ofensiva no STF  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/lula-entra-com-novo-recurso-contra-tse-e-amplia-ofensiva-no-stf.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026  Imaginaram quanto esse corrupto e presidi\u00e1rio deve estar 'investindo' em banca de advogados, no STF, pra tentar reverter a sua candidatura ??? Imaginaram se der certo com Fachin ???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tilica77/status/1037495709883195392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495336581963776, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 48774991, "username": "jrbranquinho", "tweet": "Pedido feito, pedido aceito. \u00c9 isso mesmo @STF_oficial? https://twitter.com/o_antagonista/status/1037391923433095169\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrbranquinho/status/1037495336581963776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037494621302153216, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:08", "timezone": "CDT", "user_id": 45263248, "username": "luckvilla", "tweet": "At\u00e9 tu STF?  https://twitter.com/brasil247/status/1037389520906473473\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckvilla/status/1037494621302153216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494518654881792, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 561415627, "username": "SavioAllen", "tweet": "@NAS_RUAS Noticia boa, mas no Brasil com os Ministros do STF sendo escolhidos por Presidente, temos not\u00edcias ruins o tempo todo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SavioAllen/status/1037494518654881792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NAS_RUAS"}
{"id": 1037492360735858689, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 865293594172817409, "username": "gabimartinom", "tweet": "se eu tivesse a mesma disposi\u00e7\u00e3o pra estudar igual eu arrumo jeito de ir pro calaf, eu j\u00e1 seria ministra do stf, na moral", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabimartinom/status/1037492360735858689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491286406770690, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:52", "timezone": "CDT", "user_id": 892182279216406530, "username": "idutra_com", "tweet": "@BlogdoNoblat vamos aguardar o STF, derrepente s\u00f3 fica dois candidatos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idutra_com/status/1037491286406770690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037491211525910528, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3403323256, "username": "GollumEvil", "tweet": "@g1politica @VivianFauvel @warriorssurfers O medo \u00e9 a manipula\u00e7\u00e3o das urnas, n\u00e3o \u00e9 a toa que o STF n\u00e3o permitiu o comprovante de voto. Esse povo \u00e9 muito desgra\u00e7ado.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GollumEvil/status/1037491211525910528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "warriorssurfers,VivianFauvel,g1politica"}
