{"id": 1038449437033426945, "date": "2018-09-08", "time": "10:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 780846744615530496, "username": "igorgadelham", "tweet": "Questionado o que achava dos pol\u00edticos que est\u00e3o gravando v\u00eddeos ao lado de Bolsonaro no leito da UTI, Paulo Guedes parou, olhou fixo ao rep\u00f3rter e disse: \u201cVoc\u00ea \u00e9 uma pessoa inteligente\u201d.  https://crusoe.com.br/?p=3951\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorgadelham/status/1038449437033426945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446468154241026, "date": "2018-09-08", "time": "10:18:26", "timezone": "CDT", "user_id": 32886772, "username": "MarcelaGr", "tweet": "Nota \u00e0 imprensaS\u00e3o Paulo, 08 de setembro de 2018.O Hospital Israelita Albert Einstein relembra que as visitas ao candidato \u00e0 Presid\u00eancia , Jair Bolsonaro, permanecem restritas \u00e0 sua esposa e filhos, por ordem m\u00e9dica. O paciente se encontra na UTI, local de acesso controlado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelaGr/status/1038446468154241026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444741665480705, "date": "2018-09-08", "time": "10:11:34", "timezone": "CDT", "user_id": 636152342, "username": "nona_alves", "tweet": "@dcm @DCM Malafaia transformou a UTI em palanque  pic.twitter.com/kxWEmk4Rxz", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nona_alves/status/1038444741665480705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dcm"}
{"id": 1038441837323681792, "date": "2018-09-08", "time": "10:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 67150902, "username": "correio", "tweet": "Em boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas, Bolsonaro permanece em UTI, diz boletim m\u00e9dico  http://bit.ly/2QcJP1z\u00a0 pic.twitter.com/uM5do2vMkq", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/correio/status/1038441837323681792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437720257949698, "date": "2018-09-08", "time": "09:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 75367995, "username": "SouzaFilho50", "tweet": "Se n\u00e3o mataram o capit\u00e3o na faca, v\u00e3o acabar matando com esse tanto de visita na UTI. Toda hora tem um l\u00e1 dentro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouzaFilho50/status/1038437720257949698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433587811549184, "date": "2018-09-08", "time": "09:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 48131923, "username": "angelolelio", "tweet": "Silas Malafaia parece t\u00e3o excitado com a facada em Bolsonaro que transformou UTI em palanque  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/silas-malafaia-parece-tao-excitado-com-a-facada-em-bolsonaro-que-transformou-uti-em-palanque/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelolelio/status/1038433587811549184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038425565991247873, "date": "2018-09-08", "time": "08:55:22", "timezone": "CDT", "user_id": 780846744615530496, "username": "igorgadelham", "tweet": "Bolsonaro ser\u00e1 movimentado do leito para poltrona da UTI  https://crusoe.com.br/?p=3949\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorgadelham/status/1038425565991247873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038421485097033728, "date": "2018-09-08", "time": "08:39:09", "timezone": "CDT", "user_id": 780846744615530496, "username": "igorgadelham", "tweet": "Agentes da PF acompanham Bolsonaro 24 horas dentro da UTI. Os detalhes no Di\u00e1rio da @revistacrusoe. https://crusoe.com.br/?p=3948\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorgadelham/status/1038421485097033728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistacrusoe"}
{"id": 1038411977448542208, "date": "2018-09-08", "time": "08:01:22", "timezone": "CDT", "user_id": 96801610, "username": "atormenta", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atormenta/status/1038411977448542208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038411840340910090, "date": "2018-09-08", "time": "08:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 186555612, "username": "Wesley_PA", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wesley_PA/status/1038411840340910090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038407781844480000, "date": "2018-09-08", "time": "07:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 72266434, "username": "costa504", "tweet": "@zehdeabreu J\u00e1 fiz uma recomenda\u00e7\u00e3o a minha fam\u00edlia se eu estiver numa UTI n\u00e3o quero q Malafaia ou Magno se estiverem por perto fa\u00e7a nenhuma ora\u00e7\u00e3o por mim e q eles v\u00e3o a pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/costa504/status/1038407781844480000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1038385870062202880, "date": "2018-09-08", "time": "06:17:38", "timezone": "CDT", "user_id": 776125064697810945, "username": "Daisecorretora", "tweet": ".*V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201dFelipe Moura Brasil\u00a07 de setembro de\u2026  https://www.instagram.com/p/BndoGIRl1BJ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=xlkjlhvbpi70\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daisecorretora/status/1038385870062202880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038363666398236672, "date": "2018-09-08", "time": "04:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 738030970973085696, "username": "TerciaGualberto", "tweet": "@Metropoles Depois do palanque na UTI o choro . Fala s\u00e9rio a gan\u00e2ncia dessa familia pelo poder n\u00e3o tem limites .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TerciaGualberto/status/1038363666398236672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Metropoles"}
{"id": 1038271905973846016, "date": "2018-09-07", "time": "22:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 280110450, "username": "gabriellaaom", "tweet": "jornais da globo: bolsonaro passa bembolsonaro t\u00e1 na UTIbolsonaro est\u00e1 se recuperando bolsonaro bolsonaro bolsonaro bolsonaro interrompemos sua programa\u00e7\u00e3o para falar de::::: BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriellaaom/status/1038271905973846016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245016936820741, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1026968433399873536, "username": "IphoneChe", "tweet": "@SaraLaurian UTI em palanque? Kkkkk Como se algu\u00e9m gostasse de estar hospitalizado. Pregui\u00e7a dessa imprensa...", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IphoneChe/status/1038245016936820741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaraLaurian"}
{"id": 1038239564140343296, "date": "2018-09-07", "time": "20:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 28972419, "username": "Shoujofan", "tweet": "A UTI virou palanque... O que me espanta \u00e9 algu\u00e9m que sofreu t\u00e3o grave ferimento ser exposto, ou se deixar expor a isso menos de 24h depois da opera\u00e7\u00e3o.  Ou devo dizer que n\u00e3o me espanto?  http://bit.ly/2wUEdB5\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shoujofan/status/1038239564140343296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038236605520199680, "date": "2018-09-07", "time": "20:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 907790092902846466, "username": "Helenova31", "tweet": "@OpusckiSulains Foi o que disse. Estar\u00e1 ele a salvo de uma septicemia? N\u00e3o sei como o Albert Einstein permite uma zorra dessas dentro de uma UTI!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenova31/status/1038236605520199680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains"}
{"id": 1038235794723557376, "date": "2018-09-07", "time": "20:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4226622879, "username": "sinystro", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sinystro/status/1038235794723557376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038233420709736449, "date": "2018-09-07", "time": "20:11:51", "timezone": "CDT", "user_id": 47405801, "username": "bpaivafonseca", "tweet": "Bozo falando no leito de UTI no Jornal Nacional n\u00e3o \u00e9 pouca coisa n\u00e3o minha gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bpaivafonseca/status/1038233420709736449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232941074178050, "date": "2018-09-07", "time": "20:09:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2164732085, "username": "mpaivaoficial", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mpaivaoficial/status/1038232941074178050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038232318475812864, "date": "2018-09-07", "time": "20:07:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4226622879, "username": "sinystro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sinystro/status/1038232318475812864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038221703107751936, "date": "2018-09-07", "time": "19:25:17", "timezone": "CDT", "user_id": 45263248, "username": "luckvilla", "tweet": "Transformando UTI em programa eleitoral e depois acham que o povo exagera quando desconfia de farsa! Porque ser\u00e1?  https://twitter.com/zehdeabreu/status/1038217488281034752\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckvilla/status/1038221703107751936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213849755934721, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 206226460, "username": "whadsonviana", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whadsonviana/status/1038213849755934721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038211678947696642, "date": "2018-09-07", "time": "18:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 907790092902846466, "username": "Helenova31", "tweet": "@noahshuster Feio, horr\u00edvel! Me surpreende o Albert Einstein permitir essa farofada numa UTI. Salve, bact\u00e9rias!  Ganhando com a desgra\u00e7a alheia, talvez com o consentimento de quem est\u00e1 em desgra\u00e7a. Meu Brasil brasileiro!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenova31/status/1038211678947696642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "noahshuster"}
{"id": 1038205462758522881, "date": "2018-09-07", "time": "18:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 922897528135344130, "username": "ANGIERRYS", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANGIERRYS/status/1038205462758522881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038199717564440578, "date": "2018-09-07", "time": "17:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1475048035, "username": "MarllosNathan", "tweet": "Bolsonaro na UTI e em estado grave, ainda tem babaca falando que foi arma\u00e7\u00e3o ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarllosNathan/status/1038199717564440578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197717040807936, "date": "2018-09-07", "time": "17:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 233278655, "username": "PoJedi", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 por nada n\u00e3o mas pra estar em uma uti pode entrar de roupa normal ou n\u00e3o ?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoJedi/status/1038197717040807936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194759993417728, "date": "2018-09-07", "time": "17:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 33658597, "username": "vitorteodoro85", "tweet": "Eu tava tranquilo com o atentado, mas da\u00ed o cara gravar entrevista na UTI falando \"nunca fiz mal pra ningu\u00e9m\"?! Fazendo de coitadinho?! Ah, VTNC!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorteodoro85/status/1038194759993417728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189679542259712, "date": "2018-09-07", "time": "17:18:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1030176082752942080, "username": "GeiciellenAndr1", "tweet": "Hoje eu tava no Hospital de Santa Maria e me deparei com a cena... O menino deitado na maca ta internado na UTI, hoje \u00e9  o anivers\u00e1rio dele de 19 anos e os amigos organizaram uma festinha pra ele ali mesmo no hospital, quase choro\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f!! #d\u00e1rtpradarumamoral pic.twitter.com/MmWYRwierW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#d\u00e1rtpradarumamoral", "link": "https://twitter.com/GeiciellenAndr1/status/1038189679542259712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187424629702656, "date": "2018-09-07", "time": "17:09:05", "timezone": "CDT", "user_id": 378328410, "username": "Wescklley2012", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wescklley2012/status/1038187424629702656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038187046421053441, "date": "2018-09-07", "time": "17:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 952194997910233088, "username": "RicardoMGyn", "tweet": "@UOL Isso parece cena daquelas novelinhas da redegolpe.Alem da falta de sangue, alguem mais percebeu que os medicos da UTI nao usavam luvas???!!! Vao condenar ele rapido igual fizeram com o Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoMGyn/status/1038187046421053441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1038186789612265479, "date": "2018-09-07", "time": "17:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 49633702, "username": "ADORNOSTER", "tweet": "@blogdojosias Dilema nenhum.  Chegou a vez de Mour\u00e3o @AcordouAcordou se apresentar como Vice.  O tom \u00e9 o que ele j\u00e1 sabe e agora ter\u00e1 que presidir a chapa com o @jairbolsonaro na UTI pilotando.  O PT quis assim, achou. Chupa que \u00e9 de OLIVA. #ForcaBolsonaro #ForcaCapitao #VaiSerNoPrimeiroTurno", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#ForcaCapitao,#VaiSerNoPrimeiroTurno", "link": "https://twitter.com/ADORNOSTER/status/1038186789612265479", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias,AcordouAcordou,jairbolsonaro"}
{"id": 1038186707772956672, "date": "2018-09-07", "time": "17:06:14", "timezone": "CDT", "user_id": 952194997910233088, "username": "RicardoMGyn", "tweet": "@otempo A facada foi armada para ele nao ir nos debates. Sabia que ele nao dava conta. Parece cena daquelas novelinhas da redegolpe.Alem da falta de sangue, alguem mais percebeu que os medicos da UTI nao usavam luvas???!!!", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoMGyn/status/1038186707772956672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "otempo"}
{"id": 1038186438997798913, "date": "2018-09-07", "time": "17:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 952194997910233088, "username": "RicardoMGyn", "tweet": "@Fabioschaffner Isso parece cena daquelas novelinhas da redegolpe.Alem da falta de sangue, alguem mais percebeu que os medicos da UTI nao usavam luvas???!!!", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoMGyn/status/1038186438997798913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fabioschaffner"}
{"id": 1038186364033028101, "date": "2018-09-07", "time": "17:04:52", "timezone": "CDT", "user_id": 952194997910233088, "username": "RicardoMGyn", "tweet": "@OGloboPolitica Isso parece cena daquelas novelinhas da redegolpe.Alem da falta de sangue, alguem mais percebeu que os medicos da UTI nao usavam luvas???!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoMGyn/status/1038186364033028101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica"}
{"id": 1038186245724286976, "date": "2018-09-07", "time": "17:04:24", "timezone": "CDT", "user_id": 952194997910233088, "username": "RicardoMGyn", "tweet": "Claro que tudo isso eh armacao. Isso parece cena daquelas novelinhas da redegolpe.Alem da falta de sangue, alguem mais percebeu que os medicos da UTI nao usavam luvas???!!!  https://twitter.com/UOL/status/1037987180206022656\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoMGyn/status/1038186245724286976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185698657005576, "date": "2018-09-07", "time": "17:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 952194997910233088, "username": "RicardoMGyn", "tweet": "@BolsonaroSP Isso parece cena daquelas novelinhas da redegolpe.Alem da falta de sangue, alguem mais percebeu que os medicos da UTI nao usavam luvas???!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoMGyn/status/1038185698657005576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1038184962040754176, "date": "2018-09-07", "time": "16:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 952194997910233088, "username": "RicardoMGyn", "tweet": "Concordo com voce. Isso parece cena daquelas novelinhas da redegolpe.Alem da falta de sangue, alguem mais percebeu que os medicos da UTI nao usavam luvas???!!!  https://twitter.com/JQTEIXElRA/status/1038173407391752193\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoMGyn/status/1038184962040754176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184401757265920, "date": "2018-09-07", "time": "16:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 57159372, "username": "arquiber", "tweet": "Bolsonaro e Cia. transformam UTI um palanque   https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2018/09/07/bolsonaro-e-cia-transformam-uti-um-palanque/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arquiber/status/1038184401757265920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181308352974848, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 49633702, "username": "ADORNOSTER", "tweet": "@claudioedantas Pessoal, calma.  A ONU vai condenar @jairbolsonaro por abuso de campanha. H\u00e1 excesso de eleitores #ForcaBolsonaro #ForcaCapitao #Brasil que somam mais de 50% +1  votos e a ONU pro\u00edbe candidato na UTI mas vale se estivesse no PRES\u00cdDIO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#ForcaCapitao,#Brasil", "link": "https://twitter.com/ADORNOSTER/status/1038181308352974848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,jairbolsonaro"}
{"id": 1038175998448226305, "date": "2018-09-07", "time": "16:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 80378191, "username": "RadioagenciaEBC", "tweet": "Ex-governador Siqueira Campos est\u00e1 na UTI ap\u00f3s cinco horas de cirurgia   https://goo.gl/SoHw2v\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadioagenciaEBC/status/1038175998448226305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172499983429634, "date": "2018-09-07", "time": "16:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 37705232, "username": "darcisioperondi", "tweet": "Tenho compromisso com o Hospital S\u00e3o Jo\u00e3o, de Sananduva, refer\u00eancia regional, que atende 70 mil pessoas, de 14 munic\u00edpios. Minha prioridade para o pr\u00f3ximo mandato \u00e9 a constru\u00e7\u00e3o da UTI. A popula\u00e7\u00e3o precisa e eu vou me empenhar! #Perondi1502 #RSnoRumoCerto pic.twitter.com/5h1l7QdRAy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Perondi1502,#RSnoRumoCerto", "link": "https://twitter.com/darcisioperondi/status/1038172499983429634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170359252623360, "date": "2018-09-07", "time": "16:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 243294632, "username": "clovisilha", "tweet": "Um verme disse que o Bolsonaro transformou a UTI em palanque.Adivinhem onde ele trabalha.  pic.twitter.com/gO3x2Bj6AP", "replies": 7, "retweets": 15, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovisilha/status/1038170359252623360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163961416441857, "date": "2018-09-07", "time": "15:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 39575850, "username": "MeDougs", "tweet": "@5gu  pic.twitter.com/B6VOZke5Yk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MeDougs/status/1038163961416441857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "5gu"}
{"id": 1038157021776896001, "date": "2018-09-07", "time": "15:08:16", "timezone": "CDT", "user_id": 51337112, "username": "clarafavilla", "tweet": "UTI e cela palanques, coisas nossas.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clarafavilla/status/1038157021776896001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151575678672897, "date": "2018-09-07", "time": "14:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 145379870, "username": "LudyDamatta", "tweet": "Por uma CAMARA FEDERAL RENOVADA, LUDYMILLA DAMATTA DEPUTADA FEDERAL 5\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 O Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 est\u00e1 na UTI / Ningu\u00e9m aguenta mais!!! Estamos a um m\u00eas das elei\u00e7\u00f5es mais importantes dos\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnb-IpZHjvE/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1q6zucb50x2kh\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudyDamatta/status/1038151575678672897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139140875927554, "date": "2018-09-07", "time": "13:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 861233848268599298, "username": "gimevana", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gimevana/status/1038139140875927554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038138318871908353, "date": "2018-09-07", "time": "13:53:57", "timezone": "CDT", "user_id": 55878375, "username": "NALDOLOGAN", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NALDOLOGAN/status/1038138318871908353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038133806316834817, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 780846744615530496, "username": "igorgadelham", "tweet": "M\u00e9dicos restringem visita a Bolsonaro na UTI  https://crusoe.com.br/?p=3925\u00a0", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorgadelham/status/1038133806316834817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125851462840325, "date": "2018-09-07", "time": "13:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 245894432, "username": "aredacao", "tweet": "V\u00cdTIMA DE ATENTADO - Hospital diz que Bolsonaro est\u00e1 consciente e em boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas. Candidato est\u00e1 na UTI do Albert Einstein  https://goo.gl/A1W9zn\u00a0 pic.twitter.com/87mhVF2h28", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aredacao/status/1038125851462840325", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116699302768640, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:03", "timezone": "CDT", "user_id": 25091081, "username": "kleberkarpov", "tweet": "Enquanto pacientes aguardam espa\u00e7o na rede, Hospital de Base tem 273 leitos vagos? http://www.politicadistrital.com.br/2018/09/07/enquanto-pacientes-aguardam-espaco-na-rede-hospital-de-base-tem-273-leitos-vagos/\u00a0\u2026#HBDF #UTI #Leitos #Sinda\u00fade #Sa\u00fade #Rollemberg pic.twitter.com/aVbmIQvmgj", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HBDF,#UTI,#Leitos,#Sinda\u00fade,#Sa\u00fade,#Rollemberg", "link": "https://twitter.com/kleberkarpov/status/1038116699302768640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114398731231238, "date": "2018-09-07", "time": "12:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 711694222148182017, "username": "JHabbey", "tweet": "@Estadao @BlogdoNoblat N\u00e3o precisam se dar ao trabalho. O \u00fanico candidato que n\u00e3o era de esquerda est\u00e1 fora de combate em uma Uti. Duvido que os outros corram algum risco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JHabbey/status/1038114398731231238", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,Estadao"}
{"id": 1038113635078352896, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2750414399, "username": "lukyanoficial", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukyanoficial/status/1038113635078352896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038110241416605696, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 334449662, "username": "edicleisons", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edicleisons/status/1038110241416605696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038110004602171392, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:26", "timezone": "CDT", "user_id": 950391247386103808, "username": "wyllvictor", "tweet": "Aos inteligentes que ajudam a propagar fake news sugiro se informarem mais antes dos coment\u00e1rios in\u00fateis como \"tomou uma facada e n\u00e3o sangrou\" e \"como os m\u00e9dicos da UTI estavam sem luvas\", conversem com quem faz medicina de verdade, fica a dica#bol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bol", "link": "https://twitter.com/wyllvictor/status/1038110004602171392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105349641920512, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 61370753, "username": "sheilaneres", "tweet": "O povo t\u00e1 questionando os m\u00e9dicos  do Bozo usando Crocs? Gente vcs nunca estiveram na interna\u00e7\u00e3o/UTI/CC de um hospital? TD mundo usa.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilaneres/status/1038105349641920512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099657367412736, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 181030083, "username": "voxmarcelo", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/voxmarcelo/status/1038099657367412736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038099087340400640, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 445639180, "username": "juliooliveiradf", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliooliveiradf/status/1038099087340400640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038098747190861824, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 174027275, "username": "axelnogueira", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=6e2eqG_KhK8&u=%2Fwatch%3Fv%3D0VHRso48x0U%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/axelnogueira/status/1038098747190861824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096609043795968, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 353324747, "username": "FredFragoso", "tweet": "@BlogdoNoblat \u201cUTI dando-se bem\u201d?? E se estivesse no lugar dele? \ud83e\udd2eN\u00e3o voto nesse candidato, mas tenha modos! N\u00e3o vamos de \u201co que n\u00e3o mata elege\u201d. Menos...menos\ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredFragoso/status/1038096609043795968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038095346574880768, "date": "2018-09-07", "time": "11:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 624769736, "username": "douglasnewera", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/kOob8gwPL48?aBolsonaro\u00a0\u2026 manda recado para o Brasil direto da UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglasnewera/status/1038095346574880768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038089849289498624, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 311548363, "username": "DivinoNunes", "tweet": "NOT\u00cdCIAS DIRETAMENTE DO HOSPITAL #BOLSONARO UTI  https://www.youtube.com/attribution_link?a=yQyBLW-pEKA&u=%2Fwatch%3Fv%3DPVUiw5gdjlI%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO", "link": "https://twitter.com/DivinoNunes/status/1038089849289498624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085866625921025, "date": "2018-09-07", "time": "10:25:31", "timezone": "CDT", "user_id": 81493448, "username": "EliseteVieiraa", "tweet": "@helenachagas @emerson20118 O meu pai estava na UTI na semana passada e eu tirei fotos dele e mandei para fam\u00edlia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EliseteVieiraa/status/1038085866625921025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emerson20118,helenachagas"}
{"id": 1038076630743363585, "date": "2018-09-07", "time": "09:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2712683152, "username": "silvrau", "tweet": "ent\u00e3o o cara ia tomar uma facada, parar na uti, quase morrer pra ganhar voto?  https://twitter.com/annacadol/status/1037787107312508930\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvrau/status/1038076630743363585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074051724496896, "date": "2018-09-07", "time": "09:38:35", "timezone": "CDT", "user_id": 907790092902846466, "username": "Helenova31", "tweet": "@noahshuster Inclusive tenho quase certeza que \u00e9 anti\u00e9tico filmar paciente em leito hospitalar. Pior ainda filmar numa UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenova31/status/1038074051724496896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "noahshuster"}
{"id": 1038069532596883457, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 76446108, "username": "sebastiaoasouza", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 transferido para hospital em S\u00e3o Paulo, isso n\u00e3o \u00e9 um paciente, \u00e9 um santo, at\u00e9 sedado numa UTI o cara t\u00e1 sorrindo.   https://www.conversaafiada.com.br/politica/bolsonaro-e-transferido-para-hospital-em-sao-paulo\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sebastiaoasouza/status/1038069532596883457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1038068739323949056, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 992193143029272577, "username": "_ptorelli", "tweet": "@MarxPCh @leles_fernanda Neh vey. A PF t\u00e1 investigando a grava\u00e7\u00e3o do Bolsonaro na UTI. Pq em UTI n pode entrar nenhum equipamento eletr\u00f4nico di lado de fora", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ptorelli/status/1038068739323949056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leles_fernanda,MarxPCh"}
{"id": 1038065832822276098, "date": "2018-09-07", "time": "09:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 574773016, "username": "profetas2015", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profetas2015/status/1038065832822276098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038065661627559936, "date": "2018-09-07", "time": "09:05:14", "timezone": "CDT", "user_id": 798336890034356224, "username": "giovannatomazr", "tweet": "@mariahabibec olha, 12cm atravessa a minha barriga inteira, perfurou os 2 intestinos, teve hemorragia, ta na UTI e n\u00e3o consegue nem falar direito, acho que seus conceitos de \u201ccorte bobo\u201d precisam ser redefinidos. \u00c9 mt importante ter propriedade e coer\u00eancia qd se acusa algm d algo t\u00e3o s\u00e9rio. Bj", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovannatomazr/status/1038065661627559936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariahabibec"}
{"id": 1038065193761173504, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 356989655, "username": "sbcdobrasil", "tweet": "Senador Magno Malta ora com Jair Bolsonaro em UTI:  http://youtu.be/7QzOAJflnUM?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sbcdobrasil/status/1038065193761173504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038064955197718528, "date": "2018-09-07", "time": "09:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 70182461, "username": "TarcioHenrique", "tweet": "mano do c\u00e9u aquele me leva pra uti", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TarcioHenrique/status/1038064955197718528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064556818325505, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 159864023, "username": "alifequinto", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alifequinto/status/1038064556818325505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038063869292208128, "date": "2018-09-07", "time": "08:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2844509122, "username": "joaop9x", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaop9x/status/1038063869292208128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038062998169038850, "date": "2018-09-07", "time": "08:54:39", "timezone": "CDT", "user_id": 889644733911494663, "username": "K_velar10", "tweet": "@jairbolsonaro @CanalMyNews Haja morfina hein? ele mal consegue falar.E quem gravou esse video ta bem ferrado, se for funcion\u00e1rio ent\u00e3o vai responder um belo processinho. Uti tem todo um padr\u00e3o de seguran\u00e7a e a criatura vai e quebra", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/K_velar10/status/1038062998169038850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalMyNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038061118613274624, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 67713389, "username": "fabiofazzion", "tweet": "@UOLNoticias Vendo as imagens e essa not\u00edcia, penso que o sangue deve ter evaporado. Ele n\u00e3o  deveria estar em uma uti?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiofazzion/status/1038061118613274624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038056996115701760, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 162888663, "username": "g10paulo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g10paulo/status/1038056996115701760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038055345124335616, "date": "2018-09-07", "time": "08:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 92321228, "username": "ronaldveiga", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldveiga/status/1038055345124335616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038054736128167941, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4175464637, "username": "samukauai", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samukauai/status/1038054736128167941", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038051212678098945, "date": "2018-09-07", "time": "08:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 294878916, "username": "ajotage1", "tweet": "Ap\u00f3s ataque, Bolsonaro diz na UTI que 'nunca fez mal a ningu\u00e9m'; veja o v\u00eddeo  https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro/video-apos-ataque-bolsonaro-diz-no-hospital-que-nunca-fez-mal-ninguem-23048906\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ajotage1/status/1038051212678098945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047835940315137, "date": "2018-09-07", "time": "07:54:24", "timezone": "CDT", "user_id": 155657009, "username": "LizBreder", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LizBreder/status/1038047835940315137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038046100316282881, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:30", "timezone": "CDT", "user_id": 59010477, "username": "lucio197", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucio197/status/1038046100316282881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038045341176586241, "date": "2018-09-07", "time": "07:44:29", "timezone": "CDT", "user_id": 139888883, "username": "Rondy_hack", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rondy_hack/status/1038045341176586241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038044233985417216, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2214584118, "username": "NEYDEACACIO", "tweet": "A M\u00e3o de Deus: Um V\u00eddeo Emocionante de Jair Bolsonaro Direto da UTI  https://criticanacional.com.br/2018/09/07/a-mao-de-deus-um-video-emocionante-de-jair-bolsonaro-direto-da-uti/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NEYDEACACIO/status/1038044233985417216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042775789465600, "date": "2018-09-07", "time": "07:34:18", "timezone": "CDT", "user_id": 867239921223954433, "username": "Douglas30618018", "tweet": "Direto da UTi nosso capitao @jairbolsonaro fala  emocionado! #FORCABOLSONARO https://youtu.be/VdUFIEgRy4U\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FORCABOLSONARO", "link": "https://twitter.com/Douglas30618018/status/1038042775789465600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038042775042834432, "date": "2018-09-07", "time": "07:34:18", "timezone": "CDT", "user_id": 249665371, "username": "socorrodachi", "tweet": "@OGloboPolitica ...e ainda chega no hospital andando e \u00e9 submetido a uma \"interven\u00e7\u00e3o cir\u00fargica\" onde m\u00e9dicos n\u00e3o usam luvas e as portas da UTI est\u00e3o abertas?! Quem \u00e9 mesmo que come capim aqui hein?  pic.twitter.com/T50ptBejYS", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/socorrodachi/status/1038042775042834432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica"}
{"id": 1038041577975730186, "date": "2018-09-07", "time": "07:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 377732242, "username": "danielcatolic", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielcatolic/status/1038041577975730186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038041083593121792, "date": "2018-09-07", "time": "07:27:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2183284280, "username": "almirvidal2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almirvidal2/status/1038041083593121792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038040555261845505, "date": "2018-09-07", "time": "07:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 720490837, "username": "cacomusicalguit", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cacomusicalguit/status/1038040555261845505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038037978017394688, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1567051579, "username": "HeliasMarketing", "tweet": "Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"  https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeliasMarketing/status/1038037978017394688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038036098432360449, "date": "2018-09-07", "time": "07:07:46", "timezone": "CDT", "user_id": 834926862312878080, "username": "direitagoiasofc", "tweet": "Na UTI, Jair Messias Bolsonaro fala do atentado que sofreu e manda mensagem ao povo brasileiro!For\u00e7a, Jair! Juntos at\u00e9 o fim!#OrePorBolsonaro  https://www.facebook.com/direitagoiasoficial/videos/310564849720721/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#OrePorBolsonaro", "link": "https://twitter.com/direitagoiasofc/status/1038036098432360449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036002848350208, "date": "2018-09-07", "time": "07:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1573501770, "username": "ribeirob__", "tweet": "Deus me da\u00ed for\u00e7as pra ver meu tio na UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ribeirob__/status/1038036002848350208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033899232874497, "date": "2018-09-07", "time": "06:59:01", "timezone": "CDT", "user_id": 170763450, "username": "_santosk", "tweet": "@EscudoCarvalho \u00c9 verdade. As fotos dele andando s\u00e3o de antes da facada... T\u00e1 na UTI e tudo (padr\u00e3o pra quem faz cirurgia de risco)... \u00c9 um caso que ele pode inclusive piorar, se infeccionar. :/", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_santosk/status/1038033899232874497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EscudoCarvalho"}
{"id": 1038032673745371137, "date": "2018-09-07", "time": "06:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 212388057, "username": "anaelisafn", "tweet": "Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"  https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0 v\u00eda @YouTube \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaelisafn/status/1038032673745371137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038032341942194176, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 720490837, "username": "cacomusicalguit", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?aBOLSONARO\u00a0\u2026 AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/cacomusicalguit/status/1038032341942194176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038030850774974466, "date": "2018-09-07", "time": "06:46:55", "timezone": "CDT", "user_id": 132883040, "username": "dudutjsdf", "tweet": "A sangria desatada santista s\u00f3 entregam clube na UTI  https://twitter.com/unollima/status/1038030376759971840\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudutjsdf/status/1038030850774974466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029285955649537, "date": "2018-09-07", "time": "06:40:42", "timezone": "CDT", "user_id": 261460272, "username": "approbatom", "tweet": "Mensagem de Bolsonaro da UTI. Agradece aos m\u00e9dicos e enfermeiras que o ajudaram.  https://www.facebook.com/approbato/videos/1973107542709444/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/approbatom/status/1038029285955649537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028632965480449, "date": "2018-09-07", "time": "06:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 185448329, "username": "saraluizaa", "tweet": "Mas pode entrar com celular na UTI?  https://twitter.com/g1/status/1038015634653806592\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saraluizaa/status/1038028632965480449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027437639180290, "date": "2018-09-07", "time": "06:33:21", "timezone": "CDT", "user_id": 176890566, "username": "TucaPinheiroDF", "tweet": "Blog do Josias (@blogdojosias):Bolsonaro e Cia. transformam UTI um palanque  https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2018/09/07/bolsonaro-e-cia-transformam-uti-um-palanque/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaPinheiroDF/status/1038027437639180290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias"}
{"id": 1038024473851482112, "date": "2018-09-07", "time": "06:21:34", "timezone": "CDT", "user_id": 813412780002934784, "username": "PimbadusUnidos", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PimbadusUnidos/status/1038024473851482112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038019673835614208, "date": "2018-09-07", "time": "06:02:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2345755794, "username": "sueldosjs", "tweet": "V\u00eddeo de Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\" - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/tv/felipe-moura-brasil/video-de-bolsonaro-na-uti-obrigado-brasil/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sueldosjs/status/1038019673835614208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038014774661931008, "date": "2018-09-07", "time": "05:43:02", "timezone": "CDT", "user_id": 33510410, "username": "KhayteProfeta", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KhayteProfeta/status/1038014774661931008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038013653142913029, "date": "2018-09-07", "time": "05:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 436640023, "username": "Lucianosantosgo", "tweet": "BOLSONARO, O BRASIL NA UTI.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=Os0pkYXb9Jk&u=%2Fwatch%3Fv%3D0VHRso48x0U%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucianosantosgo/status/1038013653142913029", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012294188425216, "date": "2018-09-07", "time": "05:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 64447224, "username": "evandroblesa", "tweet": "@jairbolsonaro n\u00e3o est\u00e1 no hospital S\u00edrio Liban\u00eas onde ricos v\u00e3o e sim na UTI da Santa Casa de Juiz de Fora.Obrigado a todos profissionais que deram assist\u00eancia com a m\u00e3o de Deus a esse homem Jair Messias Bolsonaro.Ainda tenho esperan\u00e7as no meu pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evandroblesa/status/1038012294188425216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038010106695348224, "date": "2018-09-07", "time": "05:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 65048118, "username": "AparicioMansur", "tweet": "BOLSONARO AGRADECE AOS M\u00c9DICOS E AO BRASILNa UTI Bolsonaro agradece a todos os m\u00e9dicos, enfermeiros e as ora\u00e7\u00f5es por todo Brasil...E termina....DEUS ACIMA DE TODOS !!!BOLSONARO - 17Apar\u00edcio Mansur  https://www.facebook.com/aparicio.mansur1/posts/1821840041184352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AparicioMansur/status/1038010106695348224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038009636006244354, "date": "2018-09-07", "time": "05:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 280835965, "username": "kekocarles", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kekocarles/status/1038009636006244354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038008560788140032, "date": "2018-09-07", "time": "05:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 57641077, "username": "Rogeriochavees", "tweet": "Da UTI Bolsonaro fala aos brasileiros e agradece a Deus e aos profissionais da sa\u00fade que o atendeu.  https://www.facebook.com/Rogeriochavees/videos/1844986655579920/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rogeriochavees/status/1038008560788140032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038006686286598145, "date": "2018-09-07", "time": "05:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 49839720, "username": "jdrsilva", "tweet": "@jrguzzofatos Teatro eu n\u00e3o sei, mas que a campanha dele t\u00e1 fazendo o maior palanque direto da UTI isso t\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdrsilva/status/1038006686286598145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jrguzzofatos"}
{"id": 1038002306774515712, "date": "2018-09-07", "time": "04:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1939504693, "username": "MirrellaNois", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MirrellaNois/status/1038002306774515712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038000442985205761, "date": "2018-09-07", "time": "04:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4871709447, "username": "viniciust48", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciust48/status/1038000442985205761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037997927246032896, "date": "2018-09-07", "time": "04:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 22866542, "username": "SimonedeMoraes", "tweet": "@blogdojosias \u00c9 treita atr\u00e1s de treita! Precisa ver a cara do malandro sem-vergonha falando para seus miquinhos amestrados diretamente da UTI.  ahahahahahah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SimonedeMoraes/status/1037997927246032896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias"}
{"id": 1037996988321681408, "date": "2018-09-07", "time": "04:32:21", "timezone": "CDT", "user_id": 57510917, "username": "miloco104", "tweet": "@blogdojosias Tem os que transformam vel\u00f3rio da esposa e cadeia em palanque, fico com a UTI porque ali o paciente \u00e9 a v\u00edtima nos outros dois n\u00f3s somos as vitimas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miloco104/status/1037996988321681408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias"}
{"id": 1037994887977816064, "date": "2018-09-07", "time": "04:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 25533022, "username": "dseixas", "tweet": "Plano n\u00e3o havia autorizado a transfer\u00eancia de hospital por conta de uma uti card\u00edaca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dseixas/status/1037994887977816064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037992536764297216, "date": "2018-09-07", "time": "04:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 102889489, "username": "blogdojosias", "tweet": "Bolsonaro e Cia. transformam UTI um palanque  https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2018/09/07/bolsonaro-e-cia-transformam-uti-um-palanque/\u00a0\u2026 via @blogdojosias", "replies": 286, "retweets": 101, "likes": 270, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdojosias/status/1037992536764297216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias"}
{"id": 1037980505701064704, "date": "2018-09-07", "time": "03:26:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2624404597, "username": "divanetefuchila", "tweet": "Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"  https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/divanetefuchila/status/1037980505701064704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037977783861952512, "date": "2018-09-07", "time": "03:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 769327235455193088, "username": "KamilleMachado4", "tweet": "Ata, at\u00e9 pq ele tava na UTI ontem por nada, deu vontade nele e ele decidiu ficar internado l\u00e1  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KamilleMachado4/status/1037977783861952512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037976850855677952, "date": "2018-09-07", "time": "03:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 66044332, "username": "VereditoOficial", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VereditoOficial/status/1037976850855677952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037965090165673984, "date": "2018-09-07", "time": "02:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 168194702, "username": "PCMendonca", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026, O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PCMendonca/status/1037965090165673984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037963520615170048, "date": "2018-09-07", "time": "02:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 153480708, "username": "zoorope", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026, O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zoorope/status/1037963520615170048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037957783780515840, "date": "2018-09-07", "time": "01:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 379187186, "username": "osmarsilveira86", "tweet": "Na UTI, Bolsonaro agradece aos m\u00e9dicos, \u00e0 fam\u00edlia e ao Brasil  https://youtu.be/GPu1vJU-RzI\u00a0 via @YouTube esse \u00e9 nosso PRESIDENTE! @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osmarsilveira86/status/1037957783780515840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube,jairbolsonaro"}
{"id": 1037957399133478912, "date": "2018-09-07", "time": "01:55:02", "timezone": "CDT", "user_id": 249665371, "username": "socorrodachi", "tweet": "Facada s/ sangueFilho diz q foi corte superficial e depois \"desdiz\"V\u00eddeos e postagens id\u00eanticas e simultaneamente circulando nas redesChega no hospital andando e sorrindo\"Interven\u00e7\u00e3o cir\u00fargica\" na UTI c m\u00e9dicos s/ luvas e portas abertasQuem \u00e9 mesmo que come capim hein?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/socorrodachi/status/1037957399133478912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037956375383552000, "date": "2018-09-07", "time": "01:50:58", "timezone": "CDT", "user_id": 34259673, "username": "MuTTrO", "tweet": "BOLSONARO AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O!  https://www.facebook.com/muttrogamer/videos/466879133825267/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MuTTrO/status/1037956375383552000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037956232458514432, "date": "2018-09-07", "time": "01:50:24", "timezone": "CDT", "user_id": 780846744615530496, "username": "igorgadelham", "tweet": "Me preparava para um momento como esse, diz Bolsonaro em v\u00eddeo gravado de dentro da UTI  https://crusoe.com.br/?p=3895\u00a0", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorgadelham/status/1037956232458514432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037950033214283776, "date": "2018-09-07", "time": "01:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 249665371, "username": "socorrodachi", "tweet": "Dia inesquec\u00edvel em ano eleitoral p\u00f3s golpe: div\u00f3rcio litigioso de um ex casal apaixonado (@MichelTemer e @geraldoalckmin) e um candidato que vai parar na UTI ap\u00f3s levar facada sem sangue e chegar no hospital \"andando\"!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/socorrodachi/status/1037950033214283776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037948468810010624, "date": "2018-09-07", "time": "01:19:33", "timezone": "CDT", "user_id": 901244239518019585, "username": "CanalHelioReis", "tweet": "Bolsonaro na UTI: \"Obrigado Brasil\" Estado de sa\u00fade de Jair Bolsonaro:  http://youtu.be/Wd038mU0Wyw?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CanalHelioReis/status/1037948468810010624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037948145739517953, "date": "2018-09-07", "time": "01:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 153480708, "username": "zoorope", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zoorope/status/1037948145739517953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037948143353126912, "date": "2018-09-07", "time": "01:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 37688881, "username": "driannini", "tweet": "V\u00eddeo de Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d  https://youtu.be/i-H_266zZ5s\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/driannini/status/1037948143353126912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037947447622828032, "date": "2018-09-07", "time": "01:15:30", "timezone": "CDT", "user_id": 37688881, "username": "driannini", "tweet": "V\u00eddeo de Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201dEm v\u00eddeo, Jair Bolsonaro, na UTI da Santa Casa de Juiz...  http://youtu.be/i-H_266zZ5s?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/driannini/status/1037947447622828032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037943253650141184, "date": "2018-09-07", "time": "00:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 788400291641163777, "username": "batistarpv", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?aBOLSONARO\u00a0\u2026 AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/batistarpv/status/1037943253650141184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037940073713610752, "date": "2018-09-07", "time": "00:46:12", "timezone": "CDT", "user_id": 189774454, "username": "tropicalonline", "tweet": "Momento de ora\u00e7\u00e3o na UTI por Bolsonaro e o recado do nosso Presidente para o povo brasileiro.  https://www.facebook.com/EroaldoO.SILBA/posts/1785510631569634\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tropicalonline/status/1037940073713610752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037939019986784256, "date": "2018-09-07", "time": "00:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 96801610, "username": "atormenta", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/GPu1vJU-RzI?a\u00a0 Na UTI, Bolsonaro agradece aos m\u00e9dicos, \u00e0 fam\u00edlia e ao Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atormenta/status/1037939019986784256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037937847091654658, "date": "2018-09-07", "time": "00:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3077947123, "username": "ADWEBRADIO", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?a\u00a0 BOLSONARO AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/ADWEBRADIO/status/1037937847091654658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037937209955901441, "date": "2018-09-07", "time": "00:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 168194702, "username": "PCMendonca", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?aBOLSONARO\u00a0\u2026 AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/PCMendonca/status/1037937209955901441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037935443470254080, "date": "2018-09-07", "time": "00:27:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2579178818, "username": "RobertoJRSV", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?a\u00a0 BOLSONARO AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/RobertoJRSV/status/1037935443470254080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037931394272452608, "date": "2018-09-07", "time": "00:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 66044332, "username": "VereditoOficial", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VereditoOficial/status/1037931394272452608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037930757765955584, "date": "2018-09-07", "time": "00:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2923397967, "username": "claudioedantas", "tweet": "V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111504\u00a0", "replies": 18, "retweets": 288, "likes": 996, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudioedantas/status/1037930757765955584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037929927897763841, "date": "2018-09-07", "time": "00:05:53", "timezone": "CDT", "user_id": 834926862312878080, "username": "direitagoiasofc", "tweet": "Mensagem de Jair Messias Bolsonaro direto da UTI do Hospital.#OrePorBolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/direitagoiasoficial/videos/423149098213520/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#OrePorBolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/direitagoiasofc/status/1037929927897763841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037921774820843520, "date": "2018-09-06", "time": "23:33:29", "timezone": "CDT", "user_id": 522601717, "username": "MarcosKleberRF", "tweet": "O Brasil no seu 196o anivers\u00e1rio de independ\u00eancia est\u00e1 doente! Mas n\u00e3o est\u00e1 na UTI. N\u00e3o est\u00e1 sequer em tratamento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosKleberRF/status/1037921774820843520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891900638986240, "date": "2018-09-06", "time": "21:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 49633702, "username": "ADORNOSTER", "tweet": "@LimaDoc @DaniloGentili Com esses 20 pontos, mais 10 com as imagens e as falas da UTI chegar\u00e1 aos 50% + 1 e vamos virar no primeiro turno.  Direto.  @jairbolsonaro #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ADORNOSTER/status/1037891900638986240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,LimaDoc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037884293828231170, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 67099242, "username": "F_Montibello", "tweet": "A ESQUERDA QUERENDO SE VITIMIZAR COMO SEMPRE... ISTO \u00c9... BOLSONARO LEVA UMA FACADA E QUEM QUER IR PARA A UTI S\u00c3O ELES!O \u00d4NUS DE UMA LEITURA DE MERDA N\u00c3O \u00c9 DE QUEM ESCREVE... MAS DE QUEM L\u00ca!Muita calma nessa hora. Por Gilberto Maringoni  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/muita-calma-nessa-hora-por-gilberto-maringoni/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Montibello/status/1037884293828231170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874016822943744, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 175293623, "username": "maicon_viana", "tweet": "@jornaldacbn @gcamarotti @SimonedeMoraes @JacquePitti Obviamente voc\u00eas nunca entraram em uma UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maicon_viana/status/1037874016822943744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JacquePitti,SimonedeMoraes,gcamarotti,jornaldacbn"}
{"id": 1037873621396422656, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 259568986, "username": "MarcoDaher", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/GrnIpj0P6V4?aBolsonaro\u00a0\u2026 segue para UTI ap\u00f3s fim de cirurgia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoDaher/status/1037873621396422656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037873428911583232, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:22", "timezone": "CDT", "user_id": 860189893816967168, "username": "RaffaelloFazzi", "tweet": "@melmmcs E voc\u00ea \u00e9 um lixo de pessoa por fazer piada com um senhor de 63 anos que levou uma facada, passou por cirurgia, est\u00e1 na UTI e pode at\u00e9 morrer s\u00f3 porque n\u00e3o concorda com o que ele diz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaffaelloFazzi/status/1037873428911583232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "melmmcs"}
{"id": 1037871194136104966, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 900792036, "username": "Tuavozjustin", "tweet": "Primeiro foi superficialDepois tem cirurgiaFuro em 3 lugares diferentesNa UtiDe observa\u00e7\u00e3o por alguns diasJ\u00e1 acordado e falou com +", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tuavozjustin/status/1037871194136104966", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870133589499906, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 14661124, "username": "dyannaguedes", "tweet": "@BlogdoNoblat \u00c9 simples perceber que estas palavras s\u00e3o p\u00e9ssimas em qq situa\u00e7\u00e3o. Basta q troque o seguinte: hipoteticamente o seu filho na uti e esta frase com o nome dele no lugar d'o candidato \u00e9 publicada e chega a vc.\u00c9 este n\u00edvel de baixeza que estamos todos lendo agora na sua conta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dyannaguedes/status/1037870133589499906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037869214999216128, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:38", "timezone": "CDT", "user_id": 880911310631907328, "username": "conservadoresb_", "tweet": "Ele est\u00e1 consciente e ir\u00e1 passar a noite na UTI, onde j\u00e1 recebeu a visita de 2 filhos.\u201cAntes de uma semana ou dez dias ele n\u00e3o vai receber alta\u201d, afirmou o m\u00e9dico, ressalvando no entanto que \"n\u00e3o tem como dar certeza\" do tempo preciso que o candidato permanecer\u00e1 hospitalizado.  pic.twitter.com/MXKXXgtI7l", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/conservadoresb_/status/1037869214999216128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864728973008897, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:48", "timezone": "CDT", "user_id": 36251672, "username": "robsonboninjor", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 na UTI e previs\u00e3o de interna\u00e7\u00e3o \u00e9 de oito a dez dias  https://glo.bo/2M71XXl\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsonboninjor/status/1037864728973008897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864565034364928, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:09", "timezone": "CDT", "user_id": 36251672, "username": "robsonboninjor", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 internado na UTI e previs\u00e3o de interna\u00e7\u00e3o \u00e9 de oito a dez dias  https://glo.bo/2M71XXl\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsonboninjor/status/1037864565034364928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862393869754369, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 860203121720659969, "username": "pamffernandes", "tweet": "O cara t\u00e1 na UTI e nego vem fazer piada,agr eu vi mesmo viu  https://twitter.com/vaiatura/status/1037852881393803264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pamffernandes/status/1037862393869754369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860757524951040, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 59931798, "username": "Unbornsz", "tweet": "Pior \u00e9 ler as teorias de conspira\u00e7\u00e3o aqui dizendo q o cara tramou a pr\u00f3pria facada. Sim ele tramou e agora t\u00e1 na UTI em estado grave. Nego perde a no\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Unbornsz/status/1037860757524951040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859557702287361, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 54407668, "username": "manassan", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 numa UTI. Dando-se bem, ir\u00e1 para algum lugar onde ficar\u00e1 a salvo de cr\u00edticas, dispensado de conceder entrevistas e de comparecer a debates.  Estar\u00e1 mais pr\u00f3ximo do c\u00e9u na terra? \u00c9 poss\u00edvel. \ud83e\udd14Mas ningu\u00e9m pode por ora garantir nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manassan/status/1037859557702287361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855423351730178, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2923397967, "username": "claudioedantas", "tweet": "\u201cBolsonaro vai permanecer na UTI\u201d, dizem m\u00e9dicos que operaram candidato  https://www.oantagonista.com/?p=111483\u00a0", "replies": 5, "retweets": 59, "likes": 195, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudioedantas/status/1037855423351730178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853762591838208, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:14", "timezone": "CDT", "user_id": 738800828, "username": "rochlilia", "tweet": "@MajorVitorHugo @jwmirisola O quadro \u00e9 est\u00e1vel est\u00e1 em uti para observar a evolu\u00e7\u00e3o, mas respira em ambiente sem. Seda\u00e7\u00e3o o que \u00e9 um bom sinal. Segundo not\u00edcias do jornal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rochlilia/status/1037853762591838208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jwmirisola,MajorVitorHugo"}
{"id": 1037851616425246720, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1971078386, "username": "CARLOSSM201260", "tweet": "Que todos saibam, Bolsonaro est\u00e1 na UTI e est\u00e1vel.#USOpenNoSporTV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#USOpenNoSporTV", "link": "https://twitter.com/CARLOSSM201260/status/1037851616425246720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849262128865281, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:21", "timezone": "CDT", "user_id": 48401991, "username": "feiipes", "tweet": "@thaistteixeira Ficaria realizado. A quest\u00e3o \u00e9 que parece que foi um pouco grave, n\u00e9? O cara est\u00e1 at\u00e9 na UTI. Vai ter que parar de fazer viagens e tudo mais. Apesar desse ataque servir de m\u00eddia para ele outros processos da campanha ficaram prejudicados.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feiipes/status/1037849262128865281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thaistteixeira"}
{"id": 1037846287322890240, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4311126023, "username": "Anapolis24horas", "tweet": "Ap\u00f3s ser esfaqueado, Bolsonaro \u00e9 operado e passar\u00e1 a noite na UTI em Juiz de Fora!Segundo informa\u00e7\u00f5es, o suspeito foi filiado ao PSOL por 7 anos.  http://www.anapolis24horas.com.br/noticia/204/apos-ser-esfaqueado-bolsonaro-e-operado-e-passara-a-noite-na-uti-em-juiz-de-fora.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anapolis24horas/status/1037846287322890240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844445599870976, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 167049356, "username": "nathbarbosa86", "tweet": "Bolsonaro na UTI! Meu Deus do c\u00e9u!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathbarbosa86/status/1037844445599870976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841989696409603, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 81438206, "username": "laypravcs", "tweet": "Um HOSPITAL inteiro iria se mobilizar pra uma MENTIRA? Canalhice sem limites.O cara iria se submeter a uma cirurgia pra forjar um atentado? Vsf!O cara vai precisar ficar na UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laypravcs/status/1037841989696409603", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840281285132294, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 889128539118874624, "username": "eduardaanq", "tweet": "amanh\u00e3 eu vou sair daquela social indo direto p uti", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardaanq/status/1037840281285132294", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836309644095488, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 393180865, "username": "noticiasdeubata", "tweet": "Cirurgia em Jair Bolsonaro \u00e9 conclu\u00edda e candidato segue para UTI  http://www.noticiasdeubata.com.br/2018/09/cirurgia-em-jair-bolsonaro-e-concluida.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noticiasdeubata/status/1037836309644095488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834182209298433, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:25", "timezone": "CDT", "user_id": 67663456, "username": "ingridente", "tweet": "5 cirurgi\u00f5es 2 anestesistas 52 mil \u00f3rg\u00e3os atendidos interna\u00e7\u00e3o na uti por um facada que nunca existiu me poupe mosssss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ingridente/status/1037834182209298433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830099964387328, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3170930736, "username": "Guhzombie2", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/1vpBi1WiZNs?a\u00a0 ATENTADO AO BOLSONARO: Candidato na UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guhzombie2/status/1037830099964387328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037829198725795841, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 468712714, "username": "pqpdio", "tweet": "O candidato foi p UTI est\u00e1vel, toda ora\u00e7\u00e3o \u00e9 bem vinda, p uma pessoa q sofreu um atentado por ter opini\u00e3o.  #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/pqpdio/status/1037829198725795841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827854686412801, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 382405122, "username": "geraldfarma", "tweet": "J\u00e1 est\u00e1 na UTI, Jesus no comando!!!#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/geraldfarma/status/1037827854686412801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827047228354560, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:04", "timezone": "CDT", "user_id": 138808683, "username": "manuvct", "tweet": "uai mas ele t\u00e1 est\u00e1vel e foi pra uti?????????????  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1037826869494726656\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manuvct/status/1037827047228354560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823672499748865, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:40", "timezone": "CDT", "user_id": 20286449, "username": "LasherBR", "tweet": "Incr\u00edvel o \u201cjornalista\u201d da @GloboNews falando displicentemente \u201cj\u00e1 est\u00e1 at\u00e9 no quarto...\u201d... pqp mano! Bolsonaro t\u00e1 na merda da UTI CARALEOOO!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LasherBR/status/1037823672499748865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037823377321418757, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2745471591, "username": "BsbGut", "tweet": "@TVNBR @exercitooficial Voc\u00eas v\u00e3o deixar um soldado para tr\u00e1s??? Bolsonaro est\u00e1 numa UTI, fa\u00e7am alguma coisa!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BsbGut/status/1037823377321418757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial,TVNBR"}
{"id": 1037823219342954496, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3405025324, "username": "AnneXFernandes", "tweet": "@andreazilio @LuluPatriots Justamente!  Eu tomei uma facada no pesco\u00e7o em um assalto e nao saiu 1 gota de sangue. Horas depois eu estava na UTI com hemorragia interna.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnneXFernandes/status/1037823219342954496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuluPatriots,andreazilio"}
{"id": 1037823116674838530, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:27", "timezone": "CDT", "user_id": 213072502, "username": "rick0800", "tweet": "Acabou a cirurgia de Bolsonaro. Teve Ruptura de Art\u00e9ria Mesent\u00e9rica. Controle total do dano hemorr\u00e1gico . Foi para a UTI. Foi Dr Cicero , especialista em transplante hep\u00e1tico, quem operou o candidato do PSL.#OremosPorBolsonaro#BolsonaroPresidente#DireitaUnida#For\u00e7abolsonaro", "replies": 25, "retweets": 321, "likes": 774, "location": "", "hashtags": "#OremosPorBolsonaro,#BolsonaroPresidente,#DireitaUnida,#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/rick0800/status/1037823116674838530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813794293129216, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 58611077, "username": "vicentenunes", "tweet": "Acabou a cirurgia de Bolsonaro. Teve Ruptura de Art\u00e9ria Mesent\u00e9rica. Controle total do dano hemorr\u00e1gico . Foi para a UTI. Foi Dr Cicero , especialista em transplante hep\u00e1tico, quem operou o candidato do PSL.", "replies": 26, "retweets": 216, "likes": 716, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vicentenunes/status/1037813794293129216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807353708441600, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:49", "timezone": "CDT", "user_id": 59690602, "username": "RafaelCaetanoT", "tweet": "Mano... parece que o bixo t\u00e1 na UTI...j\u00e1 pensou se o bixo morre??? Imagina a treta desgra\u00e7ada????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelCaetanoT/status/1037807353708441600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807321156648960, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 276548567, "username": "livilabrasil", "tweet": "@crvgluizaa \"Al\u00e9m do f\u00edgado, Jair Bolsonaro teve o intestino perfurado, sofreu trauma hep\u00e1tico e hemorragia interna.Bolsonaro chegou a perder os sentidos. Mas estava consciente ao ser encaminhado para a UTI.\" O cara \u00e9 forte mesmo, sofrer isso tudo e seguir consciente. Absurdo total", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/livilabrasil/status/1037807321156648960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crvgluizaa"}
{"id": 1037806057618374656, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 144977172, "username": "rafa_paulo", "tweet": "Pessoal que que critica culpar a v\u00edtima no estupro pelo comportamento agora culpa Bolsonaro pelo atentado...o Brasil est\u00e1 na UTI.", "replies": 9, "retweets": 80, "likes": 205, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafa_paulo/status/1037806057618374656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796415731376130, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:21", "timezone": "CDT", "user_id": 916352193019744256, "username": "DboraHosana2", "tweet": "@DepressaoTimao Isso \u00e9 um absurdo enquanto o Corinthians t\u00e1 UTI nego falando em pol\u00edtica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DboraHosana2/status/1037796415731376130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DepressaoTimao"}
{"id": 1037792226758336512, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4779984400, "username": "Senhor_Rabello", "tweet": "@eurhayan @BlogdoNoblat Se o Bolsonaro levou uma facada,o que o impedia de ter levado um tiro ao env\u00e9s da facada!!! Imagina a\u00ed se ele j\u00e1 tivesse \"SIDO ELEITO\" E AS ARMAS FOSSEM LIBERADAS? ELE ESTARIA NA UTI COM UMA BALA DE FUZIL OU PISTOLA CRAVADA NO CR\u00c2NIO DO PR\u00d3PRIO CARA A FAVOR DAS ARMAS....\ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Senhor_Rabello/status/1037792226758336512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,eurhayan"}
{"id": 1037771669484523520, "date": "2018-09-06", "time": "13:37:01", "timezone": "CDT", "user_id": 161649195, "username": "MPdeGoias", "tweet": "#saudepublica \ud83c\udf21 Reuni\u00e3o articulada pelo promotor Vilanir Camapum define que Estado dever\u00e1 regularizar pagamento de leitos da UTI da Maternidade Vila Nova.\u2800\ud83d\udcb8 Estado e HMI possuem 8 parcelas em atraso com a maternidade, que totalizam mais de R$ 1,3 milh\u00e3o.  pic.twitter.com/uA159ah9xv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#saudepublica", "link": "https://twitter.com/MPdeGoias/status/1037771669484523520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765480436719617, "date": "2018-09-06", "time": "13:12:25", "timezone": "CDT", "user_id": 161649195, "username": "MPdeGoias", "tweet": "Reuni\u00e3o no MP define que Estado vai regularizar pagamento de leitos de UTI da Maternidade Vila Nova   http://www.mpgo.mp.br/portal/noticia/reuniao-no-mp-define-que-estado-vai-regularizar-pagamento-de-leitos-de-uti-da-maternidade-vila-nova#.W5FtWv__wXY.twitter\u00a0\u2026 pic.twitter.com/zXcAOgsSNz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MPdeGoias/status/1037765480436719617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763535537942533, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1031653168353079296, "username": "BrunaThaynara98", "tweet": "UTI \u00e9 um lugar muito triste \ud83d\ude41", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunaThaynara98/status/1037763535537942533", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728902989455360, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 841777862587879429, "username": "TabajaraPovoa", "tweet": "O site Rota Jur\u00eddica tamb\u00e9m noticiou a vit\u00f3ria da equipe #TabajaraP\u00f3voa em favor da fam\u00edlia de segurada de plano de sa\u00fade que teve de emitir cheque cau\u00e7\u00e3o para que ela fosse internada em UTI:  http://bit.ly/2wMGONE\u00a0#TabajaraP\u00f3voaAdvogados #PlanosDeSaude #ChequeCau\u00e7\u00e3o pic.twitter.com/9oe3K1hmwE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TabajaraP\u00f3voa,#TabajaraP\u00f3voaAdvogados,#PlanosDeSaude,#ChequeCau\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/TabajaraPovoa/status/1037728902989455360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725687136837633, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3381969219, "username": "luk_teus", "tweet": "Quero come\u00e7ar na vodka e acabar na UTI", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luk_teus/status/1037725687136837633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717526497685504, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1679245928, "username": "thalitadosreism", "tweet": "A imagem da tia Ilza naquela UTI n\u00e3o sai da minha cabe\u00e7a, ela foi forte at\u00e9 o \u00faltimo segundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalitadosreism/status/1037717526497685504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689525122818051, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 22360177, "username": "pmgo_news", "tweet": "\ud83d\udea8 \ud83d\ude91 \ud83d\ude94 \ud83d\udea8 \ud83d\ude91 \ud83d\udea8 \ud83d\ude94 \ud83d\udea8 \ud83d\ude91Equipe de ROTAM  ao perceber que uma UTI m\u00f3vel do SAMU estava em deslocamento de emerg\u00eancia, imediatamente tomou a frente abrindo o tr\u00e2nsito para a ambul\u00e2ncia poder chegar mais r\u00e1pido. A UTI m\u00f3vel...  https://www.facebook.com/PMdeGoias/videos/324803898270137/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmgo_news/status/1037689525122818051", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491430934159361, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 166442994, "username": "LaecioAlencar", "tweet": "@OGloboPolitica Reage Brasil. Gilmar Mendes manda mais um  da Lava Jato tomar vinho portugu\u00eas em casa e falta leito de UTI nos hospitais P\u00fablicos. Cad\u00ea os presidenci\u00e1veis pra dar um freio nesta bofetada na cara do povo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaecioAlencar/status/1037491430934159361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica"}
