{"id": 1038243432819503104, "date": "2018-09-07", "time": "20:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 949684712188121089, "username": "Sloweysz", "tweet": "#Bolsonaro17 #facadabolsonaro #facada #bolsonaroesfaqueado #BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro2018 la faca de papel@FacaDoBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#facadabolsonaro,#facada,#bolsonaroesfaqueado,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Sloweysz/status/1038243432819503104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FacaDoBolsonaro"}
{"id": 1038125655412670464, "date": "2018-09-07", "time": "13:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 450904963, "username": "sooumalla", "tweet": "Ja tem um artefato pra compor o novo acervo do museu nacional.A faca, n\u00e3o disse qual faca.#facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/sooumalla/status/1038125655412670464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793088926834688, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 70399781, "username": "folhabv", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora. Confira o v\u00eddeo. Mat\u00e9ria completa no nosso site  http://www.folhabv.com\u00a0 br #bolsonaro #juizdefora #facada #boavista #roraima #folhabv em Folha de Boa\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZbJxxgzJB/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ks0s8s9bc1cp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#juizdefora,#facada,#boavista,#roraima,#folhabv", "link": "https://twitter.com/folhabv/status/1037793088926834688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790872937455616, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 866820909973352448, "username": "roraima_em_meme", "tweet": "Nera o Bich\u00e3o nera? Imagina a gente que n\u00e3o somos \"capit\u00e3o da reserva\" @jairbolsonaro #T\u00f4Insensivel #facada #atentado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#T\u00f4Insensivel,#facada,#atentado", "link": "https://twitter.com/roraima_em_meme/status/1037790872937455616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
