{"id": 1038194858983387136, "date": "2018-09-07", "time": "17:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1024806979221499906, "username": "snookezpudding_", "tweet": "@N3RDIZITO N3rdaldo Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/snookezpudding_/status/1038194858983387136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "N3RDIZITO"}
{"id": 1038153626252976128, "date": "2018-09-07", "time": "14:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2206766355, "username": "nssa_silva", "tweet": "Minha aposta aqui de quem pagou o cara da facada para sair de SC para MG, sabendo que ele \u00e9 desempregado- Alckmin: faz 1k de acusa\u00e7\u00f5es pro Bolso, querendo fu\u00e7ar algum apoio pelos eleitores que o rejeitam. E ainda, sabe que a acusa\u00e7\u00e3o pelo crime ocorrido cairia pro pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nssa_silva/status/1038153626252976128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115731697803265, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 536971897, "username": "portalmacuxi", "tweet": "Fl\u00e1vio Bolsonaro chora em v\u00eddeo e ataca Alckmin e PT  https://ift.tt/2QegZOz\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmacuxi/status/1038115731697803265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038026576129089537, "date": "2018-09-07", "time": "06:29:56", "timezone": "CDT", "user_id": 827020101744525312, "username": "cvgrizotti", "tweet": "@pagliuso3 @mottamvs Toda a imprensa que h\u00e1 anos vem distorcendo suas palavras e incitando mulheres e lgbt's tamb\u00e9m tem culpa. At\u00e9 essa campanha rasteira de Alckmin", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cvgrizotti/status/1038026576129089537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamvs,pagliuso3"}
{"id": 1038010070880149504, "date": "2018-09-07", "time": "05:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 536971897, "username": "portalmacuxi", "tweet": "Para chegar ao segundo turno, Alckmin investe em programas sociais  https://ift.tt/2Nps28J\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmacuxi/status/1038010070880149504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037959207570599936, "date": "2018-09-07", "time": "02:02:14", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT FrenteSP1: MarinhoLulae hamenteslivres EdmilsonOlivei8 juliocesaramor emiaguiar VelindaDe Temer \u00e9 do #MDB e o Alckmin \u00e9 do #PSDB, o candidato ao governo de SP do MDB \u00e9 o Paulo #Skaf e do PSDB \u00e9 o #D\u00f3ria \"N\u00e3o existe honra entre bandidos\" tem que v\u2026  pic.twitter.com/Qs4iRvyOlU\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MDB,#PSDB,#Skaf,#D\u00f3ria", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037959207570599936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886264224227330, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 66702138, "username": "baronsolucena", "tweet": "Gente, ajuda... esse cara t\u00e1 dizandando das ideia.    Alckmin: 'Bolsonaro \u00e9 passaporte para o PT voltar'   https://twitter.com/i/events/1037745255146123266\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baronsolucena/status/1037886264224227330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813171233468416, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 368581817, "username": "Luanzituss", "tweet": "ainda mais depois da pesquisa divulgada ontem de que ele perde pra Alckmin, Marina e Ciro num poss\u00edvel cen\u00e1rio de segundo turno contra um deles, sem Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luanzituss/status/1037813171233468416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743646853025794, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2249116006, "username": "hugoppjam", "tweet": "O vampir\u00e3o dando li\u00e7\u00e3o no Alckmin, n\u00e3o sei nem o que pensar... s\u00f3 sei que o vampir\u00e3o vive num pa\u00eds que n\u00e3o \u00e9 o nosso! Alckmin \u00e9 Temer e Temer \u00e9 Alckmin, n\u00e3o se engane  https://twitter.com/J_LIVRES/status/1037529012304850944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugoppjam/status/1037743646853025794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719742428196864, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 62340344, "username": "Raphaelmedrada", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raphaelmedrada/status/1037719742428196864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719282304593921, "date": "2018-09-06", "time": "10:08:51", "timezone": "CDT", "user_id": 112070155, "username": "rengav_siul", "tweet": "@reinaldoazevedo Vixi... Temer descendo a lenha em Alckmin.. Agora vai dar tilt na cabecinha do \"tio Rei\"...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rengav_siul/status/1037719282304593921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo"}
{"id": 1037712594717564928, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT luizmarinhopt: Voc\u00ea sabe o que essa not\u00edcia significa: que Alckmin, Doria, Skaf e Temer s\u00e3o farinhas do mesmo saco. #MarinhoGovernador  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/em-video-temer-critica-alckmin-fale-a-verdade.htm\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037712594717564928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710297618960386, "date": "2018-09-06", "time": "09:33:09", "timezone": "CDT", "user_id": 170882941, "username": "brunothomaaz", "tweet": "O Temer e o Alckmin trocando acusa\u00e7\u00f5es s\u00e3o a personifica\u00e7\u00e3o do meme do Homen-Aranha apontando um outro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunothomaaz/status/1037710297618960386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710089698856962, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"#Temer \u00e9 do #MDB e o #Alckmin \u00e9 do #PSDB, o candidato ao governo de SP do MDB \u00e9 o Paulo #Skaf e do #PSDB \u00e9 o #D\u00f3ria \"N\u00e3o existe honra entre bandidos\" tem que votar em Luiz Marinho #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/QK39EwkuMt\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Temer,#MDB,#Alckmin,#PSDB,#Skaf,#PSDB,#D\u00f3ria,#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037710089698856962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710084850241537, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"MarinhoLulae hamenteslivres EdmilsonOlivei8 juliocesaramor emiaguiar VelindaDe Temer \u00e9 do #MDB e o Alckmin \u00e9 do #PSDB, o candidato ao governo de SP do MDB \u00e9 o Paulo #Skaf e do PSDB \u00e9 o #D\u00f3ria \"N\u00e3o existe honra entre bandidos\" tem que votar em Luiz M\u2026  pic.twitter.com/Qs4iRvyOlU\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MDB,#PSDB,#Skaf,#D\u00f3ria", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037710084850241537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710081616429057, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"Temer \u00e9 do #MDB e o Alckmin \u00e9 do #PSDB, o candidato ao governo de SP do MDB \u00e9 o Paulo #Skaf e do PSDB \u00e9 o #D\u00f3ria \"N\u00e3o existe honra entre bandidos\" tem que votar em Luiz Marinho #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/9HzQsUM5yc\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MDB,#PSDB,#Skaf,#D\u00f3ria,#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037710081616429057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686199505354753, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT FrenteSP1: A letra P \u00e9 a 15\u00aa letra do alfabeto e a letra C \u00e9 a 03\u00aa letra formando o numero 15.3.3 este \u00e9 o c\u00f3digo do PCC e este n\u00famero apareceu na propaganda eleitoral do PSDB (Alckmin presidente e D\u00f3ria governador) e 25 anos de governo e de PCC. Como voc\u00ea interpreta isso ?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037686199505354753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686194308632576, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT FrenteSP1: Lembre-se de quanto dinheiro foi gasto no Tiet\u00ea pelo Geraldo Alckmin do PSDB, o vice dele era o Marcio Fran\u00e7a do PSB e quantas vezes voc\u00ea ouviu falar de Paulo Skaf o candidato do Temer e do MDB e opine qual \u00e9 o PIOR para o Estado de S\u00e3o Paulo.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037686194308632576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037597059732447232, "date": "2018-09-06", "time": "02:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT FrenteSP1: O Marcio Fran\u00e7a do PSB era o vice do Geraldo Alckmin do PSDB, ambos aliados do A\u00e9cio Neves e do Michel Temer do MDB  pic.twitter.com/mjT9ZG3GbH\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037597059732447232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037597043856953344, "date": "2018-09-06", "time": "02:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT ptsaopaulosp: Se Haddad \u00e9 Lula, Alckmin \u00e9 Temer  #LulaHaddadManu13 #Lula\u00e9Haddad #Alckmin\u00e9Temer  http://www.obrasilfelizdenovo.com/se-haddad-e-lula-alckmin-e-temer/\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadManu13,#Lula\u00e9Haddad,#Alckmin\u00e9Temer", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037597043856953344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537840681369600, "date": "2018-09-05", "time": "22:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 776679631, "username": "Deborois", "tweet": "Michael Temer atacando o Alckmin agora eu ri", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deborois/status/1037537840681369600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522304610250752, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 509469840, "username": "DeboraLBatista", "tweet": "O loteamento de minist\u00e9rios do governo Temer ser\u00e1 apenas reproduzido em eventual governo Alckmin. Alguma novidade?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeboraLBatista/status/1037522304610250752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516800051867648, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:15", "timezone": "CDT", "user_id": 82631298, "username": "nichmart", "tweet": "Alckmin t\u00e1 fazendo campanha s\u00f3 atacando os advers\u00e1rios", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nichmart/status/1037516800051867648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513571138195457, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2782062993, "username": "poseidonzinho", "tweet": "eu vivi pra ver o temer atacar o alckmin porra a semana ja valeu a pena", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poseidonzinho/status/1037513571138195457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512632209731585, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2782062993, "username": "poseidonzinho", "tweet": "o Alckmin ja n tem apoio nem do temeroso PUTA Q PARIU UEHAUEHAURHAUHEUAHEUSHEUSJUEJ VEM BOLSONARO CARALHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poseidonzinho/status/1037512632209731585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510426530144256, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2782062993, "username": "poseidonzinho", "tweet": "nem o temer gosta do alckmin KKKKKKLKKLKKKKKKKKKSHEJEJEKEJJEJEJE  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poseidonzinho/status/1037510426530144256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
