{"id": 1038276430239543296, "date": "2018-09-07", "time": "23:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2782062993, "username": "poseidonzinho", "tweet": "pelo menos a parte da direita que ia de Amoedo agora percebeu quem eh o inimigo, agora eh Bolsonaro e ja era", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poseidonzinho/status/1038276430239543296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154115497377792, "date": "2018-09-07", "time": "14:56:43", "timezone": "CDT", "user_id": 131503084, "username": "WANDEMBERGRR", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado - Entrevista com presidenci\u00e1veis BTG Pactual  https://www.youtube.com/watch?v=li6x8PqHQr0&feature=share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WANDEMBERGRR/status/1038154115497377792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128410277670912, "date": "2018-09-07", "time": "13:14:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3001556391, "username": "ferreira_camara", "tweet": "#ForcaBolsonaro pessoas de direita unam-se pois o inimigo e esquerda n\u00e3o v\u00e3o de Amoedo ele e fraco. Vamos em peso em Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ferreira_camara/status/1038128410277670912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037945724569178112, "date": "2018-09-07", "time": "01:08:39", "timezone": "CDT", "user_id": 144406419, "username": "israelmdesign", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Yzvs03WKTJU?aJO\u00a0\u00c3O AMO\u00caDO, TENHO UM RECADO PARA VOC\u00ca!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israelmdesign/status/1037945724569178112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037889398787002368, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 169389893, "username": "salvionet0", "tweet": "Amo\u00eado em primeiro, e empatado Ciro e Bolsonaro em segundo!!! Quem eu mando pro segundo turno?  https://twitter.com/salvionet0/status/1037162187700281344\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salvionet0/status/1037889398787002368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889213474238465, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:06", "timezone": "CDT", "user_id": 125220494, "username": "alvarooalves", "tweet": "Amo\u00eado, \u00c1lvaro Dias e Ciro, est\u00e3o de parab\u00e9ns. Cancelaram toda a agenda em decorr\u00eancia ao que aconteceu com o Bolsonaro hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvarooalves/status/1037889213474238465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861630925840385, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 91803106, "username": "andsongomes", "tweet": "@joaoamoedonovo Jo\u00e3o, se voc\u00ea estivesse em primeiro, possivelmente voc\u00ea \u00e9 quem seria o alvo da vez.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andsongomes/status/1037861630925840385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037797614656401413, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1071422882, "username": "SophiaShinohara", "tweet": "@Ivie_Andrade Pensa com carinho no Jo\u00e3o Amoedo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SophiaShinohara/status/1037797614656401413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ivie_Andrade"}
{"id": 1037788531282911232, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3547826177, "username": "sr_rodrigues4", "tweet": "@joaoamoedonovo esse cara tem o meu voto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sr_rodrigues4/status/1037788531282911232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037768087775395840, "date": "2018-09-06", "time": "13:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 396158729, "username": "netobriglia", "tweet": "Voc\u00ea que defende as IDEIAS do Bolsonaro de uma olhada nas IDEIAS do Amo\u00eado. Acabei de fazer isso e achei bem legal.Voc\u00ea que defende as IDEIAS de qualquer candidato do PT s\u00f3 vai tomar no cu mesmo", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netobriglia/status/1037768087775395840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759266789240833, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:44", "timezone": "CDT", "user_id": 995863826, "username": "FelipeDalmolin2", "tweet": "Amo\u00eado, o Liberal do PSOL, quero dizer NOVO. https://www.youtube.com/watch?v=HkxHapvOCys\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeDalmolin2/status/1037759266789240833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752687717244928, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:35", "timezone": "CDT", "user_id": 131503084, "username": "WANDEMBERGRR", "tweet": "Ibope: Bolsonaro e Amo\u00eado sobem 5 pontos entre os mais escolarizados - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/ibope-bolsonaro-e-amoedo-sobem-5-pontos-entre-os-mais-escolarizados/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WANDEMBERGRR/status/1037752687717244928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752339535474690, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 201960594, "username": "kayroduarte", "tweet": "Se vcs n\u00e3o pensarem em votar no Ciro ou Haddad s\u00f3 pra desbancar o Bolsonaro e todos votarem no Amo\u00eado, Amo\u00eado presidente e pronto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kayroduarte/status/1037752339535474690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701472371265537, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4168780479, "username": "clewaa", "tweet": "porra de amoedo", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clewaa/status/1037701472371265537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
