{"id": 1038451019745845248, "date": "2018-09-08", "time": "10:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2881384832, "username": "CarvalhoEliani", "tweet": "@marisascruz Ent\u00e3o, Bolsonaro pode desejar um mal para Dilma , at\u00e9 a morte , sendo ele um crist\u00e3o? A mensagem de Dilma para ele foi uma reposta ? Nem tudo \u00e9 o que parece ser. Tudo na vida tem dois lados da hist\u00f3ria. Eu sou uma simples observadora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarvalhoEliani/status/1038451019745845248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marisascruz"}
{"id": 1038447611445948416, "date": "2018-09-08", "time": "10:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1037862130496823296, "username": "fabianorubim1", "tweet": "@MVerdenssen denunciado, @policiafederal nunca seremos igualados a bandidos, nossa resposta ser\u00e1 nas ruas e nas urnas... @BolsonaroSP @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianorubim1/status/1038447611445948416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MVerdenssen,policiafederal,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038447444370092037, "date": "2018-09-08", "time": "10:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3303696335, "username": "guuiimz", "tweet": "Fiquei muito triste com essa facada que o Bolsonaro levou E fiquei muito feliz que ele t\u00e1 vivoMaaaassss Eu amo uma treta ent\u00e3o t\u00f4 falando \"ESFAQUEOU FOI POUCO\" pra todo bolsominiom que eu vejo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guuiimz/status/1038447444370092037", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446028901556226, "date": "2018-09-08", "time": "10:16:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1012770025516814336, "username": "Hazzanverse", "tweet": "Oq est\u00e1 acontecendo com o mundo?Setembro:Cardi B e Nicki Minaj quase se matam em um evento Bolsonaro foi esfaqueado Mac Miller morreu O museu nacional pegou fogo Post Malone sofreu um acidente de carro O Ty Dolla foi preso Olha q a gente ainda est\u00e1 no dia 8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hazzanverse/status/1038446028901556226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038441255200546818, "date": "2018-09-08", "time": "09:57:43", "timezone": "CDT", "user_id": 198185240, "username": "brandaodelia", "tweet": "@GuilhermeBoulos @geraldoalckmin @LulaOficial @jairbolsonaro @MariaAngelicaS4 @hedsongracas O que venho dizendo desde o primeiro minuto e ningu\u00e9m esta levando a s\u00e9rio. O ato foi um Atentado Terrorista orquestrado mandado como todos desde de 1964 no Brasil. Eles voltaram e querem o poder a qualquer custo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brandaodelia/status/1038441255200546818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hedsongracas,MariaAngelicaS4,jairbolsonaro,LulaOficial,geraldoalckmin,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038436881682321409, "date": "2018-09-08", "time": "09:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2782062993, "username": "poseidonzinho", "tweet": "\"haha todo eleitor de bolsonaro eh crian\u00e7a\"dai ce entra no perfil, 14 anos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poseidonzinho/status/1038436881682321409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038436763931426817, "date": "2018-09-08", "time": "09:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 857106943260975104, "username": "joaoglap", "tweet": "Eu n\u00e3o ia votar no Bolsonaro, mas depois dessa facada eu vou continuar n\u00e3o votando porque uma coisa n\u00e3o tem nada a ver com a outra.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoglap/status/1038436763931426817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038436635501711360, "date": "2018-09-08", "time": "09:39:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2782062993, "username": "poseidonzinho", "tweet": "qm odeia o Bolsonaro n tem idade pra votar, ta suave", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poseidonzinho/status/1038436635501711360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038436008344223746, "date": "2018-09-08", "time": "09:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 329804378, "username": "_JrAlves_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nyFoEuc9v1Q?aMarcelo\u00a0\u2026 Adnet imita Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_JrAlves_/status/1038436008344223746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038433170486689792, "date": "2018-09-08", "time": "09:25:35", "timezone": "CDT", "user_id": 459374816, "username": "EmersonSombra", "tweet": "Eu iria apenas votar 17, quietinho na minha, mas depois dessa tentativa de homic\u00edio contra a vida de Jair Bolsonaro, eu eleitor dele farei campanha mais pesada\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnd-lrGg-Z4dSdr0RqLVM3DgLjszJh2gaUDAP80/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1tilc49ejr1rk\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonSombra/status/1038433170486689792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428308776656896, "date": "2018-09-08", "time": "09:06:16", "timezone": "CDT", "user_id": 704795151869337600, "username": "laraelamesma", "tweet": "todos os que julgavam diretamente o Bolsonaro pelas agress\u00f5es verbais dele est\u00e3o aplaudindo a facada. Vai entender.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laraelamesma/status/1038428308776656896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428137279766529, "date": "2018-09-08", "time": "09:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 165197610, "username": "allanfael", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanfael/status/1038428137279766529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038423561529184257, "date": "2018-09-08", "time": "08:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1006004209525895168, "username": "ToninhoCesarGo1", "tweet": "@carlosvereza @EmersonStevaux Tancredo Neves, Ulisses Guimar\u00e3es, Celso Daniel e Eduardo Campos quer mais e agora Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ToninhoCesarGo1/status/1038423561529184257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EmersonStevaux,carlosvereza"}
{"id": 1038421471327137793, "date": "2018-09-08", "time": "08:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 536971897, "username": "portalmacuxi", "tweet": "Agressor alugou quarto duas semanas antes de atacar Bolsonaro  https://ift.tt/2Nt6zvF\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmacuxi/status/1038421471327137793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038418778730782726, "date": "2018-09-08", "time": "08:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 827020101744525312, "username": "cvgrizotti", "tweet": "@andreazzaeditor Ai nos poupe um pouco! Se o Brasil quisesse um gd palestrante como pres @jairbolsonaro levaria multid\u00f5es para as ruas. Queremos um pres. HONESTO, PATRIOTA e q isso seja percebido em seu discurso como ele faz, bem como seus filhos e todos os que est\u00e3o ao seu lado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cvgrizotti/status/1038418778730782726", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor,jairbolsonaro"}
{"id": 1038414501194997760, "date": "2018-09-08", "time": "08:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 63990341, "username": "rnuchoajr", "tweet": "@NatGeoTVBrasil a midia ja esqueceu. agora \u00e9 so facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rnuchoajr/status/1038414501194997760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NatGeoTVBrasil"}
{"id": 1038412463715360769, "date": "2018-09-08", "time": "08:03:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1006004209525895168, "username": "ToninhoCesarGo1", "tweet": "Tancredo Neves morreu, Ulisses Guimar\u00e3es morreu, Celso Daniel morreu, Eduardo Campos morreu a\u00ed agora tentaram fazer o mesmo com Jair Bolsonaro. O que ser\u00e1 que est\u00e3o tentando esconder?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ToninhoCesarGo1/status/1038412463715360769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038410985126719489, "date": "2018-09-08", "time": "07:57:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1934540053, "username": "RaylanMarques2", "tweet": "@PMESP @Policia_Civil @pmmg190 @policiafederal @BolsonaroSP @jairbolsonaro @AldoFernandes20 @ocaralio vai bich\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaylanMarques2/status/1038410985126719489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AldoFernandes20,ocaralio,jairbolsonaro,BolsonaroSP,policiafederal,pmmg190,Policia_Civil,PMESP"}
{"id": 1038409023354294273, "date": "2018-09-08", "time": "07:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 70219417, "username": "FelipeLPinheiro", "tweet": "Cara, todos sabem o meu desapre\u00e7o pelo Bolsonaro, mas ficar montando teoria da conspira\u00e7\u00e3o sobre a facada a\u00ed j\u00e1 \u00e9 demais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeLPinheiro/status/1038409023354294273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038408112959578113, "date": "2018-09-08", "time": "07:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 206964185, "username": "ha1000tonolivei", "tweet": "@jairbolsonaro @GeneralGirao @Bolsonaro_V12 Nem vale a pena perder tempo com estes elementos ... 1 min de fama \u00e9 o que querem !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ha1000tonolivei/status/1038408112959578113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolsonaro_V12,GeneralGirao,jairbolsonaro"}
{"id": 1038407729466040322, "date": "2018-09-08", "time": "07:44:30", "timezone": "CDT", "user_id": 206964185, "username": "ha1000tonolivei", "tweet": "@jairbolsonaro @GeneralGirao Excelente entrevista ... muito equilibrado , n\u00e3o deixou nada sem resposta ! Estaremos em \u00f3timas m\u00e3os com JAIR-MOUR\u00c3O .... Parab\u00e9ns ao XAR\u00c1 ... Brasileiros poder\u00e3o voltar a dormir o sono dos Justos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ha1000tonolivei/status/1038407729466040322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeneralGirao,jairbolsonaro"}
{"id": 1038397000868392960, "date": "2018-09-08", "time": "07:01:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3080895782, "username": "Anakelle21", "tweet": "\u00c0s vezes fico desacreditada do seres humanos. Existem pessoas ca\u00e7oando o atentado ao candidato \u00e0 presid\u00eancia Jair Bolsonaro. Gente, um ato desse n\u00edvel nunca foi uma brincadeira. Parem de infantilidade! Voc\u00ea n\u00e3o precisa ser eleitor do Bolsonaro para achar que isso foi um absurdo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anakelle21/status/1038397000868392960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038391362465484800, "date": "2018-09-08", "time": "06:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 536971897, "username": "portalmacuxi", "tweet": "Agressor de Bolsonaro \u00e9 transferido para pris\u00e3o em Campo Grande  https://ift.tt/2oSheCm\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmacuxi/status/1038391362465484800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038390843286142977, "date": "2018-09-08", "time": "06:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 132640110, "username": "stephanieleao", "tweet": "Daqui a pouco os advogados do criminoso que tentou assassinar Bolsonaro v\u00e3o dizer que foi leg\u00edtima defesa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stephanieleao/status/1038390843286142977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038387045624934401, "date": "2018-09-08", "time": "06:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 804091628180951051, "username": "DiguNTC", "tweet": "@TACOCS @fugaii_ Querer por limites na zueira \u00e9 uma furada... Mais furada que a Marielle e Bolsonaro juntos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiguNTC/status/1038387045624934401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fugaii_,TACOCS"}
{"id": 1038382958749593600, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 54528108, "username": "clovis_neto", "tweet": "@MiriamLeitaoCom @PSL_Nacional @MouraoVice @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @AcordouAcordou @Alexand98991834 Agora est\u00e1 clareando pois milh\u00f5es de pessoas o porqu\u00ea da convencida em defender bandido por essas emissoras... Todos eles foram terroristas e ainda s\u00e3o sob a carapu\u00e7a de \"intelectuais\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovis_neto/status/1038382958749593600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexand98991834,AcordouAcordou,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,MouraoVice,PSL_Nacional,MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038377480221073411, "date": "2018-09-08", "time": "05:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 536971897, "username": "portalmacuxi", "tweet": "Ataque a Bolsonaro freia agress\u00f5es na campanha  https://ift.tt/2Nu43p5\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmacuxi/status/1038377480221073411", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038350681688748033, "date": "2018-09-08", "time": "03:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2317598814, "username": "gabstms", "tweet": "Varios \u201ccrist\u00e3os\u201d falando mais sobre o bolsonaro nas redes sociais do que ja falaram sobre Deus...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabstms/status/1038350681688748033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038349779309346816, "date": "2018-09-08", "time": "03:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 536971897, "username": "portalmacuxi", "tweet": "Fl\u00e1vio Bolsonaro visita o pai no hospital e fala em crime premeditado  https://ift.tt/2wSzPT1\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmacuxi/status/1038349779309346816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038330935685599235, "date": "2018-09-08", "time": "02:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 536971897, "username": "portalmacuxi", "tweet": "Em desfile no RJ, Marun comenta ataque a Bolsonaro e interven\u00e7\u00e3o  https://ift.tt/2NuRfyE\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmacuxi/status/1038330935685599235", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038329841496608768, "date": "2018-09-08", "time": "02:35:00", "timezone": "CDT", "user_id": 872884389885222912, "username": "ogeorgepatrick2", "tweet": "@srdeabo @EduPrimitivo @carlosneves1971 @luritagarcia Kkkkk do jeito que esse tal de Bolsonaro \u00e9, nem Jesus chega perto disso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ogeorgepatrick2/status/1038329841496608768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luritagarcia,carlosneves1971,EduPrimitivo,srdeabo"}
{"id": 1038321673185964034, "date": "2018-09-08", "time": "02:02:32", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT padilhando: \"Antes do Einstein veio o SUS. Antes dos m\u00e9dicos de grife vieram os que recebem pela tabela do Sistema \u00danico de Sa\u00fade. Foram eles que salvaram a vida de um Jair Bolsonaro esfaqueado e exangue\", aponta texto da revista Piau\u00ed. Confira!  https://bit.ly/2NxweUl\u00a0\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038321673185964034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038314652600623104, "date": "2018-09-08", "time": "01:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 536971897, "username": "portalmacuxi", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 em jejum desde o atentado: recebe alimenta\u00e7\u00e3o l\u00edquida  https://ift.tt/2NtQ6rk\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmacuxi/status/1038314652600623104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038299443261517824, "date": "2018-09-08", "time": "00:34:12", "timezone": "CDT", "user_id": 536971897, "username": "portalmacuxi", "tweet": "Para general Heleno, ataque sofrido por Bolsonaro \u00e9 culpa da m\u00eddia  https://ift.tt/2Q9qtKK\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmacuxi/status/1038299443261517824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038297758619365376, "date": "2018-09-08", "time": "00:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 54528108, "username": "clovis_neto", "tweet": "@MiriamLeitaoCom @PSL_Nacional @MouraoVice @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @AcordouAcordou @Alexand98991834 A Sra Mimimi s\u00f3 tem passado vergonha... E quando todos os pseudos jornalistas come\u00e7aram a relinchar perguntando se ia ter supress\u00e3o dos poderes e novo regime militar... At\u00e9 o Eraldo ficou apavorado e a Srta Mimizenta dizendo sobre o Eraldo: ele faz direito... @GloboNews vai falir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovis_neto/status/1038297758619365376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexand98991834,AcordouAcordou,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,MouraoVice,PSL_Nacional,MiriamLeitaoCom,GloboNews"}
{"id": 1038294367121883136, "date": "2018-09-08", "time": "00:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 74505750, "username": "knotlepletier", "tweet": "Vou repetir a velha hist\u00f3ria: n\u00e3o me posiciono, eu sempre me abstenho dessas decis\u00f5es pq eu n\u00e3o quero fazer parte, mas se o BOLSONARO GANHAR eu juro a BANDEIRA de OUTRO PA\u00cdS SEM PENSAR DUAS VEZES.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/knotlepletier/status/1038294367121883136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038289038770405377, "date": "2018-09-07", "time": "23:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 54528108, "username": "clovis_neto", "tweet": "@PSL_Nacional @MouraoVice @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @Alexand98991834 Nunca vi a @MiriamLeitaoCom , mais conhecida como Sra Mimimi ou Srta Mimizenta, tomar tanta chapuletada, como tomou hoje! Bye @AcordouAcordou : \"...inclusive eu leio at\u00e9 seus livros\" se dirigindo a Mirian em afirmar que \u00e9 um apreciador da cultura (exceto as dela) kkkkk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovis_neto/status/1038289038770405377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexand98991834,AcordouAcordou,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,MouraoVice,PSL_Nacional,MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038284243476963328, "date": "2018-09-07", "time": "23:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 167620393, "username": "profcleocosta", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/3KBpLussRcA?aDilma\u00a0\u2026 entrevista Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profcleocosta/status/1038284243476963328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038282930374815749, "date": "2018-09-07", "time": "23:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 54528108, "username": "clovis_neto", "tweet": "Cara de quem tomou um chapuletada em tudo que perguntou do Vice Presidente General Hamilton Mour\u00e3o @AcordouAcordouE eu que pensei que ela ia passar vergonha s\u00f3 com a #Lenda @jairbolsonaro@MiriamLeitaoCom #ChoraMais #VaiPraCuba #Bolsonaro2019 \u270c\ufe0f pic.twitter.com/oxltGL8Oma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Lenda,#ChoraMais,#VaiPraCuba,#Bolsonaro2019", "link": "https://twitter.com/clovis_neto/status/1038282930374815749", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou,jairbolsonaro,MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038282459522244608, "date": "2018-09-07", "time": "23:26:43", "timezone": "CDT", "user_id": 536971897, "username": "portalmacuxi", "tweet": "Defesa vai pedir exame de sanidade mental de agressor de Bolsonaro  https://ift.tt/2wU3z1i\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmacuxi/status/1038282459522244608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038276504004820997, "date": "2018-09-07", "time": "23:03:03", "timezone": "CDT", "user_id": 890300937633501184, "username": "soultriip", "tweet": "J\u00e1 imaginou?Brasil com arma legalizada.Em vez de ser facada, ia ser um pipoco na barriga dele.A\u00ed eu queria ver os eleitores de Bolsonaro falarem que s\u00e3o a favor desse lixo de legaliza\u00e7\u00e3o de arma.A\u00cd EU QUERIA VER CARALHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soultriip/status/1038276504004820997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038276430239543296, "date": "2018-09-07", "time": "23:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2782062993, "username": "poseidonzinho", "tweet": "pelo menos a parte da direita que ia de Amoedo agora percebeu quem eh o inimigo, agora eh Bolsonaro e ja era", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poseidonzinho/status/1038276430239543296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038276109610168320, "date": "2018-09-07", "time": "23:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 827020101744525312, "username": "cvgrizotti", "tweet": "@jairbolsonaro @AiltonBenedito Mas n\u00e3o tenha d\u00favida!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cvgrizotti/status/1038276109610168320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AiltonBenedito,jairbolsonaro"}
{"id": 1038272367041159169, "date": "2018-09-07", "time": "22:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 922643199465836544, "username": "DJOFFICIAL71", "tweet": "Uns querem Lula, outros Bolsonaro. Eu quero s\u00f3 voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DJOFFICIAL71/status/1038272367041159169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038268097814245376, "date": "2018-09-07", "time": "22:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 536971897, "username": "portalmacuxi", "tweet": "\u201cN\u00e3o adianta haver confronto neste momento\u201d, afirma vice de Bolsonaro  https://ift.tt/2Nrswex\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmacuxi/status/1038268097814245376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038264231005745153, "date": "2018-09-07", "time": "22:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1037862130496823296, "username": "fabianorubim1", "tweet": "@jairbolsonaro @patibaroli @GeneralGirao Bolsonaro n\u00e3o vai poder fazer campanha? N\u00e3o vai precisar pois agora quem vai entrar nessa baga\u00e7a somos n\u00f3s Brasileiros e a gente n\u00e3o desiste nunca!!! Mike \u00cdndia Tango Oscar primeiro s\u00e9timo mito 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianorubim1/status/1038264231005745153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeneralGirao,patibaroli,jairbolsonaro"}
{"id": 1038264090471424000, "date": "2018-09-07", "time": "22:13:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1037862130496823296, "username": "fabianorubim1", "tweet": "@jairbolsonaro @PresidenteJair @drmarllao Bolsonaro n\u00e3o vai poder fazer campanha? N\u00e3o vai precisar pois agora quem vai entrar nessa baga\u00e7a somos n\u00f3s Brasileiros e a gente n\u00e3o desiste nunca!!! Mike \u00cdndia Tango Oscar primeiro s\u00e9timo mito 17", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianorubim1/status/1038264090471424000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drmarllao,PresidenteJair,jairbolsonaro"}
{"id": 1038263182572306433, "date": "2018-09-07", "time": "22:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3603361877, "username": "meninogr", "tweet": "@Bopressor20 Sou apoiador de bolsonaro mas deixe me falar.. Her\u00f3is n matamAnti-her\u00f3is q matam..", "replies": 21, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meninogr/status/1038263182572306433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20"}
{"id": 1038259017959845888, "date": "2018-09-07", "time": "21:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 450904963, "username": "sooumalla", "tweet": "#SegundoSolBolsonaro n\u00e3o \u00e9 mito porra!  pic.twitter.com/UtalfPOtms", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SegundoSolBolsonaro", "link": "https://twitter.com/sooumalla/status/1038259017959845888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255298140618753, "date": "2018-09-07", "time": "21:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 712397461982224385, "username": "cahcastiel", "tweet": "Carlos acha que sou obrigada a pensar como ele, a gostar do Bolsonaro, est\u00e1 ele l\u00e1 insinuando que eu disse que ele pagou fulano, que os m\u00e9dicos e policiais mentiram porque amam ele e eu nem disse nada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cahcastiel/status/1038255298140618753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255019504689152, "date": "2018-09-07", "time": "21:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 712397461982224385, "username": "cahcastiel", "tweet": "Afe meo, postei um print no status de uma pessoa que achava que Bolsonaro n\u00e3o foi esfaqueado realmente, ai pronto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cahcastiel/status/1038255019504689152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038248483063574529, "date": "2018-09-07", "time": "21:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 977006143896801281, "username": "_BlossomTopaz", "tweet": "Mano fui no circo hj e uns palha\u00e7os tavam se abra\u00e7ando a\u00ed um falou: sua faca t\u00e1 encostando no meu Bolsonaro  pic.twitter.com/yNGQPNgrfU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_BlossomTopaz/status/1038248483063574529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247907923701760, "date": "2018-09-07", "time": "21:09:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2312338220, "username": "MtsBerto", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/N3CS3B3Mu0M?aMELHOR\u00a0\u2026 V\u00cdDEO DO BOLSONARO PARTE 2 - SUAS MELHORES MITAGENS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MtsBerto/status/1038247907923701760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038247018328547328, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2312338220, "username": "MtsBerto", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/YOWJSpPcCqc?aMELHOR\u00a0\u2026 V\u00cdDEO DO BOLSONARO - TODAS AS SUAS MITAGENS Parte 1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MtsBerto/status/1038247018328547328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038246411404554240, "date": "2018-09-07", "time": "21:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 326309305, "username": "claytoncaroebe1", "tweet": "General Augusto Heleno culpa m\u00eddia por atentado a Bolsonaro e pede calma  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/general-augusto-heleno-culpa-midia-por-atentado-a-bolsonaro-e-pede-calma.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claytoncaroebe1/status/1038246411404554240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242655795388416, "date": "2018-09-07", "time": "20:48:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1118147456, "username": "samuelbcastro", "tweet": "Se a vida fosse dirigida pelo Tarantino a barriga do bolsonaro teria explodido em sangue mas como n\u00e3o \u00e9....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelbcastro/status/1038242655795388416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241384980013057, "date": "2018-09-07", "time": "20:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1687029420, "username": "hokagi_x", "tweet": "@jairbolsonaro Levanta da\u00ed logo MITO q pra vc receber a faixa presidencial e governar esse pa\u00eds... DEUS  aben\u00e7oe o Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hokagi_x/status/1038241384980013057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038240099950108672, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1010662545240272896, "username": "Luigi0131", "tweet": "@iStorm_Sama @Rankssauro @Madmordo02 @roger0chun @Raposa_Voadora Ss man Mussolini \u00e9 meu Deus e Bolsonaro \u00e9 meu Profeta", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luigi0131/status/1038240099950108672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Raposa_Voadora,roger0chun,Madmordo02,Rankssauro,iStorm_Sama"}
{"id": 1038239741211234304, "date": "2018-09-07", "time": "20:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2498776480, "username": "luaanncrf", "tweet": "Saindo do jogoA ficha s\u00f3 caiu agora, de que tentaram assassinar o Bolsonaro.O cara que esfaqueou ele, pagou 10 dias de um hotel em dinheiro vivo, contratou 4 advogados e se dizia \"sem dinheiro\".... Esta bem \u00f3bvio que tem algu\u00e9m maior por tr\u00e1s disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luaanncrf/status/1038239741211234304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238350476566528, "date": "2018-09-07", "time": "20:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1687029420, "username": "hokagi_x", "tweet": "@UOLNoticias T\u00e1 cert\u00edssimo, o grande problema desse pa\u00eds \u00e9 a impunidade, leis frouxas  feitas para agradar bandido, principalmente os colarinho branco, mas dia 7 de outubro vamos come\u00e7ar \u00e0 d\u00e1 um basta nessa era da esquerda.  BOLSONARO PRESIDENTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hokagi_x/status/1038238350476566528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038237879561080832, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:34", "timezone": "CDT", "user_id": 536971897, "username": "portalmacuxi", "tweet": "Depen quer transferir agressor de Bolsonaro para Campo Grande (MS)  https://ift.tt/2M8kHpv\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmacuxi/status/1038237879561080832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235108392747009, "date": "2018-09-07", "time": "20:18:33", "timezone": "CDT", "user_id": 776913113992007680, "username": "alexxbrasa", "tweet": "@QuebrandoOTabu Bolsonaro presidente. Lula na cadeia sempre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexxbrasa/status/1038235108392747009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "QuebrandoOTabu"}
{"id": 1038233393480257536, "date": "2018-09-07", "time": "20:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 721035333987627008, "username": "taylor_mrs182", "tweet": "PAREM DE FALAR DO BOLSONARO BANDO DE FILHO DA PUTA VOLTA COM OS MEME NESSA CARALHA AH VAI TOMA NO CU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taylor_mrs182/status/1038233393480257536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232074212335618, "date": "2018-09-07", "time": "20:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1037862130496823296, "username": "fabianorubim1", "tweet": "@OdeCarvalho @BolsonaroSP Bolsonaro n\u00e3o vai poder fazer campanha? N\u00e3o vai precisar pois agora quem vai entrar nessa baga\u00e7a somos n\u00f3s Brasileiros e a gente n\u00e3o desiste nunca!!! Mike \u00cdndia Tango Oscar primeiro s\u00e9timo mito 17", "replies": 2, "retweets": 11, "likes": 98, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianorubim1/status/1038232074212335618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,OdeCarvalho"}
{"id": 1038230035503763456, "date": "2018-09-07", "time": "19:58:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1869846986, "username": "Erica_lovatic02", "tweet": "Eu era uma pessoa tranquila at\u00e9 conhecer o Bolsonaro  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037825268411510785\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Erica_lovatic02/status/1038230035503763456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226666395447296, "date": "2018-09-07", "time": "19:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2498776480, "username": "luaanncrf", "tweet": "Querendo chamar Bolsonaro de burro mas \u00e9 #LulaLivre kkkkk https://twitter.com/Whackybus/status/1037827330025119744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/luaanncrf/status/1038226666395447296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038221258809171968, "date": "2018-09-07", "time": "19:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 582427421, "username": "BTorreyra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/aSoaEXrJ7zU?aATENTADO\u00a0\u2026 CONTRA BOLSONARO FOI FALSO? TEORIAS DA CONSPIRA\u00c7\u00c3O SEM NEXO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BTorreyra/status/1038221258809171968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038219737178619904, "date": "2018-09-07", "time": "19:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2312338220, "username": "MtsBerto", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5DgGHTxeilo?aOrando\u00a0\u2026 por Bolsonaro no hospital!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MtsBerto/status/1038219737178619904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038218210267541505, "date": "2018-09-07", "time": "19:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1004171865101950976, "username": "Jahseh4Onfroy", "tweet": "Essa imagem foi durante a manh\u00e3 bjo bjo bjo \ud83d\ude44 #bolsonaroesfaqueado #Bolsonaro2018 #BolsonaroPresidente17 #BolsonaroPresidente #LulanaCadeia #Bolsonaro #Bolsonaro17No1\u00baturno pic.twitter.com/CXtudRSdOK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#Bolsonaro2018,#BolsonaroPresidente17,#BolsonaroPresidente,#LulanaCadeia,#Bolsonaro,#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/Jahseh4Onfroy/status/1038218210267541505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217682305409024, "date": "2018-09-07", "time": "19:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1004171865101950976, "username": "Jahseh4Onfroy", "tweet": "O #Bolsonaro n\u00e3o sangrou pq ele teve uma hemorragia interna por isso tanto a blusa como a faca e o pano estavam sem sangue.Voc\u00eas acham mesmo que um hospital iria parar o funcionamento normal pra isso?Tirar m\u00e9dicos de quem prescisa de ajuda pra fazer uma encena\u00e7\u00e3o?e os policiais?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Jahseh4Onfroy/status/1038217682305409024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215571899392005, "date": "2018-09-07", "time": "19:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1004171865101950976, "username": "Jahseh4Onfroy", "tweet": "O que \u00e9 comandado por dentro de cadeia \u00e9 fac\u00e7\u00e3o criminosa n\u00e3o um pa\u00eds #Bolsonaro #LulanaCadeia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#LulanaCadeia", "link": "https://twitter.com/Jahseh4Onfroy/status/1038215571899392005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212712772378625, "date": "2018-09-07", "time": "18:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1004171865101950976, "username": "Jahseh4Onfroy", "tweet": "Voc\u00ea n\u00e3o apoia bolsonaro s\u00f3 pq viu texto, uma imagem no Instagram falando mal dele, falando que ele \u00e9 machista,racista, homof\u00f3bico Mas vc nunca viu um v\u00eddeo dele tratando mal um gay,uma mulher ou um negro Aceita que d\u00f3i menos petralhas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jahseh4Onfroy/status/1038212712772378625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038210820503756802, "date": "2018-09-07", "time": "18:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1010662545240272896, "username": "Luigi0131", "tweet": "@Rankssauro @Madmordo02 @Raposa_Voadora O Bolsonaro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luigi0131/status/1038210820503756802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Raposa_Voadora,Madmordo02,Rankssauro"}
{"id": 1038207650499108864, "date": "2018-09-07", "time": "18:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1650740808, "username": "Lucasleite_8", "tweet": "@alvarooalves @jairbolsonaro D\u00e1, que te dou outra! T\u00e1 okay!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucasleite_8/status/1038207650499108864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,alvarooalves"}
{"id": 1038206732735053825, "date": "2018-09-07", "time": "18:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 876127990031282176, "username": "MR27santana", "tweet": "pra quem levou uma facada mto forte deveria t\u00e1 rolando de dor (meu irm\u00e3o fez medicina, antes que me perguntem, ou falem mimi), eu n\u00e3o gosto do Bolsonaro, mas n\u00e3o desejo mal \u00e1 ningu\u00e9m.  https://twitter.com/itstheustheus/status/1037806470077849601\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MR27santana/status/1038206732735053825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205197447778305, "date": "2018-09-07", "time": "18:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 360493857, "username": "missionaSidiley", "tweet": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 dizem que o Coron\u00e9 ganha de Bolsonaro no segundo turno  https://www.facebook.com/100002742898654/posts/1504789636289118/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/missionaSidiley/status/1038205197447778305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205160806395904, "date": "2018-09-07", "time": "18:19:33", "timezone": "CDT", "user_id": 776913113992007680, "username": "alexxbrasa", "tweet": "@Diogo_C_Castro @OsvladPereira Santa Catarina com Bolsonaro. Aqui em nosso estado o PT n\u00e3o tem vez.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexxbrasa/status/1038205160806395904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OsvladPereira,Diogo_C_Castro"}
{"id": 1038204971387445248, "date": "2018-09-07", "time": "18:18:48", "timezone": "CDT", "user_id": 857314820705669120, "username": "lulcaslima", "tweet": "museu nacional queimadobolsonaro esfaqueado post malone sofre acidente de carromac miller morremeu deus setembro vai com calma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulcaslima/status/1038204971387445248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200602470363136, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:27", "timezone": "CDT", "user_id": 435026090, "username": "DaiannaOL", "tweet": "@folha Esses doentes odeiam o Bolsonaro s\u00f3 porque ele n\u00e3o d\u00e1 a m\u00ednima para o que \u00e9 feito no \u00edntimo do quarto desses depravados! E porque ele defende a vida e educa\u00e7\u00e3o de criancinhas inocentes! E porque prop\u00f5e medidas duras de puni\u00e7\u00f5es para vagabundos! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DaiannaOL/status/1038200602470363136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038199978219503618, "date": "2018-09-07", "time": "17:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2422109100, "username": "Bruninhosr7", "tweet": "Eis uma verdade: BOLSONARO, por mais que seja totalmente contr\u00e1rio \u00e0s ideologias que defendo, temos de deixar falar pois isso \u00e9 o Estado Democr\u00e1tico de direito.  https://twitter.com/AnaMLopesFotos/status/1037795070714552323\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruninhosr7/status/1038199978219503618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196001650225152, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 895699726477250560, "username": "rafaellaumamor", "tweet": "Larissa discutindo comigo sobre o bolsonaro kkkkkkkkk, to rindo muito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaellaumamor/status/1038196001650225152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191910014386178, "date": "2018-09-07", "time": "17:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 950332494712360960, "username": "wallygatorrs", "tweet": "Empres\u00e1rio que xingou Lula na frente da sede do PT foi jogado embaixo de um caminh\u00e3o e n\u00e3o morreu por sorte.Vagabundo tenta matar Bolsonaro e os seus seguidores o imobilizam e entregam para pol\u00edcia.Mas fascistas s\u00e3os os seguidores de Bolsonaro.RT @leandroruschel", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wallygatorrs/status/1038191910014386178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandroruschel"}
{"id": 1038190184519610368, "date": "2018-09-07", "time": "17:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 131503084, "username": "WANDEMBERGRR", "tweet": "Vice de Bolsonaro, general Mour\u00e3o ser\u00e1 sabatinado nesta sexta \u00e0 noite na GloboNews  http://bit.ly/2NYfeU0\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WANDEMBERGRR/status/1038190184519610368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190178886668289, "date": "2018-09-07", "time": "17:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 811529257621090304, "username": "lolicat1D", "tweet": "@jairbolsonaro @huffpostbrasil @RaUL_AMDERLAINE @marcioresende_o Foi proposital", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolicat1D/status/1038190178886668289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcioresende_o,RaUL_AMDERLAINE,huffpostbrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1038189950922092545, "date": "2018-09-07", "time": "17:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2782062993, "username": "poseidonzinho", "tweet": "quero Bolsonaro na presid\u00eancia e bandido tudo numa vala", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poseidonzinho/status/1038189950922092545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189751696805899, "date": "2018-09-07", "time": "17:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 435026090, "username": "DaiannaOL", "tweet": "@gduvivier Bolsonaro prega a puni\u00e7\u00e3o de vagabundos! N\u00e3o distor\u00e7am a verdade!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaiannaOL/status/1038189751696805899", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gduvivier"}
{"id": 1038187582125957127, "date": "2018-09-07", "time": "17:09:42", "timezone": "CDT", "user_id": 985608255832543232, "username": "maduds8", "tweet": "@gustmadu eu to rindo igual uma condenada, imaginando esse menino olhando p o bolsonaro,segurando uma faca e falando:vou serrar teu cu todinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maduds8/status/1038187582125957127", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustmadu"}
{"id": 1038180576732295170, "date": "2018-09-07", "time": "16:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 810158557505134592, "username": "BolsonaroPreaos", "tweet": "Tbm pudera n\u00e9h?!\"Nenhum ato acontece sem antes acontecer no imagin\u00e1rio.\"A imprensa fomenta \u00f3dio contra o Bolsonaro a todo momento. Portanto n\u00e3o deveria esperar flores!  https://twitter.com/o_antagonista/status/1038179865118363651\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolsonaroPreaos/status/1038180576732295170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179065369382913, "date": "2018-09-07", "time": "16:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 827181022852808704, "username": "vivisanttos52", "tweet": "record - Bolsonaroglobo - Bolsonaroband - Bolsonarorede tv - Bolsonarotv cultura - Bolsonarosbt - As aventuras de Poliana", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vivisanttos52/status/1038179065369382913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178759311015936, "date": "2018-09-07", "time": "16:34:39", "timezone": "CDT", "user_id": 536971897, "username": "portalmacuxi", "tweet": "Ap\u00f3s comentar ataque a Bolsonaro, Gleici \u00e9 xingada nas redes sociais  https://ift.tt/2MZv3gC\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmacuxi/status/1038178759311015936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176136562466817, "date": "2018-09-07", "time": "16:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 536971897, "username": "portalmacuxi", "tweet": "M\u00e9dica diz que Bolsonaro perdeu 2,5 litros de sangue ap\u00f3s facada  https://ift.tt/2wUeJTt\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmacuxi/status/1038176136562466817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175154059325441, "date": "2018-09-07", "time": "16:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 142107734, "username": "joaoliima", "tweet": "@jairbolsonaro Que pena. #SomosTodosFaca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosFaca", "link": "https://twitter.com/joaoliima/status/1038175154059325441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038174993249693696, "date": "2018-09-07", "time": "16:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1015642490244947968, "username": "bluebel808", "tweet": "@TozzaFla @QuebrandoOTabu @marcosindra Bolsonaro falou tanto desse livro q eu at\u00e9 quero comprar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bluebel808/status/1038174993249693696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcosindra,QuebrandoOTabu,TozzaFla"}
{"id": 1038174814563954688, "date": "2018-09-07", "time": "16:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 798511016355176448, "username": "Jaaorodriigues", "tweet": "Record - BolsonaroGlobo - BolsonaroBand - BolsonaroRede tv - BolsonaroTv cultura - BolsonaroSbt - As aventuras de Poliana", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaaorodriigues/status/1038174814563954688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169134352281602, "date": "2018-09-07", "time": "15:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 980934302, "username": "dinizbabe", "tweet": "T\u00f4 cansada j\u00e1 desse povo falando de bolsonaro aff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dinizbabe/status/1038169134352281602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169085002108929, "date": "2018-09-07", "time": "15:56:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4706452337, "username": "Chardson_", "tweet": "@UNHumanRights gostaria de ler alguma manifesta\u00e7\u00e3o de voc\u00eas sobre o atentado que o candidato @jairbolsonaro sofreu em pleno processo democr\u00e1tico eleitoral no Brasil. Ou v\u00e3o se manifestar apenas sobre o criminoso e presidi\u00e1rio @LulaOficial ???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chardson_/status/1038169085002108929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UNHumanRights,jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1038167257975848962, "date": "2018-09-07", "time": "15:48:57", "timezone": "CDT", "user_id": 810158557505134592, "username": "BolsonaroPreaos", "tweet": "Imprensa hostiliza @jairbolsonaro a todo momento! Querem o qu\u00ea? Flores?Ah vai tomar no c*  https://twitter.com/diogomainardi/status/1038165972434280448\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolsonaroPreaos/status/1038167257975848962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038162929777041413, "date": "2018-09-07", "time": "15:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4706452337, "username": "Chardson_", "tweet": "@alvarodias_ Ah entendi.. ent\u00e3o o Sr. est\u00e1 se manifestando que a culpa \u00e9 do pr\u00f3prio Bolsonaro. Hum..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chardson_/status/1038162929777041413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1038157829461434370, "date": "2018-09-07", "time": "15:11:29", "timezone": "CDT", "user_id": 353429287, "username": "TitoAurelioJr", "tweet": "SUS salva Bolsonaro por R$ 367,06  https://piaui.folha.uol.com.br/sus-salva-bolsonaro-por-r-36706/?doing_wp_cron=1536343794.5743548870086669921875\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TitoAurelioJr/status/1038157829461434370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156768017305602, "date": "2018-09-07", "time": "15:07:16", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"Ministro diz que Bolsonaro n\u00e3o seguiu protocolo de seguran\u00e7a  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/07/politica/1536337505_591011.html?id_externo_rsoc=TW_CC\u00a0\u2026 via elpais_brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038156768017305602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154895893901313, "date": "2018-09-07", "time": "14:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 247115854, "username": "marc0sribeiro", "tweet": "Bolsonaro 2018 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=981444395373169&id=100005228537429\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marc0sribeiro/status/1038154895893901313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153314582622209, "date": "2018-09-07", "time": "14:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 132422566, "username": "maxfloresta", "tweet": "PM diz que ataque contra Bolsonaro foi premeditado - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/pm-diz-que-crime-foi-premeditado-e-pf-vai-investigar/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxfloresta/status/1038153314582622209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153050140098561, "date": "2018-09-07", "time": "14:52:29", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"89 \u2018reloaded\u2019: Bolsonaro reencarnar\u00e1 Collor  http://www.tijolaco.com.br/blog/89-reloaded-bolsonaro-reencarnara-collor-haddad-representara-lula/\u00a0\u2026 via tijolaco\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038153050140098561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149834161770497, "date": "2018-09-07", "time": "14:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 794912199298940928, "username": "douglas_4713", "tweet": "@jairbolsonaro Vc me deu um belo susto hein capit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglas_4713/status/1038149834161770497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038149322460868608, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"Na primeira pesquisa como candidato de Lula, Haddad dispara e tem 14%. Bolsonaro cai para 20%..  https://nocaute.blog.br/2018/09/07/na-primeira-pesquisa-como-candidato-de-lula-haddad-dispara/\u00a0\u2026 via nocautefm\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038149322460868608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149320934129666, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"Na primeira pesquisa como candidato de Lula, Haddad dispara e tem 14%. Bolsonaro cai para 20%.  https://nocaute.blog.br/2018/09/07/na-primeira-pesquisa-como-candidato-de-lula-haddad-dispara/\u00a0\u2026 via nocautefm\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038149320934129666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149276055076867, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:29", "timezone": "CDT", "user_id": 51096839, "username": "siades", "tweet": "s\u00f3 acho que quem n\u00e3o votava no Bolsonaro continuar\u00e1 n\u00e3o votando nele, uma facada n\u00e3o mudar\u00e1 a personalida dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/siades/status/1038149276055076867", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146512029720577, "date": "2018-09-07", "time": "14:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 326309305, "username": "claytoncaroebe1", "tweet": "General desiste de visitar Bolsonaro  https://crusoe.com.br/?p=3924\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claytoncaroebe1/status/1038146512029720577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038145677606498304, "date": "2018-09-07", "time": "14:23:12", "timezone": "CDT", "user_id": 281727358, "username": "IndiaDiacui", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann Empresa do capeta! #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/IndiaDiacui/status/1038145677606498304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1038141501686116352, "date": "2018-09-07", "time": "14:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1037862130496823296, "username": "fabianorubim1", "tweet": "@CmdoCMA @celiadb12 @exercitooficial Bolsonaro 2018 mike india tango oscar primeiro s\u00e9timo!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianorubim1/status/1038141501686116352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial,celiadb12,CmdoCMA"}
{"id": 1038137386931302400, "date": "2018-09-07", "time": "13:50:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1148858773, "username": "sdpmfabricio", "tweet": "Como pode um sujeito inteligente como ser t\u00e3o mal car\u00e1ter assim? At\u00e9 onde chega o compromisso com o pr\u00f3prio \u00f3dio? Marco Ant\u00f3nio Villa nega a pr\u00f3pria realidade pra falar mal de Bolsonaro.  https://twitter.com/EstranhoSemNome/status/1038023778272468992\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sdpmfabricio/status/1038137386931302400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038136411512336385, "date": "2018-09-07", "time": "13:46:22", "timezone": "CDT", "user_id": 440811608, "username": "piscianizando", "tweet": "Qual \u00e9 o problema de voc\u00eas das pessoas votarem no Bolsonaro? Cada tem sua opini\u00e3o, se voc\u00ea n\u00e3o aceita, respeite o voto \u00e9 de cada um e cada pessoa \u00e9 respons\u00e1vel pelo seu voto, n\u00e3o \u00e9 pq voc\u00ea n\u00e3o gosta de um candidato que voc\u00ea pode mudar o da outra pessoa.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/piscianizando/status/1038136411512336385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135681481093121, "date": "2018-09-07", "time": "13:43:28", "timezone": "CDT", "user_id": 311493226, "username": "f9paiva", "tweet": "A rejei\u00e7\u00e3o de bolsonaro s\u00f3 t\u00eam aumentado, inclusive, pelas facas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f9paiva/status/1038135681481093121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135561586917378, "date": "2018-09-07", "time": "13:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1148858773, "username": "sdpmfabricio", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro desabafo emocionado de Fl\u00e1vio Bolsonaro https://youtu.be/a7oX131J37k\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/sdpmfabricio/status/1038135561586917378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135240613605376, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 995407961093795842, "username": "edilson_albino", "tweet": "@edilson_albino Roraima de Norte a Sul da Fronteira com Guyana a Fronteira da Venezuela est\u00e1 em ora\u00e7\u00e3o pela sua recupera\u00e7\u00e3o @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edilson_albino/status/1038135240613605376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,edilson_albino"}
{"id": 1038134177319854080, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 311493226, "username": "f9paiva", "tweet": "A facada em bolsonaro foi igual suas propostas: superficial!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f9paiva/status/1038134177319854080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133191415156736, "date": "2018-09-07", "time": "13:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 981342783335215104, "username": "Pretksco", "tweet": "-O Bolsonaro roda em altos lugar e vai ser esfaqueado em Minas pq MG e o crime!!!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pretksco/status/1038133191415156736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132771774967808, "date": "2018-09-07", "time": "13:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 275784162, "username": "almirsames", "tweet": "@o_antagonista Se plantaram uma faca nele ent\u00e3o v\u00e3o colher espada....@jairbolsonaro  presidente 17.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almirsames/status/1038132771774967808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,jairbolsonaro"}
{"id": 1038131903436652546, "date": "2018-09-07", "time": "13:28:27", "timezone": "CDT", "user_id": 981240352748253184, "username": "aluan_pereira", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a,  Mito!Conte com nossas ora\u00e7\u00f5es eo Brasil conta contigo nesse processo de mudan\u00e7a!#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/aluan_pereira/status/1038131903436652546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038131344050667520, "date": "2018-09-07", "time": "13:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 453356035, "username": "millenapassos_", "tweet": "Ontem estava sentada ao lado de uma garotinha de aprox 8 anos e da m\u00e3e dela, quando: Garotinha: M\u00e3e, a senhora n\u00e3o vai votar no Bolsonaro n\u00e9? M\u00e3e: N\u00e3o, por que?  Garotinha: Ah t\u00e1, pq ele maltrata mulheres e quer capar todo mundo.  Segurei forte o riso kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/millenapassos_/status/1038131344050667520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130824326066176, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:10", "timezone": "CDT", "user_id": 536971897, "username": "portalmacuxi", "tweet": "Apoiadores inflam boneco de Bolsonaro em frente ao hospital  https://ift.tt/2Nq65GR\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmacuxi/status/1038130824326066176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130127450845185, "date": "2018-09-07", "time": "13:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 572045348, "username": "nekasergio", "tweet": "Se fosse o Bolsonaro j\u00e1 tava numa cruz, agora acredito que alguns partidos s\u00e3o concorrentes s\u00f3 de faixada. Tudo PT, tudo esquerda.  https://www.facebook.com/546092846/posts/10156959858522847/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nekasergio/status/1038130127450845185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128622698151936, "date": "2018-09-07", "time": "13:15:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3001556391, "username": "ferreira_camara", "tweet": "#ForcaBolsonaro direita se una s\u00f3 Bolsonaro pode resolver essa situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ferreira_camara/status/1038128622698151936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128410277670912, "date": "2018-09-07", "time": "13:14:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3001556391, "username": "ferreira_camara", "tweet": "#ForcaBolsonaro pessoas de direita unam-se pois o inimigo e esquerda n\u00e3o v\u00e3o de Amoedo ele e fraco. Vamos em peso em Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ferreira_camara/status/1038128410277670912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128015484637184, "date": "2018-09-07", "time": "13:13:01", "timezone": "CDT", "user_id": 965460836381810688, "username": "Coedanadin", "tweet": "Sera q s\u00f3 eu que estou orando pro BOLSONARO morrer??????????????????????????", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Coedanadin/status/1038128015484637184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126657998086144, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:37", "timezone": "CDT", "user_id": 205484817, "username": "carolsoussa", "tweet": "J\u00e1 se foi o finado Eduardo Campos agora querem levar o Jair Bolsonaro aFF! N\u00e3o foi dessa vez! \u2665\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolsoussa/status/1038126657998086144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125617751969792, "date": "2018-09-07", "time": "13:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 354310248, "username": "JulioMinervino", "tweet": "Os militares lan\u00e7aram o seu candidato \u00e0 presid\u00eancia, \u00e9 bom lembrar.Bolsonaro se tornou o l\u00edder carism\u00e1tico da extrema-direita e pode ser que n\u00e3o se eleja dessa vez mas estar\u00e1 por muitos anos a se candidatar. Um dia ele se elege e isso \u00e9 uma temeridade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulioMinervino/status/1038125617751969792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124138597167104, "date": "2018-09-07", "time": "12:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1037862130496823296, "username": "fabianorubim1", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o vai poder fazer campanha? N\u00e3o vai precisar pois agora quem vai entrar nessa baga\u00e7a somos n\u00f3s Brasileiros e a gente n\u00e3o desiste nunca!!! Mike \u00cdndia Tango Oscar primeiro s\u00e9timo mito 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianorubim1/status/1038124138597167104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120773662265345, "date": "2018-09-07", "time": "12:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2881384832, "username": "CarvalhoEliani", "tweet": "Me desculpem , mas nenhum atentado vai mudar o meu voto. Me solidarizo com a Fam\u00edlia Bolsonaro , mas n\u00e3o costumo misturar minha opini\u00e3o, que j\u00e1 tinha antes , com fatos monstruosos isolados , pois isso n\u00e3o transformou o candidato em outra pessoa, ele continua sendo quem ele \u00e9.", "replies": 47, "retweets": 88, "likes": 325, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarvalhoEliani/status/1038120773662265345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119804891226114, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1030870455903834112, "username": "Venutada", "tweet": "Esse povo criando imensas teorias pra forjar o Bolsonaro KKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Venutada/status/1038119804891226114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119658614923265, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 814361869360238592, "username": "netojpg", "tweet": "Eu vivi pra ver um venezuelano perguntando pre\u00e7o de camisa do bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netojpg/status/1038119658614923265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118926809542657, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 814459973535207424, "username": "paulinoesouzadv", "tweet": "@jairbolsonaro Estamos na torcida! For\u00e7a A\u00e9rea Brasil. Roraima est\u00e1 contigo. Suboficial da RR Kleber", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulinoesouzadv/status/1038118926809542657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038117562129756161, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 827020101744525312, "username": "cvgrizotti", "tweet": "\u00d3timo testo do pronunciamento do @MBLivre sobre O atentado contra Jair Bolsonaro https://youtu.be/llVzHteVm9c\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cvgrizotti/status/1038117562129756161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1038115731697803265, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 536971897, "username": "portalmacuxi", "tweet": "Fl\u00e1vio Bolsonaro chora em v\u00eddeo e ataca Alckmin e PT  https://ift.tt/2QegZOz\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmacuxi/status/1038115731697803265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114864609353734, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 62250806, "username": "cyneida", "tweet": "Como n\u00e3o sou capaz de opinar sobre a facada que o Bolsonaro levou, queria perguntar pra vcs se posso continuar n\u00e3o suportando ele mesmo depois desse vil atentado ao #mito ???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito", "link": "https://twitter.com/cyneida/status/1038114864609353734", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113712782041088, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1914387480, "username": "EzequielIsaac2", "tweet": "@jairbolsonaro @bluetms1001 @duduacgsfc @DainielJST Qual nome dele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EzequielIsaac2/status/1038113712782041088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DainielJST,duduacgsfc,bluetms1001,jairbolsonaro"}
{"id": 1038113403942969344, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2599199497, "username": "_FranckGomes", "tweet": "Fico eu assustado com a quantidade de pessoas alegres pelo atentado que o candidato Bolsonaro sofreu ontem, que seres humanos s\u00e3o esses?Qualquer ser humano merece respeito inclusive o que pensa diferente da gente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_FranckGomes/status/1038113403942969344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112605108363264, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 331080857, "username": "jean_pp9", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as a Deus e as nossas fortes ora\u00e7\u00f5es. Am\u00e9m por isso!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jean_pp9/status/1038112605108363264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112016387461125, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2174797751, "username": "Eryka_Dias", "tweet": "J\u00e1 ca\u00ed umas 3x no gemid\u00e3o do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eryka_Dias/status/1038112016387461125", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111125760565248, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3154346317, "username": "1nd1f3r3nte", "tweet": "Eu morro de rir da hipocrisia desse povo falando que temos q ser humanos com o bolsonaro bla bla bla e dps ta l\u00e1 compartinhando meme rindo da situa\u00e7\u00e3o vcs sao engracados ne", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1nd1f3r3nte/status/1038111125760565248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108574340337664, "date": "2018-09-07", "time": "11:55:45", "timezone": "CDT", "user_id": 73485594, "username": "Milla_Hime", "tweet": "S\u00f3 que eu vi que o mundo n\u00e3o \u00e9 dividido entre Bolsominions e odiadores do Bolsonaro.. na verdade, n\u00e3o h\u00e1 divis\u00e3o. O ser humano independente disso \u00e9 podre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Milla_Hime/status/1038108574340337664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108360728633345, "date": "2018-09-07", "time": "11:54:54", "timezone": "CDT", "user_id": 73485594, "username": "Milla_Hime", "tweet": "Facada do Bolsonaro \u00e9 uma fatalidade, porque independente do que uma pessoa seja, eu sou contra a viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Milla_Hime/status/1038108360728633345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108140560998400, "date": "2018-09-07", "time": "11:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 354310248, "username": "JulioMinervino", "tweet": "Porqu\u00ea os outros candidatos n\u00e3o incitam tanto ao \u00f3dio quanto Jair Bolsonaro?\u00c9 do bem o seu discurso e projeto de governo?Quest\u00f5es a refletir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulioMinervino/status/1038108140560998400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104853292167169, "date": "2018-09-07", "time": "11:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 810158557505134592, "username": "BolsonaroPreaos", "tweet": "@jairbolsonaro @rricardosena Sempre#For\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/BolsonaroPreaos/status/1038104853292167169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rricardosena,jairbolsonaro"}
{"id": 1038102440241975301, "date": "2018-09-07", "time": "11:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 981589047155089410, "username": "acilezin", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker O Brasil exige justi\u00e7a exemplar a esse terrorista! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/acilezin/status/1038102440241975301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1038102187086426112, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 132422566, "username": "maxfloresta", "tweet": "\u201cO cara  estava seguindo familiares do Bolsonaro para montar uma rotina, tinha c\u00famplices, participava de milit\u00e2ncia organizada. Acho que n\u00e3o cola mais for\u00e7ar a narrativa de que ele seria um maluco. Isso foi...  https://www.facebook.com/1135846538/posts/10212805217022010/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxfloresta/status/1038102187086426112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101397953236993, "date": "2018-09-07", "time": "11:27:14", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT LulaOficial: Presidenta do ptbrasil, senadora Gleisi Hoffmann repudia atentado contra Jair Bolsonaro.  pic.twitter.com/jeco6DPqlq\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038101397953236993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101395986178049, "date": "2018-09-07", "time": "11:27:14", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT UOLNoticias: Bolsonaro e Cia. transformam UTI um palanque   https://goo.gl/PvhDWH\u00a0\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038101395986178049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101043337457664, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:50", "timezone": "CDT", "user_id": 981589047155089410, "username": "acilezin", "tweet": "@beatrizjuca @jairbolsonaro @elpais_brasil estamos Orando por vc guerreiro! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/acilezin/status/1038101043337457664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil,jairbolsonaro,beatrizjuca"}
{"id": 1038098505510711297, "date": "2018-09-07", "time": "11:15:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4568871196, "username": "jp_ms12", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/7FWAZggtFXs?a\u00a0 D A N C I N - Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jp_ms12/status/1038098505510711297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038098479690788864, "date": "2018-09-07", "time": "11:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 131503084, "username": "WANDEMBERGRR", "tweet": "\u201cEsse anjinho fascista merece nossa solidariedade?\u201dSALVARBrasil  07.09.18 12:55\uf30e \uf309 \uf30f \uf232O petista Luiz Marinho insinuou que o atentado a Jair Bolsonaro foi forjado.Ele comentou com a Folha de S. Paulo:\u201cAchei...  https://www.facebook.com/1790599411/posts/10209960588569901/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WANDEMBERGRR/status/1038098479690788864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098109455392769, "date": "2018-09-07", "time": "11:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 536971897, "username": "portalmacuxi", "tweet": "PF investiga outros dois envolvidos no atentado de Bolsonaro  https://ift.tt/2wPkGBp\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmacuxi/status/1038098109455392769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092197227384832, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:41", "timezone": "CDT", "user_id": 816650097756962817, "username": "brenotorreias", "tweet": "@crvgederli @domrodrigocosta Pra quem n\u00e3o sabe o Rodrigo e os meninos , s\u00e3o amigos de longa data dos filhos de bolsonaro, entao tenhamos respeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenotorreias/status/1038092197227384832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "domrodrigocosta,crvgederli"}
{"id": 1038086561563398146, "date": "2018-09-07", "time": "10:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 847633666398240770, "username": "thededaniel_", "tweet": "bolsonaro sabe como \u00e9  https://twitter.com/marcos89959104/status/1037419468060803072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thededaniel_/status/1038086561563398146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086399126368258, "date": "2018-09-07", "time": "10:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2388074796, "username": "lomscarvalho", "tweet": "Foi o temer que mandou enfiarem a faca no bolsonaro pra gente perder o foco de reclamar que a gasolina aumentou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lomscarvalho/status/1038086399126368258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082384611209217, "date": "2018-09-07", "time": "10:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 959285034355122176, "username": "gabsilva749", "tweet": "\u00c9 engra\u00e7ado esses direitistas abominando a viol\u00eancia contra o bolsonaro.Logo o cara que quer a legaliza\u00e7\u00e3o de porte de arma e que faz discurso de \u00f3dio. Bando de hip\u00f3critas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabsilva749/status/1038082384611209217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081737144786950, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:07", "timezone": "CDT", "user_id": 701453462614183936, "username": "GuiGeekOficial", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiGeekOficial/status/1038081737144786950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038080525670526976, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:18", "timezone": "CDT", "user_id": 995863826, "username": "FelipeDalmolin2", "tweet": "@SEGUNDOJR @ramonritter @ACF8 @luisvogelei @Daniel_Domador @Roberto_SP O Bolsonaro \u00e9 velho rapaz. \u00c9 dif\u00edcil mudar velho. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Mas o inimigo \u00e9 a esquerda. \ud83d\ude01\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeDalmolin2/status/1038080525670526976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Roberto_SP,Daniel_Domador,luisvogelei,ACF8,ramonritter,SEGUNDOJR"}
{"id": 1038078023344574466, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 383348784, "username": "luiizgomesjr", "tweet": "Nada contra, mas a galera t\u00e1 sedenta pelo bolsonaro  https://twitter.com/rick0800/status/1037950583922147328\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiizgomesjr/status/1038078023344574466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076943583924225, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1038056001256271872, "username": "madu_dd", "tweet": "mais fake do que a facada no bolsonaro s\u00f3 minha felicidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madu_dd/status/1038076943583924225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075951077359616, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4870393173, "username": "LittleeBigPanda", "tweet": "\"que povo idiota, que gente BURRA, a pessoa vota numa merda dessa, meu deus do c\u00e9u, que idiotice meu velho, fico indignada com ma coisa dessa\" - palavras da minha m\u00e3e sobre pessoas que votam no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LittleeBigPanda/status/1038075951077359616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074312283119617, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1023416621099110402, "username": "12Anajesus", "tweet": "bolsonaro leva 25 pontos e passa o vasco na tabela KKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/12Anajesus/status/1038074312283119617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073978852524033, "date": "2018-09-07", "time": "09:38:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1691233705, "username": "JasonSh00ter", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DPQ6bO0EcTg?a\u00a0\u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS SOBRE BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JasonSh00ter/status/1038073978852524033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038072504013733888, "date": "2018-09-07", "time": "09:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2872960251, "username": "mourarenataa", "tweet": "N\u00e3o entendo como tem gente que ficou feliz com o acontecido do bolsonaro, miseric\u00f3rdia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mourarenataa/status/1038072504013733888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072399772696577, "date": "2018-09-07", "time": "09:32:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1002354060824018945, "username": "Isabela66892168", "tweet": "Minha fam\u00edlia tem 5 mulheres e 2 homens, mas eles conseguiram. Elas v\u00e3o votar no bolsonaro Minha rea\u00e7\u00e3o:  pic.twitter.com/yoUZCEtJos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isabela66892168/status/1038072399772696577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071616704602113, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1804025557, "username": "JessicaaDelmiro", "tweet": "Eu acho uma sacanagem as pessoas ficarem fazendo piada com o que aconteceu com o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JessicaaDelmiro/status/1038071616704602113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069861572898817, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4582846155, "username": "Luckyz105501", "tweet": "Isso que eu ainda nem entrei no assunto da facada contra o presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro. Eu odeio ter que falar de pol\u00edtica e assuntos do g\u00eanero na internet, mas agora passou dos limites tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luckyz105501/status/1038069861572898817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068624601296896, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:01", "timezone": "CDT", "user_id": 798511016355176448, "username": "Jaaorodriigues", "tweet": "Queria pedir encarecidamente para aquelas pessoas que sorriram da facada que o bolsonaro levou, que estao pouco se lixando pra vida de um ser humano, me exclui ai rapid\u00e3o,faz esse favor pra mim \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaaorodriigues/status/1038068624601296896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066374629883904, "date": "2018-09-07", "time": "09:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 704481215080960000, "username": "emanuelvictormm", "tweet": "grupos q eu participo, favor n\u00e3o mandar mais v\u00eddeos do bolsonaro esfaqueado #j\u00e1deu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#j\u00e1deu", "link": "https://twitter.com/emanuelvictormm/status/1038066374629883904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065966993866754, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:27", "timezone": "CDT", "user_id": 919304358109630464, "username": "Juju_do_Proerd", "tweet": "av\u00f3- tadinho do cara q bate em mulher eu: Bolsonaro? ele bate em mulher ?av\u00f3: bate minha filha, vc n\u00e3o viu na televis\u00e3o n\u00e3o ? ele chamou ela at\u00e9 de vagabunda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juju_do_Proerd/status/1038065966993866754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065944009080832, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1006556575841079296, "username": "ThiagoF24063341", "tweet": "N\u00e3o comparem o atentado a Meirele Franco com o atentado a Bolsonaro! Gente, ningu\u00e9m \u00e9 cego, Parem! Por favor n\u00e3o passem esse mico! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ThiagoF24063341/status/1038065944009080832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064096502067200, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:01", "timezone": "CDT", "user_id": 54528108, "username": "clovis_neto", "tweet": "\ud83e\udd14\ud83d\udcadeu fico pensando: porque essas pesquisas de opini\u00e3o de voto todos os anos eleitorais fazem pesquisas e nunca me ligaram ou mandaram msg, ou at\u00e9 mesmo o IBGE veio aqui na minha casa... Essas pesquisas que derrubam o candidato Bolsonaro \u00e9 fraude pura", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovis_neto/status/1038064096502067200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062696950915072, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:27", "timezone": "CDT", "user_id": 198185240, "username": "brandaodelia", "tweet": "@jairbolsonaro @tumaoficial Ele nao e Humano, portanto \u00f1 recebera essa visita. Ja o TERRORISTA preso esse sim ja tem advogado, a comiss\u00e3o de Direitos Humanos est\u00e1 tentando deporta-lo para um Pa\u00eds onde ir\u00e3o acolhe-lo e dar todos os direito que um cidad\u00e3o de bem merece.Acho que ele vai para Siria ou Venezuela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brandaodelia/status/1038062696950915072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tumaoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038059209240338433, "date": "2018-09-07", "time": "08:39:36", "timezone": "CDT", "user_id": 66702138, "username": "baronsolucena", "tweet": "O que \u00e9 verdade ou mentira sobre o ataque a Bolsonaro  https://twitter.com/i/events/1037823978700603393\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baronsolucena/status/1038059209240338433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059203380822020, "date": "2018-09-07", "time": "08:39:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2411483685, "username": "michaelnpinto", "tweet": "@VEJA \"Ain o Bolsonaro espalha o \u00f3dio\" ainda bem que m\u00eddia paz e amor da @veja n\u00e3o pintou o cara como um monstro pass\u00edvel de agress\u00e3o https://twitter.com/omachoalpha/status/1038021109336231939\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michaelnpinto/status/1038059203380822020", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038058667201978368, "date": "2018-09-07", "time": "08:37:27", "timezone": "CDT", "user_id": 758480439845806080, "username": "Perfilmariofr", "tweet": "Bolsonaro nunca quis ser prefeito do Rio, nunca quis ser governador do Rio. Ali\u00e1s, Eduardo Cunha a quem ele chamou de honesto est\u00e1 preso! E mesmo assim ele quer governar o Brasil? Isso \u00e9 o que. Um suic\u00eddio...  https://www.facebook.com/100002234305998/posts/1891939220890536/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Perfilmariofr/status/1038058667201978368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058067169107968, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:04", "timezone": "CDT", "user_id": 54528108, "username": "clovis_neto", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica Um verdadeiro combatente, um guerreiro das Agulhas Negra \ud83d\udcaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovis_neto/status/1038058067169107968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038055634976079878, "date": "2018-09-07", "time": "08:25:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2782062993, "username": "poseidonzinho", "tweet": "Bolsonaro vai sair bem e vai comandar o brasil e bandido vai apodrecer embaixo do ch\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poseidonzinho/status/1038055634976079878", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055518949056512, "date": "2018-09-07", "time": "08:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 950332494712360960, "username": "wallygatorrs", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @psl_sc @hectorcapucho Claro que n\u00e3o, a ONU s\u00f3 defende bandido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wallygatorrs/status/1038055518949056512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hectorcapucho,psl_sc,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038052923996086272, "date": "2018-09-07", "time": "08:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 536971897, "username": "portalmacuxi", "tweet": "Gilmar Mendes fala em \u201cclima de conflagra\u00e7\u00e3o\u201d ap\u00f3s ataque a Bolsonaro  https://ift.tt/2CwLfkW\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmacuxi/status/1038052923996086272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049626287431681, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2782062993, "username": "poseidonzinho", "tweet": "\"ain os extremos\"ta vendo algum eleitor do Bolsonaro esfaqueando algu\u00e9m caralho? nao t\u00e1 neent\u00e3o enfia no cu esse discurso de extremos seu merda do cacete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poseidonzinho/status/1038049626287431681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046531994169344, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3603361877, "username": "meninogr", "tweet": "@jairbolsonaro @JaguarBolsonaro Fou msm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meninogr/status/1038046531994169344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JaguarBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038043455463809025, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 54528108, "username": "clovis_neto", "tweet": "@jairbolsonaro @Bopressor20 @LarissaFCM \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f+1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovis_neto/status/1038043455463809025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,Bopressor20,jairbolsonaro"}
{"id": 1038042584512380928, "date": "2018-09-07", "time": "07:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 938186084319625216, "username": "qlfcaio71", "tweet": "Pra mim isso que aconteceu com Bolsonaro foi tudo armado ,pra mim foi ele mesmo que planejou isso tudo pra poder ganhar votos !", "replies": 1, "retweets": 19, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qlfcaio71/status/1038042584512380928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042584503988225, "date": "2018-09-07", "time": "07:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 938186084319625216, "username": "qlfcaio71", "tweet": "Eu n\u00e3o desejo mal a ningu\u00e9m mais pro Bolsonaro eu abro uma exce\u00e7\u00e3o \ud83e\udd17", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qlfcaio71/status/1038042584503988225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041251784937472, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1148858773, "username": "sdpmfabricio", "tweet": "A desumanidade que a \"gente\" da esquerda t\u00eam demonstrado \u00e9 diagn\u00f3stica do que h\u00e1 na alma dessa corja. Comemorar o que ocorreu com Jair Bolsonaro \u00e9 criminoso, pois qualquer um de bem, estaria repudiando este ataque tivesse assistido com quem fosse. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/sdpmfabricio/status/1038041251784937472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039409386500096, "date": "2018-09-07", "time": "07:20:55", "timezone": "CDT", "user_id": 919304358109630464, "username": "Juju_do_Proerd", "tweet": "m\u00e3e: Bolsonaro levou uma facadaeu: bem feito, menos um no mundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juju_do_Proerd/status/1038039409386500096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037755417317378, "date": "2018-09-07", "time": "07:14:21", "timezone": "CDT", "user_id": 536971897, "username": "portalmacuxi", "tweet": "Agressor pediu pena de morte para Bolsonaro e fez curso de tiro  https://ift.tt/2CtY9Qt\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmacuxi/status/1038037755417317378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036221111558144, "date": "2018-09-07", "time": "07:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 855136372826484736, "username": "rnzadas", "tweet": "Sobre o atentado ocorrido contra o Dep. Jair Bolsonaro,Meu total rep\u00fadio total. Triste ver pessoas achando gra\u00e7a disso e ler coment\u00e1rios de que Bolsonaro merecia ou deveria ter morrido. Aqueles que dizem que ele merecia, s\u00f3 est\u00e3o mostrando seu verdadeiro cart\u00e1ter.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rnzadas/status/1038036221111558144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033112033312769, "date": "2018-09-07", "time": "06:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 856872299231924225, "username": "marrafred01", "tweet": "@wesleymir @Britollino Quero aqui avisar a @policiafederal que em Bauru-SP o presidenci\u00e1vel @jairbolsonaro tamb\u00e9m est\u00e1 sendo amea\u00e7ado de morte! Fiquem atentos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marrafred01/status/1038033112033312769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Britollino,wesleymir,policiafederal,jairbolsonaro"}
{"id": 1038031896784064513, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:04", "timezone": "CDT", "user_id": 981589047155089410, "username": "acilezin", "tweet": "@OdeCarvalho @jairbolsonaro @joicehasselmann #For\u00e7abolsonaro for\u00e7a e Honra guerreiro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/acilezin/status/1038031896784064513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,OdeCarvalho"}
{"id": 1038031418222432256, "date": "2018-09-07", "time": "06:49:10", "timezone": "CDT", "user_id": 981589047155089410, "username": "acilezin", "tweet": "@marcofeliciano For\u00e7a e Honra guerreiro Bolsonaro #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/acilezin/status/1038031418222432256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano"}
{"id": 1038030668297592832, "date": "2018-09-07", "time": "06:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 981589047155089410, "username": "acilezin", "tweet": "@folha For\u00e7a e Honra guerreiro Bolsonaro! #For\u00e7abolsonaro #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/acilezin/status/1038030668297592832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038029828241457152, "date": "2018-09-07", "time": "06:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 992264076083380224, "username": "DanielSilva309", "tweet": "#caf\u00e9bolsonaro soy del Brasil y ajo Bolsonaro ga\u00f1ar\u00e1 mutchos eleitores despues de ataque", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#caf\u00e9bolsonaro", "link": "https://twitter.com/DanielSilva309/status/1038029828241457152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029437042925568, "date": "2018-09-07", "time": "06:41:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2782062993, "username": "poseidonzinho", "tweet": "se matar o bolsonaro, o ex\u00e9rcito entra em a\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poseidonzinho/status/1038029437042925568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024871538819072, "date": "2018-09-07", "time": "06:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "Acompanhe o nosso programa #DiretoAoPonto desta sexta-feira, com destaque para o esfaqueamento do candidato \u00e0 presid\u00eancia Jair Bolsonaro (PSL).  https://www.facebook.com/luiz.valerio.silva/posts/2202830916641881\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DiretoAoPonto", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1038024871538819072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023598500442112, "date": "2018-09-07", "time": "06:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "Estamos no ar com o programa #DiretoAoPonto desta sexta-feira. Hoje vamos falar sobre o ataca a facada ao presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL), em Minas Gerais. Vamos falar tamb\u00e9m sobre mais uma tentativa...  https://www.facebook.com/blogueiroluizvalerio/videos/1945305782182637/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DiretoAoPonto", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1038023598500442112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038021430112333826, "date": "2018-09-07", "time": "06:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 536971897, "username": "portalmacuxi", "tweet": "Em v\u00eddeo, Bolsonaro fala sobre ataque em Minas: \u201cDor insuport\u00e1vel\u201d  https://ift.tt/2M7K9LN\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmacuxi/status/1038021430112333826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038019876647038977, "date": "2018-09-07", "time": "06:03:18", "timezone": "CDT", "user_id": 872139287696994305, "username": "cherosinho_", "tweet": "Minha m\u00e3e pensa que vai votar no bolsonaro mas caso eu n\u00e3o leve ela na escola pra votar ele n\u00e3o ter\u00e1 mais um voto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cherosinho_/status/1038019876647038977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038019442725269505, "date": "2018-09-07", "time": "06:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 872139287696994305, "username": "cherosinho_", "tweet": "Uma morte bem lenta acordar com minha m\u00e3e falando \u201c17 neles, Bolsonaro 2018\u201d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cherosinho_/status/1038019442725269505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018803022680066, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3014595417, "username": "adrianazinum", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica For\u00e7a meu Presidente. Se recuperar seu ex\u00e9rcito est\u00e1 fazendo sua campanha aqui. N\u00e3o se preocupe. Vamos juntos Meu Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianazinum/status/1038018803022680066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038015830460530688, "date": "2018-09-07", "time": "05:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 731225914344886272, "username": "TheHaiah", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/2jTih822Er4?aREAGINDO\u00a0\u2026 AO QUE ACONTECEU COM O BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheHaiah/status/1038015830460530688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038010255131717632, "date": "2018-09-07", "time": "05:25:04", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT joaovitorjv: O acusado de ter esfaqueado o Bolsonaro parece sofrer dist\u00farbios psicol\u00f3gicos e ter uma vis\u00e3o conspirat\u00f3ria, confusa e delirante sobre pol\u00edtica, misturando anti-ma\u00e7onaria, comunismo, conservadorismo e etc. O que Folha e Estad\u00e3o fazem? fazem mat\u00e9ria falando q\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038010255131717632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038009142009450496, "date": "2018-09-07", "time": "05:20:39", "timezone": "CDT", "user_id": 932395085278441474, "username": "Leticia_Fcastro", "tweet": "tem gente que consegue ser mais falsa que a facada do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leticia_Fcastro/status/1038009142009450496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038008598968852480, "date": "2018-09-07", "time": "05:18:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1148858773, "username": "sdpmfabricio", "tweet": "@BlogdoNoblat Um sujeito desse \u00e9 um doente. Vai ver Bolsonaro \"armou\" td essa situa\u00e7\u00e3o com os m\u00e9dicos da Santa Casa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sdpmfabricio/status/1038008598968852480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038006488172843008, "date": "2018-09-07", "time": "05:10:06", "timezone": "CDT", "user_id": 810158557505134592, "username": "BolsonaroPreaos", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 um grande L\u00edder Muito semelhante a Mois\u00e9s de Israel.#for\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/BolsonaroPreaos/status/1038006488172843008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038005942070202369, "date": "2018-09-07", "time": "05:07:56", "timezone": "CDT", "user_id": 989449365772173313, "username": "Carolin14303787", "tweet": "Oque a porra do bolsonaro tava fazendo em um hospital p\u00fablico,sendo q ele tem dinheiro para pagar um particular?Meu caro,encena\u00e7\u00e3o n vai levar esse Brasil aqui a nada,vlw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carolin14303787/status/1038005942070202369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038003022272634880, "date": "2018-09-07", "time": "04:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3373360474, "username": "Yaracr_", "tweet": "Acabei de descobrir que seguia uma p\u00e1gina do Bolsonaro. Como isso aconteceu, n\u00e3o tenho id\u00e9ia!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yaracr_/status/1038003022272634880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038001341883469824, "date": "2018-09-07", "time": "04:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "Estamos no ar com o programa #DiretoAoPonto desta sexta-feira. Hoje vamos falar sobre o ataca a facada ao presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL), em Minas Gerais. Vamos falar tamb\u00e9m sobre mais uma tentativa de...  https://www.facebook.com/blogueiroluizvalerio/videos/279172189477410/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DiretoAoPonto", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1038001341883469824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037996874177945600, "date": "2018-09-07", "time": "04:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 57046139, "username": "Pedrovida12", "tweet": "Radicalismo? N\u00f3s ? o nosso pessoal prendeu o meliante que feriu Bolsonaro e n\u00e3o o matou e nem o espancou. Radicalismo de quem? \u00c9 a esquerda que \u00e9 radical, a direita tem sido sensata. No nordeste um rapaz com camisa de Bolsonaro foi espancado e baixou ao hospital,  quase morreu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedrovida12/status/1037996874177945600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037994988557283328, "date": "2018-09-07", "time": "04:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 536971897, "username": "portalmacuxi", "tweet": "Ataque a Bolsonaro eleva tens\u00e3o e p\u00f5e campanha em alerta m\u00e1ximo  https://ift.tt/2wOWZts\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmacuxi/status/1037994988557283328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037980129107038208, "date": "2018-09-07", "time": "03:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT LulaOficial: \u201cAcho lament\u00e1vel. N\u00e3o podemos incentivar o \u00f3dio. Quem fez isso n\u00e3o pode ficar impune. Isso n\u00e3o pode acontecer em um pa\u00eds democr\u00e1tico\u201d - presidenta dilmabr, sobre atentado contra Jair Bolsonaro.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037980129107038208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037962195991228416, "date": "2018-09-07", "time": "02:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 536971897, "username": "portalmacuxi", "tweet": "Mulher de Bolsonaro e apoiadores est\u00e3o no hospital em Juiz de Fora  https://ift.tt/2wR9DaL\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmacuxi/status/1037962195991228416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037959227573248000, "date": "2018-09-07", "time": "02:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"Dilma lamenta ataque a Bolsonaro e diz que \"\u00f3dio cria esse tipo de atitude\"  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/dilma-lamenta-ataque-a-bolsonaro-e-diz-que-odio-cria-esse-tipo-de-atitude.htm\u00a0\u2026 via UOLPolitica UOL\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037959227573248000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037959217615974400, "date": "2018-09-07", "time": "02:02:16", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT delucca: \u00c9 importante lembrar que solidariedade se empresta a TODOS, independentemente se concordamos ideologicamente ou n\u00e3o. Inclusive ao Jair Bolsonaro.Uma pena que nem todos pensem assim.  pic.twitter.com/UT0iQMjTmn\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037959217615974400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037945830395846656, "date": "2018-09-07", "time": "01:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 827020101744525312, "username": "cvgrizotti", "tweet": "@jairbolsonaro @jujunascy Lindo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cvgrizotti/status/1037945830395846656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jujunascy,jairbolsonaro"}
{"id": 1037944662965846018, "date": "2018-09-07", "time": "01:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 536971897, "username": "portalmacuxi", "tweet": "M\u00e9dicos descartam transfer\u00eancia imediata de Bolsonaro para S\u00e3o Paulo  https://ift.tt/2oKFWEu\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmacuxi/status/1037944662965846018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037943633264234496, "date": "2018-09-07", "time": "01:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 331080857, "username": "jean_pp9", "tweet": "V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d -  https://www.oantagonista.com/tv/felipe-moura-brasil/video-de-bolsonaro-na-uti-obrigado-brasil/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jean_pp9/status/1037943633264234496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037943574678122497, "date": "2018-09-07", "time": "01:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 995863826, "username": "FelipeDalmolin2", "tweet": "@jairbolsonaro @Tarik_mohad @MarlonTg Amigos, que podem te esfaquear por n\u00e3o ser de esquerda...Melhor nem ter.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeDalmolin2/status/1037943574678122497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarlonTg,Tarik_mohad,jairbolsonaro"}
{"id": 1037934812198313984, "date": "2018-09-07", "time": "00:25:17", "timezone": "CDT", "user_id": 827020101744525312, "username": "cvgrizotti", "tweet": "@jairbolsonaro @Tarik_mohad @julieta_pedrosa Eu fico pensando se tanta jumentice merece resposta ou se a gente tenta recuperar essa alma perdida! Pela minha experi\u00eancia, n\u00e3o h\u00e1 chance de recuperar! \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cvgrizotti/status/1037934812198313984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julieta_pedrosa,Tarik_mohad,jairbolsonaro"}
{"id": 1037934491195637760, "date": "2018-09-07", "time": "00:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2290705845, "username": "MomoTerapeuta", "tweet": "@jairbolsonaro @lexrande @marlonalvesmato @SrtaLawyerBr17 O Brasil foi roubado bem antes do analfabeto entrar, ae vc se doi por conta que o mesmo n\u00e3o quis dividir a fatia com os demais? Me poupe segue o l\u00edder #13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#13", "link": "https://twitter.com/MomoTerapeuta/status/1037934491195637760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrtaLawyerBr17,marlonalvesmato,lexrande,jairbolsonaro"}
{"id": 1037930378244366336, "date": "2018-09-07", "time": "00:07:40", "timezone": "CDT", "user_id": 170882941, "username": "brunothomaaz", "tweet": "Eu to com esse lance de hoje contra o Bolsonaro o dia todo na cabe\u00e7a. \u00c9 bizarro demais. \u00c9 o tipo de selvageria que eu lia nos livros de hist\u00f3ria que eu n\u00e3o imaginava acontecer nos dias de hoje..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunothomaaz/status/1037930378244366336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037928789936889861, "date": "2018-09-07", "time": "00:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2849262999, "username": "corepreto", "tweet": "Bolsonaro tem mais pontos na barriga do que o Vasco tem no brasileiro kkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/corepreto/status/1037928789936889861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037926156325081088, "date": "2018-09-06", "time": "23:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 729000889311178755, "username": "marcelamourabjj", "tweet": "Acordei hoje a tarde com o povo me mandando v\u00eddeo do Bolsonaro sendo esfaqueado e n\u00e3o sei oque e bl\u00e1 bl\u00e1 Porra me acordaram Sacanagem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelamourabjj/status/1037926156325081088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924653799489536, "date": "2018-09-06", "time": "23:44:55", "timezone": "CDT", "user_id": 706140754310254592, "username": "Let_diias", "tweet": "Agora falam q o bolsonaro inventou a facada, claro ne gente quem nunca levou uma facada s\u00f3 de brincadeira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Let_diias/status/1037924653799489536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920268742742016, "date": "2018-09-06", "time": "23:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1037742854993571846, "username": "rochinyaa", "tweet": "@Itspedrito Minha fam\u00edlia vai votar no bolsonaro Kamas eu n to nem ai, eu n tenho direito a voto ainda mesmo, e quando eu tiver, eu vou sair do BrasilK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rochinyaa/status/1037920268742742016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Itspedrito"}
{"id": 1037920231589662725, "date": "2018-09-06", "time": "23:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 154684601, "username": "lari_aacosta", "tweet": "O Bolsonaro levou ou n\u00e3o a facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lari_aacosta/status/1037920231589662725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920056213102592, "date": "2018-09-06", "time": "23:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 80977907, "username": "Sofituda", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nyFoEuc9v1Q?aMarcelo\u00a0\u2026 Adnet imita Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sofituda/status/1037920056213102592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037919209290969093, "date": "2018-09-06", "time": "23:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2588570001, "username": "cawkg", "tweet": "BOLSONARO \u00c9 O CARALHO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cawkg/status/1037919209290969093", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916715819118592, "date": "2018-09-06", "time": "23:13:23", "timezone": "CDT", "user_id": 757348977343885313, "username": "Fabricio_DLL", "tweet": "@FlavioBolsonaro Am\u00e9m!! \ud83d\ude4c Obrigado senhor Deus pelo livramento na vida do Bolsonaro!! E que Seja feita a justi\u00e7a, na vida de CADA UM que desejou/desejam o mal do mesmo. #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Fabricio_DLL/status/1037916715819118592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037910327730561024, "date": "2018-09-06", "time": "22:48:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1037862130496823296, "username": "fabianorubim1", "tweet": "@gshow Jos\u00e9 de Abreu aquele mesmo que est\u00e1 comemorando o atentado ocorrido hj com o @jairbolsonaro ? N\u00e3o obrigado prefiro n\u00e3o ver o trabalho de um lixo humano!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianorubim1/status/1037910327730561024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gshow,jairbolsonaro"}
{"id": 1037909862242574336, "date": "2018-09-06", "time": "22:46:09", "timezone": "CDT", "user_id": 890077908, "username": "wayrtes", "tweet": "Tempo de elei\u00e7\u00e3o pegando fogo Bolsonaro esfaqueado tiro porrada e bomba no BrasilGrupo das fam\u00edlias normais: \u00e1udio print parente discutindo sobre ideologia com outros parentes EsquerdaxDireita etc brigas alguns memesGrupo da minha fam\u00edlia: por isso que amo todos  pic.twitter.com/Jg0yNujWDb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wayrtes/status/1037909862242574336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906476155777024, "date": "2018-09-06", "time": "22:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2290705845, "username": "MomoTerapeuta", "tweet": "@PauloVieiraReal O mesmo que Esfaqueou Bolsonaro.  pic.twitter.com/fxFXBkKV2P", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MomoTerapeuta/status/1037906476155777024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PauloVieiraReal"}
{"id": 1037904924858884096, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1025771520885489669, "username": "RylsonF", "tweet": "@jairbolsonaro @SrtaLawyerBr17 @PPReacaRN @lexrande Sa\u00ed dai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RylsonF/status/1037904924858884096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lexrande,PPReacaRN,SrtaLawyerBr17,jairbolsonaro"}
{"id": 1037900593443086336, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1337523222, "username": "AmajariRevela", "tweet": "AN\u00c1LISE: Diante de uma tentativa de assassinato, militantes de esquerda est\u00e3o relativizando o ocorrido e criando in\u00fameras teorias para negar o \u00f3bvio sobre Bolsonaro. A esquerda \u00e9 profissional em estabelecer o cidad\u00e3o de bem como vil\u00e3o e o bandido como v\u00edtima da sociedade.", "replies": 0, "retweets": 29, "likes": 88, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmajariRevela/status/1037900593443086336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899099939516416, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2774009633, "username": "kahsalazar", "tweet": "Bolsonaro de Taubat\u00e9  https://twitter.com/mthspr/status/1037786706290855936\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kahsalazar/status/1037899099939516416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896596770447360, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:26", "timezone": "CDT", "user_id": 54528108, "username": "clovis_neto", "tweet": "@GuilhermeBoulos Outro canalha... Seu canalha com cara de mam\u00e3o murcho \ud83d\ude20\ud83d\ude20 viol\u00eancia \u00e9 o que voc\u00ea faz quando incita a invas\u00e3o da propriedade alheia. Seu criminoso. Detido por incita\u00e7\u00e3o ao crime! Seus canalhas, essa palavra \u00e9 a que melhor foi usada pelo Bolsonaro contra voc\u00eas: CANALHAS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovis_neto/status/1037896596770447360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037895651030454273, "date": "2018-09-06", "time": "21:49:41", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "Pode-se n\u00e3o concordar com as ideias de um homem. Mas isso n\u00e3o d\u00e1 o direito a ningu\u00e9m de querer elimin\u00e1-lo. Vivemos num pa\u00eds democr\u00e1tico, onde a toler\u00e2ncia deve ser exercida e o direito de express\u00e3o e opini\u00e3o, respeitado. O atentado \u00e0 @jairbolsonaro fere de morte a democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1037895651030454273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037894537220448256, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:15", "timezone": "CDT", "user_id": 150369728, "username": "Andrezajon", "tweet": "Ta bom, eu ainda n\u00e3o havia declarado publicamente minha inten\u00e7\u00e3o, apenas atrav\u00e9s de mensagens subliminares \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a. Mas agora \u00e9 guerra n\u00e3o \u00e9!? SOU BOLSONARO ESCANCARADA, e quem quiser sair correndo fique a vontade. #B17#107SomosTdosBolsonaro  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2065217986822654&id=100000034198773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#B17,#107SomosTdosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Andrezajon/status/1037894537220448256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894215932497920, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1532784517, "username": "thalitafpinto", "tweet": "Uma pausa nas redes sociais, pq n\u00e3o aguento mais \u201couvir\u201d falarem do bolsonaro. Bjs de luz \u2728", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalitafpinto/status/1037894215932497920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890687574974464, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1006556575841079296, "username": "ThiagoF24063341", "tweet": "@joseilan @lucas__charlie A diferen\u00e7a \u00e9 que o Bolsonaro n\u00e3o precisa disso pra ganhar a elei\u00e7\u00e3o \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoF24063341/status/1037890687574974464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucas__charlie,joseilan"}
{"id": 1037889398787002368, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 169389893, "username": "salvionet0", "tweet": "Amo\u00eado em primeiro, e empatado Ciro e Bolsonaro em segundo!!! Quem eu mando pro segundo turno?  https://twitter.com/salvionet0/status/1037162187700281344\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salvionet0/status/1037889398787002368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889213474238465, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:06", "timezone": "CDT", "user_id": 125220494, "username": "alvarooalves", "tweet": "Amo\u00eado, \u00c1lvaro Dias e Ciro, est\u00e3o de parab\u00e9ns. Cancelaram toda a agenda em decorr\u00eancia ao que aconteceu com o Bolsonaro hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvarooalves/status/1037889213474238465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889190128766977, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 442388768, "username": "chaopoke", "tweet": "@coegioo @joao_sales10 Talvez porque o Bolsonaro \u00e9 o candidato l\u00edder mas pesquisas de Presidente do Brasil?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chaopoke/status/1037889190128766977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joao_sales10,coegioo"}
{"id": 1037888902596579328, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 466853412, "username": "GminottoG", "tweet": "@TamaraMelanie1 @brenopecanha \"O que \u00e9 verdade ou mentira sobre o ataque a Bolsonaro\"  https://twitter.com/i/events/1037823978700603393\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GminottoG/status/1037888902596579328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brenopecanha,TamaraMelanie1"}
{"id": 1037888859453968384, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:41", "timezone": "CDT", "user_id": 466853412, "username": "GminottoG", "tweet": "@mmariiianaa @brenopecanha @dehtati \"O que \u00e9 verdade ou mentira sobre o ataque a Bolsonaro\"  https://twitter.com/i/events/1037823978700603393\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GminottoG/status/1037888859453968384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dehtati,brenopecanha,mmariiianaa"}
{"id": 1037888459808100354, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:06", "timezone": "CDT", "user_id": 908544436430290947, "username": "_becaog", "tweet": "insta: Bolsonaro levando facadaface: provavelmente bolsonaro levando facada e textoestt: A MERMA BOSTA, TT ERA PRA SER DIFERENTE PORRA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_becaog/status/1037888459808100354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888086900916225, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1002657635450179584, "username": "flowerbling", "tweet": "@musoverao @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flowerbling/status/1037888086900916225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037887480022949889, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:12", "timezone": "CDT", "user_id": 466853412, "username": "GminottoG", "tweet": "@brenopecanha @EngCas \"O que \u00e9 verdade ou mentira sobre o ataque a Bolsonaro\"  https://twitter.com/i/events/1037823978700603393\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GminottoG/status/1037887480022949889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EngCas,brenopecanha"}
{"id": 1037886264224227330, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 66702138, "username": "baronsolucena", "tweet": "Gente, ajuda... esse cara t\u00e1 dizandando das ideia.    Alckmin: 'Bolsonaro \u00e9 passaporte para o PT voltar'   https://twitter.com/i/events/1037745255146123266\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baronsolucena/status/1037886264224227330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885286578040832, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:29", "timezone": "CDT", "user_id": 989449365772173313, "username": "Carolin14303787", "tweet": "Internet: Jair bolsonaro foi esfaqueado hoje em MG,mas passa bemEu: VOC\u00caS S\u00c3O UM MERDA MSM,NEM PRA MATAR O CAPETA DO BRASIL VCS PRESTARAM  pic.twitter.com/fWAUcdZkgP", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carolin14303787/status/1037885286578040832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884325419737088, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 466853412, "username": "GminottoG", "tweet": "\"O que \u00e9 verdade ou mentira sobre o ataque a Bolsonaro\"   https://twitter.com/i/events/1037823978700603393\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GminottoG/status/1037884325419737088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883848728698880, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 35866112, "username": "Isahrocks", "tweet": "@foradejuizo Bolsonaro foi esfaqueado em Juiz de Fora ou Fora de Ju\u00edzo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isahrocks/status/1037883848728698880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "foradejuizo"}
{"id": 1037883763223609345, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 827020101744525312, "username": "cvgrizotti", "tweet": "E mais um mont\u00e3o! \"Eis os democratas brasileiros que desejam a morte de Bolsonaro. Ele corre s\u00e9rio risco de morrer esfaqueado pelo petista mineiro Ad\u00e9lio Bispo, ex-filiado do PSOL. (Por Bernardo K\u00fcster)\"  pic.twitter.com/eHnWSAVzI9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cvgrizotti/status/1037883763223609345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880991858257920, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2782062993, "username": "poseidonzinho", "tweet": "fala q bolsonaro e seus eleitores sao burros mas nao mostra um contraponto sobre oq defendemos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poseidonzinho/status/1037880991858257920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878183041925121, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:16", "timezone": "CDT", "user_id": 809877704753422336, "username": "tavinhodourado", "tweet": "@ajulysantos @OscarFilho Armas n\u00e3o matam pessoas, pessoas matam pessoas seu bosta. Desde quando Bolsonaro prega viol\u00eancia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavinhodourado/status/1037878183041925121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho,ajulysantos"}
{"id": 1037877743185211393, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1260772405, "username": "olivaisabela", "tweet": "tudo bem voc\u00ea n\u00e3o gostar do Bolsonaro e nem votar nele, agora ficar rindo de toda essa situa\u00e7\u00e3o e zoando, a\u00ed j\u00e1 \u00e9 demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olivaisabela/status/1037877743185211393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875980038270976, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 925137091020967936, "username": "JhonatanMeira", "tweet": "\"Bolsonaro\" Bl\u00e1,Bl\u00e1,Bl\u00e1...  Povo Chato !\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude34\ud83d\ude2b", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhonatanMeira/status/1037875980038270976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875598385979392, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 980934302, "username": "dinizbabe", "tweet": "Sobre bolsonaro eu s\u00f3 digo uma coisa \"lei de causa e efeito\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dinizbabe/status/1037875598385979392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874128747941889, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:09", "timezone": "CDT", "user_id": 932955892760358912, "username": "analaura_mzs", "tweet": "@OliveiraTharsus S\u00e3o contextos distintos, pois n\u00e3o podemos ignorar a viol\u00eancia de g\u00eanero e nem compar\u00e1-lo ao conservadorismo que o candidato Bolsonaro propaga e muito menos deixar de fazer uma an\u00e1lise sobre seu discurso defendendo o armamento da popula\u00e7\u00e3o, por ter sido v\u00edtima desta viol\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analaura_mzs/status/1037874128747941889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OliveiraTharsus"}
{"id": 1037873090896818176, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 992203618731294722, "username": "omma_chong", "tweet": "Nn sei pq achei bonito ver um coment\u00e1rio no yt de uma pessoa falando para q Oxal\u00e1 tenha miseric\u00f3rdia do Bolsonaro e sua fam\u00edliaSei l\u00e1, achei lindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omma_chong/status/1037873090896818176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872780723679232, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1030306486470225921, "username": "L4nasep", "tweet": "Mais escroto que o cara que deu a facada no Bolsonaro s\u00f3 as pessoas que comemoraram isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/L4nasep/status/1037872780723679232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872547621163008, "date": "2018-09-06", "time": "20:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 933834560902746113, "username": "Kisad_", "tweet": "Esse lugar \u00e9 bem variado, ou tem teta ou tem Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kisad_/status/1037872547621163008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872457527582720, "date": "2018-09-06", "time": "20:17:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1018167579637112832, "username": "marysilva2501", "tweet": "duda ta dando rt nos bglh do bolsonaro ,mano eu to rindo dms mais \u00e9 pecado KKKKKKKKKKKKKKK,mais n da cr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marysilva2501/status/1037872457527582720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872310567489536, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:56", "timezone": "CDT", "user_id": 115989910, "username": "jadsonsc", "tweet": "ir\u00f4nico mesmo \u00e9 a galera do \"n\u00e3o pode culpar a v\u00edtima, a culpa \u00e9 sempre do agressor\" legitimando o ataque ao Bolsonaro dizendo que ele incita viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jadsonsc/status/1037872310567489536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871390689583104, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:16", "timezone": "CDT", "user_id": 216258094, "username": "sussupunisher", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Minha tia petista que chorou quando o Lula foi preso vive me repreendendo. Mas ela ela n\u00e3o conta que vive de dinheiro p\u00fablico desviado e que a PF j\u00e1 foi cedinho na casa dela procurando por provas documentais. Suporto muita coisa, menos hipocrisia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sussupunisher/status/1037871390689583104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037870393288257537, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 225919691, "username": "Brotherai", "tweet": "bolsonaro nunca vai ser lady gaga vma 2009", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brotherai/status/1037870393288257537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869020383461376, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 157739969, "username": "giovanicalerri", "tweet": "O que mais me assusta \u00e9 ver que mesmo sendo uma atitude extrema, do senhor que cometeu a tentativa de HOMIC\u00cdDIO, tem muita gente apoiando e dizendo: deveria morrer mesmo!N\u00e3o sou eleitor do Bolsonaro, mas sou totalmente contra tal ato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovanicalerri/status/1037869020383461376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868839336390656, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:08", "timezone": "CDT", "user_id": 972855419524743168, "username": "Annanovello3", "tweet": "Lembrando q setembro so tem 6 dias e ja aconteceu tanta coisa nesses 6 diasMuseu pegando fogoBolsonaro sendo esfaqueadoProblemas,problemas e problemas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Annanovello3/status/1037868839336390656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868654132703232, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 807215729384816641, "username": "cordeiroxxs", "tweet": "p\u00f4 novela t\u00e1 demorando p CRL,  FODA SE O BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cordeiroxxs/status/1037868654132703232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868605671698433, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:12", "timezone": "CDT", "user_id": 893901168459599876, "username": "wallace_alves06", "tweet": "Toda hora fala de bolsonaro bglh chato pra crlh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wallace_alves06/status/1037868605671698433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867732040069122, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:44", "timezone": "CDT", "user_id": 131503084, "username": "WANDEMBERGRR", "tweet": "Assessora de Dilma que atacou Bolsonaro \u00e9 demitida - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/assessora-de-dilma-que-atacou-bolsonaro-e-demitida/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WANDEMBERGRR/status/1037867732040069122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867241235210240, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1337523222, "username": "AmajariRevela", "tweet": "H\u00e1 em curso uma opera\u00e7\u00e3o na imprensa para transformar o vagabundo da esquerda que tentou matar Bolsonaro em \"doente mental\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmajariRevela/status/1037867241235210240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867020019290112, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 865198145181028352, "username": "topzeira24", "tweet": "Essa hist\u00f3ria do bolsonaro ta p\u00e9ssima. Ficarei chocada se for verdade pq ta tao bosta que n\u00e3o soa verdadeiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/topzeira24/status/1037867020019290112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866580707823616, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1337523222, "username": "AmajariRevela", "tweet": "Ja prenderam outro cara envolvido no ataque contra Bolsonaro Foi crime politico e premeditado A inten\u00e7\u00e3o foi matar Bolsonaro e quem premeditou, provavelmente imaginou que o autor do ataque seria morto pelos seguran\u00e7as de BoldonaroOu seja, seria o crime prefeito pra esquerda...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmajariRevela/status/1037866580707823616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866452819341312, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:39", "timezone": "CDT", "user_id": 131503084, "username": "WANDEMBERGRR", "tweet": "Quadro de Bolsonaro \u00e9 grave, mas est\u00e1vel, diz equipe m\u00e9dica  http://bit.ly/2Q9aoEV\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WANDEMBERGRR/status/1037866452819341312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866280852836353, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 131503084, "username": "WANDEMBERGRR", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 em 'estado grave, mas est\u00e1vel', diz junta m\u00e9dica  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-esta-em-estado-grave-mas-estavel-diz-junta-medica,70002491825?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WANDEMBERGRR/status/1037866280852836353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865994096726019, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 928765610791759872, "username": "RenanSilva661", "tweet": "Acho interessante que todo cara q apoia o Bolsonaro acha q quem nao apoia ele Apoia o Lula Eu sou o cara q apoia nenhum dos candidatos a serem presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanSilva661/status/1037865994096726019", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865956381470720, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 842217186, "username": "leonidasfeitoza", "tweet": "Imagino se ja tivesse reformulado o desarmamento como o Bolsonaro quer, a facada seria um tiro que sairia pela culatra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonidasfeitoza/status/1037865956381470720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865641221529601, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:26", "timezone": "CDT", "user_id": 986112171909185537, "username": "marcia_vitoriaa", "tweet": "eu odeio pol\u00edtica, e nem entendo disso, mas cara,o Bolsonaro que foi esfaqueado \u00e9 o mesmo que queria legalizar o porte de armas? se ele tomasse um tiro talvez ele estaria morto n\u00e9? Ai mds!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcia_vitoriaa/status/1037865641221529601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865160004825088, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:31", "timezone": "CDT", "user_id": 981922831893188613, "username": "MIGUEL12_MAN", "tweet": "@jairbolsonaro VC est\u00e1 melhor, Jair Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MIGUEL12_MAN/status/1037865160004825088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037865036902014976, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:02", "timezone": "CDT", "user_id": 930306053664854016, "username": "CirqueiraKarem", "tweet": "A\u00ed t\u00e1 chega de Bolsonaro ele nem morreu, quadro est\u00e1vel, passa bem. Inferno de ano eleitoral", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CirqueiraKarem/status/1037865036902014976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864604607684608, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:18", "timezone": "CDT", "user_id": 857314820705669120, "username": "lulcaslima", "tweet": "o cara esfaqueou bolsonaro e disse q foi a mao de deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulcaslima/status/1037864604607684608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864263803699201, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 125220494, "username": "alvarooalves", "tweet": "Interna\u00e7\u00e3o de Bolsonaro dever\u00e1 durar pelo menos uma semana, diz m\u00e9dico  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/internacao-de-bolsonaro-devera-durar-pelo-menos-uma-semana-diz-medico.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvarooalves/status/1037864263803699201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864012002865154, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1148858773, "username": "sdpmfabricio", "tweet": "Sei que materialmente n\u00e3o posso fazer muito, mas hj antes de dormir, vou rezar um ter\u00e7o bem rezado e pedirei \u00e0 Nossa Sra que proteja e restabele\u00e7a @jairbolsonaro pois o Brasil precisa dele!#ForcaBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/sdpmfabricio/status/1037864012002865154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037861889836048384, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1337523222, "username": "AmajariRevela", "tweet": "Seguran\u00e7as do Bolsonaro armados e nenhum resolveu dar um tiro no militante comunista. Pelo contr\u00e1rio: conduziram o cara para a Pol\u00edcia para que a lei fosse aplicada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmajariRevela/status/1037861889836048384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861721308909568, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1030093936243748864, "username": "Shadownotwt", "tweet": "O que eu fa\u00e7o hoje?Xingo o Bolsonaro?Dou risadas por o Bolsonaro ter levado facada?Fico pistola por o Bolsonaro n\u00e3o ter morrido?Ou fico vendo v\u00eddeos do @BTS_twt e lembrando de como eu amo Jeon Jeonkook?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shadownotwt/status/1037861721308909568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BTS_twt"}
{"id": 1037860983677628416, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1337523222, "username": "AmajariRevela", "tweet": "A recupera\u00e7\u00e3o de Bolsonaro infelizmente pode ser longa. Risco de trombose mesent\u00e9rica, risco elevad\u00edssimo de peritonite e infec\u00e7\u00e3o pelas fezes. Bolsonaro sofreu uma peritonite fecal \u2014 ou seja, o conte\u00fado...  https://www.facebook.com/100003288665474/posts/1815142108605394/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmajariRevela/status/1037860983677628416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858988644290560, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 808351567762092032, "username": "qqhave", "tweet": "@_rodrigolim se refutou sozinho, n apoio bolsonaro mas sua ideia e bem burra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qqhave/status/1037858988644290560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_rodrigolim"}
{"id": 1037858548649213953, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1148858773, "username": "sdpmfabricio", "tweet": "\"Agress\u00e3o\" \u00e9 o kralho seus canalhas! O que Bolsonaro sofreu foi uma tentativa de homic\u00eddio, n\u00e3o uma agress\u00e3o!  https://twitter.com/Estadao/status/1037784700927070208\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sdpmfabricio/status/1037858548649213953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858384144420864, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:35", "timezone": "CDT", "user_id": 776679631, "username": "Deborois", "tweet": "E ainda ousam dizer que o Bolsonaro n\u00e3o tem chance nas urnas haha  https://twitter.com/coachingmoura/status/1037840962687516673\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deborois/status/1037858384144420864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854148685963264, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1022228229787189250, "username": "AnaClaraAmaBts", "tweet": "Gente oq vcs acham sobre a facada do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaClaraAmaBts/status/1037854148685963264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853620367228929, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1337523222, "username": "AmajariRevela", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro Emocionante demais ver o povo cantando o Hino Nacional em frente ao hospital onde Bolsonaro est\u00e1 internado! \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f Nossos pensamentos e ora\u00e7\u00f5es est\u00e3o com vc, @jairmessiasbolsonaro!  https://www.facebook.com/Amajari.Revela/videos/1815122255274046/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AmajariRevela/status/1037853620367228929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853281886904320, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 856839929049088000, "username": "KakakakaKally", "tweet": "Genteeee q absurdo isso q aconteceu com o Bolsonaro s\u00f3 acho q se nn apoia ele nn assiste ele nn segue ele,nn vote nele  nn precisa dessa covardia nn QUE PA\u00cdS \u00c9 ESSE MEU DEUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KakakakaKally/status/1037853281886904320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852642037379072, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 131503084, "username": "WANDEMBERGRR", "tweet": "SEGUNDO SUSPEITO DE ATAQUE A BOLSONARO \u00c9 PRESO - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/segundo-suspeito-de-ataque-bolsonaro-e-preso/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WANDEMBERGRR/status/1037852642037379072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852234296582146, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 952757954729644033, "username": "pqp_pedin", "tweet": "Muuuuito burro esse cara que estaqueou o bolsonaro, ele vai usar isso a favor dele e vai fazer um marketing absurdo encima disso \u00e9 vai acabar ganhando e o Brasil est\u00e1 perdido mais uma vez", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqp_pedin/status/1037852234296582146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851436292497409, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:59", "timezone": "CDT", "user_id": 914614417635053569, "username": "ACarolinamds", "tweet": "Doooido, voc\u00eas que odeiam o Bolsonaro s\u00e3o chatos PRA CARALHO!#pas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#pas", "link": "https://twitter.com/ACarolinamds/status/1037851436292497409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850730059780096, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3014595417, "username": "adrianazinum", "tweet": "@jairbolsonaro @JChinelao @wandfc  pic.twitter.com/oyKjPaPy6r", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 60, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianazinum/status/1037850730059780096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wandfc,JChinelao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037850690113163264, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1004178975856517122, "username": "Emerson02138363", "tweet": "@CarneMoidaTV Bolsonaro e um ritler brasileiro", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emerson02138363/status/1037850690113163264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarneMoidaTV"}
{"id": 1037850184871563265, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4386319276, "username": "mayza_limah", "tweet": "@renjunflower Me doeu mesmo. Me imaginei no lugar dos filhos do bolsonaro e se fosse o meu pai? E se fosse o seu pai? Ser\u00e1 que para voc\u00ea isso n\u00e3o faz a diferen\u00e7a. Caralho algu\u00e9m foi esfaqueado s\u00f3 por ter uma opini\u00e3o diferente. \u00c9 esse o Brasil que voc\u00ea quer para o futuro?", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayza_limah/status/1037850184871563265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renjunflower"}
{"id": 1037849868184838146, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1337523222, "username": "AmajariRevela", "tweet": "Querem colocar a culpa nos seguran\u00e7as de Jair Bolsonaro, nas suas ideias, e at\u00e9 nele mesmo, mas n\u00e3o, s\u00f3 tem um culpado, \u00e9 o bandido que cometeu o ato e quem possivelmente lhe ajudou. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AmajariRevela/status/1037849868184838146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849681265664002, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1015990297996689413, "username": "rucaum", "tweet": "eu me impressiono com a cara de pau das pessoas;eu nunca votaria no bolsonaro em hip\u00f3tese alguma mas isso n\u00e3o me d\u00e1 ao direito de passar pano pro que aconteceu com ele! puta merda, tentaram matar o homem (por causa de ideologia pol\u00edtica). voc\u00eas percebem o qu\u00e3o doente isso soa?  https://twitter.com/matheusfredo/status/1037801603586244609\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rucaum/status/1037849681265664002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848983132098560, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 324069667, "username": "kaewmatias", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em passeataEh verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaewmatias/status/1037848983132098560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848876328394752, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2782062993, "username": "poseidonzinho", "tweet": "Bolsonaro vai ser o nosso presidente e o Brasil vai finalmente evoluir. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/poseidonzinho/status/1037848876328394752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848551345270784, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 377035830, "username": "Frandsilva_", "tweet": "Hahahaha pula jair bolsonaro  pic.twitter.com/q5Wu2n1uHf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Frandsilva_/status/1037848551345270784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848225393336324, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 377035830, "username": "Frandsilva_", "tweet": "bolsonaro de taubate", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Frandsilva_/status/1037848225393336324", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847845934702592, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3192544815, "username": "Pedro_Rossi3", "tweet": "Fui comentar com o meu pai da facada do Bolsonaro, disse que, ao mesmo tempo que a hist\u00f3ria n\u00e3o me cheirava bem, eu esperava a recupera\u00e7\u00e3o do presidenci\u00e1vel.Quando o disse, meu pai respondeu com:\"Na \u00e9poca da ditadura n\u00e3o tinha isso\".Eu n\u00e3o sei o que ele quis dizer com isso.  pic.twitter.com/sOfgQlgnFp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedro_Rossi3/status/1037847845934702592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847787268960258, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4386319276, "username": "mayza_limah", "tweet": "@renjunflower Eu CITEI um fato que envolveu a sua merda de cidade, n\u00e3o disse que sua opini\u00e3o sobre pol\u00edtica \u00e9 errada e nem disse que o bolsonaro era o melhor candidato, em nenhum momento,EM NENHUM MOMENTO, eu tentei mudar sua opini\u00e3o sobre pol\u00edtica se voc\u00ea acha isso voc\u00ea precisa ir para escola", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayza_limah/status/1037847787268960258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renjunflower"}
{"id": 1037847443658948609, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada durante com\u00edcio em Minas Gerais  https://www.bloglovin.com/blogs/blog-do-luiz-valerio-14567197/jair-bolsonaro-leva-facada-durante-comicio-6523068145\u00a0\u2026 on @bloglovin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1037847443658948609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bloglovin"}
{"id": 1037847375526682624, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3337673447, "username": "mercialopes5", "tweet": "N\u00e3o voto no Bolsonaro  e n\u00e3o concordo com a viol\u00eancia que sofreu mas n\u00e3o critico quem achou isso bom, afinal \u00e9 dif\u00edcil defender do \u00f3dio algu\u00e9m que tamb\u00e9m prega o \u00f3dio", "replies": 0, "retweets": 15, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mercialopes5/status/1037847375526682624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847120974434309, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 740687217199316992, "username": "Pquenairis", "tweet": "Milh\u00f5es de LGBT\u2019s morrem \u00e1 facada por conta da homofobia e ningu\u00e9m fala nada, mulheres morrem diariamente por conta do feminic\u00eddio e ningu\u00e9m liga. Agora s\u00f3 porque \u00e9 o Bolsonaro, eu tenho que ligar e ter d\u00f3? Me poupe. Se poupe. Nos poupe.", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pquenairis/status/1037847120974434309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846686700384256, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 981922831893188613, "username": "MIGUEL12_MAN", "tweet": "Pessoas fazendo memes do Bolsonaro em um momento como esse, triste d+", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MIGUEL12_MAN/status/1037846686700384256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845360331419653, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 91803106, "username": "andsongomes", "tweet": "@PedroCerize @stalinllora A diferen\u00e7a \u00e9 que Bolsonaro fala em fuzilar bandido, e esse safado do Che Quer Vara queria fuzilar quem n\u00e3o queria essa merda de comunismo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andsongomes/status/1037845360331419653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stalinllora,PedroCerize"}
{"id": 1037844977789927425, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "O candidato \u00e0 presid\u00eancia, Jair Bolsonaro (PSL), levou uma facada na regi\u00e3o da barriga durante um ato de campanha em Minas Gerais, na tarde desta quinta-feira (6). A Santa Casa de...  http://blogdoluizvalerio.com.br/jair-bolsonaro-leva-facada-durante-comicio-em-minas-gerais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1037844977789927425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844445981552641, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1337523222, "username": "AmajariRevela", "tweet": "Eu n\u00e3o sei se voc\u00eas est\u00e3o sentindo isso tamb\u00e9m, mas eu sinto uma dor como se Bolsonaro fosse um parente meu que acabou de sofrer um acidente grave. Nunca havia sentido isso por nenhum pol\u00edtico antes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmajariRevela/status/1037844445981552641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844431024603137, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1006548103955173377, "username": "AlexandreCrf9", "tweet": "Ser \u00e9 pobre no lugar do bolsonaro j\u00e1 tinha morrido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreCrf9/status/1037844431024603137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844405187751936, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:03", "timezone": "CDT", "user_id": 981922831893188613, "username": "MIGUEL12_MAN", "tweet": "Que cena triste essa do Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MIGUEL12_MAN/status/1037844405187751936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844133925269504, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1022659763174342656, "username": "bolsolula15", "tweet": "O cara simplismente elegeu o Bolsonaro nessa zuera dele \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  pic.twitter.com/pvoQiMzonS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bolsolula15/status/1037844133925269504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843347472371712, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:50", "timezone": "CDT", "user_id": 131503084, "username": "WANDEMBERGRR", "tweet": "Assessora de Dilma: \"O feiti\u00e7o virou contra o feiticeiro. Parab\u00e9ns Jair Bolsonaro\"  https://glo.bo/2oMkZZS\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WANDEMBERGRR/status/1037843347472371712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843026507444225, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2782062993, "username": "poseidonzinho", "tweet": "16 anos desejando a morte do Bolsonarofoda esses adolescentes burros do cacetevai terminar o ensino medio  https://twitter.com/Prih_pires/status/1034186304446193664\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poseidonzinho/status/1037843026507444225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842282651824128, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 52524422, "username": "satiierf", "tweet": "@aline_galvao Opa, mas os Lulinhas n\u00e3o s\u00f3 fazem discurso, como praticam, nen\u00f3m? Acho que ainda n\u00e3o vi o Bolsonaro bater em ngm. Tu viu?  pic.twitter.com/fEEeNmaMyv", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/satiierf/status/1037842282651824128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aline_galvao"}
{"id": 1037841103721046017, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:55", "timezone": "CDT", "user_id": 950332494712360960, "username": "wallygatorrs", "tweet": "@30sectoParamore @TatianaFragaCa3 @Alvaro110517 Tadinho, da uma pesquisada e ver\u00e1s que todos respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio s\u00e3o do mesmo partido do homicida que tentou matar o Bolsonaro > PSOL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wallygatorrs/status/1037841103721046017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alvaro110517,TatianaFragaCa3,30sectoParamore"}
{"id": 1037840622902763520, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2388074796, "username": "lomscarvalho", "tweet": "Bolsonaro s\u00f3 mostra que \u00f3dio gera \u00f3dio, viol\u00eancia gera viol\u00eancia, aprendeu na pele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lomscarvalho/status/1037840622902763520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839916074524672, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1008713556982976512, "username": "mongoloide_vida", "tweet": "Agora bolsonaro vai proibir a venda de faca e canivetes  \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mongoloide_vida/status/1037839916074524672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839378767376384, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 988458874582765568, "username": "To_sendo_trouxa", "tweet": "gente o Bolsonaro foi esfaqueado, algu\u00e9m me diz se a faca passa bem ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/To_sendo_trouxa/status/1037839378767376384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839301227233280, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 940982504823119877, "username": "juhcv_", "tweet": "A cansei de ficar aqui, s\u00f3 da Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juhcv_/status/1037839301227233280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839264271069184, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 706140754310254592, "username": "Let_diias", "tweet": "MANO QUE ODIO Q ESFAQUEARAM O BOLSONARO PQP,  E AS PESSOAS AINDA FICAM PREOCUPADINHOS COM COISAS DESNECESS\u00c1RIAS, OLHA A SEGURAN\u00c7A DO BRASIL Q LIXO MANO PRESTEM ATEN\u00c7\u00c3O NOS MOTIVOS NECESS\u00c1RIOS PARA LUTAR, nervouser estou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Let_diias/status/1037839264271069184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838842206842881, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 901600413874606080, "username": "GleicianeRebelo", "tweet": "#Jair Bolsonaro Deus ta protegendo vc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Jair", "link": "https://twitter.com/GleicianeRebelo/status/1037838842206842881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836446835662848, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2269290394, "username": "Ibrurodrigues", "tweet": "Internet foi d\u00edvida em:- pessoas lamentando a facada no Bolsonaro- pessoas comemorando/fazendo piadas da facada no bolsonaro - e teorias da conspira\u00e7\u00e3o sobre a facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ibrurodrigues/status/1037836446835662848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836436106563588, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 144201176, "username": "BielCarreiro", "tweet": "Meu povo lindo, mais cedo fiz uma postagem sobre os intolerantes em uma universidade que se agrediam por conta de alguns alunos terem ido com uma camiseta fazendo men\u00e7\u00e3o ao Bolsonaro,\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZvOV8A6SY/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=p65ifmneor0p\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BielCarreiro/status/1037836436106563588", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835216147152896, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 238714264, "username": "AyrtonCandido", "tweet": "Not\u00edcia na Globo hoje:URGENTE: BOLSONARO ATINGE COM A BARRIGA A FACA DE UM JOVEM DA PERIFERIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AyrtonCandido/status/1037835216147152896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834504663130114, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 548116646, "username": "macuxidolavrado", "tweet": "Gente chocada ate agora que caparam o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macuxidolavrado/status/1037834504663130114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833051521409025, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 975427996101300224, "username": "arthurhansen03", "tweet": "\"melhor cena que vcs v\u00e3o ver esse ano \u00e9 do Bolsonaro sendo esfaqueado\" Se vc defende uma Popula\u00e7\u00e3o que acha que esfaquear ou matar quem pensa diferente de vc \u00e9 o certo... parab\u00e9ns!! Vc \u00e9 mais burro do que o Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurhansen03/status/1037833051521409025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832944440823808, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:30", "timezone": "CDT", "user_id": 959523249167241217, "username": "Jessialien", "tweet": "@andreluisverde Com certeza, mas as redes sociais est\u00e3o bem forte, a gente n\u00e3o pode negar. E \u00e9 justamente por ela que o rid\u00edculo do Bolsonaro  t\u00e1 com a \"popularidade\" que tem...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jessialien/status/1037832944440823808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreluisverde"}
{"id": 1037832906696286208, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 54214453, "username": "DaniLadislauRR", "tweet": "Um tiro no p\u00e9 este atentado ao Bolsonaro. S\u00f3 mostra o desespero da esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaniLadislauRR/status/1037832906696286208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832422228934658, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 736717083870920704, "username": "_liviaabm", "tweet": "Eu realmente na gosto do bolsonaro politicamente. Mas pra onde a viol\u00eancia nos leva????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_liviaabm/status/1037832422228934658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831673512173569, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:27", "timezone": "CDT", "user_id": 881955651026649088, "username": "AThaayMartins_", "tweet": "Mano, achei errado pacas esfaquearem o Bolsonaro.. mas tem mt sentido isso ser fake cara, cada vez tem mais provas.. to meio assustada..", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AThaayMartins_/status/1037831673512173569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831653425643522, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 901651996779974657, "username": "Blogueirin", "tweet": "Com certeza o Bolsonaro assistiu a 7 temporada de American Horror Story", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blogueirin/status/1037831653425643522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831346868183045, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1036357478643056640, "username": "ohmyblackpnk", "tweet": "bolsonaro = nojo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ohmyblackpnk/status/1037831346868183045", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831221345169408, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:39", "timezone": "CDT", "user_id": 809877704753422336, "username": "tavinhodourado", "tweet": "@Arlequina_2010 Ganhou mais ainda minha admira\u00e7\u00e3o por ser apoiadora do Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavinhodourado/status/1037831221345169408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Arlequina_2010"}
{"id": 1037830541456879618, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 131503084, "username": "WANDEMBERGRR", "tweet": "Bolsonaro dificilmente voltar\u00e1 a fazer campanha no primeiro turno - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/bolsonaro-dificilmente-voltara-a-fazer-campanha-no-primeiro-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WANDEMBERGRR/status/1037830541456879618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828970862075907, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2849262999, "username": "corepreto", "tweet": "N\u00e3o posso nem ir beber \u00e1gua q o bolsonaro j\u00e1 \u00e9 esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/corepreto/status/1037828970862075907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828736631099392, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4870071713, "username": "pemogotico", "tweet": "mano...gente comemorando o que aconteceu com o bolsonaromeu deus do c\u00e9u", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pemogotico/status/1037828736631099392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828583467704320, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:10", "timezone": "CDT", "user_id": 103301968, "username": "mastayn", "tweet": "acho q quem n\u00e3o gosta do bolsonaro n\u00e3o vota nele nem com esse atentado, rejei\u00e7\u00e3o \u00e9 muito forte", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mastayn/status/1037828583467704320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828568808611845, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3254841419, "username": "XandeBezerra19", "tweet": "A m\u00eddia p\u00f5e o Bolsonaro l\u00e1 em baixo e perdendo de todos os candidatos. Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/XandeBezerra19/status/1037828568808611845", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828555349131265, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4137259649, "username": "MMoreiraSS", "tweet": "Oi, voc\u00ea que me segue no TT, voc\u00ea j\u00e1 sabe o que fazer se o Bolsonaro for presente do pa\u00eds onde voc\u00ea mora?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MMoreiraSS/status/1037828555349131265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828089496121344, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3254841419, "username": "XandeBezerra19", "tweet": "Quem odeia ladr\u00f5es ou esse tipo de pessoa. A m\u00eddia s\u00f3 vai aumentar e os votos tbm para Bolsonaro dps dessa esfaqueada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/XandeBezerra19/status/1037828089496121344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828039844012034, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 382790810, "username": "BrJhonatas", "tweet": "E hj aprendemos que o bolsonaro \u00e9 mais fanfiqueiro que a @eunao_fumo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrJhonatas/status/1037828039844012034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eunao_fumo"}
{"id": 1037826279956000768, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4128072982, "username": "perim_joao", "tweet": "@lilimantuan4 Mano, n\u00e3o sou a favor do Bolsonaro, mas a atitude desse agressor foi uma hipocrisia do tamanho do Everest", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perim_joao/status/1037826279956000768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lilimantuan4"}
{"id": 1037825494366998530, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4128072982, "username": "perim_joao", "tweet": "N\u00e3o sei oq \u00e9 pior, a atitude de comemorar esse ocorrido ou ficar insistindo que \u00e9 fake s\u00f3 pq \u00e9 o Bolsonaro  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 15, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perim_joao/status/1037825494366998530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825101880803329, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1033484125741744133, "username": "ApenasE91576438", "tweet": "Parab\u00e9ns para voc\u00eas que est\u00e3o achando engra\u00e7ado, fazendo piada com a facada do candidato joair bolsonaro. Vo\u00e7\u00eas sao considerados os piores seres humanos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ApenasE91576438/status/1037825101880803329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824108560633856, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1028308025227046912, "username": "Uaaithaais", "tweet": "Voc\u00ea percebe que o brasileiro \u00e9 podre quando fazem piada com algu\u00e9m que tomou facada. E n\u00e3o to falando por ter sido o Bolsonaro, estou falando simplesmente por ser uma PESSOA e voc\u00eas estarem rindo disso.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Uaaithaais/status/1037824108560633856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823779228012545, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 68824380, "username": "clickana", "tweet": "Ser\u00e1 que Bolsonaro vai continuar apoiando a facilidade pro porte de arma? Foi uma faca, poderia ter sido uma bala. Gra\u00e7as a Deus ele passa bem, mas poderia n\u00e3o estar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clickana/status/1037823779228012545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823586042630144, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:19", "timezone": "CDT", "user_id": 748660626097065984, "username": "CaiuAraujo", "tweet": "Cintia falou que o Bolsonaro tomou uma facada, eu perguntei \u201cquem foi o her\u00f3i?\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaiuAraujo/status/1037823586042630144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822632438259712, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:32", "timezone": "CDT", "user_id": 82631298, "username": "nichmart", "tweet": "E digo mais: essa faca elegeu Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nichmart/status/1037822632438259712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822583331348482, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:20", "timezone": "CDT", "user_id": 82631298, "username": "nichmart", "tweet": "Como que vcs est\u00e3o comemorando a facada que o Bolsonaro levou? Onde est\u00e1 a galera que \u00e9 contra a viol\u00eancia e tudo mais", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nichmart/status/1037822583331348482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821957474009089, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2975154718, "username": "LorenaG787", "tweet": "Nojo desse povo que t\u00e1 dando apoio pro cara que esfaqueou o Bolsonaro, n\u00e3o gosto dele mas porra mano isso j\u00e1 foi demais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LorenaG787/status/1037821957474009089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820962652270592, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 977718205711028224, "username": "KaahCristina26", "tweet": "@vitoriaikuma Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaahCristina26/status/1037820962652270592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitoriaikuma"}
{"id": 1037820815948087297, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 440811608, "username": "piscianizando", "tweet": "Gente que est\u00e1 dizendo que o Bolsonaro devia ter morrido \u00e9 pior que ele \ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/piscianizando/status/1037820815948087297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819836309680128, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 599917413, "username": "GuimaraesJnior", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado no Dia do Sexo???\ud83d\ude2e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuimaraesJnior/status/1037819836309680128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818406353948673, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 856804341587509249, "username": "EmillyBarreto14", "tweet": "@whycosima Bolsonaro colhendo o que t\u00e1 plantando, viol\u00eancia gera viol\u00eancia...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmillyBarreto14/status/1037818406353948673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1037817767007797249, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:12", "timezone": "CDT", "user_id": 330637513, "username": "Marcus_cardoso2", "tweet": "O Brasil t\u00e1 ficando feio a cada dia. A viol\u00eancia cresce a cada dia. #Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Marcus_cardoso2/status/1037817767007797249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817409548296192, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 727643990993047552, "username": "YanOficial1998", "tweet": "Bobiar Bolsonaro ganha s\u00f3 por causa da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YanOficial1998/status/1037817409548296192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816067387731970, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:26", "timezone": "CDT", "user_id": 31419993, "username": "RaphaelaQueiroz", "tweet": "N\u00e3o aceito as ideias do Bolsonaro, mas repudio a viol\u00eancia que foi feita contra ele. Muitos Brasileiros est\u00e3o intolerantes, agressivos, criam discursos de \u00f3dio, desfazem amizades por causa de diferen\u00e7as de...  https://www.facebook.com/RaphaelaRoraima/posts/1809593062411463\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaphaelaQueiroz/status/1037816067387731970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815803209568256, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 900923518715662337, "username": "PaBliTToW_", "tweet": "Ainda t\u00f4 sem acreditar que o Bolsonaro sofreu um atentado... Meu Deus! A que ponto chegamos!?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaBliTToW_/status/1037815803209568256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815745051324419, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 839165037726089217, "username": "euVitor01", "tweet": "Manchete da Globo:  \"Bolsonaro agride com a barriga a faca de um jovem.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euVitor01/status/1037815745051324419", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815437810167809, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 171953116, "username": "didifilho_", "tweet": "com a facada em Jair Bolsonaro, a Hist\u00f3ria se reproduz  https://twitter.com/didifilho_/status/1037814983801950215\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/didifilho_/status/1037815437810167809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815333862744070, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:31", "timezone": "CDT", "user_id": 876650941482762240, "username": "rchollanda", "tweet": "tava demorando pra acontecer isso com o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rchollanda/status/1037815333862744070", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815290204176389, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 734028364655235072, "username": "Victoriazinha_", "tweet": "mano que fita, que idiotice cara, vai tomanocu que pa\u00eds \u00e9 esse? For\u00e7a pro Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Victoriazinha_/status/1037815290204176389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814990387007489, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4238734677, "username": "Kaillane_Matos", "tweet": "A linda hist\u00f3ria de Bolsonaro e a facaSerasi?  pic.twitter.com/IPWQFhgYjj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kaillane_Matos/status/1037814990387007489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814521975529472, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 77823578, "username": "yasminsaraivaa", "tweet": "E pelo amor de Deus \u201cai porque o Bolsonaro tem um discurso de \u00f3dio\u201d, ok, tem, mas a\u00ed comemorar o ataque a ele \u00e9 no m\u00ednimo hipocrisia n\u00e9? N\u00e3o sou eleitora dele, mas isso tem que ser provado nas urnas, n\u00e3o com mais viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasminsaraivaa/status/1037814521975529472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814159805693952, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 572045348, "username": "nekasergio", "tweet": "Esquerda, petistas covardes e perversos, contra isso que o Bolsonaro luta\u2026 contra a viol\u00eancia a pessoas de bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nekasergio/status/1037814159805693952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814101584617472, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:38", "timezone": "CDT", "user_id": 974371168273694721, "username": "sr_astronalta", "tweet": "Nego quer me irritar falando bem do Bolsonaro sendo que ainda n\u00e3o vota , s\u00f3 rindo msm \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sr_astronalta/status/1037814101584617472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814052892884998, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 77823578, "username": "yasminsaraivaa", "tweet": "Agora que vi esse ataque ao Bolsonaro. Acabaram de eleger o cara \ud83d\ude14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasminsaraivaa/status/1037814052892884998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813912010477568, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1033819441027530752, "username": "buff_gilson", "tweet": "Acordei e vim atr\u00e1s de memes, mas s\u00f3 encontro BolsonaroBolsonaro Jair BolsonaroBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/buff_gilson/status/1037813912010477568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813799355658241, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:26", "timezone": "CDT", "user_id": 938186084319625216, "username": "qlfcaio71", "tweet": "Bolsonaro: a favor da libera\u00e7\u00e3o do porte de armasBolsonaro: esfaqueado em Juiz de Fora", "replies": 3, "retweets": 7, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qlfcaio71/status/1037813799355658241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812990609895424, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 960620370410790913, "username": "morphiine", "tweet": "achei essa facada do bolsonaro a coisa mais fake do anodesculpa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morphiine/status/1037812990609895424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812784778686466, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4829631934, "username": "yuri_rl2004", "tweet": "S\u00f3 estou imaginando a rea\u00e7\u00e3o da Renata Vasconcellos ao ver a not\u00edcia da facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuri_rl2004/status/1037812784778686466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812775513481216, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 790582684577824768, "username": "rgiisidoro", "tweet": "A\u00ed pronto, agr meu twitter s\u00f3 da Bolsonaro, VAI TOMAR NO CU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rgiisidoro/status/1037812775513481216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812327461150721, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:35", "timezone": "CDT", "user_id": 802317581671600128, "username": "ceciliaaneves", "tweet": "eu n\u00e3o sou a favor do Bolsonaro, mas a pessoa que se diz contra ele pela viol\u00eancia ideol\u00f3gica dele e comemorar o estaqueamento dele, est\u00e1 sendo totalmente incoerente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ceciliaaneves/status/1037812327461150721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811803609341960, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:30", "timezone": "CDT", "user_id": 950398951106195457, "username": "SuelyCamposRR", "tweet": "Repudiamos qualquer ato de viol\u00eancia. Desejo uma r\u00e1pida recupera\u00e7\u00e3o ao deputado @jairbolsonaro. Estamos aqui em Roraima solid\u00e1rios a ele e \u00e0 sua fam\u00edlia.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SuelyCamposRR/status/1037811803609341960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037811599816491008, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2696406624, "username": "steffanny_san", "tweet": "Lament\u00e1vel tanto \u00f3dio gerando mais \u00f3dio \ud83d\ude16 \"O Bolsonaro\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steffanny_san/status/1037811599816491008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811537350721537, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1022228229787189250, "username": "AnaClaraAmaBts", "tweet": "Gente ser\u00e1 q a faca q acertou o Bolsonaro t\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaClaraAmaBts/status/1037811537350721537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811446418206721, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 984574997669785601, "username": "camilealonso", "tweet": "blz, c\u00eas s\u00e3o contra pena de morte mas t\u00e3o torcendo pro Bolsonaro morrer???", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilealonso/status/1037811446418206721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810858917851137, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 811601029741604865, "username": "Luccass_01", "tweet": "@ferrnaandab Voc\u00ea n\u00e3o precisa ser pro bolsonaro, para entender que o porte de arma de fogo e um direito natural, a vida como defesa pessoal tbm.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luccass_01/status/1037810858917851137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ferrnaandab"}
{"id": 1037810474228875264, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1026523024793772032, "username": "Wl_t2_", "tweet": "@JV_faixapreta Vota l\u00e1 no Bolsonaro pow t\u00e1 pensando que tu vai te dinheiro pra compra arma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wl_t2_/status/1037810474228875264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JV_faixapreta"}
{"id": 1037810457615233024, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2782062993, "username": "poseidonzinho", "tweet": "caravana de Lula recebe tiros sem v\u00eddeo, escolta dispensada e so tinha petista la: tentaram matar o lulaBolsonaro leva uma facada, com v\u00eddeo, provas e testemunhas pegaram o agressor: eh fake  https://twitter.com/zehdeabreu/status/1037809436914593798\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poseidonzinho/status/1037810457615233024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810126873395203, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2961353806, "username": "3runaandrade", "tweet": "eu pensava que meu dia tinha sido ruim at\u00e9 ver o Bolsonaro sendo esfaqueado. #tenso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#tenso", "link": "https://twitter.com/3runaandrade/status/1037810126873395203", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809884706861056, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1000421831646613507, "username": "babacaxiw", "tweet": "@LubaTV @sinbweat T\u00e1, segundo os coment\u00e1rios, o Bolsonaro foi esfaqueado? Como assim, gente?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babacaxiw/status/1037809884706861056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sinbweat,LubaTV"}
{"id": 1037809820596928512, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2782062993, "username": "poseidonzinho", "tweet": "a esquerda ve uma opini\u00e3o minimamente divergente e j\u00e1 chama de fascistadai um esquerdista da uma facada no Bolsonaro \"isso ai eh fic\u00e7\u00e3o muito nada a ve nem tem sangue\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poseidonzinho/status/1037809820596928512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809819296718849, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 125220494, "username": "alvarooalves", "tweet": "As mesmas pessoas que pregam contra o discurso de \u00f3dio, est\u00e3o comemorando que o Bolsonaro foi esfaqueado. Parab\u00e9ns, certinhos \ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvarooalves/status/1037809819296718849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809595375407104, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1024450350055600128, "username": "pk_santos157", "tweet": "- \" esfaquearam o Bolsonaro \"- fds, n\u00e3o faz diferen\u00e7a pra mim", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pk_santos157/status/1037809595375407104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809522776137728, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2896054959, "username": "vr_morais", "tweet": "Voc\u00ea que \u00e9 contra o Bolsonaro e est\u00e1 comemorando essa facada, repense suas atitudes, pois isso mostra que voc\u00ea compartilha das mesmas ideias que ele. Espero que a cirurgia seja concretizada com sucesso!", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vr_morais/status/1037809522776137728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809475128684544, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 41249968, "username": "barcelosnanet", "tweet": "Suspeito de agredir Bolsonaro \u00e9 ativista comunista: A Pol\u00edcia Militar de Minas Gerais\u2026  https://goo.gl/fb/bt7RTK\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barcelosnanet/status/1037809475128684544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809404698091520, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2782062993, "username": "poseidonzinho", "tweet": "caralho velho eu sempte sempre falo q esquerdista vive num universo paraleloum ex filiado ao psol e petista deu uma FACADA NO BOLSONARO e eles \"nao eh bem assim\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poseidonzinho/status/1037809404698091520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809265497595904, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 982239080602787841, "username": "VictorHugoRC3", "tweet": "Hj o tt se resume em Bolsonaro...#QuintaDetremuraSDV pic.twitter.com/Qz4lpcaM2T", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/VictorHugoRC3/status/1037809265497595904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809221625110529, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1014416266289975296, "username": "Golveia_Faby", "tweet": "Bolsonaro estava de colete e Crlh da para ver muito bem no v\u00eddeo ele sendo carregado sem colete nenhum e nunca vi um corte sem sangre e pelo amor isso tudo \u00e9 arma\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Golveia_Faby/status/1037809221625110529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808680459218944, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 54199422, "username": "lanneprata", "tweet": "A briga agora \u00e9 Bolsominions X pr\u00f3s-Bolsonaro. Apesar de n\u00e3o ser eleitora dele, \u00e9 uma viol\u00eancia sem precedentes. Nada justifica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lanneprata/status/1037808680459218944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808539094405122, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1008636905980907520, "username": "gatita_santos98", "tweet": "Agrade\u00e7o a esse homem por ter esfaqueado o bolsonaro!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gatita_santos98/status/1037808539094405122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808520647856130, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 780950539198664704, "username": "MulheerdoMz", "tweet": "Povo fala \"Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado\" como se fosse um absurdo coisa de outro mundo, O cara faz apologia a arma \"id\u00f3latra\" a viol\u00eancia .Voc\u00eas queriam o que ? Que o povo dessem flores a ele ? \ud83e\udd14\ud83d\udc81\ud83d\ude05", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MulheerdoMz/status/1037808520647856130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808082385027074, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 293575522, "username": "milamonjunior", "tweet": "Agora \u00e9 nois de primeiro turno!Bolsonaro 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milamonjunior/status/1037808082385027074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807948662272000, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "O exato momento em que Bolsonaro foi esfaqueado. Ou como eleger um presidente \u00e0 facada.  pic.twitter.com/0PpM9WnRXO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1037807948662272000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807497770356737, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2153375050, "username": "BellC_HF", "tweet": "Essa facada que o Bolsonaro levou \u00e9 mais falso do que as risadas da pra\u00e7a \u00e9 nossa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BellC_HF/status/1037807497770356737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807044303249408, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:35", "timezone": "CDT", "user_id": 57046139, "username": "Pedrovida12", "tweet": "Adelio Bispo de Oliveira que tentou matar Bolsonaro hoje .MG.  pic.twitter.com/BFbFF8IHzH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedrovida12/status/1037807044303249408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806988015620096, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 734119643867164672, "username": "jotaemiii", "tweet": "Coitado do Bolsonaro ,pessoal maluco", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jotaemiii/status/1037806988015620096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806948710801409, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:12", "timezone": "CDT", "user_id": 811601029741604865, "username": "Luccass_01", "tweet": "@ferrnaandab Porra a\u00ed e foda, depois que voc\u00ea pega uma facada surpresa o que voc\u00ea pdoe fazer pra se defender? No m\u00e1ximo e evitar outra, tenho certeza que se fosse em um local sem toda essa multid\u00e3o, o criminoso se sairia mal,j\u00e1  que o pr\u00f3prio bolsonaro tem porte de arma de fogo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luccass_01/status/1037806948710801409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ferrnaandab"}
{"id": 1037806813595529217, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 57046139, "username": "Pedrovida12", "tweet": "Adelio Bispo de Oliveira, \u00e9 o quase-assassino de Jair Bolsonaro que tentou matar o candidato em Minas Gerais hoje a tarde. Bolsonaristas j\u00e1 divulgaram o nome do meliante na Internet. O cabra safado ficou famoso ele \u00e9 do PT sim.  pic.twitter.com/hQrzsoa1pG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedrovida12/status/1037806813595529217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806621894815744, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 729180404922617856, "username": "Jimmy_Letto", "tweet": "Adivinha quem vai voltar pra se vingar de katana.#Bolsonaro  pic.twitter.com/KHvOMxBkb7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Jimmy_Letto/status/1037806621894815744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806583219187712, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2498776480, "username": "luaanncrf", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @thor_win_ @mlleguedes @bru_o12 @GlauberLuscas @Alee_171 @EduHarder Falou falou e ate agora n\u00e3o disse o que \u00e9 facismo kkkk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luaanncrf/status/1037806583219187712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduHarder,Alee_171,GlauberLuscas,bru_o12,mlleguedes,thor_win_,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037806317677604864, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 252300107, "username": "fernandobm34", "tweet": "Saiu o retrato falado do agressor do Bolsonaro! \ud83d\ude09 em Boa Vista, Roraima  https://www.instagram.com/p/BnZhen_BLMn/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1qhlwu4p5kra2\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandobm34/status/1037806317677604864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805109793759233, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:54", "timezone": "CDT", "user_id": 21046384, "username": "TorrandoemRR", "tweet": "Gnt, t\u00e1 autorizando a continuar n\u00e3o gostando do Bolsonaro mesmo depois desse epis\u00f3dio?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TorrandoemRR/status/1037805109793759233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805037316132865, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 977227209109884928, "username": "Mcr1stiam", "tweet": "Uma pergunta: e se os m\u00e9dico q ta cuidando do bolsonaro for gay?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mcr1stiam/status/1037805037316132865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804961579581447, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 938186084319625216, "username": "qlfcaio71", "tweet": "Gente se Bolsonaro ganhar e liberar o porte de armas o primeiro a morrer vai ser ele mesmo pelo que to vendo", "replies": 0, "retweets": 24, "likes": 54, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qlfcaio71/status/1037804961579581447", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804927626686464, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2881384832, "username": "CarvalhoEliani", "tweet": "Algumas pessoas deixaram claro o seu fanatismo pol\u00edtico , n\u00e3o s\u00f3 o agressor \u00e9 um psicopata como alguns Twitteiros com seus coment\u00e1rios sarc\u00e1sticos diante de um fato terr\u00edvel. N\u00e3o sou eleitora do Bolsonaro , mas jamais desejaria um mal como este a ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarvalhoEliani/status/1037804927626686464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804926615908352, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:10", "timezone": "CDT", "user_id": 197108031, "username": "jafemailley", "tweet": "Pega esse bolsonaro, o homi \u00e9 forte kkkkkkk  https://twitter.com/Estadao/status/1037803877528100864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jafemailley/status/1037804926615908352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804672470396934, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 869353292467494912, "username": "cvix_03", "tweet": "bolsonaro meu ovo, bagulho \u00e9 Vasco", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cvix_03/status/1037804672470396934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804494095101952, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 938186084319625216, "username": "qlfcaio71", "tweet": "Prr no meu tt s\u00f3 d\u00e1 Bolsonaro Man\u00e9 pqp", "replies": 0, "retweets": 32, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qlfcaio71/status/1037804494095101952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804336498335744, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 197108031, "username": "jafemailley", "tweet": "Bolsonaro, novo presidente do Brasil! Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jafemailley/status/1037804336498335744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804018196783104, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 281304878, "username": "Wendeer_Santos", "tweet": "Mere\u00e7o mesmo. Moleque de 17 anos sabatinado com opini\u00f5es pol\u00edticas do pai vir me dar li\u00e7\u00e3o de moral pq eu \"como crist\u00e3o\" tinha que votar no Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wendeer_Santos/status/1037804018196783104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803788898250752, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:39", "timezone": "CDT", "user_id": 245592414, "username": "Iori_Yagami_RR", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IgGqxB1d0jQ?aGLOBO\u00a0\u2026 NEWS AO VIVO HD (TUDO SOBRE A FACADA NO BOLSONARO)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iori_Yagami_RR/status/1037803788898250752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037803665766182913, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 809877704753422336, "username": "tavinhodourado", "tweet": "@GloboNews o homem que tentou matar Bolsonaro \u00e9 do PT porra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavinhodourado/status/1037803665766182913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037802860996698112, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1518027950, "username": "AmorelliBfr", "tweet": "Bolsonaro vai ganhar no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmorelliBfr/status/1037802860996698112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802781544013832, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:39", "timezone": "CDT", "user_id": 765030628995821569, "username": "badgal_pl", "tweet": "T\u00f4 rindo muito do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgal_pl/status/1037802781544013832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802760245260288, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 90681789, "username": "edenpicao", "tweet": "N\u00e3o sei se a facada cortou o Bolsonaro, mas dividiu o grupo da fam\u00edlia. Hahaha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edenpicao/status/1037802760245260288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802587511287808, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 131503084, "username": "WANDEMBERGRR", "tweet": "Ibovespa dispara mil pontos ap\u00f3s Bolsonaro sofrer facada  http://bit.ly/2wN8BfS\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WANDEMBERGRR/status/1037802587511287808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802441943785472, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 768976622691254272, "username": "nardianribeiro", "tweet": "Puteiro pegando fogo e vcs preocupado com o Bolsonaro  https://twitter.com/JQTEIXElRA/status/1037424655865393152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nardianribeiro/status/1037802441943785472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802328785596416, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1944449562, "username": "rjunior36080", "tweet": "N\u00e3o morro de amores pelo Bolsonaro mas n\u00e3o tenho \u00f3dio dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rjunior36080/status/1037802328785596416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801804875157504, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:46", "timezone": "CDT", "user_id": 854121980118929408, "username": "5oaresdud4", "tweet": "Nojo de qm ta fazendo piadinha doq aconteceu com o Bolsonaro, n\u00e3o precisa gostar pra respeitar gente, ele \u00e9 um ser humano apesar de tudo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/5oaresdud4/status/1037801804875157504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801603187785730, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1034147422719623168, "username": "souzacrf2_", "tweet": "Eh muito errado eu acho kkkkkkk mas to rindo do video q meu pai mandou p mh mae do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souzacrf2_/status/1037801603187785730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801558799511552, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 901417098945208320, "username": "Sergio_Pulhiese", "tweet": "Nego ainda acha gra\u00e7a da desgra\u00e7a do Bolsonaro, lament\u00e1vel o nosso Brasil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sergio_Pulhiese/status/1037801558799511552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801302531731457, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 879855736704184320, "username": "HenriquiAlfredo", "tweet": "Agora o bolsonaro vai usar essa facada pra tudo quanto \u00e9 argumento", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenriquiAlfredo/status/1037801302531731457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801075192090624, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 62523592, "username": "geamaro", "tweet": "N\u00e3o concordo em nada com o discurso do Bolsonaro e jamais votaria em algu\u00e9m como ele para me representar em qualquer situa\u00e7\u00e3o... mas, defendo firmemente o direito que ele tem de ser e dizer o que quiser, assim...  https://www.facebook.com/100000208635419/posts/2343390542344544/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geamaro/status/1037801075192090624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800842018078720, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 177793837, "username": "lucaz_lima", "tweet": "Bolsonaro, novo presidente do Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaz_lima/status/1037800842018078720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800809717743621, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 891709283695505409, "username": "Bielinha_77", "tweet": "Bolsonaro toma uma facada e ainda tem gente que fica com pena ?? N\u00e3o creio", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bielinha_77/status/1037800809717743621", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800605874565127, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 927494508555767808, "username": "px_claudia", "tweet": "As pessoas nn sabem jogar lixo no lixo e v\u00e3o saber usar UMA ARMA !?  E ainda tem a aud\u00e1cia de dizer q o BOLSONARO e um \"SERVO DE DEUS\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Claro, se vc diz, q s\u00f3 eu p mentir \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/px_claudia/status/1037800605874565127", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800599130177536, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2709008759, "username": "IsmaelAquiles", "tweet": "O engra\u00e7ado que os mesmos que est\u00e3o comemorando isso s\u00e3o aqueles que \"repudiam\" o jeito violento do Bolsonaro ser... HIPOCRISIA ME TIRA DO SERIO DEMAAAAAIS MEU PATR\u00c3O  https://twitter.com/Cross_GP/status/1037784519456301056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelAquiles/status/1037800599130177536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800226378199040, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 170104632, "username": "eduardowan", "tweet": "Esperando a not\u00edcia do @UOL :\u201cBolsonaro agride com a barriga rapaz trabalhador que afiava faca\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardowan/status/1037800226378199040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037800188860157953, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 954165457019396097, "username": "CibeleFreitas16", "tweet": "blz gente j\u00e1 recebi o v\u00eddeo do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CibeleFreitas16/status/1037800188860157953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800113425592321, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2881384832, "username": "CarvalhoEliani", "tweet": "@brunoro44526072 Lament\u00e1vel certos tipos de coment\u00e1rios. N\u00e3o voto no Bolsonaro mas n\u00e3o sou insens\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarvalhoEliani/status/1037800113425592321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunoro44526072"}
{"id": 1037799956940316672, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 370177318, "username": "JoanDantas", "tweet": "Depois dessa facada agora \u00e9 100% certeza que o bolsonaro ganha, \u00f4 povo burro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoanDantas/status/1037799956940316672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799934618226688, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 65490398, "username": "RealMinerRR", "tweet": "Em 2014 teve a Morte do Eduardo Campos, e 2018 temos uma facada no Bolsonaro. Ser\u00e1 que a Dona Morte quer emplacar algum feito hist\u00f3rico?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealMinerRR/status/1037799934618226688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799900996665346, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:12", "timezone": "CDT", "user_id": 132422566, "username": "maxfloresta", "tweet": "Quem \u00e9 o homem preso por esfaquear Bolsonaro  https://veja.abril.com.br/blog/radar/suspeito-de-esfaqueamento-fez-posts-contra-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxfloresta/status/1037799900996665346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799824224071681, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 768976622691254272, "username": "nardianribeiro", "tweet": "N\u00e3o votaria no bolsonaro, mas isso n\u00e3o quer dizer que eu vou desejar o mal a ele n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nardianribeiro/status/1037799824224071681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799494933508099, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:35", "timezone": "CDT", "user_id": 122251246, "username": "Dehylord_alves", "tweet": "\u201cBolsonaro foi esfaqueado, imagina se o cara tivesse uma arma de fogo\u201d BLA BLA BLA BLA .... s\u00f3 o que vai rolar no tt \ud83e\udd26\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dehylord_alves/status/1037799494933508099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798806115495937, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:51", "timezone": "CDT", "user_id": 434292849, "username": "ElenaRiiddle", "tweet": "\"Presidenci\u00e1veis se posicionam sobre ataque a Bolsonaro\"   https://twitter.com/i/events/1037791503727247361\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElenaRiiddle/status/1037798806115495937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798785517281280, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:46", "timezone": "CDT", "user_id": 959968108424388613, "username": "Savisantos_", "tweet": "Kkkkk o Bolsonaro se fudeu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Savisantos_/status/1037798785517281280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798700091953153, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:26", "timezone": "CDT", "user_id": 91803106, "username": "andsongomes", "tweet": "@jairbolsonaro @diguinhocoruja Que nada Diguinho. O cara t\u00e1 inteirinho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andsongomes/status/1037798700091953153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diguinhocoruja,jairbolsonaro"}
{"id": 1037798368586727425, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3001556391, "username": "ferreira_camara", "tweet": "Candidato mais popular e esfaqueado. Esquerda tentando falar a esperan\u00e7a. Quem vai nas carreatas de Bolsonaro o adoram. Esses infiltrados s\u00e3o os mesmos intolerantes de esquerdalha  https://twitter.com/HelioNogueiraTV/status/1037507667269492736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferreira_camara/status/1037798368586727425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798195592683521, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2893217292, "username": "_LucasDamiao", "tweet": "Mat\u00e9ria na  http://globo.com\u00a0 daqui a pouco: Bolsonaro acaba de dar barrigada em faca de trabalhador negro e homossexualTQP KKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LucasDamiao/status/1037798195592683521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797919037054977, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1603524866, "username": "maarcuin", "tweet": "\"Imagine se liberar o porte de arma\" - tem que ser burro demais pra achar que uma arma vai ser liberada pra qualquer um. Relaxa, vai ter que s\u00f3 ir l\u00e1 comprar. E outra, Bolsonaro erra em fazer isso faz tempo, com esse pa\u00eds de loucos, a direita tem que comemorar que n\u00e3o foi um tiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maarcuin/status/1037797919037054977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797831648731138, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:59", "timezone": "CDT", "user_id": 326309305, "username": "claytoncaroebe1", "tweet": "A faca usada no ataque a Bolsonaro  https://www.oantagonista.com/?p=111393\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claytoncaroebe1/status/1037797831648731138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797727734837253, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 747996789882654720, "username": "Ramosliny", "tweet": "Pior que ver o video do cara enfiando a faca no Bolsonaro \u00e9 ver esse povo rindo, dizendo que tinha que dar tiro, debochando . Eu tenho \u00e9 pena , n desejo mal a ngm, Deus me livre ter a alma podre igual a desse povo \ud83d\ude0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ramosliny/status/1037797727734837253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797552819773445, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1173726822, "username": "yanoebb", "tweet": "Agora a comunidade conservadora ta chorando dizendo que n\u00e3o se deve desejar mal ao bolsonaro( cujo discurso fere a muitas pessoas) , mas quando o @xxxtentacion faleceu todos tacaram pedra nele por algo que nem tem provas que ele fezMuito engra\u00e7ado isso", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yanoebb/status/1037797552819773445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xxxtentacion"}
{"id": 1037797326134407168, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 849672599286231040, "username": "iagomonnteiro", "tweet": "E ainda querem dizer que s\u00f3 o Bolsonaro e seus eleitores que s\u00e3o ignorantes \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f  https://twitter.com/miguel94br/status/1037783412948574209\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iagomonnteiro/status/1037797326134407168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797195922268161, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "O exato momento em que Bolsonaro foi esfaqueado. Ou como eleger um presidente \u00e0 facada.  https://www.facebook.com/luiz.valerio.silva/videos/2202488856676087/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1037797195922268161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797109062410243, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 234600182, "username": "eodayanafreitas", "tweet": "A oposi\u00e7\u00e3o acabou de entregar a presid\u00eancia ao Bolsonaro no 1\u00b0 turno de \"m\u00e3o beijada\" rpz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eodayanafreitas/status/1037797109062410243", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797101617508359, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 326309305, "username": "claytoncaroebe1", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  https://www.oantagonista.com/?p=111391\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claytoncaroebe1/status/1037797101617508359", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796832221519872, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:00", "timezone": "CDT", "user_id": 757348977343885313, "username": "Fabricio_DLL", "tweet": "Sinceramente! Depois de ler um monte de post e coment\u00e1rios negativos contra @jairbolsonaro... Eu n\u00e3o acredito mais em \"BRASIL MELHOR.\" ... \"O ser humano n\u00e3o \u00e9 mais ser humano.\" Meu Deus \ud83d\ude14 #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Fabricio_DLL/status/1037796832221519872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037796811996573696, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "O exato momento em que Bolsonaro foi esfaqueado. Ou como eleger um presidente a facada.  https://www.facebook.com/blogueiroluizvalerio/videos/946646122373860/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1037796811996573696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796748964585473, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4824718432, "username": "meninusLucas", "tweet": "Foi contra o Bolsonaro... SUPER GRAVE POR QUE \u00c9 CANDITADO A PRESIDENTE.Mas os Roraimenses que sofrem com facadas, tiros e pauladas que expulsam os venezuelanos... S\u00e3o desumanos, xenofobicos e intolerantes com os pobres coitados..#Hipocrisiadocaralho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Hipocrisiadocaralho", "link": "https://twitter.com/meninusLucas/status/1037796748964585473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796464234254338, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 831263816218443780, "username": "Joaodavi87", "tweet": "Parece que o FDP que esfaqueou o Bolsonaro era pr\u00f3-Lula...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaodavi87/status/1037796464234254338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796434895101953, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2766620369, "username": "macuxiborges", "tweet": "\"Agora Bolsonaro vai se fazer de vitima\", vai usar isso se vitimizar\"ELE FOI UMA V\u00cdTIMA OW CRLHS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macuxiborges/status/1037796434895101953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796314573139969, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 593953606, "username": "LihBarrosz", "tweet": "Agora o Bolsonaro vai proibir as facas de cozinha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LihBarrosz/status/1037796314573139969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796284416122880, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4472786626, "username": "exploziver", "tweet": "gente sinceramente se for pra dizer que foi tudo uma pegadinha e que nada disso foi real, marielle, trump, homic\u00eddios, ataque, preconceito, perdas da cultura/educa\u00e7\u00e3o, bolsonaro se algu\u00e9m quiser falar que t\u00f4 no programa do Gugu ESSA \u00c9 A HORA PODE FALAR", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exploziver/status/1037796284416122880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796252057063427, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2723046028, "username": "_pjduarte1000", "tweet": "Libera as armas agora @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pjduarte1000/status/1037796252057063427", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037796082141552640, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:01", "timezone": "CDT", "user_id": 948216810092027906, "username": "Barbozinha_22", "tweet": "tudo que Bolsonaro faz ele ganha publicidade, at\u00e9 tomando facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barbozinha_22/status/1037796082141552640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795806592552960, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 382366851, "username": "HotWilsonn", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada em p\u00fablico imagina com o porte de arma liberado o que muito louco por a\u00ed faria?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HotWilsonn/status/1037795806592552960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795783221944321, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:50", "timezone": "CDT", "user_id": 970061373303640064, "username": "uiliadesu", "tweet": "Quem \u00e9 o sujeito que atacou o Jair Bolsonaro?  https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3?__tn__=-UK-R\u00a0\u2026hmmmm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uiliadesu/status/1037795783221944321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795722081587201, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2709008759, "username": "IsmaelAquiles", "tweet": "Acho engra\u00e7ado esse povo que fala sobre toler\u00e2ncia e sobre paz, mas t\u00e1 a\u00ed nas redes sociais disseminando \u00f3dio contra o Bolsonaro ao ponto de esfaquear o cara. N\u00e3o sei como caralhos cabe tanta hipocrisia nesse povo puta que os pariu!!!! #juizdefora", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#juizdefora", "link": "https://twitter.com/IsmaelAquiles/status/1037795722081587201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795677126971393, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:25", "timezone": "CDT", "user_id": 897293217871384576, "username": "Sammy_Aves", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado !  \u00c9 isso ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sammy_Aves/status/1037795677126971393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795415255666693, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 876804462836412416, "username": "NtRms_", "tweet": "Bolsonaro vai morre fdp", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NtRms_/status/1037795415255666693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795410683805696, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2159825128, "username": "srocha_gui", "tweet": "Acabei de saber que o Bolsonaro foi esfaqueadoAlgu\u00e9m tem not\u00edcias sobre a faca? #Bolsonaro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/srocha_gui/status/1037795410683805696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795383337000960, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:15", "timezone": "CDT", "user_id": 757348977343885313, "username": "Fabricio_DLL", "tweet": "@wittfilho A arma \u00e9 pra evitar que pessoas direita como Bolsonaro. Seja v\u00edtimas desses VAGABUNDOS que voc\u00eas defendem. seu bosta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabricio_DLL/status/1037795383337000960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wittfilho"}
{"id": 1037795050271342592, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 959867827527278592, "username": "DM_Roraima", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DM_Roraima/status/1037795050271342592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794997788135425, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 807323455351902212, "username": "eleviiii", "tweet": "Bolsonaro foi efaqueado por petista \u00c9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eleviiii/status/1037794997788135425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794987273084929, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:40", "timezone": "CDT", "user_id": 55061093, "username": "ruangbr_", "tweet": "Ficou acordado at\u00e9 tarde secando o Bolsonaro ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruangbr_/status/1037794987273084929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794826815766528, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 834664706, "username": "Alexsandramarq", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, imagina se o cara tivesse uma arma de fogo.", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexsandramarq/status/1037794826815766528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794677095849984, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:26", "timezone": "CDT", "user_id": 326309305, "username": "claytoncaroebe1", "tweet": "BOLSONARO \u00c9 OPERADO  https://www.oantagonista.com/?p=111381\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claytoncaroebe1/status/1037794677095849984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794577405685761, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 70399781, "username": "folhabv", "tweet": "Jair Bolsonaro, estava sendo carregado no meio da multid\u00e3o quando foi atingido por uma faca na barriga, na cidade de  Juiz de Fora. Mat\u00e9ria completa no nosso site  http://www.folhabv.com.br\u00a0\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZb3_lgz7A/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1wbp8oglw5jz6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhabv/status/1037794577405685761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794557382017024, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 62339593, "username": "laizealencar", "tweet": "Na minha opini\u00e3o, essa facada elegeu o Bolsonaro.", "replies": 5, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laizealencar/status/1037794557382017024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794511907442688, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 856872299231924225, "username": "marrafred01", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao @meniniscroto Se prepara campe\u00e3o! Bolsonaro vem a\u00ed!! Sem choro, ok?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marrafred01/status/1037794511907442688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "meniniscroto,Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037794302099906567, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 871410179501379584, "username": "crfmagalhaex", "tweet": "eu odeio o bolsonaro, mas eu j\u00e1 acho que esfaquear uma pessoa \u00e9 passar dos limites", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crfmagalhaex/status/1037794302099906567", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794086802128899, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 252300107, "username": "fernandobm34", "tweet": "S\u00f3 eu que sou o diferent\u00e3o ou mais algu\u00e9m imagina assim o Bolsonaro tomando uma facada? \ud83e\udd14 em Boa Vista, Roraima  https://www.instagram.com/p/BnZb93oBgVd/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=zr89oln5ytyp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandobm34/status/1037794086802128899", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793722182840320, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:39", "timezone": "CDT", "user_id": 300247586, "username": "leandrosousax", "tweet": "Esfaquearam bolsonaro  pic.twitter.com/uuCu3VG6vt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrosousax/status/1037793722182840320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793568625176577, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:02", "timezone": "CDT", "user_id": 984168116266598401, "username": "mepaga1litrao", "tweet": "N\u00e3o querer o Bolsonaro como presidente ok tudo bem, mas esfaquear a\u00ed j\u00e1 \u00e9 demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mepaga1litrao/status/1037793568625176577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793290844819458, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 810158557505134592, "username": "BolsonaroPreaos", "tweet": "#For\u00e7abolsonaro@jairbolsonaro dobrei meus joelhos no meu quarto e fiz uma ora\u00e7\u00e3o a Deus por sua vida.Sei que muitos outras pessoas de bem fizeram o mesmo.#BrasilAcimaDeTodos#DeusAcimaDeTudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BrasilAcimaDeTodos,#DeusAcimaDeTudo", "link": "https://twitter.com/BolsonaroPreaos/status/1037793290844819458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037793136930639873, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:19", "timezone": "CDT", "user_id": 108600493, "username": "sandra_santos35", "tweet": "Minha solidariedade ao presidenci\u00e1vel Jair Messias Bolsonaro.Viol\u00eancia se combate com educa\u00e7\u00e3o, amor e respeito. https://www.metropoles.com/brasil/politica-br/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-agenda-em-minas-gerais-diz-policia\u00a0\u2026 https://www.metropoles.com/brasil/politica-br/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-agenda-em-minas-gerais-diz-policia\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandra_santos35/status/1037793136930639873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793088926834688, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 70399781, "username": "folhabv", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora. Confira o v\u00eddeo. Mat\u00e9ria completa no nosso site  http://www.folhabv.com\u00a0 br #bolsonaro #juizdefora #facada #boavista #roraima #folhabv em Folha de Boa\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZbJxxgzJB/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ks0s8s9bc1cp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#juizdefora,#facada,#boavista,#roraima,#folhabv", "link": "https://twitter.com/folhabv/status/1037793088926834688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792977354190848, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2175095637, "username": "cesar_sillva_", "tweet": "\u26a1\ufe0f \u201cBolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha\u201d https://twitter.com/i/moments/1037781192106549248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cesar_sillva_/status/1037792977354190848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792839311261698, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:08", "timezone": "CDT", "user_id": 773206707736612865, "username": "Pauloooliveira_", "tweet": "Puts O Bolsonaro Foi Esfaqueado ksksks", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloooliveira_/status/1037792839311261698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792776786722817, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:53", "timezone": "CDT", "user_id": 880210573807550465, "username": "Biahmazing", "tweet": "nossa meu tiro um cochilo e quando acordo bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biahmazing/status/1037792776786722817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792439984160769, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:33", "timezone": "CDT", "user_id": 857314820705669120, "username": "lulcaslima", "tweet": "mano e o bolsonaro que levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulcaslima/status/1037792439984160769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792419092123648, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2630728130, "username": "itsGUGAO", "tweet": "BOLSONARO \u00c9 ESFAQUIADO DURANTE CAMPANHA! MORREU?!:  http://youtu.be/vOhGuB5dgtg?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsGUGAO/status/1037792419092123648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037792017479360512, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:52", "timezone": "CDT", "user_id": 938602333319155712, "username": "qlf_gg", "tweet": "Quase mataram o Bolsonaro credo kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qlf_gg/status/1037792017479360512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791885564231681, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1145452694, "username": "kailakalliny_", "tweet": "Agora a discuss\u00e3o no grupo da fam\u00edlia \u00e9 o Bolsonaro esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kailakalliny_/status/1037791885564231681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791327071727618, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:08", "timezone": "CDT", "user_id": 943617245795770368, "username": "kwylucas", "tweet": "Gente wtf(?) eu estava vendo os barbixas e do nada o bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kwylucas/status/1037791327071727618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791312022360064, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2312338220, "username": "MtsBerto", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/XWkAa4sXcoE?aURGENTE\u00a0\u2026! BOLSONARO LEVA FACADA EM JUIZ DE FORA (MG) | Kim Kataguiri", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MtsBerto/status/1037791312022360064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037791096804388865, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 713036971266949120, "username": "renatafornarii", "tweet": "N\u00e3o desejo isso pra ningu\u00e9m nem pro Bolsonaro, agora so falta as pessoas votar nele por pena #medo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#medo", "link": "https://twitter.com/renatafornarii/status/1037791096804388865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791056857899008, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 216258094, "username": "sussupunisher", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro e a Direita que \u00e9 perigosa, intolerante e violenta. Vai nessa. Teu professor de hist\u00f3ria comunista n\u00e3o diz que a esquerda \u00e9 uma doen\u00e7a mundial.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sussupunisher/status/1037791056857899008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790988125777920, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:47", "timezone": "CDT", "user_id": 869648238244229124, "username": "Kaylanee22", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 um bosta mas esse bgl da facada \u00e9 de gente sem no\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kaylanee22/status/1037790988125777920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790916549984257, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 715744512887414785, "username": "mluizaal", "tweet": "choocada q esfaquearam o Bolsonaro!!masgentee\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mluizaal/status/1037790916549984257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790902041960449, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2931157528, "username": "meloo_law", "tweet": "T\u00e1 que o Bolsonaro levou uma facada mas algu\u00e9m a\u00ed n\u00e3o quer me dar uma barra de Diamante Negro?", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meloo_law/status/1037790902041960449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790872937455616, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 866820909973352448, "username": "roraima_em_meme", "tweet": "Nera o Bich\u00e3o nera? Imagina a gente que n\u00e3o somos \"capit\u00e3o da reserva\" @jairbolsonaro #T\u00f4Insensivel #facada #atentado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#T\u00f4Insensivel,#facada,#atentado", "link": "https://twitter.com/roraima_em_meme/status/1037790872937455616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037790862850371585, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1019253594892263425, "username": "Vitooj1", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, agr msm q ele vai ser eleito no 1 turno ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vitooj1/status/1037790862850371585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790769631952896, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3437542049, "username": "Bgabsz", "tweet": "O bolsonaro anda armado, ser\u00e1?Eu n\u00e3o sei mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bgabsz/status/1037790769631952896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790748077449218, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 768976622691254272, "username": "nardianribeiro", "tweet": "Gente PARA de falar que foi \u201cbem feito\u201d o que aconteceu com o bolsonaro, mds cr... mais AMOR com o pr\u00f3ximo e aprendam a respeitar uma ideologia/ opini\u00e3o diferente da de vcs. Ningu\u00e9m merece isso, independente de quem seja, f\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nardianribeiro/status/1037790748077449218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790695334010880, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:37", "timezone": "CDT", "user_id": 340686983, "username": "cleidylbarros", "tweet": "REPASSANDO DE UM GRUPO DE Not\u00edcia urgente, deram uma facada no Bolsonaro em Juiz de fora, j\u00e1 pegaram o cara \u00e9 o Bolsonaro est\u00e1 bem gra\u00e7as a Deus!Recebi uma informa\u00e7\u00e3o do Grupo Direita Minas, que Bolsonaro...  https://www.facebook.com/cleide.barros.7549/posts/1150781211736072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleidylbarros/status/1037790695334010880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790471291129856, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 768976622691254272, "username": "nardianribeiro", "tweet": "Mano na boa eu n\u00e3o foto no Bolsonaro, mas o que fizeram com ele j\u00e1 \u00e9 covardia esfaquear o cara pra que simplesmente n\u00e3o vai ganhar nada com isso, isso demonstra que o Brasil t\u00e1 se acabando aos poucos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nardianribeiro/status/1037790471291129856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790355234676737, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2317598814, "username": "gabstms", "tweet": "Que nojo do meu tio apoiando o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabstms/status/1037790355234676737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790319205666819, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:07", "timezone": "CDT", "user_id": 340686983, "username": "cleidylbarros", "tweet": "REPASSANDO!!Not\u00edcia urgente, deram uma facada no Bolsonaro em Juiz de fora,  Recebi uma informa\u00e7\u00e3o do Grupo Direita Minas, que Bolsonaro acaba de sofrer um atentado. Um bandido lhe desferiu uma facada. N\u00e3o sabemos seu estado de sa\u00fade!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleidylbarros/status/1037790319205666819", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790309516800001, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4889146090, "username": "Le_00019", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @nwpressurew @Robertpeixotoa1 Ele seria um feto ai, n\u00e3o tem como matar o que nem t\u00e1 vivo :v", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Le_00019/status/1037790309516800001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Robertpeixotoa1,nwpressurew,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037790163571593222, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3569508856, "username": "Itslipe32", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e essa \u00e9 a boa n\u00f3ticiaa ruim \u00e9 que ele sobreviveu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Itslipe32/status/1037790163571593222", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789583356960768, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:12", "timezone": "CDT", "user_id": 895699726477250560, "username": "rafaellaumamor", "tweet": "para que esfaquear o bolsonaro? o Brasil \u00e9 uma merda na moral.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaellaumamor/status/1037789583356960768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789568341356545, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1024358698339246081, "username": "proibida_ofc", "tweet": "Krlh Bolsonaro Levou s\u00f3 uma facada ...\ud83d\ude4a", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/proibida_ofc/status/1037789568341356545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789520614379523, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2565501942, "username": "JYuriAnderson", "tweet": "@musoverao \"Reeleger\" quando que o Bolsonaro foi presidente? To por fora dessa ai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JYuriAnderson/status/1037789520614379523", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao"}
{"id": 1037789498644541441, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 950332494712360960, "username": "wallygatorrs", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @wanderewander @odiodobem2 \ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wallygatorrs/status/1037789498644541441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wanderewander,OGloboPolitica,jairbolsonaro,odiodobem2"}
{"id": 1037789299494797313, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 853489536365723648, "username": "JustoKaroline", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado mas n morreu KKKKKKKKKKKKKK vaso ruim n quebra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JustoKaroline/status/1037789299494797313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789259292397570, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:55", "timezone": "CDT", "user_id": 80843929, "username": "apenasamy", "tweet": "Como n\u00f3s queria que estivesse#bolsonaro  pic.twitter.com/LgiOYTABlU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/apenasamy/status/1037789259292397570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789204946804737, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 724010031054770176, "username": "brunper_", "tweet": "Bolsonaro levou facada? Credo que del\u00edcia, digo, que del\u00edcia mesmo  https://twitter.com/g1/status/1037787129336741888\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunper_/status/1037789204946804737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789022553292800, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:58", "timezone": "CDT", "user_id": 178359486, "username": "BrenerDamasceno", "tweet": "@oiluiz Bando de idiotas. Se tu for ver parece ser tudo moleque. Bolsonaro tem que parar de andar no meio do pov\u00e3o!! Sempre tem os infiltrados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrenerDamasceno/status/1037789022553292800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oiluiz"}
{"id": 1037788924918345728, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 992203618731294722, "username": "omma_chong", "tweet": "Covardia...Esfaquearam Bolsonaro enquanto ele estava no meio de seus eleitores...A crueldade humana \u00e9 incondicional...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omma_chong/status/1037788924918345728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788810061524992, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1518027950, "username": "AmorelliBfr", "tweet": "Bolsonaro j\u00e1 \u00e9 presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmorelliBfr/status/1037788810061524992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788705744928768, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 178359486, "username": "BrenerDamasceno", "tweet": "Bolsonaro tem que parar de andar no meio do pov\u00e3o. Eu sei que a maioria com certeza \u00e9 apoiador mas com certeza tem gente infiltrada ali.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrenerDamasceno/status/1037788705744928768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788646559162368, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:29", "timezone": "CDT", "user_id": 777504543240314881, "username": "kikarabetania", "tweet": "eu n\u00e3o gosto do bolsonaro todos sabem dissomas fazer isso \u00e9 desnecess\u00e1rio mano espero que o cara fique bem", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kikarabetania/status/1037788646559162368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788609028468739, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 346133358, "username": "DJDANIELBARBOSA", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado  https://www.youtube.com/attribution_link?a=mmRZcb3BvLk&u=%2Fwatch%3Fv%3DnJSmt6omWdo%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DJDANIELBARBOSA/status/1037788609028468739", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788584823193607, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 715543017613094913, "username": "milenaast", "tweet": "N\u00e3o voto no bolsonaro, mas a galera j\u00e1 t\u00e1 sem no\u00e7\u00e3o demais", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milenaast/status/1037788584823193607", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788438722957312, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2880176495, "username": "venancioacastro", "tweet": "Pq eu fico vendo gente comemorar o bolsonaro ter pegado uma facada? isso \u00e9 rid\u00edculo!Cara, nada justifica algu\u00e9m chegar e dar uma facada nele, voc\u00ea \u00e9 contra os pensamentos dele? As propostas dele?\u00c9 simples, N\u00c3O VOTEM, fim!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venancioacastro/status/1037788438722957312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788279268098050, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 777504543240314881, "username": "kikarabetania", "tweet": "@ferreirajainepf o que \u00e9 a facada que o bolsonaro levou perto da flechada que levei no cora\u00e7\u00e3o ao ver essa foto? te amo linda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kikarabetania/status/1037788279268098050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ferreirajainepf"}
{"id": 1037788206098538496, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3422050661, "username": "lukaraujo_", "tweet": "o Bolsonaro levou uma facada eu ri tanto mas dps pedi desculpas a Deus por\u00e9m ainda t\u00f4 rindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukaraujo_/status/1037788206098538496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788056240185345, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:08", "timezone": "CDT", "user_id": 178359486, "username": "BrenerDamasceno", "tweet": "S\u00e9rio isso que tentaram contra a vida do Bolsonaro ? Meu deus esse povo t\u00e1 louco. Est\u00e3o todos no desespero.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrenerDamasceno/status/1037788056240185345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788044789784576, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:05", "timezone": "CDT", "user_id": 761284566476873729, "username": "lmjlaaur", "tweet": "vem gente o bolsonaro vai contar uma fanfic", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmjlaaur/status/1037788044789784576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787997650006016, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:54", "timezone": "CDT", "user_id": 847633666398240770, "username": "thededaniel_", "tweet": "o problema n \u00e9 a direita, o problema e o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thededaniel_/status/1037787997650006016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787813683646464, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 25359132, "username": "wendelrr", "tweet": "Facada Bolsonaro, descriminaliza\u00e7\u00e3o na India! Parece que o Jogo virou pros bolsominion!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendelrr/status/1037787813683646464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787750127284230, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1894634342, "username": "lucasezura", "tweet": "Caralho esfaquearam o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasezura/status/1037787750127284230", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787741721911296, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1018167579637112832, "username": "marysilva2501", "tweet": "crl esse povo \u00e9 mandando,tentaram matar o bolsonaro,n q eu me importe mais vcs sao td bando de maluco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marysilva2501/status/1037787741721911296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787706640801792, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 524949669, "username": "_nich0", "tweet": "@FeCastanhari ae voc\u00ea que achou lindo o fato do Bolsonaro ser esfaqueadopau no seu cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_nich0/status/1037787706640801792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari"}
{"id": 1037787570237788160, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:12", "timezone": "CDT", "user_id": 889271550213591040, "username": "thanks4nothiing", "tweet": "Bandido bom \u00e9 bandido morto -Bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thanks4nothiing/status/1037787570237788160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787490730602496, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 870678968088899584, "username": "ClaraPagani1", "tweet": "deram uma facada na barrga do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaraPagani1/status/1037787490730602496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787478579658753, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3115225108, "username": "WadisonAlves", "tweet": "Fuderam o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WadisonAlves/status/1037787478579658753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787352125632512, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 960655633690263552, "username": "Mirian_Souza12", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, huhu.. n\u00e3o \u00e9 por nada, mais n\u00e3o gosto dele. Ent\u00e3o \ud83e\udd37\ud83e\udd37", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mirian_Souza12/status/1037787352125632512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787346035466241, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 960818980536700930, "username": "AylaGrandez", "tweet": "ESFAQUIARAM O BOLSONARO BIXO, EU N\u00c3O TO BEM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AylaGrandez/status/1037787346035466241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787192633057280, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2498776480, "username": "luaanncrf", "tweet": "@aquila_o n\u00e3o, foi n\u00e3o, foi o irm\u00e3o do Bolsonaro que esfaqueou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luaanncrf/status/1037787192633057280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aquila_o"}
{"id": 1037787095799095296, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 818658070704308226, "username": "RyanCMaia", "tweet": "@cellbit @kadaskin Esfaquearam o Bolsonaro e tem gente comemorando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RyanCMaia/status/1037787095799095296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kadaskin,cellbit"}
{"id": 1037786878462840832, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:27", "timezone": "CDT", "user_id": 132422566, "username": "maxfloresta", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora  https://veja.abril.com.br/blog/radar/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxfloresta/status/1037786878462840832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786849320861696, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 244184656, "username": "LipeEvangelista", "tweet": "\u201cProfessora, esfaquearam o bolsonaro, mas ele t\u00e1 bem\u201d\u201cVaso ruim n\u00e3o quebra n\u00e9?\u201d", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LipeEvangelista/status/1037786849320861696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786775371100162, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 984899040621072384, "username": "princesadosmeme", "tweet": "esfaquearam o bolsonaro meu deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/princesadosmeme/status/1037786775371100162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786676108709889, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 273520369, "username": "raymison_aaa", "tweet": "PETISTAS VAGABUNDOS. PILANTRAS. SEUS MALDITOS. ANTES DE POL\u00cdTICO O BOLSONARO \u00c9 UM SER HUMANO. O BRASIL VAI SE LIVRAR DE VOC\u00caS.  O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro (PSL)...  https://veja.abril.com.br/blog/radar/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raymison_aaa/status/1037786676108709889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786603471745025, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 136487618, "username": "pivo98", "tweet": "Bolsonaro vai ganhar certo, Cabo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pivo98/status/1037786603471745025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786570961702913, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 41249968, "username": "barcelosnanet", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PMO candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi retirado por seguran\u00e7as do local onde fazia campanha, em Juiz de...  https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-diz-pm-23046155\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barcelosnanet/status/1037786570961702913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786427797516289, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 813504892337786882, "username": "AllanSa_", "tweet": "@BluekauaAnim @Near_NGS Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllanSa_/status/1037786427797516289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Near_NGS,BluekauaAnim"}
{"id": 1037786399510953984, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:33", "timezone": "CDT", "user_id": 346133358, "username": "DJDANIELBARBOSA", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/A8Ec1l8GUWc?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro e esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DJDANIELBARBOSA/status/1037786399510953984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037786163946381314, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1001892083387510784, "username": "SoxDepre", "tweet": "@TXRangersBR tentaram matar o bolsonaro, ta poha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SoxDepre/status/1037786163946381314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TXRangersBR"}
{"id": 1037786151547895808, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:34", "timezone": "CDT", "user_id": 582427421, "username": "BTorreyra", "tweet": "PQP ESFAQUEARAM O BOLSONARO! DEUS CUIDE DELE E QUE PRENDAM O FDP!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BTorreyra/status/1037786151547895808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786034967334912, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 856804341587509249, "username": "EmillyBarreto14", "tweet": "Bolsonaro acabou de ganhar uma facada no abd\u00f4men \ud83d\ude33\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmillyBarreto14/status/1037786034967334912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785975152435202, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2498776480, "username": "luaanncrf", "tweet": "CARALHO ESFAQUEARAM O BOLSONARO MANO....... DEPOIS A DIREITA \u00c9 FACISTA, RACISTA, MACHISTA AGRESSVIA E OS CARALHO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luaanncrf/status/1037785975152435202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785904734195713, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 399775630, "username": "karinamoellmann", "tweet": "\u00c9 vdd que deram uma facada no bolsonaro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karinamoellmann/status/1037785904734195713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785810727313409, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 818658070704308226, "username": "RyanCMaia", "tweet": "Que pessoal doentio esse que t\u00e1 comemorando a facada no Bolsonaro viu? Pode odiar, discordar e tal, mas desejar morte? JAMAIS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RyanCMaia/status/1037785810727313409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785737926770690, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3578401997, "username": "saahduran_", "tweet": "Bolsonaro foi esfaquiado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saahduran_/status/1037785737926770690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785669437992961, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2893217292, "username": "_LucasDamiao", "tweet": "2014 Eduardo Campos2018 Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LucasDamiao/status/1037785669437992961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785611069870086, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:25", "timezone": "CDT", "user_id": 346133358, "username": "DJDANIELBARBOSA", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado:  http://youtu.be/nJSmt6omWdo?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DJDANIELBARBOSA/status/1037785611069870086", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037785506053009409, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 109635171, "username": "shyrleyFV", "tweet": "Gente, a que ponto o cidad\u00e3o chega, n\u00e9?? N\u00e3o gostar do Bolsonaro, blz! Mas precisava esfaquear o cara n\u00e3o!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shyrleyFV/status/1037785506053009409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785423563698176, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2968141259, "username": "RoraimaNaRede", "tweet": "Um ato de campanha do candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi interrompido na tarde desta quinta-feira (6), em Juiz de Fora (MG), ap\u00f3s um tumulto generalizado. Segundo a Pol\u00edcia Militar de Minas...  https://www.facebook.com/roraimanarede/videos/1843133302446194/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoraimaNaRede/status/1037785423563698176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785375702491137, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 916818185944477696, "username": "yasminvazevedo", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado scrr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasminvazevedo/status/1037785375702491137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785368618315777, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:27", "timezone": "CDT", "user_id": 949614302679453696, "username": "GeBeziin_sj", "tweet": "Caraca, Bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeBeziin_sj/status/1037785368618315777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785347864907777, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2733609556, "username": "giselesantos221", "tweet": "Caraca tentaram matar o Bolsonaro em Jf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giselesantos221/status/1037785347864907777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785302356688896, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1646606959, "username": "AraujoPudim", "tweet": "J\u00e1 viram o Bolsonaro levando uma cutucada no com\u00edcio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AraujoPudim/status/1037785302356688896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785276687495168, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4645161435, "username": "pedrogabrielffc", "tweet": "Eu discordo de praticamente tudo que o Bolsonaro diz, mas relativizar um atentado contra a vida de algu\u00e9m \u00e9 algo cruel. Olha a que ponto o fanatismo das pessoas chega...", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrogabrielffc/status/1037785276687495168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785174988210177, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1024806979221499906, "username": "snookezpudding_", "tweet": "Eu t\u00f4 vendo gente rindo do que aconteceu com o Bolsonaro VOC\u00caS TEM DOEN\u00c7A??", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/snookezpudding_/status/1037785174988210177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784889284874240, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 872884389885222912, "username": "ogeorgepatrick2", "tweet": "Bolsonaro pegou uma facada.Isso s\u00f3 vai fortalecer o cara nessas elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ogeorgepatrick2/status/1037784889284874240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784858410528769, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 777668388168601600, "username": "_brxx5", "tweet": "fala tanto do Bolsonaro, q ele faz isso, que ele faz aquilo, e no final faz isso, \u00e9 muita falta de intelig\u00eancia mesmo cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_brxx5/status/1037784858410528769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784852563742720, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2922658647, "username": "zamba1610", "tweet": "N\u00e3o creio que o bolsonaro levou uma facada kkkkkk que doideira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zamba1610/status/1037784852563742720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784643653787649, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:34", "timezone": "CDT", "user_id": 148101009, "username": "baabifernandez", "tweet": "gente vcs est\u00e3o sabendo que Bolsonaro levou uma fachada em MG? eu t\u00f4 em choque", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baabifernandez/status/1037784643653787649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784623747620865, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:30", "timezone": "CDT", "user_id": 995863826, "username": "FelipeDalmolin2", "tweet": "@CorrupcaoMemes Bolsonaro est\u00e1 vivo. Ent\u00e3o, Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeDalmolin2/status/1037784623747620865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CorrupcaoMemes"}
{"id": 1037784465920028672, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:52", "timezone": "CDT", "user_id": 346133358, "username": "DJDANIELBARBOSA", "tweet": "Jair Bolsonaro e esfaqueado:  http://youtu.be/A8Ec1l8GUWc?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DJDANIELBARBOSA/status/1037784465920028672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037784405090205697, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 956086722, "username": "janissonmendes", "tweet": "Acabaram de entregar as elei\u00e7\u00f5es no primeiro turno pra Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janissonmendes/status/1037784405090205697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784355144458240, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 175504726, "username": "karinafcarvalho", "tweet": "Agora o Bolsonaro ganha mesmo, depois dessa esfaqueada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karinafcarvalho/status/1037784355144458240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784179176603648, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 915231605807075328, "username": "benedettiphilly", "tweet": "E com essa idiotice acabam por sacramentar a elei\u00e7\u00e3o de Jair Bolsonaro a presidente... Que decep\u00e7\u00e3o...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/benedettiphilly/status/1037784179176603648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784060955910144, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 524949669, "username": "_nich0", "tweet": "Mano, parab\u00e9ns pra voc\u00ea que est\u00e1 achando lindo o que fizeram com o Bolsonaro PARAB\u00c9NS POR VOC\u00ca SER UM MERDA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_nich0/status/1037784060955910144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784018643636225, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:05", "timezone": "CDT", "user_id": 80930459, "username": "neymaciel", "tweet": "Meu Deus! Que nojo! Isso n\u00e3o \u00e9 mais campanha pol\u00edtica! \ud83d\ude31 Esfaquearam o candidato Bolsonaro!  pic.twitter.com/NZHn7TOsXp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neymaciel/status/1037784018643636225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783958459768833, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:51", "timezone": "CDT", "user_id": 466036284, "username": "Deborah_gurgeel", "tweet": "Esfaquearam o bolsonaro (?????????) esse pessoal \u00e9 louco! Se n\u00e3o gosta do cara tem que provar isso nas urnas, n\u00e3o dessa maneira. N\u00e3o sou eleitora  dele, nem a favor das coisas que ele diz, mas isso foi demaisssss", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deborah_gurgeel/status/1037783958459768833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783773486751746, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2920601626, "username": "Pereira_Marlone", "tweet": "Caralho viado Esfaquearam o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pereira_Marlone/status/1037783773486751746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783606498926594, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 153052730, "username": "vnz_vini", "tweet": "S\u00e9rio que o Bolsonaro foi esfaqueado ?!Kkkkkkkkkmkmmkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vnz_vini/status/1037783606498926594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783544154808326, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 169389893, "username": "salvionet0", "tweet": "Atacaram o bolsonaro em campanha! Tlz, Brasil t\u00e1 sem rumo", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salvionet0/status/1037783544154808326", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783340936511489, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 142107734, "username": "joaoliima", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada l\u00e1 em minas gerais. Caraio velho, qual o problema dessa galera? Que vergonha velhoooo!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoliima/status/1037783340936511489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783274381344771, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1925147118, "username": "deBriito", "tweet": "caralho deram uma facada no bolsonaro taporra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deBriito/status/1037783274381344771", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783159419662336, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1140975841, "username": "_novictor", "tweet": "\u201cbolsonaro foi esfaqueado\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_novictor/status/1037783159419662336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783103660613633, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 35866112, "username": "Isahrocks", "tweet": "Voltei pra web e a primeira not\u00edcia que posto \u00e9 sobre a facada no Bolsonaro. :O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isahrocks/status/1037783103660613633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783054654349313, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:15", "timezone": "CDT", "user_id": 189247082, "username": "fabiana_eventos", "tweet": "ATEN\u00c7\u00c3O ESFAQUEARAM O BOLSONARO EM JF#BolsonaroPresidente17 #bolsonaroesfaqueado pic.twitter.com/89fluon3EH", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/fabiana_eventos/status/1037783054654349313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782725166620673, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 483102112, "username": "nanaguimas", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, como assim?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nanaguimas/status/1037782725166620673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782661673242625, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:42", "timezone": "CDT", "user_id": 156699438, "username": "Jarmyson_Sousa", "tweet": "Numa passeata agora pouco em Minas Gerais Bolsonaro aparentemente levou uma facada entre o peito e barriga! Trata-se de um atentado contra nosso Presidente!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jarmyson_Sousa/status/1037782661673242625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782378733821952, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4160188079, "username": "matheusmaffei_", "tweet": "n\u00e3o apoiar o bolsonaro \u00e9 direito de cada um... mas esfaquearam ele,mano...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusmaffei_/status/1037782378733821952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782354524299264, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 201960594, "username": "kayroduarte", "tweet": "Caralho porra bolsonaro levou uma facada q isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kayroduarte/status/1037782354524299264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782178376163330, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1188460404, "username": "japobz", "tweet": "Mano, Bolsonaro j\u00e1 ganhou a elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/japobz/status/1037782178376163330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782178187407363, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 156699438, "username": "Jarmyson_Sousa", "tweet": "Bolsonaro acaba de sofrer um atentado;; Aparenta ser uma facada numa passeata", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jarmyson_Sousa/status/1037782178187407363", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778131816468480, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:42", "timezone": "CDT", "user_id": 766039885757153285, "username": "MatheusXXXX_", "tweet": "KRL \u00c9 S\u00c9RIO QUE ALGU\u00c9M ESFAQUEOU O BOLSONARO ???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusXXXX_/status/1037778131816468480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769094135783425, "date": "2018-09-06", "time": "13:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3007966678, "username": "_martinsclara_", "tweet": "um cara chega pra MIM e fala: \u201colha essa revista mentirosa, falando mal do meu mito bolsonaro\u201dquase sangrei pelos ouvidos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_martinsclara_/status/1037769094135783425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768087775395840, "date": "2018-09-06", "time": "13:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 396158729, "username": "netobriglia", "tweet": "Voc\u00ea que defende as IDEIAS do Bolsonaro de uma olhada nas IDEIAS do Amo\u00eado. Acabei de fazer isso e achei bem legal.Voc\u00ea que defende as IDEIAS de qualquer candidato do PT s\u00f3 vai tomar no cu mesmo", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netobriglia/status/1037768087775395840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766693668433921, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1024806979221499906, "username": "snookezpudding_", "tweet": "n\u00e3o sou feministan\u00e3o sou kapopern\u00e3o sou a favor do bolsonaro, mas eu num odeio ele, s\u00f3 num gozto muiton\u00e3o sou de esquerdan\u00e3o sou bie na real to pouco me fodendo pra assuntos pol\u00edticoseu sou \u00e9 gamerotaku memoso f\u00e3 de rap, eletronica e uns rockzinsvejo hentai memo carai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/snookezpudding_/status/1037766693668433921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765056321204224, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1024806979221499906, "username": "snookezpudding_", "tweet": "@pietraromano s\u00f3 n\u00e3o gosto muito do bolsonaro, nada contra e etc, mas sla, prefiro ele que o lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/snookezpudding_/status/1037765056321204224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pietraromano"}
{"id": 1037757829900390401, "date": "2018-09-06", "time": "12:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2529152458, "username": "danieltarza", "tweet": "@brunobonsanti Rejei\u00e7\u00e3o de esquerdista e maconheiros.... Vcs ver\u00e3o nas urnas dia 7 q esse 37 q a m\u00eddia podre fala n\u00e3o vai passar de 15 % . BOLSONARO PRESIDENTE j\u00e1\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc.... \u00c9 not\u00e1vel q nenhum globolixos gosta dele..e sei o motivo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danieltarza/status/1037757829900390401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunobonsanti"}
{"id": 1037752687717244928, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:35", "timezone": "CDT", "user_id": 131503084, "username": "WANDEMBERGRR", "tweet": "Ibope: Bolsonaro e Amo\u00eado sobem 5 pontos entre os mais escolarizados - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/ibope-bolsonaro-e-amoedo-sobem-5-pontos-entre-os-mais-escolarizados/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WANDEMBERGRR/status/1037752687717244928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752339535474690, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 201960594, "username": "kayroduarte", "tweet": "Se vcs n\u00e3o pensarem em votar no Ciro ou Haddad s\u00f3 pra desbancar o Bolsonaro e todos votarem no Amo\u00eado, Amo\u00eado presidente e pronto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kayroduarte/status/1037752339535474690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751600125759488, "date": "2018-09-06", "time": "12:17:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3001556391, "username": "ferreira_camara", "tweet": "Deu ruim pro HaddadEles est\u00e3o se engalfinhando. A melhor solu\u00e7\u00e3o \u00e9 Bolsonaro#EuvotoBolsonaro17#DireitaUnida#DireitaSegueDireita#SomosTodosBolsonaro https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EuvotoBolsonaro17,#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita,#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ferreira_camara/status/1037751600125759488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744441468104704, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 57099627, "username": "PRESTESROBERT", "tweet": "@FlamengoResenha Bolsonaro no ano passado:  https://youtu.be/5Ok26dMkbfM\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PRESTESROBERT/status/1037744441468104704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlamengoResenha"}
{"id": 1037735169011134465, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 134935241, "username": "laertesantana", "tweet": "@David_ps7 Todos os eleitores do bolsonaro s\u00e3o. Curioso, n\u00e3o \u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laertesantana/status/1037735169011134465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "David_ps7"}
{"id": 1037733484725514240, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3001556391, "username": "ferreira_camara", "tweet": "Quem disse que mulher n\u00e3o vota em Bolsonaro#EuVotoBolsonaro17#SomosTodosBolsonaro#DireitaUnida#DireitaSegueDireita pic.twitter.com/qmPPnkFYrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17,#SomosTodosBolsonaro,#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/ferreira_camara/status/1037733484725514240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731046027145221, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:36", "timezone": "CDT", "user_id": 856872299231924225, "username": "marrafred01", "tweet": "@geraldoalckmin @_Marcelogarcia7 @DenisMCardoso Olha o insent\u00e3o querendo lacrar!!! Me responde uma coisa, pq entao o TSE n\u00e3o derrubou a candidatura do Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marrafred01/status/1037731046027145221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DenisMCardoso,_Marcelogarcia7,geraldoalckmin"}
{"id": 1037727947686404096, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3014595417, "username": "adrianazinum", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @franciscomacsoa Kakakaka", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianazinum/status/1037727947686404096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037724179041341442, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3001556391, "username": "ferreira_camara", "tweet": "@JanainaDoBrasil A fraude ja t\u00e1 sendo armada por pesquisas manipuladas. Querem levar pro 2\u00b0 turno. Ai se Bolsonaro perder eles alegam as pesquisas.  Temos que ganhar em 1 turno.#EuVotoBolsonaro17#DireitaUnida#DireitaSegueDireita#SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17,#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita,#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ferreira_camara/status/1037724179041341442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JanainaDoBrasil"}
{"id": 1037723585924751366, "date": "2018-09-06", "time": "10:25:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3001556391, "username": "ferreira_camara", "tweet": "@jairbolsonaro A fraude ja t\u00e1 sendo armada por pesquisas manipuladas. Querem levar pro 2\u00b0 turno. Ai se Bolsonaro perder eles alegam as pesquisas. Temos que vencer no 1 turno#EuVotoBolsonaro17#DireitaUnida#DireitaSegueDireita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17,#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/ferreira_camara/status/1037723585924751366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037722983534669824, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3001556391, "username": "ferreira_camara", "tweet": "@deltanmd A fraude ja t\u00e1 sendo armada por pesquisas manipuladas. Querem levar pro 2\u00b0 turno. Ai se Bolsonaro perder eles alegam as pesquisas.#EuVotoBolsonaro17#DireitaUnida#DireitaSegueDireita", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17,#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/ferreira_camara/status/1037722983534669824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1037722662926200835, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3001556391, "username": "ferreira_camara", "tweet": "A fraude ja t\u00e1 sendo armada por pesquisas manipuladas. Querem levar pro 2\u00b0 turno. Ai se Bolsonaro perder eles alegam as pesquisas.#EuVotoBolsonaro17#DireitaUnida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/ferreira_camara/status/1037722662926200835", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719742428196864, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 62340344, "username": "Raphaelmedrada", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raphaelmedrada/status/1037719742428196864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711594485166080, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2599199497, "username": "_FranckGomes", "tweet": "Se o bolsonaro vencer as elei\u00e7\u00f5es eu infelizmente n\u00e3o vou voltar pro Brasil ano que vem e vou me naturalizar aqui na Fran\u00e7a mesmo ks", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_FranckGomes/status/1037711594485166080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705943667142656, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 262360791, "username": "_raphabarros", "tweet": "S\u00f3 agora que eu fui ver o Adnet imitando o bolsonaro e caraio muito genial KKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_raphabarros/status/1037705943667142656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703538707709952, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:17", "timezone": "CDT", "user_id": 154998198, "username": "aandreym", "tweet": "@geraldoalckmin Porra @jairbolsonaro deixava n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandreym/status/1037703538707709952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037699771505541121, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 732276736180793346, "username": "luizin_do_baile", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizin_do_baile/status/1037699771505541121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037699756796112899, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3014595417, "username": "adrianazinum", "tweet": "@geraldoalckmin Esse cara \u00e9 louco, vive batendo do Bolsonaro. E diz que todos batem nele? Interna esse  este senhor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianazinum/status/1037699756796112899", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037699359226425344, "date": "2018-09-06", "time": "08:49:41", "timezone": "CDT", "user_id": 155694645, "username": "tocaobarco", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoliima Kkkk Amor eu te amo demaaais \ud83d\ude02 \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocaobarco/status/1037699359226425344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoliima,jairbolsonaro"}
{"id": 1037696912156188672, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:57", "timezone": "CDT", "user_id": 817593932829904896, "username": "alanbadaa", "tweet": "To t\u00e3o mal que bolsonaro t\u00e1 ganhando nas inten\u00e7\u00f5es de voto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanbadaa/status/1037696912156188672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695529852067840, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 142107734, "username": "joaoliima", "tweet": "@jairbolsonaro Nem hosp\u00edcio, pra ser comandado por um retardado mental. Bom dia!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoliima/status/1037695529852067840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037692758037852161, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:27", "timezone": "CDT", "user_id": 810158557505134592, "username": "BolsonaroPreaos", "tweet": "Obviamente pelo meu ve\u00edculo  (Belina 84) vcs percebem q fa\u00e7o parte da elite brasileira \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u00c9 Bolsonaro no 1\u00b0 turno e acabou POHA #BolsonaroPresidente17#DireitaUnida#DireitaSegueDireita pic.twitter.com/y20TgBqoqb", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/BolsonaroPreaos/status/1037692758037852161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692433197412357, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2782062993, "username": "poseidonzinho", "tweet": "em 2 semanas o Bolsonaro cresceu 2% nas pesquisas, seloco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poseidonzinho/status/1037692433197412357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686262214389761, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 195911113, "username": "lucasgalvaorr", "tweet": "@tiberiomac S\u00f3 paz e amor essa galerinha contra o bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasgalvaorr/status/1037686262214389761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tiberiomac"}
{"id": 1037684567002542080, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2881384832, "username": "CarvalhoEliani", "tweet": "U\u00e9, u\u00e9, u\u00e9... achei que a fam\u00edlia n\u00e3o usasse desse artif\u00edcio, porque a vida do Bolsonaro era dizer que tudo era fake news e que era perseguido por este tipo de not\u00edcia e tali e coisa. \ud83c\udfbcque mentira , que lorota boa.. que mentira , que lorota boa..\ud83c\udfbc  pic.twitter.com/nItn7LkF2F", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarvalhoEliani/status/1037684567002542080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676104683859968, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:17", "timezone": "CDT", "user_id": 776679631, "username": "Deborois", "tweet": "Se algum pobre n\u00e3o concorda com o Bolsonaro, pode ter certeza que esse pende pra bandidagem....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deborois/status/1037676104683859968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675968931016704, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 776679631, "username": "Deborois", "tweet": "A classe m\u00e9dia \u201ccresceu\u201d e tamb\u00e9m a bolha expandiu. O Bolsonaro fala o que todo pobre honesto deseja ouvir.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deborois/status/1037675968931016704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675794666057728, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 776679631, "username": "Deborois", "tweet": "Acho \u00e9 gra\u00e7a desse pessoal que prefere essa velha pol\u00edtica que corr\u00f3i o Brasil, do que votar no Bolsonaro pq ele \u201cfala\u201d coisas que eles n\u00e3o gostam de ouvir.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deborois/status/1037675794666057728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674464878714880, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2881384832, "username": "CarvalhoEliani", "tweet": "@andreazzaeditor O desespero \u00e9 t\u00e3o grande que teve um Delegado que fez at\u00e9 pesquisa de adesivos em autom\u00f3veis. Veja s\u00f3, o cara passou o dia todo conferindo quantos adesivos tinham a cara de lua cheia do Bolsonaro estampanda. Tudo isso para contrariar as pesquisas. Conclus\u00e3o, o Bozo  ganha no 1o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarvalhoEliani/status/1037674464878714880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037672786507046913, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1006556575841079296, "username": "ThiagoF24063341", "tweet": "@jairbolsonaro O Medo estampado neles \u00e9 muito zoado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoF24063341/status/1037672786507046913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037671018280747010, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2881384832, "username": "CarvalhoEliani", "tweet": "Bolsonaro tem o \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o absurdo. Sem chance nenhuma de ganhar no primeiro e no segundo turno. Sou Mulher e n\u00e3o voto no Bolsonaro, engrossando ainda mais este \u00edndice que com certeza t\u00eam as mulheres como maioria.", "replies": 3, "retweets": 14, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarvalhoEliani/status/1037671018280747010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646764776587266, "date": "2018-09-06", "time": "05:20:41", "timezone": "CDT", "user_id": 70219417, "username": "FelipeLPinheiro", "tweet": "E ainda tem mulher que vota nesse nojento!!J\u00e1 avisando \u00e0  voc\u00ea mulher que vier comentar \"eu voto no bolsonaro\": VOC\u00ca \u00c9 BURRA!!!  https://www.facebook.com/100000463532239/posts/2667106159981476/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeLPinheiro/status/1037646764776587266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553376479911936, "date": "2018-09-05", "time": "23:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 950562121, "username": "rbnua", "tweet": "@beatrizdomann Pensei no bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbnua/status/1037553376479911936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beatrizdomann"}
{"id": 1037542415932915712, "date": "2018-09-05", "time": "22:26:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2565501942, "username": "JYuriAnderson", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RwvXhYib0l4?aINVADI\u00a0\u2026 A GLOBO (BOLSONARO NO JORNAL NACIONAL) - Diogo Defante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JYuriAnderson/status/1037542415932915712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037522184804204544, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 537579109, "username": "fer_tamiris", "tweet": "Tem um bolsominion que se eu postar algo no fb sobre pizza, ele me vem falar do bolsonaro. Ser\u00e1 que o bixin quer puxar assunto comigo e n\u00e3o t\u00e1 sabendo como?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fer_tamiris/status/1037522184804204544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515082022965248, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:26", "timezone": "CDT", "user_id": 281727358, "username": "IndiaDiacui", "tweet": "@jairbolsonaro #17 pic.twitter.com/HKVu1D4X3T", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/IndiaDiacui/status/1037515082022965248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037513365466177536, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 281727358, "username": "IndiaDiacui", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/CeDVoFm1On", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IndiaDiacui/status/1037513365466177536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037512632209731585, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2782062993, "username": "poseidonzinho", "tweet": "o Alckmin ja n tem apoio nem do temeroso PUTA Q PARIU UEHAUEHAURHAUHEUAHEUSHEUSJUEJ VEM BOLSONARO CARALHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poseidonzinho/status/1037512632209731585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496317524762624, "date": "2018-09-05", "time": "19:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 747996789882654720, "username": "Ramosliny", "tweet": "Poxa eu ia votar no Bolsonaro mas a Globo acabou de dizer ele num comercial kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ramosliny/status/1037496317524762624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
