{"id": 1038255012336623616, "date": "2018-09-07", "time": "21:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 150032087, "username": "dmoita", "tweet": "Sobremesa preferida: sorvete!!!Mas ultimamente prefiro Boulos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dmoita/status/1038255012336623616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044324284583940, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1148858773, "username": "sdpmfabricio", "tweet": "@HumbertoReisJr @Olimpio7Pereira @izildocarlos Imundo! Canalha! Desgra\u00e7ado! Vcs n\u00e3o s\u00e3o capazes de enxergar a humanidade no outro? Se esse atentado tivesse acontecido com Boulos, Haddad ou qualquer outro, a maioria de n\u00f3s estar\u00edamos repudiando com a mesma veem\u00eancia. Vc \u00e9 lixo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sdpmfabricio/status/1038044324284583940", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "izildocarlos,Olimpio7Pereira,HumbertoReisJr"}
{"id": 1037758444261044224, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:28", "timezone": "CDT", "user_id": 131503084, "username": "WANDEMBERGRR", "tweet": "\u201c\u00c9 lament\u00e1vel a gente ver, como vi na semana passada, o Fernando Haddad indo l\u00e1 fazer beija-m\u00e3o para o Eun\u00edcio, para o Renan, depois de tudo o que aconteceu. Parece que a rela\u00e7\u00e3o PT e PMDB virou caso de div\u00e3, caso de masoquismo\u201d.Guilherme Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WANDEMBERGRR/status/1037758444261044224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710259262042112, "date": "2018-09-06", "time": "09:33:00", "timezone": "CDT", "user_id": 169389893, "username": "salvionet0", "tweet": "@_italodias @WerneSales Hsuauah s\u00f3 fiz o justo! S\u00f3 n\u00e3o deu pra colocar o boulos e o cabo daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salvionet0/status/1037710259262042112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WerneSales,_italodias"}
{"id": 1037490618203820032, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:13", "timezone": "CDT", "user_id": 930306053664854016, "username": "CirqueiraKarem", "tweet": "@primartinso Ate agora s\u00f3 gostei das propostas do Ciro Gomes, pregui\u00e7a de ler as do Guilherme Boulos kkk, mas Ciro d\u00e1 um certo receio, tem muito da apar\u00eancia que fala fala mas n faz. Sigo pesquisando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CirqueiraKarem/status/1037490618203820032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "primartinso"}
