{"id": 1038446028901556226, "date": "2018-09-08", "time": "10:16:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1012770025516814336, "username": "Hazzanverse", "tweet": "Oq est\u00e1 acontecendo com o mundo?Setembro:Cardi B e Nicki Minaj quase se matam em um evento Bolsonaro foi esfaqueado Mac Miller morreu O museu nacional pegou fogo Post Malone sofreu um acidente de carro O Ty Dolla foi preso Olha q a gente ainda est\u00e1 no dia 8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hazzanverse/status/1038446028901556226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038321673185964034, "date": "2018-09-08", "time": "02:02:32", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT padilhando: \"Antes do Einstein veio o SUS. Antes dos m\u00e9dicos de grife vieram os que recebem pela tabela do Sistema \u00danico de Sa\u00fade. Foram eles que salvaram a vida de um Jair Bolsonaro esfaqueado e exangue\", aponta texto da revista Piau\u00ed. Confira!  https://bit.ly/2NxweUl\u00a0\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038321673185964034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255019504689152, "date": "2018-09-07", "time": "21:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 712397461982224385, "username": "cahcastiel", "tweet": "Afe meo, postei um print no status de uma pessoa que achava que Bolsonaro n\u00e3o foi esfaqueado realmente, ai pronto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cahcastiel/status/1038255019504689152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038204971387445248, "date": "2018-09-07", "time": "18:18:48", "timezone": "CDT", "user_id": 857314820705669120, "username": "lulcaslima", "tweet": "museu nacional queimadobolsonaro esfaqueado post malone sofre acidente de carromac miller morremeu deus setembro vai com calma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulcaslima/status/1038204971387445248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189192298287104, "date": "2018-09-07", "time": "17:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 142107734, "username": "joaoliima", "tweet": "Ano que vem vou pro Mujica fantasiado de bonoro esfaqueado, t\u00e1 decidido!", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoliima/status/1038189192298287104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163710643261441, "date": "2018-09-07", "time": "15:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3001556391, "username": "ferreira_camara", "tweet": "@sahelena O fato \u00e9 foi esfaqueado por um militante do PT e tinha outros apoiando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferreira_camara/status/1038163710643261441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sahelena"}
{"id": 1038133191415156736, "date": "2018-09-07", "time": "13:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 981342783335215104, "username": "Pretksco", "tweet": "-O Bolsonaro roda em altos lugar e vai ser esfaqueado em Minas pq MG e o crime!!!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pretksco/status/1038133191415156736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066374629883904, "date": "2018-09-07", "time": "09:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 704481215080960000, "username": "emanuelvictormm", "tweet": "grupos q eu participo, favor n\u00e3o mandar mais v\u00eddeos do bolsonaro esfaqueado #j\u00e1deu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#j\u00e1deu", "link": "https://twitter.com/emanuelvictormm/status/1038066374629883904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056525598744576, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2388965614, "username": "nowboadyrere", "tweet": "Bonoro ser a favor do porte de armas e ser esfaqueado s\u00f3 me lembra o video do cara pedindo interven\u00e7\u00e3o militar e sofrendo uma interven\u00e7\u00e3o militar  pic.twitter.com/hkQ11HPhua", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nowboadyrere/status/1038056525598744576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038010255131717632, "date": "2018-09-07", "time": "05:25:04", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT joaovitorjv: O acusado de ter esfaqueado o Bolsonaro parece sofrer dist\u00farbios psicol\u00f3gicos e ter uma vis\u00e3o conspirat\u00f3ria, confusa e delirante sobre pol\u00edtica, misturando anti-ma\u00e7onaria, comunismo, conservadorismo e etc. O que Folha e Estad\u00e3o fazem? fazem mat\u00e9ria falando q\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038010255131717632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037926156325081088, "date": "2018-09-06", "time": "23:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 729000889311178755, "username": "marcelamourabjj", "tweet": "Acordei hoje a tarde com o povo me mandando v\u00eddeo do Bolsonaro sendo esfaqueado e n\u00e3o sei oque e bl\u00e1 bl\u00e1 Porra me acordaram Sacanagem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelamourabjj/status/1037926156325081088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913566999982080, "date": "2018-09-06", "time": "23:00:52", "timezone": "CDT", "user_id": 56195791, "username": "mauroalisson", "tweet": "Ningu\u00e9m deveria ser esfaqueado por ser um Idiota. Mas dai tentar jogar a conta dos frutos do \u00f3dio que ele plantou na esquerda \u00e9 de lascar hein?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauroalisson/status/1037913566999982080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909862242574336, "date": "2018-09-06", "time": "22:46:09", "timezone": "CDT", "user_id": 890077908, "username": "wayrtes", "tweet": "Tempo de elei\u00e7\u00e3o pegando fogo Bolsonaro esfaqueado tiro porrada e bomba no BrasilGrupo das fam\u00edlias normais: \u00e1udio print parente discutindo sobre ideologia com outros parentes EsquerdaxDireita etc brigas alguns memesGrupo da minha fam\u00edlia: por isso que amo todos  pic.twitter.com/Jg0yNujWDb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wayrtes/status/1037909862242574336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885334342647808, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2312338220, "username": "MtsBerto", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MtsBerto/status/1037885334342647808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037885286578040832, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:29", "timezone": "CDT", "user_id": 989449365772173313, "username": "Carolin14303787", "tweet": "Internet: Jair bolsonaro foi esfaqueado hoje em MG,mas passa bemEu: VOC\u00caS S\u00c3O UM MERDA MSM,NEM PRA MATAR O CAPETA DO BRASIL VCS PRESTARAM  pic.twitter.com/fWAUcdZkgP", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carolin14303787/status/1037885286578040832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883848728698880, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 35866112, "username": "Isahrocks", "tweet": "@foradejuizo Bolsonaro foi esfaqueado em Juiz de Fora ou Fora de Ju\u00edzo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isahrocks/status/1037883848728698880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "foradejuizo"}
{"id": 1037883763223609345, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 827020101744525312, "username": "cvgrizotti", "tweet": "E mais um mont\u00e3o! \"Eis os democratas brasileiros que desejam a morte de Bolsonaro. Ele corre s\u00e9rio risco de morrer esfaqueado pelo petista mineiro Ad\u00e9lio Bispo, ex-filiado do PSOL. (Por Bernardo K\u00fcster)\"  pic.twitter.com/eHnWSAVzI9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cvgrizotti/status/1037883763223609345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869920338489352, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:26", "timezone": "CDT", "user_id": 872884389885222912, "username": "ogeorgepatrick2", "tweet": "\"Quantas pessoas s\u00e3o esfaqueadas por dia? N\u00e3o vejo essa como\u00e7\u00e3o toda quando s\u00e3o pessoas normais...Vida que segue, ele n\u00e3o \u00e9 melhor que ningu\u00e9m\"Os coxinhas falariam isso se o Lula fosse esfaqueado. N\u00e3o vou nem falar da Marielle...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ogeorgepatrick2/status/1037869920338489352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868839336390656, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:08", "timezone": "CDT", "user_id": 972855419524743168, "username": "Annanovello3", "tweet": "Lembrando q setembro so tem 6 dias e ja aconteceu tanta coisa nesses 6 diasMuseu pegando fogoBolsonaro sendo esfaqueadoProblemas,problemas e problemas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Annanovello3/status/1037868839336390656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865641221529601, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:26", "timezone": "CDT", "user_id": 986112171909185537, "username": "marcia_vitoriaa", "tweet": "eu odeio pol\u00edtica, e nem entendo disso, mas cara,o Bolsonaro que foi esfaqueado \u00e9 o mesmo que queria legalizar o porte de armas? se ele tomasse um tiro talvez ele estaria morto n\u00e9? Ai mds!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcia_vitoriaa/status/1037865641221529601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859222157844481, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:55", "timezone": "CDT", "user_id": 759046069917478912, "username": "Pedroambrosio03", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedroambrosio03/status/1037859222157844481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037850184871563265, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4386319276, "username": "mayza_limah", "tweet": "@renjunflower Me doeu mesmo. Me imaginei no lugar dos filhos do bolsonaro e se fosse o meu pai? E se fosse o seu pai? Ser\u00e1 que para voc\u00ea isso n\u00e3o faz a diferen\u00e7a. Caralho algu\u00e9m foi esfaqueado s\u00f3 por ter uma opini\u00e3o diferente. \u00c9 esse o Brasil que voc\u00ea quer para o futuro?", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayza_limah/status/1037850184871563265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renjunflower"}
{"id": 1037848983132098560, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 324069667, "username": "kaewmatias", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em passeataEh verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaewmatias/status/1037848983132098560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839378767376384, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 988458874582765568, "username": "To_sendo_trouxa", "tweet": "gente o Bolsonaro foi esfaqueado, algu\u00e9m me diz se a faca passa bem ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/To_sendo_trouxa/status/1037839378767376384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833235022143491, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:39", "timezone": "CDT", "user_id": 548116646, "username": "macuxidolavrado", "tweet": "eu mal saio pra me depilar e o bolsobosta \u00e9 esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macuxidolavrado/status/1037833235022143491", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833051521409025, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 975427996101300224, "username": "arthurhansen03", "tweet": "\"melhor cena que vcs v\u00e3o ver esse ano \u00e9 do Bolsonaro sendo esfaqueado\" Se vc defende uma Popula\u00e7\u00e3o que acha que esfaquear ou matar quem pensa diferente de vc \u00e9 o certo... parab\u00e9ns!! Vc \u00e9 mais burro do que o Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurhansen03/status/1037833051521409025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828970862075907, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2849262999, "username": "corepreto", "tweet": "N\u00e3o posso nem ir beber \u00e1gua q o bolsonaro j\u00e1 \u00e9 esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/corepreto/status/1037828970862075907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823592665423872, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:20", "timezone": "CDT", "user_id": 103301968, "username": "mastayn", "tweet": "gnt do c\u00e9u s\u00f3 fui lavar o cabelo e o bolsanaro foi esfaqueado oq q t\u00e1 acontecendo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mastayn/status/1037823592665423872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819836309680128, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 599917413, "username": "GuimaraesJnior", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado no Dia do Sexo???\ud83d\ude2e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuimaraesJnior/status/1037819836309680128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813799355658241, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:26", "timezone": "CDT", "user_id": 938186084319625216, "username": "qlfcaio71", "tweet": "Bolsonaro: a favor da libera\u00e7\u00e3o do porte de armasBolsonaro: esfaqueado em Juiz de Fora", "replies": 3, "retweets": 7, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qlfcaio71/status/1037813799355658241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810126873395203, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2961353806, "username": "3runaandrade", "tweet": "eu pensava que meu dia tinha sido ruim at\u00e9 ver o Bolsonaro sendo esfaqueado. #tenso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#tenso", "link": "https://twitter.com/3runaandrade/status/1037810126873395203", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809884706861056, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1000421831646613507, "username": "babacaxiw", "tweet": "@LubaTV @sinbweat T\u00e1, segundo os coment\u00e1rios, o Bolsonaro foi esfaqueado? Como assim, gente?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babacaxiw/status/1037809884706861056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sinbweat,LubaTV"}
{"id": 1037809819296718849, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 125220494, "username": "alvarooalves", "tweet": "As mesmas pessoas que pregam contra o discurso de \u00f3dio, est\u00e3o comemorando que o Bolsonaro foi esfaqueado. Parab\u00e9ns, certinhos \ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvarooalves/status/1037809819296718849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808539094405122, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1008636905980907520, "username": "gatita_santos98", "tweet": "Agrade\u00e7o a esse homem por ter esfaqueado o bolsonaro!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gatita_santos98/status/1037808539094405122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808520647856130, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 780950539198664704, "username": "MulheerdoMz", "tweet": "Povo fala \"Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado\" como se fosse um absurdo coisa de outro mundo, O cara faz apologia a arma \"id\u00f3latra\" a viol\u00eancia .Voc\u00eas queriam o que ? Que o povo dessem flores a ele ? \ud83e\udd14\ud83d\udc81\ud83d\ude05", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MulheerdoMz/status/1037808520647856130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807948662272000, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "O exato momento em que Bolsonaro foi esfaqueado. Ou como eleger um presidente \u00e0 facada.  pic.twitter.com/0PpM9WnRXO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1037807948662272000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806602554933248, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:50", "timezone": "CDT", "user_id": 725950254583947264, "username": "relampomarguins", "tweet": "num pa\u00eds que lutou anos por elei\u00e7\u00f5es livres e liberdade de express\u00e3o ter um presidenci\u00e1vel esfaqueado durante um com\u00edcio \u00e9 um cap\u00edtulo muito triste nessa hist\u00f3ria", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/relampomarguins/status/1037806602554933248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799494933508099, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:35", "timezone": "CDT", "user_id": 122251246, "username": "Dehylord_alves", "tweet": "\u201cBolsonaro foi esfaqueado, imagina se o cara tivesse uma arma de fogo\u201d BLA BLA BLA BLA .... s\u00f3 o que vai rolar no tt \ud83e\udd26\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dehylord_alves/status/1037799494933508099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798368586727425, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3001556391, "username": "ferreira_camara", "tweet": "Candidato mais popular e esfaqueado. Esquerda tentando falar a esperan\u00e7a. Quem vai nas carreatas de Bolsonaro o adoram. Esses infiltrados s\u00e3o os mesmos intolerantes de esquerdalha  https://twitter.com/HelioNogueiraTV/status/1037507667269492736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferreira_camara/status/1037798368586727425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797195922268161, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "O exato momento em que Bolsonaro foi esfaqueado. Ou como eleger um presidente \u00e0 facada.  https://www.facebook.com/luiz.valerio.silva/videos/2202488856676087/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1037797195922268161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796811996573696, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "O exato momento em que Bolsonaro foi esfaqueado. Ou como eleger um presidente a facada.  https://www.facebook.com/blogueiroluizvalerio/videos/946646122373860/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1037796811996573696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795677126971393, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:25", "timezone": "CDT", "user_id": 897293217871384576, "username": "Sammy_Aves", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado !  \u00c9 isso ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sammy_Aves/status/1037795677126971393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795432125145089, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 186708889, "username": "Ivie_Andrade", "tweet": "@Alexsandramarq O cara q tinha esfaqueado tava morto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ivie_Andrade/status/1037795432125145089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexsandramarq"}
{"id": 1037795410683805696, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2159825128, "username": "srocha_gui", "tweet": "Acabei de saber que o Bolsonaro foi esfaqueadoAlgu\u00e9m tem not\u00edcias sobre a faca? #Bolsonaro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/srocha_gui/status/1037795410683805696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795264726106112, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2312338220, "username": "MtsBerto", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/EJxQ3T3wSiY?aBolsonaro\u00a0\u2026 esfaqueado minha opini\u00e3o sincera.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MtsBerto/status/1037795264726106112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037794826815766528, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 834664706, "username": "Alexsandramarq", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, imagina se o cara tivesse uma arma de fogo.", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexsandramarq/status/1037794826815766528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794176992268288, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4440244635, "username": "cbadoposto", "tweet": "Meu pai- nossa viu q o filho do boonaro foi esfaqueado ?Eu- nao pai foi o bolsolixo mesmo Minha m\u00e3e- que pena viuperdemos a chance dele morrer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbadoposto/status/1037794176992268288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793088926834688, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 70399781, "username": "folhabv", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora. Confira o v\u00eddeo. Mat\u00e9ria completa no nosso site  http://www.folhabv.com\u00a0 br #bolsonaro #juizdefora #facada #boavista #roraima #folhabv em Folha de Boa\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZbJxxgzJB/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ks0s8s9bc1cp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#juizdefora,#facada,#boavista,#roraima,#folhabv", "link": "https://twitter.com/folhabv/status/1037793088926834688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792977354190848, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2175095637, "username": "cesar_sillva_", "tweet": "\u26a1\ufe0f \u201cBolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha\u201d https://twitter.com/i/moments/1037781192106549248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cesar_sillva_/status/1037792977354190848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792839311261698, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:08", "timezone": "CDT", "user_id": 773206707736612865, "username": "Pauloooliveira_", "tweet": "Puts O Bolsonaro Foi Esfaqueado ksksks", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloooliveira_/status/1037792839311261698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792776786722817, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:53", "timezone": "CDT", "user_id": 880210573807550465, "username": "Biahmazing", "tweet": "nossa meu tiro um cochilo e quando acordo bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biahmazing/status/1037792776786722817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792035976167424, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2787398267, "username": "hannaacarolinee", "tweet": "meu deus sai cinco minuto da internet e qnd volto bonoro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hannaacarolinee/status/1037792035976167424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791885564231681, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1145452694, "username": "kailakalliny_", "tweet": "Agora a discuss\u00e3o no grupo da fam\u00edlia \u00e9 o Bolsonaro esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kailakalliny_/status/1037791885564231681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790862850371585, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1019253594892263425, "username": "Vitooj1", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, agr msm q ele vai ser eleito no 1 turno ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vitooj1/status/1037790862850371585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790826557046784, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4896792310, "username": "juicysousa", "tweet": "quer dizer q o bolnasoro foi esfaqueado  pic.twitter.com/bWufSexV2o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juicysousa/status/1037790826557046784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790163571593222, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3569508856, "username": "Itslipe32", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e essa \u00e9 a boa n\u00f3ticiaa ruim \u00e9 que ele sobreviveu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Itslipe32/status/1037790163571593222", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789299494797313, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 853489536365723648, "username": "JustoKaroline", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado mas n morreu KKKKKKKKKKKKKK vaso ruim n quebra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JustoKaroline/status/1037789299494797313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788609028468739, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 346133358, "username": "DJDANIELBARBOSA", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado  https://www.youtube.com/attribution_link?a=mmRZcb3BvLk&u=%2Fwatch%3Fv%3DnJSmt6omWdo%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DJDANIELBARBOSA/status/1037788609028468739", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787844155265025, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:17", "timezone": "CDT", "user_id": 506779087, "username": "ihtalos", "tweet": "Lament\u00e1vel o que aconteceu com o Bozo, mas esfaqueado ou n\u00e3o, continuo n\u00e3o votando nele.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ihtalos/status/1037787844155265025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787706640801792, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 524949669, "username": "_nich0", "tweet": "@FeCastanhari ae voc\u00ea que achou lindo o fato do Bolsonaro ser esfaqueadopau no seu cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_nich0/status/1037787706640801792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari"}
{"id": 1037787570237788160, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:12", "timezone": "CDT", "user_id": 889271550213591040, "username": "thanks4nothiing", "tweet": "Bandido bom \u00e9 bandido morto -Bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thanks4nothiing/status/1037787570237788160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786878462840832, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:27", "timezone": "CDT", "user_id": 132422566, "username": "maxfloresta", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora  https://veja.abril.com.br/blog/radar/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxfloresta/status/1037786878462840832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786399510953984, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:33", "timezone": "CDT", "user_id": 346133358, "username": "DJDANIELBARBOSA", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/A8Ec1l8GUWc?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro e esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DJDANIELBARBOSA/status/1037786399510953984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037786163933671424, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:37", "timezone": "CDT", "user_id": 346133358, "username": "DJDANIELBARBOSA", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/nJSmt6omWdo?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DJDANIELBARBOSA/status/1037786163933671424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037785611069870086, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:25", "timezone": "CDT", "user_id": 346133358, "username": "DJDANIELBARBOSA", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado:  http://youtu.be/nJSmt6omWdo?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DJDANIELBARBOSA/status/1037785611069870086", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037785506128560130, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3390327736, "username": "guiicalxj", "tweet": "mano o bolzonaro foi esfaqueado SCRR", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guiicalxj/status/1037785506128560130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785375702491137, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 916818185944477696, "username": "yasminvazevedo", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado scrr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasminvazevedo/status/1037785375702491137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785361915813895, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 809165711914504192, "username": "marqueslara1", "tweet": "Bolsonabo esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marqueslara1/status/1037785361915813895", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784465920028672, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:52", "timezone": "CDT", "user_id": 346133358, "username": "DJDANIELBARBOSA", "tweet": "Jair Bolsonaro e esfaqueado:  http://youtu.be/A8Ec1l8GUWc?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DJDANIELBARBOSA/status/1037784465920028672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037784260265107458, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 524949669, "username": "_nich0", "tweet": "N\u00e3o apoiar o cara \u00e9 uma coisa, agora achar lindo o fato de algu\u00e9m ter esfaqueado ele \u00e9 uma tremenda dem\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_nich0/status/1037784260265107458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783606498926594, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 153052730, "username": "vnz_vini", "tweet": "S\u00e9rio que o Bolsonaro foi esfaqueado ?!Kkkkkkkkkmkmmkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vnz_vini/status/1037783606498926594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783159419662336, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1140975841, "username": "_novictor", "tweet": "\u201cbolsonaro foi esfaqueado\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_novictor/status/1037783159419662336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782725166620673, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 483102112, "username": "nanaguimas", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, como assim?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nanaguimas/status/1037782725166620673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
