{"id": 1038447444370092037, "date": "2018-09-08", "time": "10:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3303696335, "username": "guuiimz", "tweet": "Fiquei muito triste com essa facada que o Bolsonaro levou E fiquei muito feliz que ele t\u00e1 vivoMaaaassss Eu amo uma treta ent\u00e3o t\u00f4 falando \"ESFAQUEOU FOI POUCO\" pra todo bolsominiom que eu vejo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guuiimz/status/1038447444370092037", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239741211234304, "date": "2018-09-07", "time": "20:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2498776480, "username": "luaanncrf", "tweet": "Saindo do jogoA ficha s\u00f3 caiu agora, de que tentaram assassinar o Bolsonaro.O cara que esfaqueou ele, pagou 10 dias de um hotel em dinheiro vivo, contratou 4 advogados e se dizia \"sem dinheiro\".... Esta bem \u00f3bvio que tem algu\u00e9m maior por tr\u00e1s disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luaanncrf/status/1038239741211234304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203545428869126, "date": "2018-09-07", "time": "18:13:08", "timezone": "CDT", "user_id": 920264316737282048, "username": "Gbiieel", "tweet": "Ainda acho q o cara q esfaqueou o bolsococo foi pago pq acho q n seria retardado pra sair de casa pra esfaquear um cara cheio de pol\u00edcia em volta e ser preso Dava logo um tiro ent\u00e3o poha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gbiieel/status/1038203545428869126", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079863163445248, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1002657635450179584, "username": "flowerbling", "tweet": "@JEdenzin @queloliiveira @mmwlena @Kaio1908 muito certo prender o cara que esfaqueou, mas o foco aqui \u00e9 que muitos ABUSAM, ESTUPRAM, ASSEDIAM mulheres em meio de multid\u00e3o, e n\u00e3o fazem nada, eu espero que essa \"efici\u00eancia\" de prender quem tenta matar, seja boa n\u00e3o s\u00f3 com pol\u00edtico, mas com todos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flowerbling/status/1038079863163445248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Kaio1908,mmwlena,queloliiveira,JEdenzin"}
{"id": 1037919586224619525, "date": "2018-09-06", "time": "23:24:47", "timezone": "CDT", "user_id": 777504543240314881, "username": "kikarabetania", "tweet": "@ruggzrxl tou muito triste com isso, hoje minha av\u00f3 falou pra mim assim \"sabe quem esfaqueou meu presidente? foram gente igual voc\u00ea que \u00e9 a favor de bandidos. quero ver quando ele ganhar porque a\u00ed voc\u00ea vai apanhar na rua pra se endireitar\"passei a tarde chorando", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kikarabetania/status/1037919586224619525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ruggzrxl"}
{"id": 1037906476155777024, "date": "2018-09-06", "time": "22:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2290705845, "username": "MomoTerapeuta", "tweet": "@PauloVieiraReal O mesmo que Esfaqueou Bolsonaro.  pic.twitter.com/fxFXBkKV2P", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MomoTerapeuta/status/1037906476155777024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PauloVieiraReal"}
{"id": 1037866571895635968, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 355232917, "username": "oamonser", "tweet": "A pessoa que esfaqueou o Bolsonario n\u00e3o me representa, sou um homem gay, pobre e fora de muitos padr\u00f5es, mas n\u00e3o compactuo com assassinos e com nenhum ato de viol\u00eancia, afinal esse foi uma das  grandes barreiras...  https://www.facebook.com/100002817297073/posts/1677433669027193/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oamonser/status/1037866571895635968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864604607684608, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:18", "timezone": "CDT", "user_id": 857314820705669120, "username": "lulcaslima", "tweet": "o cara esfaqueou bolsonaro e disse q foi a mao de deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulcaslima/status/1037864604607684608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822857013854208, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 928984632665702400, "username": "umarlary_", "tweet": "@joaovittor_07 q eu saiba ele nunca esfaqueou ningu\u00e9m rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umarlary_/status/1037822857013854208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovittor_07"}
{"id": 1037821957474009089, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2975154718, "username": "LorenaG787", "tweet": "Nojo desse povo que t\u00e1 dando apoio pro cara que esfaqueou o Bolsonaro, n\u00e3o gosto dele mas porra mano isso j\u00e1 foi demais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LorenaG787/status/1037821957474009089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816986498199554, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 170882941, "username": "brunothomaaz", "tweet": "Foi o Cabo Daciolo que esfaqueou ent\u00e3oGl\u00f3ria a Deus  https://twitter.com/g1/status/1037816747783532544\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunothomaaz/status/1037816986498199554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803960306999297, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:20", "timezone": "CDT", "user_id": 921255727481675776, "username": "lvsjjeon", "tweet": "\"esfaqueou\" n\u00e9 KKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvsjjeon/status/1037803960306999297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803558320660480, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 921255727481675776, "username": "lvsjjeon", "tweet": "socorro que o cara que esfaqueou o bonaro \u00e9 de moc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvsjjeon/status/1037803558320660480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798890320416769, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 122251246, "username": "Dehylord_alves", "tweet": "@Jordanafsm A\u00ed ele pegava e atirava no cara que esfaqueou ele... #Pas", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Pas", "link": "https://twitter.com/Dehylord_alves/status/1037798890320416769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jordanafsm"}
{"id": 1037798216710987776, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3290744302, "username": "frootero", "tweet": "Se o homi que esfaqueou a bozo aparecesse na minha frente, eu dava um abra\u00e7o rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frootero/status/1037798216710987776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797101617508359, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 326309305, "username": "claytoncaroebe1", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  https://www.oantagonista.com/?p=111391\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claytoncaroebe1/status/1037797101617508359", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796516369522690, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1033182803872153600, "username": "HygorGarcia4", "tweet": "Que Deus o tenha a vida do cara que esfaqueou o bolsomito \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HygorGarcia4/status/1037796516369522690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796479040147456, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2893217292, "username": "_LucasDamiao", "tweet": "Olhem o perfil do cara que esfaqueou ele  https://twitter.com/_michaeldsi/status/1037793832547622912\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LucasDamiao/status/1037796479040147456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796464234254338, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 831263816218443780, "username": "Joaodavi87", "tweet": "Parece que o FDP que esfaqueou o Bolsonaro era pr\u00f3-Lula...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaodavi87/status/1037796464234254338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792414524735488, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3907875614, "username": "pyterlindo", "tweet": "cuidado gurizada fiquem atentosgeral que critica o bonaro pela viol\u00eancia e grosseria dele agora ta se matando rindo e aplaudindo quem esfaqueou ele apenas prestem a aten\u00e7\u00e3o nisso obrigado", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pyterlindo/status/1037792414524735488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790783812915200, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 524949669, "username": "_nich0", "tweet": "@liiiiliith E vai mesmo,  mas com toda certeza n\u00e3o pra pessoas doentes como esse cidad\u00e3o que o esfaqueou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_nich0/status/1037790783812915200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "liiiiliith"}
{"id": 1037787192633057280, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2498776480, "username": "luaanncrf", "tweet": "@aquila_o n\u00e3o, foi n\u00e3o, foi o irm\u00e3o do Bolsonaro que esfaqueou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luaanncrf/status/1037787192633057280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aquila_o"}
{"id": 1037787144922832896, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 524949669, "username": "_nich0", "tweet": "@musoverao a\u00ed o cara que esfaqueou ele n\u00e3o teria porte de armas por ser um doente mental", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_nich0/status/1037787144922832896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao"}
{"id": 1037786749110575105, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 256705321, "username": "ederbehnck", "tweet": "Com o v\u00eddeo mostrando que ele esfaqueou um cidad\u00e3o, n\u00e3o existe SUSPEITO, ele fez e pronto tem que ser condenado, simples assim.  https://twitter.com/veja/status/1037786084783075329\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ederbehnck/status/1037786749110575105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783774027763715, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 777504543240314881, "username": "kikarabetania", "tweet": "que poc jumenta a que esfaqueou o cara puta que pariu agora o cara vai crescer pra caralho nas pesquisas DEU IBOPE PRO BOLSANAS", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kikarabetania/status/1037783774027763715", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778131816468480, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:42", "timezone": "CDT", "user_id": 766039885757153285, "username": "MatheusXXXX_", "tweet": "KRL \u00c9 S\u00c9RIO QUE ALGU\u00c9M ESFAQUEOU O BOLSONARO ???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusXXXX_/status/1037778131816468480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
