{"id": 1038447444370092037, "date": "2018-09-08", "time": "10:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3303696335, "username": "guuiimz", "tweet": "Fiquei muito triste com essa facada que o Bolsonaro levou E fiquei muito feliz que ele t\u00e1 vivoMaaaassss Eu amo uma treta ent\u00e3o t\u00f4 falando \"ESFAQUEOU FOI POUCO\" pra todo bolsominiom que eu vejo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guuiimz/status/1038447444370092037", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443834764668928, "date": "2018-09-08", "time": "10:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 773244168814592000, "username": "IsaBellaItsme", "tweet": "Gente do c\u00e9u mas setembro t\u00e1 loucura eim, ty dolla foi preso, Mac Miller morreu, Post malote bateu carro, briga da Card e da Nicki, fogo em um museu, facada fake em um candidato \u00e0 presid\u00eancia, e ainda \u00e9 s\u00f3 dia 8 porra!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsaBellaItsme/status/1038443834764668928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038436763931426817, "date": "2018-09-08", "time": "09:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 857106943260975104, "username": "joaoglap", "tweet": "Eu n\u00e3o ia votar no Bolsonaro, mas depois dessa facada eu vou continuar n\u00e3o votando porque uma coisa n\u00e3o tem nada a ver com a outra.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoglap/status/1038436763931426817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428646145449984, "date": "2018-09-08", "time": "09:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1035426594, "username": "junior1_joo", "tweet": "N\u00e3o vamos deixar uma facada afetar o futuro da na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/junior1_joo/status/1038428646145449984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428308776656896, "date": "2018-09-08", "time": "09:06:16", "timezone": "CDT", "user_id": 704795151869337600, "username": "laraelamesma", "tweet": "todos os que julgavam diretamente o Bolsonaro pelas agress\u00f5es verbais dele est\u00e3o aplaudindo a facada. Vai entender.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laraelamesma/status/1038428308776656896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038414501194997760, "date": "2018-09-08", "time": "08:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 63990341, "username": "rnuchoajr", "tweet": "@NatGeoTVBrasil a midia ja esqueceu. agora \u00e9 so facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rnuchoajr/status/1038414501194997760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NatGeoTVBrasil"}
{"id": 1038409023354294273, "date": "2018-09-08", "time": "07:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 70219417, "username": "FelipeLPinheiro", "tweet": "Cara, todos sabem o meu desapre\u00e7o pelo Bolsonaro, mas ficar montando teoria da conspira\u00e7\u00e3o sobre a facada a\u00ed j\u00e1 \u00e9 demais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeLPinheiro/status/1038409023354294273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038404389302685702, "date": "2018-09-08", "time": "07:31:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1038245916694728704, "username": "NunesWalmo", "tweet": "@joaovitorjv Imagine, se fosse um cidad\u00e3o comum que n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es financeiras que levasse est\u00e1 facada estaria esperando at\u00e9 o momento para ser atendido num hospital, est\u00e1 trag\u00e9dia mostrou que a sa\u00fade funciona mas para quem paga o imposto que se dane, muita diferen\u00e7a no Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NunesWalmo/status/1038404389302685702", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovitorjv"}
{"id": 1038399231432765441, "date": "2018-09-08", "time": "07:10:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1024806979221499906, "username": "snookezpudding_", "tweet": "quer ver que eu levei facada?  https://twitter.com/Tobirama_10/status/1038398973743128576\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/snookezpudding_/status/1038399231432765441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398568019755008, "date": "2018-09-08", "time": "07:08:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1024806979221499906, "username": "snookezpudding_", "tweet": "ava pensei q eu levei facadaanao pera eu levei  https://twitter.com/Tobirama_10/status/1038398397647151104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/snookezpudding_/status/1038398568019755008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038323004181307392, "date": "2018-09-08", "time": "02:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT itvlx: o cara quer inventar facada fake logo pro brasileiro que tem essa obra prima  pic.twitter.com/hoNXqrGcb9\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038323004181307392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038293195665420289, "date": "2018-09-08", "time": "00:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 74505750, "username": "knotlepletier", "tweet": "Eu n\u00e3o sou a favor dessa facada. \u00c9 idiotice. Mas uma surra bem dada pra ouvir ele chamando a mam\u00e3e, fazendo ele repetir todos os discursos de \u00f3dio e ver umas l\u00e1grimas eu sou totalmente de acordo. MESMO.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/knotlepletier/status/1038293195665420289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038276504004820997, "date": "2018-09-07", "time": "23:03:03", "timezone": "CDT", "user_id": 890300937633501184, "username": "soultriip", "tweet": "J\u00e1 imaginou?Brasil com arma legalizada.Em vez de ser facada, ia ser um pipoco na barriga dele.A\u00ed eu queria ver os eleitores de Bolsonaro falarem que s\u00e3o a favor desse lixo de legaliza\u00e7\u00e3o de arma.A\u00cd EU QUERIA VER CARALHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soultriip/status/1038276504004820997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243432819503104, "date": "2018-09-07", "time": "20:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 949684712188121089, "username": "Sloweysz", "tweet": "#Bolsonaro17 #facadabolsonaro #facada #bolsonaroesfaqueado #BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro2018 la faca de papel@FacaDoBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#facadabolsonaro,#facada,#bolsonaroesfaqueado,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Sloweysz/status/1038243432819503104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FacaDoBolsonaro"}
{"id": 1038206732735053825, "date": "2018-09-07", "time": "18:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 876127990031282176, "username": "MR27santana", "tweet": "pra quem levou uma facada mto forte deveria t\u00e1 rolando de dor (meu irm\u00e3o fez medicina, antes que me perguntem, ou falem mimi), eu n\u00e3o gosto do Bolsonaro, mas n\u00e3o desejo mal \u00e1 ningu\u00e9m.  https://twitter.com/itstheustheus/status/1037806470077849601\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MR27santana/status/1038206732735053825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206676644577280, "date": "2018-09-07", "time": "18:25:35", "timezone": "CDT", "user_id": 94910702, "username": "losernando", "tweet": "@anandahenklain era, mas relaxa, a facada j\u00e1 passou, nem doeu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/losernando/status/1038206676644577280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anandahenklain"}
{"id": 1038199552929656834, "date": "2018-09-07", "time": "17:57:16", "timezone": "CDT", "user_id": 811529257621090304, "username": "lolicat1D", "tweet": "@manilegion Eu at\u00e9 agora n\u00e3o to entendendo como que ele perfurou isso tudo sendo que foi s\u00f3 uma facada e nem entrou direito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolicat1D/status/1038199552929656834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manilegion"}
{"id": 1038199201878953984, "date": "2018-09-07", "time": "17:55:53", "timezone": "CDT", "user_id": 383348784, "username": "luiizgomesjr", "tweet": "PORRA coisa mais absurdaDizer que a facada no idoso foi fake!!!  https://twitter.com/augustbastos/status/1037786928756785152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiizgomesjr/status/1038199201878953984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198080523456519, "date": "2018-09-07", "time": "17:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 142107734, "username": "joaoliima", "tweet": "@whoisteff Preciso de volunt\u00e1rios pra fazer o her\u00f3i que deu a facada nele e as pessoas que me carregam pra ambul\u00e2ncia, interessados tratar inbox kakakkaakakakak", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoliima/status/1038198080523456519", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whoisteff"}
{"id": 1038191925566816260, "date": "2018-09-07", "time": "17:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2712676990, "username": "sucksllethi", "tweet": "At\u00e9 a nossa independ\u00eancia foi mais real do que essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sucksllethi/status/1038191925566816260", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182214784180226, "date": "2018-09-07", "time": "16:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3001556391, "username": "ferreira_camara", "tweet": "@sahelena Ele pr\u00f3prio forjou uma facada teoria de esquerdalha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferreira_camara/status/1038182214784180226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sahelena"}
{"id": 1038176136562466817, "date": "2018-09-07", "time": "16:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 536971897, "username": "portalmacuxi", "tweet": "M\u00e9dica diz que Bolsonaro perdeu 2,5 litros de sangue ap\u00f3s facada  https://ift.tt/2wUeJTt\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmacuxi/status/1038176136562466817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154960679194624, "date": "2018-09-07", "time": "15:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2312169273, "username": "sarasicsu", "tweet": "desculpa n\u00e3o levar em considera\u00e7\u00e3o sua opini\u00e3o maria eduarda 14 anos oitava s\u00e9rie do fundamental formada em 13 temporadas de greys anatomy sobre levar uma facada e n\u00e3o saber onde t\u00e1 o sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarasicsu/status/1038154960679194624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153626252976128, "date": "2018-09-07", "time": "14:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2206766355, "username": "nssa_silva", "tweet": "Minha aposta aqui de quem pagou o cara da facada para sair de SC para MG, sabendo que ele \u00e9 desempregado- Alckmin: faz 1k de acusa\u00e7\u00f5es pro Bolso, querendo fu\u00e7ar algum apoio pelos eleitores que o rejeitam. E ainda, sabe que a acusa\u00e7\u00e3o pelo crime ocorrido cairia pro pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nssa_silva/status/1038153626252976128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149276055076867, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:29", "timezone": "CDT", "user_id": 51096839, "username": "siades", "tweet": "s\u00f3 acho que quem n\u00e3o votava no Bolsonaro continuar\u00e1 n\u00e3o votando nele, uma facada n\u00e3o mudar\u00e1 a personalida dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/siades/status/1038149276055076867", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038144699566108674, "date": "2018-09-07", "time": "14:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 281727358, "username": "IndiaDiacui", "tweet": "Frase do dia: \u201cUMA FACADA DESSA,QUANDO N\u00c3O MATA... ELEGE!!!\u201d#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/IndiaDiacui/status/1038144699566108674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140713073082370, "date": "2018-09-07", "time": "14:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3569508856, "username": "Itslipe32", "tweet": "que segue e depois d\u00e1 um unfollow devia levar uma facada tambem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Itslipe32/status/1038140713073082370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134177319854080, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 311493226, "username": "f9paiva", "tweet": "A facada em bolsonaro foi igual suas propostas: superficial!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f9paiva/status/1038134177319854080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130757909336065, "date": "2018-09-07", "time": "13:23:54", "timezone": "CDT", "user_id": 450904963, "username": "sooumalla", "tweet": "@DepressJess @vangarti Oi amiga deixa eu te meter uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sooumalla/status/1038130757909336065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vangarti,DepressJess"}
{"id": 1038125655412670464, "date": "2018-09-07", "time": "13:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 450904963, "username": "sooumalla", "tweet": "Ja tem um artefato pra compor o novo acervo do museu nacional.A faca, n\u00e3o disse qual faca.#facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/sooumalla/status/1038125655412670464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125654011719680, "date": "2018-09-07", "time": "13:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 913194348354981889, "username": "alovejjk", "tweet": "meu pai aqui em casa falando da facada do bonoro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alovejjk/status/1038125654011719680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123808308293632, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1013638150638497792, "username": "Luiz11249588", "tweet": "isso sim \u00e9 uma facada meus amigos  https://twitter.com/Pornfood18/status/1037365311320875008\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz11249588/status/1038123808308293632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118548382666752, "date": "2018-09-07", "time": "12:35:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1020823612985667584, "username": "TimboIohay", "tweet": "Quando voc\u00ea levanta a discuss\u00e3o sobre a veracidade da facada de ontem no grupo dos primos  pic.twitter.com/CzkJLQicj8", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TimboIohay/status/1038118548382666752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117304880508929, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1020823612985667584, "username": "TimboIohay", "tweet": "Eu n\u00e3o ia votar nele n\u00e3o mas depois dessa facada eu n\u00e3o vou votar nele n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TimboIohay/status/1038117304880508929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114864609353734, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 62250806, "username": "cyneida", "tweet": "Como n\u00e3o sou capaz de opinar sobre a facada que o Bolsonaro levou, queria perguntar pra vcs se posso continuar n\u00e3o suportando ele mesmo depois desse vil atentado ao #mito ???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito", "link": "https://twitter.com/cyneida/status/1038114864609353734", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108360728633345, "date": "2018-09-07", "time": "11:54:54", "timezone": "CDT", "user_id": 73485594, "username": "Milla_Hime", "tweet": "Facada do Bolsonaro \u00e9 uma fatalidade, porque independente do que uma pessoa seja, eu sou contra a viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Milla_Hime/status/1038108360728633345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103748256694272, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2881384832, "username": "CarvalhoEliani", "tweet": "@2309TaniaS @GustaAB Gente\ud83d\ude33o pai levou uma facada e quase morre e o filho t\u00e1 preocupado em ganhar a elei\u00e7\u00e3o em primeiro turno? Meu Deus , se o filho n\u00e3o tem compaix\u00e3o pelo pr\u00f3prio pai neste momento de dor quem vai ter ? Chocada com essa declara\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarvalhoEliani/status/1038103748256694272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GustaAB,2309TaniaS"}
{"id": 1038091971372437505, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:47", "timezone": "CDT", "user_id": 198185240, "username": "brandaodelia", "tweet": "@llauton1 @AcordouAcordou @BlogdoNoblat a faca era de mentira e a facada n\u00e3o existiu. Ta preocupado com a faca? N\u00e3o me lembro de vc questionando se a foto dos avi\u00f5es que ca\u00edram n\u00e3o estavam sujos de sangue.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brandaodelia/status/1038091971372437505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou,llauton1,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038087128872349696, "date": "2018-09-07", "time": "10:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 822623329349681156, "username": "johnMaxweell", "tweet": "Criminoso:- veja s\u00f3, Jair, eu vou tentar te matar com uma facada, mas Lembre-se, a culpa \u00e9 toda sua!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnMaxweell/status/1038087128872349696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084782708731904, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 725381636892798977, "username": "eloisa_camurra", "tweet": "facebook t\u00e1 um nojo c esse bagui da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eloisa_camurra/status/1038084782708731904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076943583924225, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1038056001256271872, "username": "madu_dd", "tweet": "mais fake do que a facada no bolsonaro s\u00f3 minha felicidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madu_dd/status/1038076943583924225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069861572898817, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4582846155, "username": "Luckyz105501", "tweet": "Isso que eu ainda nem entrei no assunto da facada contra o presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro. Eu odeio ter que falar de pol\u00edtica e assuntos do g\u00eanero na internet, mas agora passou dos limites tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luckyz105501/status/1038069861572898817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068624601296896, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:01", "timezone": "CDT", "user_id": 798511016355176448, "username": "Jaaorodriigues", "tweet": "Queria pedir encarecidamente para aquelas pessoas que sorriram da facada que o bolsonaro levou, que estao pouco se lixando pra vida de um ser humano, me exclui ai rapid\u00e3o,faz esse favor pra mim \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaaorodriigues/status/1038068624601296896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064637911199744, "date": "2018-09-07", "time": "09:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 748660626097065984, "username": "CaiuAraujo", "tweet": "A sorte dele \u00e9 que ainda n\u00e3o teve poder para legalizar o porte de arma, sen\u00e3o teria tomado um tiro e n\u00e3o uma facada  https://twitter.com/lucaas_galldino/status/1038026825203691520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaiuAraujo/status/1038064637911199744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052694085312512, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:43", "timezone": "CDT", "user_id": 709226844550254592, "username": "joao_lofrano", "tweet": "Gente, aqui rapid\u00e3o, apoiar a facada no bozonaro \u00e9 uma coisa, fazer memes com situa\u00e7\u00e3o \u00e9 outra, t\u00e1?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joao_lofrano/status/1038052694085312512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039409386500096, "date": "2018-09-07", "time": "07:20:55", "timezone": "CDT", "user_id": 919304358109630464, "username": "Juju_do_Proerd", "tweet": "m\u00e3e: Bolsonaro levou uma facadaeu: bem feito, menos um no mundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juju_do_Proerd/status/1038039409386500096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030583287435264, "date": "2018-09-07", "time": "06:45:51", "timezone": "CDT", "user_id": 132422566, "username": "maxfloresta", "tweet": "Aus\u00eancia de sangue ap\u00f3s facada n\u00e3o \u00e9 fato incomum, explica m\u00e9dico \u2013 Jovem Pan Online  https://jovempan.uol.com.br/eleicoes-2018/presidenciais/ausencia-de-sangue-apos-facada-nao-e-fato-incomum-explica-medico.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxfloresta/status/1038030583287435264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023598500442112, "date": "2018-09-07", "time": "06:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "Estamos no ar com o programa #DiretoAoPonto desta sexta-feira. Hoje vamos falar sobre o ataca a facada ao presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL), em Minas Gerais. Vamos falar tamb\u00e9m sobre mais uma tentativa...  https://www.facebook.com/blogueiroluizvalerio/videos/1945305782182637/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DiretoAoPonto", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1038023598500442112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038009142009450496, "date": "2018-09-07", "time": "05:20:39", "timezone": "CDT", "user_id": 932395085278441474, "username": "Leticia_Fcastro", "tweet": "tem gente que consegue ser mais falsa que a facada do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leticia_Fcastro/status/1038009142009450496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038001341883469824, "date": "2018-09-07", "time": "04:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "Estamos no ar com o programa #DiretoAoPonto desta sexta-feira. Hoje vamos falar sobre o ataca a facada ao presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL), em Minas Gerais. Vamos falar tamb\u00e9m sobre mais uma tentativa de...  https://www.facebook.com/blogueiroluizvalerio/videos/279172189477410/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DiretoAoPonto", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1038001341883469824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037960225658159104, "date": "2018-09-07", "time": "02:06:16", "timezone": "CDT", "user_id": 211939073, "username": "theneoalmeida", "tweet": "@DaniloGentili Dos mesmos formados em Direito via \u201cLaw & Order\u201d que gritam Lula Inocente e N\u00e3o ao Golpe temos:V\u00e1rios m\u00e9dicos formados em Medicina via \u201cGrays Anatomy\u201d gritando: N\u00e3o teve facada, foi fake, cade o sangue...Pat\u00e9tico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theneoalmeida/status/1037960225658159104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037924653799489536, "date": "2018-09-06", "time": "23:44:55", "timezone": "CDT", "user_id": 706140754310254592, "username": "Let_diias", "tweet": "Agora falam q o bolsonaro inventou a facada, claro ne gente quem nunca levou uma facada s\u00f3 de brincadeira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Let_diias/status/1037924653799489536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920231589662725, "date": "2018-09-06", "time": "23:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 154684601, "username": "lari_aacosta", "tweet": "O Bolsonaro levou ou n\u00e3o a facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lari_aacosta/status/1037920231589662725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920029700812800, "date": "2018-09-06", "time": "23:26:33", "timezone": "CDT", "user_id": 890269081118572548, "username": "annekmaggi", "tweet": "A hist\u00f3ria do melhor Jair se acostumando agora vai (e quem leva a facada no meio da cara somos n\u00f3s com o pr\u00f3ximo Trump).\u00c9 isto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annekmaggi/status/1037920029700812800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911072483803139, "date": "2018-09-06", "time": "22:50:57", "timezone": "CDT", "user_id": 827020101744525312, "username": "cvgrizotti", "tweet": "@alves_heverson \u00c9 uma palha\u00e7ada. Pra eles a facada nem existiu. \u00c9 G\u00f3pi!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cvgrizotti/status/1037911072483803139", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alves_heverson"}
{"id": 1037908228976386048, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3569508856, "username": "Itslipe32", "tweet": "parece que n se contentaram com a facada e agora t\u00e3o pedindo o enforcamento kskskks #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Itslipe32/status/1037908228976386048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907273794940928, "date": "2018-09-06", "time": "22:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1310362292, "username": "jauregayza", "tweet": "Brasileiro faz meme at\u00e9 com a facada do bozo GOSTO DO DEBOCHE  pic.twitter.com/QpLOWKhqcJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jauregayza/status/1037907273794940928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904616086818816, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3907875614, "username": "pyterlindo", "tweet": "se a facada foi jogada de marketing ou n\u00e3o, me digam...por que eu n\u00e3o tenho uma namorada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pyterlindo/status/1037904616086818816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898164643278848, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:40", "timezone": "CDT", "user_id": 839260007443070976, "username": "claracarvalhox", "tweet": "Um tbt cheio de saudades. Hoje Isabela veio aqui em casa e perguntou o motivo de eu n\u00e3o estar mais indo dormir com Titia, e meus olhos se encheram de l\u00e1grimas. Sinto uma facada no peito a cada ida a casa dela. Uma dor que n\u00e3o passa e a saudade que s\u00f3 aumenta.  pic.twitter.com/FqaNuJP4fN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claracarvalhox/status/1037898164643278848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889884650971136, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 827020101744525312, "username": "cvgrizotti", "tweet": "@PainelWWcerto Perfeito! Vi mais cedo logo que desferida a facada, o jornalista da globonews dizendo \"n\u00e3 estou vendo sangue\" e mais tarde perguntou a um entrevistado se \"o seu discuraso n\u00e3o fosse causa do atentado\" \u00c9 uma covardia!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cvgrizotti/status/1037889884650971136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PainelWWcerto"}
{"id": 1037888747772239872, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:15", "timezone": "CDT", "user_id": 840740056780414976, "username": "erivanabrantes", "tweet": "Voc\u00ea toparia uma facada pela presid\u00eancia da Rep\u00fablica?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erivanabrantes/status/1037888747772239872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888459808100354, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:06", "timezone": "CDT", "user_id": 908544436430290947, "username": "_becaog", "tweet": "insta: Bolsonaro levando facadaface: provavelmente bolsonaro levando facada e textoestt: A MERMA BOSTA, TT ERA PRA SER DIFERENTE PORRA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_becaog/status/1037888459808100354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886711194365954, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:09", "timezone": "CDT", "user_id": 815762014366797824, "username": "_elaniacristina", "tweet": "At\u00e9 a facada fake do Jo\u00e3o Grilo tinha sangue: \"a bexiga, Chic\u00f3\".  https://twitter.com/dorasilva_ds/status/1037804250540204033\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_elaniacristina/status/1037886711194365954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886277515968515, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:26", "timezone": "CDT", "user_id": 841432365591351297, "username": "monteiro1556", "tweet": "@7_jardim @lucks1940 @whycosima @pedrohflol @sem_nexo_joao @VeronicaBorn @carolbimi @SabaRainha @mengaofranca87 @Baixinhadols_ @Marialuizaabjj @GilsonLamaur Maldade kkkkkk essa facada foi pior do que a do jair", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monteiro1556/status/1037886277515968515", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GilsonLamaur,Marialuizaabjj,Baixinhadols_,mengaofranca87,SabaRainha,carolbimi,VeronicaBorn,sem_nexo_joao,pedrohflol,whycosima,lucks1940,7_jardim"}
{"id": 1037877213805391872, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 978740495814942721, "username": "JuniorTavares1", "tweet": "Uma facada dessa, quando n\u00e3o mata, elege.#BOLSONARO2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO2018", "link": "https://twitter.com/JuniorTavares1/status/1037877213805391872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873906504347649, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:16", "timezone": "CDT", "user_id": 89040326, "username": "alanwalker7", "tweet": "S\u00f3 pra avisar aos dementes que comemoraram a facada em um homem Patriota, honesto e acima de tudo, temente a Deus. Que n\u00e3o foi fez a vez #Talkei . #For\u00e7aBolsonaro Deus \u00e9 contigo !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Talkei,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/alanwalker7/status/1037873906504347649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872780723679232, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1030306486470225921, "username": "L4nasep", "tweet": "Mais escroto que o cara que deu a facada no Bolsonaro s\u00f3 as pessoas que comemoraram isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/L4nasep/status/1037872780723679232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867789812297728, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 933365774667997185, "username": "Jailtonindex", "tweet": "@jornalnacional @EmersonChagas10 Ta assistindo muito kill bill achando que quando da uma facada e tira o sangue vai jorar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jailtonindex/status/1037867789812297728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EmersonChagas10,jornalnacional"}
{"id": 1037865956381470720, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 842217186, "username": "leonidasfeitoza", "tweet": "Imagino se ja tivesse reformulado o desarmamento como o Bolsonaro quer, a facada seria um tiro que sairia pela culatra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonidasfeitoza/status/1037865956381470720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861721308909568, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1030093936243748864, "username": "Shadownotwt", "tweet": "O que eu fa\u00e7o hoje?Xingo o Bolsonaro?Dou risadas por o Bolsonaro ter levado facada?Fico pistola por o Bolsonaro n\u00e3o ter morrido?Ou fico vendo v\u00eddeos do @BTS_twt e lembrando de como eu amo Jeon Jeonkook?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shadownotwt/status/1037861721308909568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BTS_twt"}
{"id": 1037857708748283905, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 70219417, "username": "FelipeLPinheiro", "tweet": "N\u00e3o vou nem comentar a facada do Jair, pq se n\u00eago vier cagar pelos dedos eu vou mandar tomar no cu!\ud83d\udc4c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeLPinheiro/status/1037857708748283905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854148685963264, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1022228229787189250, "username": "AnaClaraAmaBts", "tweet": "Gente oq vcs acham sobre a facada do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaClaraAmaBts/status/1037854148685963264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853472081760258, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:04", "timezone": "CDT", "user_id": 938768424389566465, "username": "eu_ser_giovanna", "tweet": "mano tem umas coisa bem nada a ver nessa facada do Bolsomauro a\u00ed hein devo estar criando umas teorias", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eu_ser_giovanna/status/1037853472081760258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850566683189249, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4168780479, "username": "clewaa", "tweet": "@anandahenklain vi uma menina tuitando que ah n\u00e3o sei o que a gente diz que bozonaro destila \u00f3dio e agora tamo vibrando a \"facada\" que ele levoun\u00e3o sei quem que t\u00e1 vibrando mas n\u00e3o quero dar propriedade pra essa galera da direita se doer", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clewaa/status/1037850566683189249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anandahenklain"}
{"id": 1037847845934702592, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3192544815, "username": "Pedro_Rossi3", "tweet": "Fui comentar com o meu pai da facada do Bolsonaro, disse que, ao mesmo tempo que a hist\u00f3ria n\u00e3o me cheirava bem, eu esperava a recupera\u00e7\u00e3o do presidenci\u00e1vel.Quando o disse, meu pai respondeu com:\"Na \u00e9poca da ditadura n\u00e3o tinha isso\".Eu n\u00e3o sei o que ele quis dizer com isso.  pic.twitter.com/sOfgQlgnFp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedro_Rossi3/status/1037847845934702592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847443658948609, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada durante com\u00edcio em Minas Gerais  https://www.bloglovin.com/blogs/blog-do-luiz-valerio-14567197/jair-bolsonaro-leva-facada-durante-comicio-6523068145\u00a0\u2026 on @bloglovin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1037847443658948609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bloglovin"}
{"id": 1037847120974434309, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 740687217199316992, "username": "Pquenairis", "tweet": "Milh\u00f5es de LGBT\u2019s morrem \u00e1 facada por conta da homofobia e ningu\u00e9m fala nada, mulheres morrem diariamente por conta do feminic\u00eddio e ningu\u00e9m liga. Agora s\u00f3 porque \u00e9 o Bolsonaro, eu tenho que ligar e ter d\u00f3? Me poupe. Se poupe. Nos poupe.", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pquenairis/status/1037847120974434309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846726839861248, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:16", "timezone": "CDT", "user_id": 757714863573573632, "username": "CileMagalhaes1", "tweet": "Tem gente viajando com neg\u00f3cio de fake facada. Onde j\u00e1 se viu. In\u00fateis!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CileMagalhaes1/status/1037846726839861248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846604731084800, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 950332494712360960, "username": "wallygatorrs", "tweet": "@30sectoParamore @Alvaro110517 @TatianaFragaCa3 S\u00f3 n\u00e3o sai dando facada em ningu\u00e9m como os teus amiguinhos t\u00e1? Isso \u00e9 feio!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wallygatorrs/status/1037846604731084800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TatianaFragaCa3,Alvaro110517,30sectoParamore"}
{"id": 1037844977789927425, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "O candidato \u00e0 presid\u00eancia, Jair Bolsonaro (PSL), levou uma facada na regi\u00e3o da barriga durante um ato de campanha em Minas Gerais, na tarde desta quinta-feira (6). A Santa Casa de...  http://blogdoluizvalerio.com.br/jair-bolsonaro-leva-facada-durante-comicio-em-minas-gerais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1037844977789927425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843615719071745, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:54", "timezone": "CDT", "user_id": 625990115, "username": "ArturDiasPerez", "tweet": "Galera kkkkkk n\u00e3o \u00e9 por nada n\u00e3o Mas msm n\u00e3o tendo o t\u00e3o falado porte de arma, poderia sim ter sido um tiro em vez de uma facada Se vcs acham q \u00e9 dif\u00edcil assim arrumar uma arma no Brasil, est\u00e3o sendo bem ing\u00eanuosTer o porte de arma ou n\u00e3o,n\u00e3o mudaria a situa\u00e7\u00e3o de hj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturDiasPerez/status/1037843615719071745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843228400267264, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4168780479, "username": "clewaa", "tweet": "n\u00e3o querendo destilar \u00f3dio nem nada mas essa facada foi uma puta jogada hein", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clewaa/status/1037843228400267264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841404742041601, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2782062993, "username": "poseidonzinho", "tweet": "o cara toma uma facada e eh mimimibem vindo \u00e0 esquerdacoer\u00eancia? n\u00e3o temos  https://twitter.com/PedroZumbi/status/1037829277448892416\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poseidonzinho/status/1037841404742041601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839900299735040, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 52524422, "username": "satiierf", "tweet": "@aline_galvao Kkkk n\u00e3o vem n\u00e3o, pq n\u00e3o tem cabimento oq t\u00e1 dizendo. Quer dizer que quem pega uma facada \u00e9 meu presidente? \ud83d\ude06", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/satiierf/status/1037839900299735040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aline_galvao"}
{"id": 1037836446835662848, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2269290394, "username": "Ibrurodrigues", "tweet": "Internet foi d\u00edvida em:- pessoas lamentando a facada no Bolsonaro- pessoas comemorando/fazendo piadas da facada no bolsonaro - e teorias da conspira\u00e7\u00e3o sobre a facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ibrurodrigues/status/1037836446835662848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836109991030784, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:05", "timezone": "CDT", "user_id": 68824380, "username": "clickana", "tweet": "O cara falou essa semana que ia metralhar todo mundo que era opositor. Levou uma facada de um cara que discordava dele, os apoiadores est\u00e3o putos, mas n\u00e3o acharam absurdo metralhar opositores. Que esse acontecimento sirva pra repensarmos, nenhum tipo de viol\u00eancia \u00e9 aceit\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clickana/status/1037836109991030784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832110621503490, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 970089753898086401, "username": "Muriel03810736", "tweet": "Aaaah, de facada eu entendo! O Flamengo tem me dado v\u00e1rias ultimamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Muriel03810736/status/1037832110621503490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830996337541120, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:46", "timezone": "CDT", "user_id": 197676078, "username": "leticiaoc_", "tweet": "Algo me diz que essa facada foi toda armada pq agora s\u00f3 da o nome dele em todas redes sociais, \u00e9 mt gente com d\u00f3 do bichinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiaoc_/status/1037830996337541120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830996165644289, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:46", "timezone": "CDT", "user_id": 978447085078044672, "username": "Nobody_Atila", "tweet": "@whycosima @Blogueirinhas @katherinertp E ele ta acordado com cara de dor. Numa opera\u00e7\u00e3o medica - ainda mais uma facada - ele devia estar desacordado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nobody_Atila/status/1037830996165644289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "katherinertp,Blogueirinhas,whycosima"}
{"id": 1037830447894593548, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 853361592267943936, "username": "Bjs_da_Nathy", "tweet": "J\u00e1 levou facada \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Libera a arma seu idt , v\u00e3o te matar kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bjs_da_Nathy/status/1037830447894593548", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828002418253824, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4386319276, "username": "mayza_limah", "tweet": "@renjunflower Depois do que aconteceu hj, esse ato horr\u00edvel em juiz de fora, voc\u00ea vem me falar que dizer \"eu queria dizer que eu amo a minha cidade, juiz de fora nunca critiquei\" n\u00e3o \u00e9 um ato de \u00f3dio? Depois que um senhor ja de uma certa idade tomou uma facada n\u00e3o \u00e9 meio contradit\u00f3rio? +", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayza_limah/status/1037828002418253824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renjunflower"}
{"id": 1037827323901427716, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2438994770, "username": "Rinaldojjr", "tweet": "Precisou de uma facada para \u201cestabilizar\u201d Bob\u00f4!!. #bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/Rinaldojjr/status/1037827323901427716", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825101880803329, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1033484125741744133, "username": "ApenasE91576438", "tweet": "Parab\u00e9ns para voc\u00eas que est\u00e3o achando engra\u00e7ado, fazendo piada com a facada do candidato joair bolsonaro. Vo\u00e7\u00eas sao considerados os piores seres humanos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ApenasE91576438/status/1037825101880803329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824685302534144, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:41", "timezone": "CDT", "user_id": 832051569772355588, "username": "SFodeAi", "tweet": "- viu q o bozonaro tomou uma facada?- nossa eu vi- quer namorar comigo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SFodeAi/status/1037824685302534144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824108560633856, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1028308025227046912, "username": "Uaaithaais", "tweet": "Voc\u00ea percebe que o brasileiro \u00e9 podre quando fazem piada com algu\u00e9m que tomou facada. E n\u00e3o to falando por ter sido o Bolsonaro, estou falando simplesmente por ser uma PESSOA e voc\u00eas estarem rindo disso.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Uaaithaais/status/1037824108560633856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823586042630144, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:19", "timezone": "CDT", "user_id": 748660626097065984, "username": "CaiuAraujo", "tweet": "Cintia falou que o Bolsonaro tomou uma facada, eu perguntei \u201cquem foi o her\u00f3i?\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaiuAraujo/status/1037823586042630144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823225202438144, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2782062993, "username": "poseidonzinho", "tweet": "ESSES FASCISTAS DA DIREITA RESOLVEM TUDO NA VIOL\u00caNCIA*um esquerdista da uma facada no unico candidato a presid\u00eancia de direita*TA OK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poseidonzinho/status/1037823225202438144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822583331348482, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:20", "timezone": "CDT", "user_id": 82631298, "username": "nichmart", "tweet": "Como que vcs est\u00e3o comemorando a facada que o Bolsonaro levou? Onde est\u00e1 a galera que \u00e9 contra a viol\u00eancia e tudo mais", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nichmart/status/1037822583331348482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821684202577920, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:45", "timezone": "CDT", "user_id": 275784162, "username": "almirsames", "tweet": "@BlogdoNoblat vc \u00e9 um idiota, veja que ele levou uma facada e nao um tiro, vc viu que tinha uma mao empunhado aidiot.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almirsames/status/1037821684202577920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037820989273501696, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2782062993, "username": "poseidonzinho", "tweet": "ele vai se fazer de vitimao cars toma uma facadae ele vai se fazer de vitimacaralho mano vcs sao sempre burros pra caralho  https://twitter.com/rafaelkjls/status/1037783322129309696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poseidonzinho/status/1037820989273501696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820076295159808, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 947125869247713282, "username": "WilliamMectref", "tweet": "@itstheustheus Clb doente de merda seu nerd do crl viadinho n\u00e3o tomo facada e meu pal tmnc po", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilliamMectref/status/1037820076295159808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itstheustheus"}
{"id": 1037819955432091650, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:53", "timezone": "CDT", "user_id": 473233139, "username": "karlaacarol", "tweet": "facada fake ou n\u00e3o \u00e9 preocupante ver como as pessoas est\u00e3o passando do limite nessa elei\u00e7\u00e3o deosmelivre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlaacarol/status/1037819955432091650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817992338386945, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2559868928, "username": "LucasXablovisk", "tweet": "N sei o q dissertar sobre o assunto do Bonoro, ent antes q eu fale merda, vou ficar quietinhoFor\u00e7a Bolsomito, e isso espero de todos, levar uma facada n \u00e9 legal caraSe vc aprovou esse ato, vai se tratar, imagina se \u00e9 com vc, com seu pai, um conhecido, um amigoZuado cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasXablovisk/status/1037817992338386945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817807159939078, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 941662235042164737, "username": "JiminnieStaan", "tweet": "Essa facada a\u00ed KKKKSei n\u00e3o heim KKKKParece que foi forjada isso sim cof cof  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JiminnieStaan/status/1037817807159939078", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817796082782211, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 727643990993047552, "username": "YanOficial1998", "tweet": "Too cansado de ver o replay da facada j\u00e1", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YanOficial1998/status/1037817796082782211", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817409548296192, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 727643990993047552, "username": "YanOficial1998", "tweet": "Bobiar Bolsonaro ganha s\u00f3 por causa da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YanOficial1998/status/1037817409548296192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817399750352897, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 909787851574906881, "username": "vestpilhados", "tweet": "Claro que a facada vai do Bosonaro vai cair como tema da reda\u00e7\u00e3o do ENEM este ano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vestpilhados/status/1037817399750352897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815437810167809, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 171953116, "username": "didifilho_", "tweet": "com a facada em Jair Bolsonaro, a Hist\u00f3ria se reproduz  https://twitter.com/didifilho_/status/1037814983801950215\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/didifilho_/status/1037815437810167809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814483081719811, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:09", "timezone": "CDT", "user_id": 724717194169327616, "username": "Mari_Beoli", "tweet": "@Jessialien Deus que me perdoe mas eu ri depois que vi que n\u00e3o era grave.. O cara n\u00e3o aguentou uma facada, imagina se fosse um tiro? Wtf..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mari_Beoli/status/1037814483081719811", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jessialien"}
{"id": 1037813606216335361, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:40", "timezone": "CDT", "user_id": 238714264, "username": "AyrtonCandido", "tweet": "S\u00e9rio que tem gente achando bonito essa facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AyrtonCandido/status/1037813606216335361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812990609895424, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 960620370410790913, "username": "morphiine", "tweet": "achei essa facada do bolsonaro a coisa mais fake do anodesculpa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morphiine/status/1037812990609895424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812784778686466, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4829631934, "username": "yuri_rl2004", "tweet": "S\u00f3 estou imaginando a rea\u00e7\u00e3o da Renata Vasconcellos ao ver a not\u00edcia da facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuri_rl2004/status/1037812784778686466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810457615233024, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2782062993, "username": "poseidonzinho", "tweet": "caravana de Lula recebe tiros sem v\u00eddeo, escolta dispensada e so tinha petista la: tentaram matar o lulaBolsonaro leva uma facada, com v\u00eddeo, provas e testemunhas pegaram o agressor: eh fake  https://twitter.com/zehdeabreu/status/1037809436914593798\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poseidonzinho/status/1037810457615233024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810336248868865, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 831158921742147588, "username": "__kariny", "tweet": "Eu to amando ver o qu\u00e3o escrotos certas pessoas s\u00e3o comemorando a facada em um ser humano simplesmente porque diverge das suas opini\u00f5es/posicionamento pol\u00edtico. Parab\u00e9ns vcs s\u00e3o um lixo maior do que o que criticam", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__kariny/status/1037810336248868865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809896295747585, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:55", "timezone": "CDT", "user_id": 964343954388013056, "username": "Dezesmari", "tweet": "T\u00e1 gente, o mo\u00e7o levou uma facada e acabou; chega", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dezesmari/status/1037809896295747585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809820596928512, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2782062993, "username": "poseidonzinho", "tweet": "a esquerda ve uma opini\u00e3o minimamente divergente e j\u00e1 chama de fascistadai um esquerdista da uma facada no Bolsonaro \"isso ai eh fic\u00e7\u00e3o muito nada a ve nem tem sangue\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poseidonzinho/status/1037809820596928512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809600077160451, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 982239080602787841, "username": "VictorHugoRC3", "tweet": "Algu\u00e9m j\u00e1 fez meme da facada?#QuintaDetremuraSDV", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/VictorHugoRC3/status/1037809600077160451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809522776137728, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2896054959, "username": "vr_morais", "tweet": "Voc\u00ea que \u00e9 contra o Bolsonaro e est\u00e1 comemorando essa facada, repense suas atitudes, pois isso mostra que voc\u00ea compartilha das mesmas ideias que ele. Espero que a cirurgia seja concretizada com sucesso!", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vr_morais/status/1037809522776137728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809404698091520, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2782062993, "username": "poseidonzinho", "tweet": "caralho velho eu sempte sempre falo q esquerdista vive num universo paraleloum ex filiado ao psol e petista deu uma FACADA NO BOLSONARO e eles \"nao eh bem assim\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poseidonzinho/status/1037809404698091520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808676847927301, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 68049104, "username": "emanuelle_cv", "tweet": "\u00c9 s\u00e9rio que tem gente comemorando a facada que o outro levou?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emanuelle_cv/status/1037808676847927301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807948662272000, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "O exato momento em que Bolsonaro foi esfaqueado. Ou como eleger um presidente \u00e0 facada.  pic.twitter.com/0PpM9WnRXO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1037807948662272000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807497770356737, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2153375050, "username": "BellC_HF", "tweet": "Essa facada que o Bolsonaro levou \u00e9 mais falso do que as risadas da pra\u00e7a \u00e9 nossa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BellC_HF/status/1037807497770356737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806948710801409, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:12", "timezone": "CDT", "user_id": 811601029741604865, "username": "Luccass_01", "tweet": "@ferrnaandab Porra a\u00ed e foda, depois que voc\u00ea pega uma facada surpresa o que voc\u00ea pdoe fazer pra se defender? No m\u00e1ximo e evitar outra, tenho certeza que se fosse em um local sem toda essa multid\u00e3o, o criminoso se sairia mal,j\u00e1  que o pr\u00f3prio bolsonaro tem porte de arma de fogo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luccass_01/status/1037806948710801409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ferrnaandab"}
{"id": 1037806811867439104, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 919227036492853248, "username": "EOExcluido", "tweet": "@nytimes @KauMarmintini Verdade ele levou uma facada com chances de ter morrido s\u00f3 por \"MARKETING\".  Leia oque escreveu mo\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EOExcluido/status/1037806811867439104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KauMarmintini,nytimes"}
{"id": 1037806213046710272, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 809076331602411521, "username": "Sah_Roses", "tweet": "Mano o cara leva uma facada e o povo faz meme,Jesus slk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sah_Roses/status/1037806213046710272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805737752375296, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2498776480, "username": "luaanncrf", "tweet": "@laurosergio01 @flwstark Kkkkkkkkkkkkkkkk voc\u00eas tem merda na cabe\u00e7a puta que pariu!!!.Leva uma facada no peito e ele perde as pernas? Mongol do caralhoE outra, ta achando que \u00e9 seriado de Netflix, pro cara tomar uma facada e jorrar sangue???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luaanncrf/status/1037805737752375296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flwstark,laurosergio01"}
{"id": 1037805652318584834, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4386319276, "username": "mayza_limah", "tweet": "@ackerlman Ele ta em cirurgia... Parece que a facada perfurou o f\u00edgado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayza_limah/status/1037805652318584834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ackerlman"}
{"id": 1037805608215478272, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1014170401025544193, "username": "leniseMi", "tweet": "Incr\u00edvel como vivemos tempos de intoler\u00e2ncia e \u00f3dio. Galera n\u00e3o se solidariza nem quando o cara leva uma facada, credo. N\u00e3o \u00e9 meu candidato mas \u00e9 um ser humano", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leniseMi/status/1037805608215478272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803993752379394, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 879855736704184320, "username": "HenriquiAlfredo", "tweet": "S\u00f3 eu acho que esse facada vai mais beneficiar que prejudicar ele?????", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenriquiAlfredo/status/1037803993752379394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803788898250752, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:39", "timezone": "CDT", "user_id": 245592414, "username": "Iori_Yagami_RR", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IgGqxB1d0jQ?aGLOBO\u00a0\u2026 NEWS AO VIVO HD (TUDO SOBRE A FACADA NO BOLSONARO)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iori_Yagami_RR/status/1037803788898250752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037803594278428673, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2959125177, "username": "louispacex", "tweet": "@detailszjm Gente p que tanto foi uma facada ou ele ta tendo um beb\u00ea?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/louispacex/status/1037803594278428673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "detailszjm"}
{"id": 1037803539689558024, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3207721798, "username": "Brunovsky_", "tweet": "Bonoro leva facada e sobrevive mitando novamente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunovsky_/status/1037803539689558024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803062876925954, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3027320667, "username": "vckerarroba", "tweet": "facada na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vckerarroba/status/1037803062876925954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802916168523776, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 230510428, "username": "fredbirk", "tweet": "Caralho moleque que facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredbirk/status/1037802916168523776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802760245260288, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 90681789, "username": "edenpicao", "tweet": "N\u00e3o sei se a facada cortou o Bolsonaro, mas dividiu o grupo da fam\u00edlia. Hahaha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edenpicao/status/1037802760245260288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802587511287808, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 131503084, "username": "WANDEMBERGRR", "tweet": "Ibovespa dispara mil pontos ap\u00f3s Bolsonaro sofrer facada  http://bit.ly/2wN8BfS\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WANDEMBERGRR/status/1037802587511287808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802369856229385, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1598663707, "username": "juu_cristina_", "tweet": "\u00c9 lament\u00e1vel o que aconteceu ao candidato a presid\u00eancia hoje, mas imagina a\u00ed se ele for o presidente, em vez de facada, seria um tiro... Ser\u00e1 mesmo uma boa armar um povo despreparado como n\u00f3s?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juu_cristina_/status/1037802369856229385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801498665775105, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:33", "timezone": "CDT", "user_id": 273119629, "username": "tai_taruga", "tweet": "depois dessa da facada uma mina do meu trabalho est\u00e1 prestes a fundar uma igreja pra idolatrar o bozomiro santiago", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tai_taruga/status/1037801498665775105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801302531731457, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 879855736704184320, "username": "HenriquiAlfredo", "tweet": "Agora o bolsonaro vai usar essa facada pra tudo quanto \u00e9 argumento", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenriquiAlfredo/status/1037801302531731457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801294990331905, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2318344446, "username": "rubemfilho16", "tweet": "Os vagabundos de plant\u00e3o j\u00e1 est\u00e3 se posicionando favor\u00e1vel a facada! Lament\u00e1vel#BolsonaroPresidente17#MudaBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#MudaBrasil", "link": "https://twitter.com/rubemfilho16/status/1037801294990331905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800823596695553, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1688674327, "username": "matheusdslima", "tweet": "bolsovaro levar uma facada \u00e9 putaria ja, se fosse um pescotapa, um chute na canela de bico de bota, tudo bem. mas tentar matar n\u00e3o pode", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusdslima/status/1037800823596695553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800809717743621, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 891709283695505409, "username": "Bielinha_77", "tweet": "Bolsonaro toma uma facada e ainda tem gente que fica com pena ?? N\u00e3o creio", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bielinha_77/status/1037800809717743621", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800435934015493, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3907875614, "username": "pyterlindo", "tweet": "bah agora vai ser um saco a internet vai de um lado ter nego doente pra caralho comemorando a facada do bolo de milhodo outro lado nego consciente querendo conscientizar os doente (em v\u00e3o pq os argumento da galera que ta comemorando a facada \u00e9 \"meme\")fusdeu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pyterlindo/status/1037800435934015493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800279855521792, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3437542049, "username": "Bgabsz", "tweet": "A facada pegou no f\u00edgado meu Deus do c\u00e9u \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bgabsz/status/1037800279855521792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800113723383810, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 817593932829904896, "username": "alanbadaa", "tweet": "Facada na poc", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanbadaa/status/1037800113723383810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799956940316672, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 370177318, "username": "JoanDantas", "tweet": "Depois dessa facada agora \u00e9 100% certeza que o bolsonaro ganha, \u00f4 povo burro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoanDantas/status/1037799956940316672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799934618226688, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 65490398, "username": "RealMinerRR", "tweet": "Em 2014 teve a Morte do Eduardo Campos, e 2018 temos uma facada no Bolsonaro. Ser\u00e1 que a Dona Morte quer emplacar algum feito hist\u00f3rico?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealMinerRR/status/1037799934618226688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799789851758600, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1145452694, "username": "kailakalliny_", "tweet": "Ah v\u00e3o tomar no cu o cara vive pregando \u00f3dio, j\u00e1 pensou se arma fosse liberada? Ele tinha era tomado um tiro no lugar da facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kailakalliny_/status/1037799789851758600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798740667588611, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:35", "timezone": "CDT", "user_id": 943617245795770368, "username": "kwylucas", "tweet": "\u201cBozonaro leva facada\u201d Eu:  pic.twitter.com/mwtIqwu1R9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kwylucas/status/1037798740667588611", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798648023855104, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 49029232, "username": "biamarcelle", "tweet": "N\u00e3o sou a favor do que aconteceu, mas lembrando que levar uma facada n\u00e3o \u00e9 motivo pra ser votado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biamarcelle/status/1037798648023855104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798481719709696, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 890300937633501184, "username": "soultriip", "tweet": "Facada na poc \ud83d\udd2a  pic.twitter.com/sshG7bTe0D", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soultriip/status/1037798481719709696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798458281930753, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:28", "timezone": "CDT", "user_id": 483102112, "username": "nanaguimas", "tweet": "E o pr\u00eamio de maior cagada do ano vai pro infrator da facada, meus parab\u00e9ns, voc\u00ea acaba de fuder tudo  https://twitter.com/leticialinsf/status/1037792090992914439\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nanaguimas/status/1037798458281930753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798177192267776, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 968896996680568834, "username": "merenatxz", "tweet": "agora o assunto por aqui \u00e9 sobre essa facada eu quero \u00e9 que se foda quem fez essa merda Inferno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/merenatxz/status/1037798177192267776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797195922268161, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "O exato momento em que Bolsonaro foi esfaqueado. Ou como eleger um presidente \u00e0 facada.  https://www.facebook.com/luiz.valerio.silva/videos/2202488856676087/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1037797195922268161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796892439130112, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2723046028, "username": "_pjduarte1000", "tweet": "Eu acho que essa facada foi pura jogada, at\u00e9 pq saiu hj o quanto ele vem caindo em pesquisas... ent\u00e3o tentar sair como her\u00f3i assim n\u00e3o seria m\u00e1 ideia", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pjduarte1000/status/1037796892439130112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796811996573696, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "O exato momento em que Bolsonaro foi esfaqueado. Ou como eleger um presidente a facada.  https://www.facebook.com/blogueiroluizvalerio/videos/946646122373860/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1037796811996573696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796598716268544, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:05", "timezone": "CDT", "user_id": 593953606, "username": "LihBarrosz", "tweet": "Esse \u00e9 o Brasil onde mandam derrubar avi\u00e3o e da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LihBarrosz/status/1037796598716268544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796082141552640, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:01", "timezone": "CDT", "user_id": 948216810092027906, "username": "Barbozinha_22", "tweet": "tudo que Bolsonaro faz ele ganha publicidade, at\u00e9 tomando facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barbozinha_22/status/1037796082141552640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795806592552960, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 382366851, "username": "HotWilsonn", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada em p\u00fablico imagina com o porte de arma liberado o que muito louco por a\u00ed faria?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HotWilsonn/status/1037795806592552960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795589801553922, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3569508856, "username": "Itslipe32", "tweet": "os homem de hoje em dia s\u00e3o tudo froxo, n sabe nem dar facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Itslipe32/status/1037795589801553922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794557382017024, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 62339593, "username": "laizealencar", "tweet": "Na minha opini\u00e3o, essa facada elegeu o Bolsonaro.", "replies": 5, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laizealencar/status/1037794557382017024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794286207684609, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 841467489049550848, "username": "KailanySerpa", "tweet": "levou facada pq foi em jfse fosse aqui em tr teria acontecido algo pior", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KailanySerpa/status/1037794286207684609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794086802128899, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 252300107, "username": "fernandobm34", "tweet": "S\u00f3 eu que sou o diferent\u00e3o ou mais algu\u00e9m imagina assim o Bolsonaro tomando uma facada? \ud83e\udd14 em Boa Vista, Roraima  https://www.instagram.com/p/BnZb93oBgVd/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=zr89oln5ytyp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandobm34/status/1037794086802128899", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793999564759042, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 816650097756962817, "username": "brenotorreias", "tweet": "mano uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenotorreias/status/1037793999564759042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793478414139394, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3028174443, "username": "NaoSei741", "tweet": "@ProgramadorREAL Os esquerdalhas ainda v\u00e3o inventar motivo pra colocar a culpa nele pela facada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaoSei741/status/1037793478414139394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ProgramadorREAL"}
{"id": 1037793427998552065, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 25359132, "username": "wendelrr", "tweet": "N\u00e3o precisa nem falar n\u00e9! Essa facada do Bostonaro  \u00e9 lament\u00e1vel. N\u00e3o precisa nenhum candidato, pessoa ou \u00f3rg\u00e3o se pronunciar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendelrr/status/1037793427998552065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793314844622848, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 216258094, "username": "sussupunisher", "tweet": "@VEJA @cardosocoms Deixa eu enfiar uma faca no seu cu. Kkkkkkkkkk. Vai ser superficial, relaxa. Levar facada n\u00e3o d\u00f3i. T\u00edpico que corta o dedo com faca de cozinha e chora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sussupunisher/status/1037793314844622848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cardosocoms,VEJA"}
{"id": 1037793258208940034, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 186708889, "username": "Ivie_Andrade", "tweet": "@takanofdc @lua_ferreira Olha n\u00e3o estou defendendo, mas pegar uma facada para prova do veneno e certo ? Bem se n\u00e3o gosta do cara \u00e9 s\u00f3 n\u00e3o vota.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ivie_Andrade/status/1037793258208940034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lua_ferreira,takanofdc"}
{"id": 1037793088926834688, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 70399781, "username": "folhabv", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora. Confira o v\u00eddeo. Mat\u00e9ria completa no nosso site  http://www.folhabv.com\u00a0 br #bolsonaro #juizdefora #facada #boavista #roraima #folhabv em Folha de Boa\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZbJxxgzJB/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ks0s8s9bc1cp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#juizdefora,#facada,#boavista,#roraima,#folhabv", "link": "https://twitter.com/folhabv/status/1037793088926834688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792832172556288, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 792037533261656064, "username": "freitasmateuus", "tweet": "minha fam\u00edlia discutindo sobre a facada do bozonaro n\u00e3o do conta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitasmateuus/status/1037792832172556288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792452529348611, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 817593932829904896, "username": "alanbadaa", "tweet": "O Twitter ainda est\u00e1 online depois da facada?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanbadaa/status/1037792452529348611", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792439984160769, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:33", "timezone": "CDT", "user_id": 857314820705669120, "username": "lulcaslima", "tweet": "mano e o bolsonaro que levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulcaslima/status/1037792439984160769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792098785718272, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2312338220, "username": "MtsBerto", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/jsNnqqCqhUk?aBOLSONARO\u00a0\u2026 LEVA FACADA EM JUIZ DE FORA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MtsBerto/status/1037792098785718272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037791327071727618, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:08", "timezone": "CDT", "user_id": 943617245795770368, "username": "kwylucas", "tweet": "Gente wtf(?) eu estava vendo os barbixas e do nada o bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kwylucas/status/1037791327071727618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791312022360064, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2312338220, "username": "MtsBerto", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/XWkAa4sXcoE?aURGENTE\u00a0\u2026! BOLSONARO LEVA FACADA EM JUIZ DE FORA (MG) | Kim Kataguiri", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MtsBerto/status/1037791312022360064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037790988125777920, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:47", "timezone": "CDT", "user_id": 869648238244229124, "username": "Kaylanee22", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 um bosta mas esse bgl da facada \u00e9 de gente sem no\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kaylanee22/status/1037790988125777920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790902041960449, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2931157528, "username": "meloo_law", "tweet": "T\u00e1 que o Bolsonaro levou uma facada mas algu\u00e9m a\u00ed n\u00e3o quer me dar uma barra de Diamante Negro?", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meloo_law/status/1037790902041960449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790872937455616, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 866820909973352448, "username": "roraima_em_meme", "tweet": "Nera o Bich\u00e3o nera? Imagina a gente que n\u00e3o somos \"capit\u00e3o da reserva\" @jairbolsonaro #T\u00f4Insensivel #facada #atentado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#T\u00f4Insensivel,#facada,#atentado", "link": "https://twitter.com/roraima_em_meme/status/1037790872937455616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037790695334010880, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:37", "timezone": "CDT", "user_id": 340686983, "username": "cleidylbarros", "tweet": "REPASSANDO DE UM GRUPO DE Not\u00edcia urgente, deram uma facada no Bolsonaro em Juiz de fora, j\u00e1 pegaram o cara \u00e9 o Bolsonaro est\u00e1 bem gra\u00e7as a Deus!Recebi uma informa\u00e7\u00e3o do Grupo Direita Minas, que Bolsonaro...  https://www.facebook.com/cleide.barros.7549/posts/1150781211736072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleidylbarros/status/1037790695334010880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790557047795713, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2271265684, "username": "lisianeribeir", "tweet": "Se a pessoa n\u00e3o concorda com ele e vai l\u00e1 e da uma facada EM P\u00daBLICO, imagina se tivesse uma arma.  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisianeribeir/status/1037790557047795713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790340382707712, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 64712153, "username": "pedroivorr", "tweet": "Desconfiad\u00edssima da veracidade dessa facada no candidato X. Sou formada em Scandal, mores.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroivorr/status/1037790340382707712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790319205666819, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:07", "timezone": "CDT", "user_id": 340686983, "username": "cleidylbarros", "tweet": "REPASSANDO!!Not\u00edcia urgente, deram uma facada no Bolsonaro em Juiz de fora,  Recebi uma informa\u00e7\u00e3o do Grupo Direita Minas, que Bolsonaro acaba de sofrer um atentado. Um bandido lhe desferiu uma facada. N\u00e3o sabemos seu estado de sa\u00fade!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleidylbarros/status/1037790319205666819", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789568341356545, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1024358698339246081, "username": "proibida_ofc", "tweet": "Krlh Bolsonaro Levou s\u00f3 uma facada ...\ud83d\ude4a", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/proibida_ofc/status/1037789568341356545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789561898848257, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 834664706, "username": "Alexsandramarq", "tweet": "@matheusmaffei_ Levar facada n\u00e3o \u00e9 proposta pol\u00edtica", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexsandramarq/status/1037789561898848257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusmaffei_"}
{"id": 1037789348001923073, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1188460404, "username": "japobz", "tweet": "M\u00eddia porca... ele merecia uma facada tamb\u00e9m.  https://twitter.com/g1/status/1037788793573724166\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/japobz/status/1037789348001923073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789208046448642, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:43", "timezone": "CDT", "user_id": 708082300286857217, "username": "manuelahigino", "tweet": "@frantchiello10 levar uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manuelahigino/status/1037789208046448642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "frantchiello10"}
{"id": 1037789204946804737, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 724010031054770176, "username": "brunper_", "tweet": "Bolsonaro levou facada? Credo que del\u00edcia, digo, que del\u00edcia mesmo  https://twitter.com/g1/status/1037787129336741888\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunper_/status/1037789204946804737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789167504248832, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 715543017613094913, "username": "milenaast", "tweet": "N\u00e3o quer votar? N\u00e3o vota caralho, mas nada justifica sair dando facada nos outros", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milenaast/status/1037789167504248832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788438722957312, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2880176495, "username": "venancioacastro", "tweet": "Pq eu fico vendo gente comemorar o bolsonaro ter pegado uma facada? isso \u00e9 rid\u00edculo!Cara, nada justifica algu\u00e9m chegar e dar uma facada nele, voc\u00ea \u00e9 contra os pensamentos dele? As propostas dele?\u00c9 simples, N\u00c3O VOTEM, fim!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venancioacastro/status/1037788438722957312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788279268098050, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 777504543240314881, "username": "kikarabetania", "tweet": "@ferreirajainepf o que \u00e9 a facada que o bolsonaro levou perto da flechada que levei no cora\u00e7\u00e3o ao ver essa foto? te amo linda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kikarabetania/status/1037788279268098050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ferreirajainepf"}
{"id": 1037788206098538496, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3422050661, "username": "lukaraujo_", "tweet": "o Bolsonaro levou uma facada eu ri tanto mas dps pedi desculpas a Deus por\u00e9m ainda t\u00f4 rindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukaraujo_/status/1037788206098538496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788131200786435, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 25359132, "username": "wendelrr", "tweet": "Ningu\u00e9m merece levar facada por fanatismo pol\u00edtico! Isso \u00e9 feio e errado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendelrr/status/1037788131200786435", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787882851901441, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3569508856, "username": "Itslipe32", "tweet": "credo o sujeito n sabe nem dar facada  https://twitter.com/DiarioPE/status/1037783746039226369\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Itslipe32/status/1037787882851901441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787813683646464, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 25359132, "username": "wendelrr", "tweet": "Facada Bolsonaro, descriminaliza\u00e7\u00e3o na India! Parece que o Jogo virou pros bolsominion!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendelrr/status/1037787813683646464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787490730602496, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 870678968088899584, "username": "ClaraPagani1", "tweet": "deram uma facada na barrga do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaraPagani1/status/1037787490730602496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787352125632512, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 960655633690263552, "username": "Mirian_Souza12", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, huhu.. n\u00e3o \u00e9 por nada, mais n\u00e3o gosto dele. Ent\u00e3o \ud83e\udd37\ud83e\udd37", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mirian_Souza12/status/1037787352125632512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787332387241984, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 244184656, "username": "LipeEvangelista", "tweet": "quantos mil ser\u00e1 que custou essa facada? #bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/LipeEvangelista/status/1037787332387241984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786789526822912, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2787398267, "username": "hannaacarolinee", "tweet": "J\u00e1 pode sair dando facada s\u00f3 pq n\u00e3o gosta da pessoa? Opa pera ae que vou pegar meu fac\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hannaacarolinee/status/1037786789526822912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786670513512448, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 289024092, "username": "gnomodasparty", "tweet": "Vendo as not\u00edcias da facada no bozonaro eu s\u00f3 consigo pensar:Pq ningu\u00e9m deu uma arma pra esse cara? Ia ser t\u00e3o ir\u00f4nico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gnomodasparty/status/1037786670513512448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786570961702913, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 41249968, "username": "barcelosnanet", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PMO candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi retirado por seguran\u00e7as do local onde fazia campanha, em Juiz de...  https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-diz-pm-23046155\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barcelosnanet/status/1037786570961702913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786140030509056, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1337127721, "username": "DinneyLiima_", "tweet": "Kkkkkkk vai se fazer de v\u00edtima um cara que leva uma facada vai se fazer de v\u00edtima  https://twitter.com/rafaelkjls/status/1037783322129309696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DinneyLiima_/status/1037786140030509056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786034967334912, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 856804341587509249, "username": "EmillyBarreto14", "tweet": "Bolsonaro acabou de ganhar uma facada no abd\u00f4men \ud83d\ude33\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmillyBarreto14/status/1037786034967334912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785904734195713, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 399775630, "username": "karinamoellmann", "tweet": "\u00c9 vdd que deram uma facada no bolsonaro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karinamoellmann/status/1037785904734195713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785810727313409, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 818658070704308226, "username": "RyanCMaia", "tweet": "Que pessoal doentio esse que t\u00e1 comemorando a facada no Bolsonaro viu? Pode odiar, discordar e tal, mas desejar morte? JAMAIS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RyanCMaia/status/1037785810727313409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785771493781505, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4160188079, "username": "matheusmaffei_", "tweet": "pronto, depois dessa facada o Bozonitro ganha", "replies": 6, "retweets": 4, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusmaffei_/status/1037785771493781505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785368618315777, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:27", "timezone": "CDT", "user_id": 949614302679453696, "username": "GeBeziin_sj", "tweet": "Caraca, Bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeBeziin_sj/status/1037785368618315777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785228423700480, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:54", "timezone": "CDT", "user_id": 94172620, "username": "caiowvx", "tweet": "Eu t\u00f4 bem triste pq foi s\u00f3 uma facada :(", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiowvx/status/1037785228423700480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785183683063810, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1597064448, "username": "b_isor", "tweet": "COMO ASSIM DERAM UMA FACADA NO VOC\u00caS SABEM QUEM?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/b_isor/status/1037785183683063810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784889284874240, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 872884389885222912, "username": "ogeorgepatrick2", "tweet": "Bolsonaro pegou uma facada.Isso s\u00f3 vai fortalecer o cara nessas elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ogeorgepatrick2/status/1037784889284874240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784852563742720, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2922658647, "username": "zamba1610", "tweet": "N\u00e3o creio que o bolsonaro levou uma facada kkkkkk que doideira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zamba1610/status/1037784852563742720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783931779735552, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:45", "timezone": "CDT", "user_id": 766039885757153285, "username": "MatheusXXXX_", "tweet": "@pafantinel Eu iria preferir tomar um tiro que \u00e9 bem mais r\u00e1pidoEu j\u00e1 vi facada e \u00e9 um bgl feio dms", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusXXXX_/status/1037783931779735552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pafantinel"}
{"id": 1037783508364800000, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 766039885757153285, "username": "MatheusXXXX_", "tweet": "@pafantinel Bah facada deve doer mt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusXXXX_/status/1037783508364800000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pafantinel"}
{"id": 1037783340936511489, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 142107734, "username": "joaoliima", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada l\u00e1 em minas gerais. Caraio velho, qual o problema dessa galera? Que vergonha velhoooo!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoliima/status/1037783340936511489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783274381344771, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1925147118, "username": "deBriito", "tweet": "caralho deram uma facada no bolsonaro taporra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deBriito/status/1037783274381344771", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783103660613633, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 35866112, "username": "Isahrocks", "tweet": "Voltei pra web e a primeira not\u00edcia que posto \u00e9 sobre a facada no Bolsonaro. :O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isahrocks/status/1037783103660613633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782661673242625, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:42", "timezone": "CDT", "user_id": 156699438, "username": "Jarmyson_Sousa", "tweet": "Numa passeata agora pouco em Minas Gerais Bolsonaro aparentemente levou uma facada entre o peito e barriga! Trata-se de um atentado contra nosso Presidente!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jarmyson_Sousa/status/1037782661673242625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782354524299264, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 201960594, "username": "kayroduarte", "tweet": "Caralho porra bolsonaro levou uma facada q isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kayroduarte/status/1037782354524299264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782178187407363, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 156699438, "username": "Jarmyson_Sousa", "tweet": "Bolsonaro acaba de sofrer um atentado;; Aparenta ser uma facada numa passeata", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jarmyson_Sousa/status/1037782178187407363", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782143718576128, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:38", "timezone": "CDT", "user_id": 268036911, "username": "TeyItalo", "tweet": "@naosalvo @RicoteMartins Acredito que um tiro na cabe\u00e7a \u00e9 menos fatal que uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeyItalo/status/1037782143718576128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicoteMartins,naosalvo"}
{"id": 1037781880391852032, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2151908832, "username": "styvenson_", "tweet": "@vanessatocha @BlogdoNoblat Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styvenson_/status/1037781880391852032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,vanessatocha"}
{"id": 1037780623983824896, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:36", "timezone": "CDT", "user_id": 810158557505134592, "username": "BolsonaroPreaos", "tweet": "@_Ioen Ou: Vai dar uma facada na pr\u00f3pria bunda \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolsonaroPreaos/status/1037780623983824896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Ioen"}
{"id": 1037727592810508288, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 867546940015345665, "username": "prr_nega12", "tweet": "a pior decep\u00e7\u00e3o \u00e9 qnd vc mata e morre pela pessoa e no fim ela te d\u00e1 uma facada nas costas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prr_nega12/status/1037727592810508288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
