{"id": 1038423481627623430, "date": "2018-09-08", "time": "08:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 158199988, "username": "shima_waka", "tweet": "@yoongimeru Simmmm, a Veronica se abriu com ela, mostrou as fraquezas e a menina mete a faca nas costas na primeira oportunidade por causa de macho??? Foi escrota e n\u00e3o foi pouco. E pior ela foi escrota com os dois, j\u00e1 que ela enganou o menino.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shima_waka/status/1038423481627623430", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yoongimeru"}
{"id": 1038415992488173568, "date": "2018-09-08", "time": "08:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1030552032221048838, "username": "_luz_mariana", "tweet": "Quero exaltar o trabalho de mulheres mec\u00e2nicas \ud83d\udc4f Nunca tinha visto aqui em bv, sempre quando venho fazer revis\u00e3o no meu carro tenho prefer\u00eancia que ela fa\u00e7a \ud83d\ude0c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_luz_mariana/status/1038415992488173568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038383321431072768, "date": "2018-09-08", "time": "06:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1022637764100145152, "username": "Consagradooo", "tweet": "@jjuttel_ @CarolBarcelloos @Guibianchini18 Pro\u00edbe faca \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Consagradooo/status/1038383321431072768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Guibianchini18,CarolBarcelloos,jjuttel_"}
{"id": 1038263740821590016, "date": "2018-09-07", "time": "22:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2865002819, "username": "Nay_Maced", "tweet": "T\u00e3o ruim quando tudo muda entre voc\u00ea e a pessoa, e infelizmente n\u00e3o tem nada que fa\u00e7a vooltar a ser como antes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nay_Maced/status/1038263740821590016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038248483063574529, "date": "2018-09-07", "time": "21:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 977006143896801281, "username": "_BlossomTopaz", "tweet": "Mano fui no circo hj e uns palha\u00e7os tavam se abra\u00e7ando a\u00ed um falou: sua faca t\u00e1 encostando no meu Bolsonaro  pic.twitter.com/yNGQPNgrfU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_BlossomTopaz/status/1038248483063574529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244611804803073, "date": "2018-09-07", "time": "20:56:19", "timezone": "CDT", "user_id": 949684712188121089, "username": "Sloweysz", "tweet": "S\u00f3 eu que sinto que est\u00e1 vindo uma s\u00e9rie nova?~ La Faca de Papel#lafacadepapel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#lafacadepapel", "link": "https://twitter.com/Sloweysz/status/1038244611804803073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243475949604864, "date": "2018-09-07", "time": "20:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 949684712188121089, "username": "Sloweysz", "tweet": "la faca de papel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sloweysz/status/1038243475949604864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243432819503104, "date": "2018-09-07", "time": "20:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 949684712188121089, "username": "Sloweysz", "tweet": "#Bolsonaro17 #facadabolsonaro #facada #bolsonaroesfaqueado #BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro2018 la faca de papel@FacaDoBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#facadabolsonaro,#facada,#bolsonaroesfaqueado,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Sloweysz/status/1038243432819503104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FacaDoBolsonaro"}
{"id": 1038231364603203584, "date": "2018-09-07", "time": "20:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 762350605025304576, "username": "GoiabaMortal", "tweet": "@zelune a diferen\u00e7a \u00e9 q uma faca \u00e9 de facil acesso. Ao contr\u00e1rio doq mta gente diz, conseguir uma arma n\u00e3o seria t\u00e3o f\u00e1cil assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GoiabaMortal/status/1038231364603203584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zelune"}
{"id": 1038217682305409024, "date": "2018-09-07", "time": "19:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1004171865101950976, "username": "Jahseh4Onfroy", "tweet": "O #Bolsonaro n\u00e3o sangrou pq ele teve uma hemorragia interna por isso tanto a blusa como a faca e o pano estavam sem sangue.Voc\u00eas acham mesmo que um hospital iria parar o funcionamento normal pra isso?Tirar m\u00e9dicos de quem prescisa de ajuda pra fazer uma encena\u00e7\u00e3o?e os policiais?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Jahseh4Onfroy/status/1038217682305409024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214416171524096, "date": "2018-09-07", "time": "18:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 934154980956794880, "username": "DEBOCHADA_244", "tweet": "Eu odeio quando me fa\u00e7a ci\u00fames,mais eu adoro fzr ci\u00fames na pessoa kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DEBOCHADA_244/status/1038214416171524096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208766322384896, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 960655633690263552, "username": "Mirian_Souza12", "tweet": "Tem uma minas por a\u00ed, que fica jogando indiretas.. mais nem assumida \u00e9, e quando \u00e9 \u00e9 chifruda, fa\u00e7a favor n\u00e9!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mirian_Souza12/status/1038208766322384896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207965336166403, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1010662545240272896, "username": "Luigi0131", "tweet": "@drawn_mask @uma_troxaa @iStorm_Sama @Raposa_Voadora Ou ou ou ou...  A figure de hipop\u00f3tamo n, n fa\u00e7a algo que vc vai se arrepender depois", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luigi0131/status/1038207965336166403", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Raposa_Voadora,iStorm_Sama,uma_troxaa,drawn_mask"}
{"id": 1038200855764389893, "date": "2018-09-07", "time": "18:02:27", "timezone": "CDT", "user_id": 216258094, "username": "sussupunisher", "tweet": "N\u00e3o respeito a opini\u00e3o alheia, mas respeito a pessoa. At\u00e9 porque n toso mundo vai concordar comigo, mas se pisar no meu calo... Sim, isso \u00e9 uma amea\u00e7a. Fa\u00e7a um BO. :)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sussupunisher/status/1038200855764389893", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200509361016832, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 216258094, "username": "sussupunisher", "tweet": "Esfaquearam meu presidente. Abre o olho playboy. N\u00e3o ando com faca, s\u00f3 digo isso. Quer tentar a sorte?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sussupunisher/status/1038200509361016832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194830353027072, "date": "2018-09-07", "time": "17:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 977554955530915840, "username": "fritinhoYT", "tweet": "@ChuckMCPE Tendi, mas msm asisim n fa\u00e7a isso... vc conquistou 100k de inscritos, isso \u00e9 um grande motivo pra vc NAO desistir!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fritinhoYT/status/1038194830353027072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ChuckMCPE"}
{"id": 1038187582125957127, "date": "2018-09-07", "time": "17:09:42", "timezone": "CDT", "user_id": 985608255832543232, "username": "maduds8", "tweet": "@gustmadu eu to rindo igual uma condenada, imaginando esse menino olhando p o bolsonaro,segurando uma faca e falando:vou serrar teu cu todinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maduds8/status/1038187582125957127", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustmadu"}
{"id": 1038180676175101955, "date": "2018-09-07", "time": "16:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 884257675596484609, "username": "Joaonett052", "tweet": "Fa\u00e7a o melhor ou seja o melhor \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaonett052/status/1038180676175101955", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177470317584384, "date": "2018-09-07", "time": "16:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 988093512678805504, "username": "art_the_stalker", "tweet": "@drawn_mask Desenhe personagens como gatinhos e fa\u00e7a o dia de muita gente Bjus de luz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/art_the_stalker/status/1038177470317584384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drawn_mask"}
{"id": 1038174513840705538, "date": "2018-09-07", "time": "16:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2881384832, "username": "CarvalhoEliani", "tweet": "Meu Deus , agora a faca \u00e9 usada at\u00e9 em met\u00e1foras para garantir votos. Gente, eu nem acreditei quando li isto\ud83d\udc47\ud83c\udffc  https://twitter.com/joicehasselmann/status/1037887283834363905?s=21\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarvalhoEliani/status/1038174513840705538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169992926310400, "date": "2018-09-07", "time": "15:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4706452337, "username": "Chardson_", "tweet": "Quando vc escuta algu\u00e9m falar: \u201ca faca deveria ter ido mais funda\u201d, descobre quem s\u00e3o os verdadeiros facistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chardson_/status/1038169992926310400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151708122275840, "date": "2018-09-07", "time": "14:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 727643990993047552, "username": "YanOficial1998", "tweet": "Vai l\u00e1, me fa\u00e7a uma pergunta  https://curiouscat.me/YanOficial1998\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YanOficial1998/status/1038151708122275840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150943152504833, "date": "2018-09-07", "time": "14:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 760602331918503936, "username": "teleca973", "tweet": "@FlavioBolsonaro Peraiiiiiii gente, era uma faca de cozinha, ta brincando com minha cara?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teleca973/status/1038150943152504833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038149664653107200, "date": "2018-09-07", "time": "14:39:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1148858773, "username": "sdpmfabricio", "tweet": "Vejam a compara\u00e7\u00e3o que esse idiota est\u00e1 fazendo? Dedos vs Faca! Esquerdismo \u00e9 o pior dos males! #DireitaUnida #ForcaBolsonaro https://twitter.com/2ccunha/status/1038040567924617216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/sdpmfabricio/status/1038149664653107200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038136201075716097, "date": "2018-09-07", "time": "13:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2438994770, "username": "Rinaldojjr", "tweet": "Candidato fake, fa\u00e7a fake!! Quem quiser q acredite!!.  https://twitter.com/iamvictordiass/status/1037798025622679552\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rinaldojjr/status/1038136201075716097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132771774967808, "date": "2018-09-07", "time": "13:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 275784162, "username": "almirsames", "tweet": "@o_antagonista Se plantaram uma faca nele ent\u00e3o v\u00e3o colher espada....@jairbolsonaro  presidente 17.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almirsames/status/1038132771774967808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,jairbolsonaro"}
{"id": 1038128451578937349, "date": "2018-09-07", "time": "13:14:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2881384832, "username": "CarvalhoEliani", "tweet": "@PastorMalafaia Achei que como um pastor o senhor pregasse a Paz e prezasse pela verdade. Isso \u00e9 mentira, n\u00e3o fa\u00e7a isso. Pelo amor de Deus chega de tentativas de homic\u00eddios. N\u00e3o inflame ainda mais este cen\u00e1rio, em nome de Jesus eu lhe pe\u00e7o. Pare !!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarvalhoEliani/status/1038128451578937349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038125655412670464, "date": "2018-09-07", "time": "13:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 450904963, "username": "sooumalla", "tweet": "Ja tem um artefato pra compor o novo acervo do museu nacional.A faca, n\u00e3o disse qual faca.#facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/sooumalla/status/1038125655412670464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121977310076933, "date": "2018-09-07", "time": "12:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2498776480, "username": "luaanncrf", "tweet": "@a1rtoncarneiro @peachannie61 @flwstark @pprbach @Josiane08011774 Voc\u00ea tava la? Viu a faca sem sangue? Ou voc\u00ea chegou nessa sua \"AFIRMA\u00c7\u00c3O\" pelo v\u00eddeo gravado em 240p?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luaanncrf/status/1038121977310076933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Josiane08011774,pprbach,flwstark,peachannie61,a1rtoncarneiro"}
{"id": 1038103864564695040, "date": "2018-09-07", "time": "11:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3307570378, "username": "oberdanjr_", "tweet": "o povo gritando pra dar uma faca pra cada e deixar decidirem entre si", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oberdanjr_/status/1038103864564695040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100932536332288, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1148858773, "username": "sdpmfabricio", "tweet": "@feltrinoficial al\u00e9m de IMUNDO, analfabeto! \"Sera se a faca t\u00e1 bem?\" Todo esquerdista, al\u00e9m de doente, \u00e9 burro!  https://twitter.com/odiodobem2/status/1038088540989665282\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sdpmfabricio/status/1038100932536332288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "feltrinoficial"}
{"id": 1038091971372437505, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:47", "timezone": "CDT", "user_id": 198185240, "username": "brandaodelia", "tweet": "@llauton1 @AcordouAcordou @BlogdoNoblat a faca era de mentira e a facada n\u00e3o existiu. Ta preocupado com a faca? N\u00e3o me lembro de vc questionando se a foto dos avi\u00f5es que ca\u00edram n\u00e3o estavam sujos de sangue.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brandaodelia/status/1038091971372437505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou,llauton1,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038089869527052293, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4625313029, "username": "kfwtf", "tweet": "Expectativa: vou na feirinha de livros do p\u00e1tio comprar um livro que me fa\u00e7a pensar mais sobre a vida.O LIVRO QUE EU COMPREI  pic.twitter.com/jLw6b2mnoE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kfwtf/status/1038089869527052293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086399126368258, "date": "2018-09-07", "time": "10:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2388074796, "username": "lomscarvalho", "tweet": "Foi o temer que mandou enfiarem a faca no bolsonaro pra gente perder o foco de reclamar que a gasolina aumentou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lomscarvalho/status/1038086399126368258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071392514842625, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 719940434068434948, "username": "Menina_eletrica", "tweet": "S\u00f3 fa\u00e7a d\u00edvida se tiver o compromisso de pagar qe inferno mano meu sonho meu dinheiro?!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Menina_eletrica/status/1038071392514842625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067966938628096, "date": "2018-09-07", "time": "09:14:24", "timezone": "CDT", "user_id": 536971897, "username": "portalmacuxi", "tweet": "\u201cUm cent\u00edmetro [da faca] para o lado ele morreria\u201d  https://ift.tt/2MWMUVt\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmacuxi/status/1038067966938628096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064528959983618, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 986112171909185537, "username": "marcia_vitoriaa", "tweet": "O mais incr\u00edvel \u00e9 a falta de compaix\u00e3o de alguns... o cara tem 63 anos, \u00e9 um idoso, que tem uma filhinha de 7 anos pra criar. Mano, independentemente do car\u00e1ter dele, n\u00e3o se sai por ai enfiando uma faca em todo mundo! Credo  https://twitter.com/myllenaennes/status/1038063836123852800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcia_vitoriaa/status/1038064528959983618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038007777019523073, "date": "2018-09-07", "time": "05:15:13", "timezone": "CDT", "user_id": 225476770, "username": "lolaHaushinka", "tweet": "\"isso \u00e9 muito errado msm de fazer tem que fazer do jeito certo mas nunca mais fa\u00e7a ok???\" \"sim\" \"n\u00e3o\" \"talvez\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaHaushinka/status/1038007777019523073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037952199375106048, "date": "2018-09-07", "time": "01:34:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1009304910440140801, "username": "elthss", "tweet": "Tomara que amanh\u00e3 o tempo fa\u00e7a a bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elthss/status/1037952199375106048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037934785778331648, "date": "2018-09-07", "time": "00:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3125206490, "username": "karolmiranda__", "tweet": "ALGUM LUGAR Q FA\u00c7A DELIVERU DE LANCHR ESSA HOOOOOOOOORA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolmiranda__/status/1037934785778331648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037931254614839296, "date": "2018-09-07", "time": "00:11:09", "timezone": "CDT", "user_id": 827020101744525312, "username": "cvgrizotti", "tweet": "O fio da faca tentou cortar nosso fio de esperan\u00e7a! Ainda chocada! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/cvgrizotti/status/1037931254614839296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037928510600491010, "date": "2018-09-07", "time": "00:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 102807719, "username": "Pinfo_Chan", "tweet": "ent\u00e3o seja feliz com sua vida e fa\u00e7a todas as escolhas otarias do mundo, porque Karma n\u00e3o cobra nunca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pinfo_Chan/status/1037928510600491010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917678168621056, "date": "2018-09-06", "time": "23:17:12", "timezone": "CDT", "user_id": 331966247, "username": "Brendd0", "tweet": "@Peixotoptoptop Pelo tamanho dessa cloacla esse cu j\u00e1 atirou uma faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brendd0/status/1037917678168621056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Peixotoptoptop"}
{"id": 1037906856063188992, "date": "2018-09-06", "time": "22:34:12", "timezone": "CDT", "user_id": 423797315, "username": "FelipeOautista", "tweet": "Faca  https://curiouscat.me/FelipeOautista\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeOautista/status/1037906856063188992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903029444534273, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 941662235042164737, "username": "JiminnieStaan", "tweet": "Eu t\u00f4 t\u00e3o, mais t\u00e3o desapontada s\u00e9rio isso n\u00e3o \u00e9 coisa que se fa\u00e7a \ud83d\ude2d\u2665\ufe0f  https://twitter.com/versesuga/status/1037845247517184000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JiminnieStaan/status/1037903029444534273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899209863782401, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 980934302, "username": "dinizbabe", "tweet": "Solid\u00e3o \u00e9 companheira nesse risca a faca \ud83c\udfb5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dinizbabe/status/1037899209863782401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890930064453633, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 201960594, "username": "kayroduarte", "tweet": "primeira vez q eu vejo uma faca elegendo um cara a presid\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kayroduarte/status/1037890930064453633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890248011902981, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1034759685545648128, "username": "jader03845170", "tweet": "Interessante \u00e9 que, a administra\u00e7\u00e3o do museu e a faca estavam na m\u00e3o do PSOL  https://twitter.com/dabreusilva/status/1037788319751516165\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jader03845170/status/1037890248011902981", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886188357668864, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 400850365, "username": "luanncampista", "tweet": "Vo mete a faca em algem tb \ud83d\udd2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanncampista/status/1037886188357668864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880584813588480, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2498776480, "username": "luaanncrf", "tweet": "GENTE ALGUEM FALA PRA ESSES MONGOIS QUE A PORRA DA FACA ESTAVA EMBRULHADA DENTRO DE UM JORNAL!!!!OU VCS QUERIAM OQ? QUE O CARA LEVASSE A FACA AMOSTRA PARA TODOS? PQP  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luaanncrf/status/1037880584813588480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875201885839360, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 198185240, "username": "brandaodelia", "tweet": "@DarciLScariot @fatimalima8 Eu n\u00e3o tenho d\u00favidas. Ele so anda de avi\u00e3o de carreira ent\u00e3o para derrubar ficou dif\u00edcil ent\u00e3o foi na faca mesmo. Quem ser\u00e1que deu a ordem ela a poderosa ou ele o cara de pau? Sabe quando vamos saber? Quando a dela\u00e7\u00e3o de Palocci for desvendada com o mist\u00e9rio de Celso Daniel.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brandaodelia/status/1037875201885839360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fatimalima8,DarciLScariot"}
{"id": 1037869174268289029, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 881955651026649088, "username": "AThaayMartins_", "tweet": "@BrunimCotoco @arthurvianasouz @victoria_jpeg Mas caramba, nenhum pingo na faca.. \u00e9 cirurgia sem luva, por mais prec\u00e1ria que a sa\u00fade esteja, n\u00e3o \u00e9 mt normal", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AThaayMartins_/status/1037869174268289029", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "victoria_jpeg,arthurvianasouz,BrunimCotoco"}
{"id": 1037858123334090752, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1036755607456567296, "username": "GBianchini4", "tweet": "Tadinha da faca  https://twitter.com/Huan_Dourado/status/1037812773315522560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GBianchini4/status/1037858123334090752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852930186117121, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 198185240, "username": "brandaodelia", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta Quem acha que n\u00e3o tem m\u00e3o do PT/PSOL/ Cia? Quando nao derruba avi\u00e3o tenta matar na faca mesmo. Imagina o que tem na Dela\u00e7\u00e3o do Palocci em rela\u00e7\u00e3o ao Celso Daniel? So tem uma a\u00e7\u00e3o para ser feita quimioterapia no Brasil!!! Matar todas as c\u00e9lulas ruins espalhadas pelo pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brandaodelia/status/1037852930186117121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037848524795387910, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 165247936, "username": "Rafaele_faele", "tweet": "E foi no risca faca que te conheci, dan\u00e7ando falando bosta cheio de si.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaele_faele/status/1037848524795387910", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845335131996161, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 625990115, "username": "ArturDiasPerez", "tweet": "O cara usou a faca de cozinha da m\u00e3e dele mano, nem pra assassinar mais a galera t\u00e1 tendo classe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturDiasPerez/status/1037845335131996161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839916074524672, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1008713556982976512, "username": "mongoloide_vida", "tweet": "Agora bolsonaro vai proibir a venda de faca e canivetes  \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mongoloide_vida/status/1037839916074524672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839378767376384, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 988458874582765568, "username": "To_sendo_trouxa", "tweet": "gente o Bolsonaro foi esfaqueado, algu\u00e9m me diz se a faca passa bem ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/To_sendo_trouxa/status/1037839378767376384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835216147152896, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 238714264, "username": "AyrtonCandido", "tweet": "Not\u00edcia na Globo hoje:URGENTE: BOLSONARO ATINGE COM A BARRIGA A FACA DE UM JOVEM DA PERIFERIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AyrtonCandido/status/1037835216147152896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831954585071616, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1375725241, "username": "brunosnp15", "tweet": "Ser\u00e1 se a faca passa bem?#BolsoLixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsoLixo", "link": "https://twitter.com/brunosnp15/status/1037831954585071616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831849844899841, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1034939068033970182, "username": "lletiiciiaaa", "tweet": "O engra\u00e7ado \u00e9 que se fosse algu\u00e9m de peito grande falando qualquer coisa vinha todo mundo com uma faca na m\u00e3o hein... (mimimi mesmo to nem a\u00ed)  https://twitter.com/maria_liviaa/status/1037364829386928128\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lletiiciiaaa/status/1037831849844899841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827127083716608, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 298312581, "username": "evandronetto_", "tweet": "E se no lugar da faca fosse uma arma? Seria um tanto quanto ir\u00f4nico, n\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evandronetto_/status/1037827127083716608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825966205284352, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4128072982, "username": "perim_joao", "tweet": "T\u00f4 vendo a\u00ed, os eleitores do Lula a favor de um Brasil melhor. Aposto que \u00e9 contra o porte de arma tamb\u00e9m (n\u00e3o sou a favor, mas o cara saiu com uma faca na m\u00e3o)  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perim_joao/status/1037825966205284352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824475822219265, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2411483685, "username": "michaelnpinto", "tweet": "@marcinhanobrega Pelo mesmo argumento vamos exigir o porte de faca pela pol\u00edcia Federal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michaelnpinto/status/1037824475822219265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcinhanobrega"}
{"id": 1037823779228012545, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 68824380, "username": "clickana", "tweet": "Ser\u00e1 que Bolsonaro vai continuar apoiando a facilidade pro porte de arma? Foi uma faca, poderia ter sido uma bala. Gra\u00e7as a Deus ele passa bem, mas poderia n\u00e3o estar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clickana/status/1037823779228012545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822632438259712, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:32", "timezone": "CDT", "user_id": 82631298, "username": "nichmart", "tweet": "E digo mais: essa faca elegeu Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nichmart/status/1037822632438259712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817982414671872, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 941662235042164737, "username": "JiminnieStaan", "tweet": "Ent\u00e3o porque a faca t\u00e1 limpa? Kkkkk ai gente  https://twitter.com/g1/status/1037800653161213952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JiminnieStaan/status/1037817982414671872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815745051324419, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 839165037726089217, "username": "euVitor01", "tweet": "Manchete da Globo:  \"Bolsonaro agride com a barriga a faca de um jovem.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euVitor01/status/1037815745051324419", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814990387007489, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4238734677, "username": "Kaillane_Matos", "tweet": "A linda hist\u00f3ria de Bolsonaro e a facaSerasi?  pic.twitter.com/IPWQFhgYjj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kaillane_Matos/status/1037814990387007489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813691620704257, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 728981868318691329, "username": "renatinho_junio", "tweet": "Vejo essas pessoas postando \"Me fa\u00e7a uma pergunta\" e logo penso Ou, NINGU\u00c9M quer saber da sua vida. Kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatinho_junio/status/1037813691620704257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811537350721537, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1022228229787189250, "username": "AnaClaraAmaBts", "tweet": "Gente ser\u00e1 q a faca q acertou o Bolsonaro t\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaClaraAmaBts/status/1037811537350721537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809877421309952, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:51", "timezone": "CDT", "user_id": 378815547, "username": "andressax_", "tweet": "@raafaelleao Primeiramente que FA\u00c7A? Segundamente cala a boca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andressax_/status/1037809877421309952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raafaelleao"}
{"id": 1037809821980995591, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 73734952, "username": "Rutemara_Floren", "tweet": "@malugaspar @revistapiaui Ent\u00e3o a partir de hoje, qualquer que sinta vontade de matar algu\u00e9m e o fa\u00e7a, pode alegar insanidade mental..\ud83d\ude11", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rutemara_Floren/status/1037809821980995591", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistapiaui,malugaspar"}
{"id": 1037809096320319489, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 816650097756962817, "username": "brenotorreias", "tweet": "pode acreditar, eu era a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenotorreias/status/1037809096320319489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807870383976448, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:52", "timezone": "CDT", "user_id": 898287671977672704, "username": "thenewsamuca", "tweet": "Gente ser\u00e1 se a faca passa bem? T\u00f4 preocupado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thenewsamuca/status/1037807870383976448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807625411473409, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 56993178, "username": "SempreSua", "tweet": "@ivonepita Com apresenta\u00e7\u00e3o de faca limpa, o agressor preso em meio a multid\u00e3o n foi linxado, sequer tem um arranh\u00e3o e o m\u00e9dico t\u00e1 fazendo um procedimento cir\u00fargico sem luvas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SempreSua/status/1037807625411473409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ivonepita"}
{"id": 1037807063294865409, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 198185240, "username": "brandaodelia", "tweet": "PT n\u00e3o consegui derrubar o avi\u00e3o pq so anda em avi\u00e3o de carreira foi na faca mesmo. Bando de vagabundos PTs.  https://twitter.com/RicaPerrone/status/1037784377856610304\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brandaodelia/status/1037807063294865409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805455135973381, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2498776480, "username": "luaanncrf", "tweet": "O cara leva uma faca no peito e perde as pernas ent\u00e3o?  https://twitter.com/flwstark/status/1037797989195173904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luaanncrf/status/1037805455135973381", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804934685765632, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3027320667, "username": "vckerarroba", "tweet": "engra\u00e7ado que nem sangue saiu dele A FACA FICOU LIMPA HMMMMM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vckerarroba/status/1037804934685765632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803994993893377, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 268036911, "username": "TeyItalo", "tweet": "faca sem sanguecorte superficial que precisa de cirurgiacirurgia que n\u00e3o usa luvaachei coerente", "replies": 1, "retweets": 20, "likes": 65, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeyItalo/status/1037803994993893377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803915193077760, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:09", "timezone": "CDT", "user_id": 186708889, "username": "Ivie_Andrade", "tweet": "@Alexsandramarq Infelizmente ser\u00e1 dif\u00edcil achar um grupo pol\u00edtico que fa\u00e7a esse investimento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ivie_Andrade/status/1037803915193077760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexsandramarq"}
{"id": 1037803430314696704, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4472786626, "username": "exploziver", "tweet": "cad\u00ea o tweet falando da faca com \"eh verdade esse bilhete\" pra eu dar rt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exploziver/status/1037803430314696704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802890969145344, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3439689250, "username": "uJuniorOliveira", "tweet": "Foi no risca faca que eu te conheci  pic.twitter.com/VauGl8Y9wL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uJuniorOliveira/status/1037802890969145344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801329274638337, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:52", "timezone": "CDT", "user_id": 22397293, "username": "rebecamacedo", "tweet": "@_juniorfeitosa Kkkkkk isso n\u00e3o \u00e9 convite que se fa\u00e7a \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rebecamacedo/status/1037801329274638337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_juniorfeitosa"}
{"id": 1037800226378199040, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 170104632, "username": "eduardowan", "tweet": "Esperando a not\u00edcia do @UOL :\u201cBolsonaro agride com a barriga rapaz trabalhador que afiava faca\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardowan/status/1037800226378199040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037798533317976064, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4440244635, "username": "cbadoposto", "tweet": "O cara afiando a faca hoje  pic.twitter.com/g77qGzdpCL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbadoposto/status/1037798533317976064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798195592683521, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2893217292, "username": "_LucasDamiao", "tweet": "Mat\u00e9ria na  http://globo.com\u00a0 daqui a pouco: Bolsonaro acaba de dar barrigada em faca de trabalhador negro e homossexualTQP KKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LucasDamiao/status/1037798195592683521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797973961392130, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:33", "timezone": "CDT", "user_id": 777504543240314881, "username": "kikarabetania", "tweet": "preciso urgentemente dar um tempo da minha fam\u00edlia, sen\u00e3o vou ficar doido e a\u00ed sim a faca vai rolar aqui", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kikarabetania/status/1037797973961392130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797831648731138, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:59", "timezone": "CDT", "user_id": 326309305, "username": "claytoncaroebe1", "tweet": "A faca usada no ataque a Bolsonaro  https://www.oantagonista.com/?p=111393\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claytoncaroebe1/status/1037797831648731138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797727734837253, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 747996789882654720, "username": "Ramosliny", "tweet": "Pior que ver o video do cara enfiando a faca no Bolsonaro \u00e9 ver esse povo rindo, dizendo que tinha que dar tiro, debochando . Eu tenho \u00e9 pena , n desejo mal a ngm, Deus me livre ter a alma podre igual a desse povo \ud83d\ude0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ramosliny/status/1037797727734837253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797300985360387, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 142107734, "username": "joaoliima", "tweet": "Pr\u00f3ximo debate cada um leva uma faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoliima/status/1037797300985360387", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797147712933891, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1034055791219761152, "username": "KellyOl55182572", "tweet": "A faca passa bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KellyOl55182572/status/1037797147712933891", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796110302097410, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 273235424, "username": "gmartins_bel", "tweet": "@Desesquerdizada @itmauricio O corte n\u00e3o foi suficiente para atingir a cavidade peritoneal, onde ficam os \u00f3rg\u00e3os internos, v\u00edsceras, etc. A faca foi contida pela pele, que por si s\u00f3, \u00e9 bem resistente a les\u00f5es que furam ou cortam, assim como a camada muscular subjacente e f\u00e1scia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gmartins_bel/status/1037796110302097410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itmauricio,Desesquerdizada"}
{"id": 1037795410683805696, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2159825128, "username": "srocha_gui", "tweet": "Acabei de saber que o Bolsonaro foi esfaqueadoAlgu\u00e9m tem not\u00edcias sobre a faca? #Bolsonaro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/srocha_gui/status/1037795410683805696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795050271342592, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 959867827527278592, "username": "DM_Roraima", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DM_Roraima/status/1037795050271342592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794766564585473, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:48", "timezone": "CDT", "user_id": 450904963, "username": "sooumalla", "tweet": "@luscas Amiga ser\u00e1 se a faca passa bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sooumalla/status/1037794766564585473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luscas"}
{"id": 1037794577405685761, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 70399781, "username": "folhabv", "tweet": "Jair Bolsonaro, estava sendo carregado no meio da multid\u00e3o quando foi atingido por uma faca na barriga, na cidade de  Juiz de Fora. Mat\u00e9ria completa no nosso site  http://www.folhabv.com.br\u00a0\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZb3_lgz7A/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1wbp8oglw5jz6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhabv/status/1037794577405685761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793389679464448, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:20", "timezone": "CDT", "user_id": 817593932829904896, "username": "alanbadaa", "tweet": "@fudidodokaralho Tb estou muito preocupado, com a faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanbadaa/status/1037793389679464448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fudidodokaralho"}
{"id": 1037793314844622848, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 216258094, "username": "sussupunisher", "tweet": "@VEJA @cardosocoms Deixa eu enfiar uma faca no seu cu. Kkkkkkkkkk. Vai ser superficial, relaxa. Levar facada n\u00e3o d\u00f3i. T\u00edpico que corta o dedo com faca de cozinha e chora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sussupunisher/status/1037793314844622848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cardosocoms,VEJA"}
{"id": 1037792716866895877, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 773244168814592000, "username": "IsaBellaItsme", "tweet": "Gente mas cad\u00ea o sangue na faca? Pra mim isso foi s\u00f3 pra for\u00e7ar empatia no povo pra ele ganhar viu...  pic.twitter.com/ARtyAt82LB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsaBellaItsme/status/1037792716866895877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792375396032519, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2463776228, "username": "whyrufino", "tweet": "N\u00e3o fa\u00e7a com os outros o que voc\u00ea n\u00e3o gostaria que fizessem com voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whyrufino/status/1037792375396032519", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791823408914433, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:06", "timezone": "CDT", "user_id": 791245110285594624, "username": "lucsrcarvalho", "tweet": "Coitada da faca", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucsrcarvalho/status/1037791823408914433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791422424989698, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1428370778, "username": "xeramodes", "tweet": "to preocupado c a faca :(", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xeramodes/status/1037791422424989698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790825592356867, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3907875614, "username": "pyterlindo", "tweet": "@futanath isso que acontece quando tu traz uma faca \u00e1 uma luta armada \ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pyterlindo/status/1037790825592356867", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "futanath"}
{"id": 1037790259302555649, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 331966247, "username": "Brendd0", "tweet": "Nem era uma faca era um cart\u00e3o da C&A que cortou a barriga superficialmente.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brendd0/status/1037790259302555649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790008290291712, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 63910902, "username": "_lesterc", "tweet": "Bozonare vs pintinho com faca quem ganha? Eu voto no pintinho com faca  pic.twitter.com/SZ446s9PNQ", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lesterc/status/1037790008290291712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788724082499584, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2498776480, "username": "luaanncrf", "tweet": "Algu\u00e9m avisa pro imbecil, que faca \u00e9 arma branca e nao tem nada a ver com ARMA  https://twitter.com/musoverao/status/1037786812096360451\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luaanncrf/status/1037788724082499584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788200729800707, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2252599441, "username": "herikz", "tweet": "@shyrleyFV Verdade, coitada da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herikz/status/1037788200729800707", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "shyrleyFV"}
{"id": 1037787938183102466, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:40", "timezone": "CDT", "user_id": 886074843938029570, "username": "Klauhs_", "tweet": "@luizguiprado @estelabrandao @cfmc4 @eijaci @Edu_hds Eu era quem segurava a faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Klauhs_/status/1037787938183102466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Edu_hds,eijaci,cfmc4,estelabrandao,luizguiprado"}
{"id": 1037787853550481412, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2498776480, "username": "luaanncrf", "tweet": "@obobnunes Faca ak47", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luaanncrf/status/1037787853550481412", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "obobnunes"}
{"id": 1037787769391775744, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2498776480, "username": "luaanncrf", "tweet": "@millaspark Faca ak47 entao ne", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luaanncrf/status/1037787769391775744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "millaspark"}
{"id": 1037787562587418626, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1597064448, "username": "b_isor", "tweet": "S\u00f3 espero tamb\u00e9m que ningu\u00e9m fa\u00e7a o voc\u00eas sabem quem de m\u00e1rtir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/b_isor/status/1037787562587418626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785908840423430, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2922658647, "username": "zamba1610", "tweet": "Coitada da faca  pic.twitter.com/mDx995SfUe", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zamba1610/status/1037785908840423430", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785550466506752, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:11", "timezone": "CDT", "user_id": 743159026364612608, "username": "harrycupcakeed", "tweet": "Faca erros em bv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harrycupcakeed/status/1037785550466506752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785515142144001, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2959125177, "username": "louispacex", "tweet": "Mandem energias positivas para a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/louispacex/status/1037785515142144001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785445990625281, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 872884389885222912, "username": "ogeorgepatrick2", "tweet": "A faca passa bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ogeorgepatrick2/status/1037785445990625281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784248193884160, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 363700607, "username": "agenorsccp49ers", "tweet": "Teria sido baleado se ao inv\u00e9s de faca n\u00f3s pud\u00e9ssemos usar armas. https://twitter.com/folha/status/1037781458067353600?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agenorsccp49ers/status/1037784248193884160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784138781212672, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2931157528, "username": "meloo_law", "tweet": "Ainda bem que era uma faca e n\u00e3o uma arma ne kskskskksksksk  https://twitter.com/portalR7/status/1037782164820160512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meloo_law/status/1037784138781212672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743865212624896, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 77823578, "username": "yasminsaraivaa", "tweet": "Sempre que tivere a oportunidade de ajudar, ajude. Sempre que tiver a oportunidade de deixar o dia de algu\u00e9m melhor, fa\u00e7a isso. Parem de ser pessoas que s\u00f3 levam negatividade, ngm sabe as batalhas que os outros enfrentam", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasminsaraivaa/status/1037743865212624896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718476851499008, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 546522465, "username": "AninhaCSRibeiro", "tweet": "...fa\u00e7a que seu pr\u00f3prio medo tenha medo de voc\u00ea. Br\u00e1ulio Bessa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AninhaCSRibeiro/status/1037718476851499008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716048412385281, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 831263816218443780, "username": "Joaodavi87", "tweet": "Aproveita e fa\u00e7a um favor a todos V\u00c1 EMBORA SEU MERDA  https://twitter.com/InfosFuteboI/status/1037703477835833344\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaodavi87/status/1037716048412385281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701983803777025, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 151053951, "username": "senac_rr", "tweet": "Fa\u00e7a um curso t\u00e9cnico no Senac e seja o profissional que o mercado precisa. \ud83d\ude09Para mais informa\u00e7\u00f5es: (95) 2121-1901#fazSenac", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#fazSenac", "link": "https://twitter.com/senac_rr/status/1037701983803777025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701165713113090, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 861962304, "username": "suellenlobo_", "tweet": "@auroraviana_ At\u00e9 eu quero q tu fa\u00e7a, n aguento mais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suellenlobo_/status/1037701165713113090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "auroraviana_"}
{"id": 1037686790369497094, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:44", "timezone": "CDT", "user_id": 565076036, "username": "VictorTatagiba", "tweet": "Buscando um novo rumo que fa\u00e7a sentido nesse mundo louco com o cora\u00e7\u00e3o partido... \ud83c\udfb6\ud83d\udcad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorTatagiba/status/1037686790369497094", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646020304355328, "date": "2018-09-06", "time": "05:17:44", "timezone": "CDT", "user_id": 51771350, "username": "Bruh_Mello", "tweet": "BOM DIIIA!! Fa\u00e7a o seu dia, um dia bom.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruh_Mello/status/1037646020304355328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037564076895944704, "date": "2018-09-05", "time": "23:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1284691794, "username": "karnevelyn", "tweet": "Eu ODEIO o fato de que minha fobia me fa\u00e7a deixar de fazer coisas simples, como comer minha comida favorita que \u00e9 pizza. Toda vez que eu lembro de pizza, j\u00e1 me lembro da minha crise recente por conta do cara da pizza e me d\u00e1 vontade de chorarrrr", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karnevelyn/status/1037564076895944704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553290182094853, "date": "2018-09-05", "time": "23:09:15", "timezone": "CDT", "user_id": 135700180, "username": "mariliagrande", "tweet": "@babecoutinho Aff minha gente.. fa\u00e7a isso n\u00e3o. Aqui em casa tem uma igualzinha e ja ta com 8 anos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariliagrande/status/1037553290182094853", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "babecoutinho"}
{"id": 1037516459939979264, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2523136922, "username": "FabrineIgnacio", "tweet": "n\u00e3o preciso de nada que me fa\u00e7a sentir pior do que j\u00e1 estou. Por favor, se for entrar, que traga paz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabrineIgnacio/status/1037516459939979264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513031511691264, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3307570378, "username": "oberdanjr_", "tweet": "fa\u00e7a o favor  https://twitter.com/fuhyobi/status/1037138995975737345\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oberdanjr_/status/1037513031511691264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500059976388608, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3462088636, "username": "luara_oliveira_", "tweet": "nao tem qm fa\u00e7a eu gostar  https://twitter.com/eupabru/status/1037129098756284416\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luara_oliveira_/status/1037500059976388608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
