{"id": 1037706663241949185, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 959867827527278592, "username": "DM_Roraima", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DM_Roraima/status/1037706663241949185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661096864362503, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:38", "timezone": "CDT", "user_id": 132422566, "username": "maxfloresta", "tweet": "Ministro Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxfloresta/status/1037661096864362503", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652052246179840, "date": "2018-09-06", "time": "05:41:42", "timezone": "CDT", "user_id": 131503084, "username": "WANDEMBERGRR", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto \u2013 Jovem Pan Online  https://jovempan.uol.com.br/eleicoes-2018/presidenciais/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-planalto.html?utm_content=bufferc3fe1&utm_medium=social&utm_source=facebook.com&utm_campaign=buffer\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WANDEMBERGRR/status/1037652052246179840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651663824343041, "date": "2018-09-06", "time": "05:40:09", "timezone": "CDT", "user_id": 125220494, "username": "alvarooalves", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvarooalves/status/1037651663824343041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493590874877952, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1148858773, "username": "sdpmfabricio", "tweet": "N\u00e3o segundo Edson Fachin! Para Fachin o Brasil n\u00e3o possui auto determina\u00e7\u00e3o e soberania, devendo subordinar-se \u00e0 sugest\u00e3o de dois burocratas da ONU!  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037149030567108608\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sdpmfabricio/status/1037493590874877952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
