{"id": 1038321681956306945, "date": "2018-09-08", "time": "02:02:34", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT padilhando: Na noite de ontem, meu companheiro e candidato a vice-presidente, Fernando Haddad, participou de sabatina na Globo News. Questionado sobre acusa\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio P\u00fablico, coincidentemente propostas ap\u00f3s indica\u00e7\u00e3o para ser vice do Lul\u2026  pic.twitter.com/fLYNFG4TVS\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038321681956306945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153038375084032, "date": "2018-09-07", "time": "14:52:26", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT nocautefm: Na pesquisa XP/Ipespe, Fernando Haddad salta de 2% para 14% das inten\u00e7\u00f5es de voto quando identificado como \"o candidato de Lula\".  https://nocaute.blog.br/2018/09/07/na-primeira-pesquisa-como-candidato-de-lula-haddad-dispara/\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038153038375084032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126550837866497, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:11", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT DeputadoFederal: Em entrevista na Record News, Fernando Haddad falou sobre o caos atual em que o Brasil se encontra. Confira a declara\u00e7\u00e3o do vice-presidente! #OBrasilFelizDeNovo  pic.twitter.com/gskFP5gqq0\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038126550837866497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069985460060160, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT DeputadoFederal: Assista ao terceiro programa eleitoral do PT (6/set)Grava\u00e7\u00e3o na qual Fernando Haddad denuncia a injusti\u00e7a do processo contra Lula e o desrespeito \u00e0 decis\u00e3o da ONU fio ao ar em rede nacional  pic.twitter.com/hEQvgNe5UG\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038069985460060160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894219451584512, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 54528108, "username": "clovis_neto", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando pai mandado, t\u00e1 lambendo as bolas do presidi\u00e1rio tamb\u00e9m? Vagabundo, olha aonde tu t\u00e1 levando o teu pa\u00eds, seu canalha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovis_neto/status/1037894219451584512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037758444261044224, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:28", "timezone": "CDT", "user_id": 131503084, "username": "WANDEMBERGRR", "tweet": "\u201c\u00c9 lament\u00e1vel a gente ver, como vi na semana passada, o Fernando Haddad indo l\u00e1 fazer beija-m\u00e3o para o Eun\u00edcio, para o Renan, depois de tudo o que aconteceu. Parece que a rela\u00e7\u00e3o PT e PMDB virou caso de div\u00e3, caso de masoquismo\u201d.Guilherme Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WANDEMBERGRR/status/1037758444261044224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
