{"id": 1038441255200546818, "date": "2018-09-08", "time": "09:57:43", "timezone": "CDT", "user_id": 198185240, "username": "brandaodelia", "tweet": "@GuilhermeBoulos @geraldoalckmin @LulaOficial @jairbolsonaro @MariaAngelicaS4 @hedsongracas O que venho dizendo desde o primeiro minuto e ningu\u00e9m esta levando a s\u00e9rio. O ato foi um Atentado Terrorista orquestrado mandado como todos desde de 1964 no Brasil. Eles voltaram e querem o poder a qualquer custo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brandaodelia/status/1038441255200546818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hedsongracas,MariaAngelicaS4,jairbolsonaro,LulaOficial,geraldoalckmin,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038236712923791360, "date": "2018-09-07", "time": "20:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3603361877, "username": "meninogr", "tweet": "@geraldoalckmin @AVENAoficial Isso ai kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meninogr/status/1038236712923791360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,geraldoalckmin"}
{"id": 1038030103727534080, "date": "2018-09-07", "time": "06:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 981589047155089410, "username": "acilezin", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O sujo falando do mal lavado kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acilezin/status/1038030103727534080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037905139846311937, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 737607176, "username": "caiquefrnds", "tweet": "@geraldoalckmin @Hiagoximenes @MichelTemer Que Presidente ein, qualira \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd #ChamaOMeirelles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ChamaOMeirelles", "link": "https://twitter.com/caiquefrnds/status/1037905139846311937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Hiagoximenes,geraldoalckmin"}
{"id": 1037896048499408898, "date": "2018-09-06", "time": "21:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 54528108, "username": "clovis_neto", "tweet": "@geraldoalckmin ... s\u00f3 bandido dialoga com bandido. Seu vagabundo, isso que n\u00f3s estamos reagindo n\u00e3o \u00e9 \u00f3dio, \u00e9 indigna\u00e7\u00e3o dessa canalhice que nos encurrala e toma nosso futuro.\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovis_neto/status/1037896048499408898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037895804378402816, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 54528108, "username": "clovis_neto", "tweet": "@geraldoalckmin Seu F D P isso que n\u00f3s presenciamos n\u00e3o \u00e9 \u00f3dio? O que o cara fez foi mais que \u00f3dio, foi demon\u00edaco. O que nos retribu\u00edmos n\u00e3o foi \u00f3dio, foi indigna\u00e7\u00e3o com essa cara de pai canalha que voc\u00eas ostentam. O Brasil est\u00e1 em frangalhos do crime e voc\u00eas querendo dialogar ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovis_neto/status/1037895804378402816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037812467252903937, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:08", "timezone": "CDT", "user_id": 738394593687900160, "username": "Kevinygordossa2", "tweet": "@geraldoalckmin Depois de ataca-lo com aquele v\u00eddeo com meias verdades, vem com essa falcidade alki?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kevinygordossa2/status/1037812467252903937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037798371019423744, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 91803106, "username": "andsongomes", "tweet": "@geraldoalckmin Pense num homem preparado... O pessoal da Siemens e do Metr\u00f4 que o digam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andsongomes/status/1037798371019423744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037773557072318465, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 94172620, "username": "caiowvx", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @screen_see", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiowvx/status/1037773557072318465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,screen_see"}
{"id": 1037768305757573120, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 776980911141289984, "username": "mvtheus99", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Mais pistola que eu vendo o Flamengo jogar com Ar\u00e3o, R\u00f4mulo e Par\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvtheus99/status/1037768305757573120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037761587174666240, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 984752404565561344, "username": "MarceloSReis1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Isso ai presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloSReis1/status/1037761587174666240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037753044857966592, "date": "2018-09-06", "time": "12:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 809877704753422336, "username": "tavinhodourado", "tweet": "@geraldoalckmin E a merenda? \ud83e\uddd0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavinhodourado/status/1037753044857966592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037749902812631041, "date": "2018-09-06", "time": "12:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3720774557, "username": "jessycajpl", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Traduzindo: Mano, o Brasil t\u00e1 uma merda na minha administra\u00e7\u00e3o. A galera que t\u00e1 me ajudando a afundar \u00e9 a mesma que vai te ajudar a afundar ainda mais se voc\u00ea ganhar, ent\u00e3o cala a boquinha. pic.twitter.com/Vii6XcFzFx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessycajpl/status/1037749902812631041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037745256207400960, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT JFMargarida: De: geraldoalckminPara: MichelTemer  pic.twitter.com/g7oEd7uk9J\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037745256207400960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731046027145221, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:36", "timezone": "CDT", "user_id": 856872299231924225, "username": "marrafred01", "tweet": "@geraldoalckmin @_Marcelogarcia7 @DenisMCardoso Olha o insent\u00e3o querendo lacrar!!! Me responde uma coisa, pq entao o TSE n\u00e3o derrubou a candidatura do Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marrafred01/status/1037731046027145221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DenisMCardoso,_Marcelogarcia7,geraldoalckmin"}
{"id": 1037727947686404096, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3014595417, "username": "adrianazinum", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @franciscomacsoa Kakakaka", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianazinum/status/1037727947686404096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037720603908890624, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1546414920, "username": "Edimarfigueired", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Traidor sendo tra\u00eddo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edimarfigueired/status/1037720603908890624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037716376616660993, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:18", "timezone": "CDT", "user_id": 827020101744525312, "username": "cvgrizotti", "tweet": "@geraldoalckmin H\u00e1 uma cultura de que pode gastar mulh\u00f5es na campanha porque vai recuperar depois nos acordos inescrupulos de contratos. Isso precisa ser combatido! Transformar corrup\u00e7\u00e3o em crime ediondo \u00e9 uma discu\u00e7\u00e3o que deve se aprofundar. \u00c9 \u00f3bvio que deve-se fazer justi\u00e7a ao provo brasileiro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cvgrizotti/status/1037716376616660993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037711900421906432, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3014595417, "username": "adrianazinum", "tweet": "@geraldoalckmin Perdedor e apoiador do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianazinum/status/1037711900421906432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037703538707709952, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:17", "timezone": "CDT", "user_id": 154998198, "username": "aandreym", "tweet": "@geraldoalckmin Porra @jairbolsonaro deixava n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandreym/status/1037703538707709952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037699756796112899, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3014595417, "username": "adrianazinum", "tweet": "@geraldoalckmin Esse cara \u00e9 louco, vive batendo do Bolsonaro. E diz que todos batem nele? Interna esse  este senhor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianazinum/status/1037699756796112899", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037699466025947136, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3014595417, "username": "adrianazinum", "tweet": "@geraldoalckmin Primeiro vai resolver os problemas com teu Temer, ingrato, comeu e cuspiu no prato. Fraco? Voc\u00ea est\u00e1 pior que amiga invejosa. 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianazinum/status/1037699466025947136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037698313120821253, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3014595417, "username": "adrianazinum", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Porra, conta a verdade Chuchu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianazinum/status/1037698313120821253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037696350530482178, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 810158557505134592, "username": "BolsonaroPreaos", "tweet": "@geraldoalckmin \ud83d\udd95\ud83d\ude0e\ud83d\udd95", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolsonaroPreaos/status/1037696350530482178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037696006148816896, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3014595417, "username": "adrianazinum", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MisterOvinho @morgam Verdade kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianazinum/status/1037696006148816896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "morgam,MisterOvinho,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037695663960739841, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3014595417, "username": "adrianazinum", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Algu\u00e9m segura este homem kakakakakaka. Mentira deixa ele desabafar gente...  Briga de amigas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianazinum/status/1037695663960739841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037686194308632576, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT FrenteSP1: Lembre-se de quanto dinheiro foi gasto no Tiet\u00ea pelo Geraldo Alckmin do PSDB, o vice dele era o Marcio Fran\u00e7a do PSB e quantas vezes voc\u00ea ouviu falar de Paulo Skaf o candidato do Temer e do MDB e opine qual \u00e9 o PIOR para o Estado de S\u00e3o Paulo.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037686194308632576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676549334556674, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:03", "timezone": "CDT", "user_id": 101526216, "username": "gleidsonsousa", "tweet": "@geraldoalckmin @bernardopkuster Picol\u00e9 de chuchu t\u00e1 sem moral mesmo kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gleidsonsousa/status/1037676549334556674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,geraldoalckmin"}
{"id": 1037671961919401984, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:49", "timezone": "CDT", "user_id": 35317082, "username": "maycoss", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Pessoal isso faz parte do jogo, acordem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maycoss/status/1037671961919401984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037671803592826880, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 35317082, "username": "maycoss", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @nyck_holly Nunca foi. Briga, isso faz parte do jogo! Kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maycoss/status/1037671803592826880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nyck_holly,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037671065160495104, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:15", "timezone": "CDT", "user_id": 35317082, "username": "maycoss", "tweet": "N\u00e3o adianta fazer esse teatro, pensa que vai fazer o povo brasileiro votar no #GeraldoAlckmin  aqui \u00e9 #Bolsonaro2018 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckmin,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/maycoss/status/1037671065160495104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665141372989440, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:43", "timezone": "CDT", "user_id": 984752404565561344, "username": "MarceloSReis1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloSReis1/status/1037665141372989440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037597059732447232, "date": "2018-09-06", "time": "02:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT FrenteSP1: O Marcio Fran\u00e7a do PSB era o vice do Geraldo Alckmin do PSDB, ambos aliados do A\u00e9cio Neves e do Michel Temer do MDB  pic.twitter.com/mjT9ZG3GbH\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037597059732447232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037567146950373377, "date": "2018-09-06", "time": "00:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 275784162, "username": "almirsames", "tweet": "@geraldoalckmin falou de vc na terceira pessoa.,,?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almirsames/status/1037567146950373377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037552161310343168, "date": "2018-09-05", "time": "23:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 992557345866698752, "username": "SOSadsonn", "tweet": "@MichelTemer @Rede45 @geraldoalckmin  Toc toc tem algu\u00e9m a\u00ed ?  pic.twitter.com/1pFBUgOjSs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SOSadsonn/status/1037552161310343168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037536955549016066, "date": "2018-09-05", "time": "22:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 121638679, "username": "vtocantins", "tweet": "(Aquele meme do Michael Jackson comendo pipoca) pra ver a treta entre @MichelTemer e @geraldoalckmin \ud83d\ude44  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vtocantins/status/1037536955549016066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037519847331164161, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2300643412, "username": "eliasfreitasdm", "tweet": "@MichelTemer @crlhlisandra @baronsolucena vou marcar o @geraldoalckmin tamb\u00e9m pra ele ver a direta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eliasfreitasdm/status/1037519847331164161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,crlhlisandra,baronsolucena"}
{"id": 1037514925923418113, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 248038758, "username": "RicHonorato", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Dois brincantes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicHonorato/status/1037514925923418113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512060983226368, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 363700607, "username": "agenorsccp49ers", "tweet": "@hevertonfutebol @MichelTemer para @geraldoalckmin:\"Voc\u00ea partiu meu cora\u00e7\u00e3o,Mas meu amor, n\u00e3o tem problema, n\u00e3o, n\u00e3oAgora vai sobrar ent\u00e3oUM PEDACIM PRA CADA ESQUEMAS\u00d3 UM PEDACIM\"Imagine os esquemas q estes vermes t\u00eam em comum.Cada pedacinho \u00e9 uma fortuna  p os cofres p\u00fablicos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agenorsccp49ers/status/1037512060983226368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hevertonfutebol,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037508050184224768, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 850970633982930944, "username": "Muel_Ph", "tweet": "@geraldoalckmin @_Ioen @MichelTemer O Temer devia ser um presidente vital\u00edcio, \u00e9 uma pena que ele tenha q abdicar do cargo em 2019.. #ficatemer #forapovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ficatemer,#forapovo", "link": "https://twitter.com/Muel_Ph/status/1037508050184224768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,_Ioen,geraldoalckmin"}
{"id": 1037498334188130305, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:53", "timezone": "CDT", "user_id": 810158557505134592, "username": "BolsonaroPreaos", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \ud83d\udd95\ud83d\ude0e\ud83d\udd95", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolsonaroPreaos/status/1037498334188130305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
