{"id": 1038437837136449536, "date": "2018-09-08", "time": "09:44:08", "timezone": "CDT", "user_id": 536971897, "username": "portalmacuxi", "tweet": "Campanha petista n\u00e3o mudar\u00e1 de estrat\u00e9gia ap\u00f3s atentado, diz Haddad  https://ift.tt/2oNUbIW\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmacuxi/status/1038437837136449536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437475792953355, "date": "2018-09-08", "time": "09:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT cristianefraga: MarinhoLulae pahega RodP13 J_LIVRES FrenteSP1 diraholanda guidorezende CCambara2 emirsader vicente_candido #SabLulaHaddadSDV com Lula e Haddad.  O Brasil feliz de novo\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SabLulaHaddadSDV", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038437475792953355", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038424320039702528, "date": "2018-09-08", "time": "08:50:25", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT Haddad_Fernando: Vamos trazer esse Brasil de volta.  pic.twitter.com/OnIJZQeFVb\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038424320039702528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038322414336307200, "date": "2018-09-08", "time": "02:05:29", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT Chico_Vigilante: Quando Lula indicar Haddad candidato, ele dispara nas pesquisas  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/chicovigilante/367965/Quando-Lula-indicar-Haddad-candidato-ele-dispara-nas-pesquisas.htm\u00a0\u2026 via brasil247\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038322414336307200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038321681956306945, "date": "2018-09-08", "time": "02:02:34", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT padilhando: Na noite de ontem, meu companheiro e candidato a vice-presidente, Fernando Haddad, participou de sabatina na Globo News. Questionado sobre acusa\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio P\u00fablico, coincidentemente propostas ap\u00f3s indica\u00e7\u00e3o para ser vice do Lul\u2026  pic.twitter.com/fLYNFG4TVS\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038321681956306945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038321675526397953, "date": "2018-09-08", "time": "02:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT mariadorosario: A popula\u00e7\u00e3o quer LulaOficial, mas sabe que Haddad_Fernando representa o mesmo projeto de Brasil. O que desespera os golpistas \u00e9 que pra enfrentar a injusti\u00e7a, Lula fortalece uma nova gera\u00e7\u00e3o. O padilhando destacou em um card essa\u2026  pic.twitter.com/ZBtcGqsTew\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038321675526397953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156764137631744, "date": "2018-09-07", "time": "15:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"Mais revolu\u00e7\u00e3o na Educa\u00e7\u00e3o: Piso Nacional do Magist\u00e9rio \u00e9 conquista de Lula e Haddad:  https://lula.com.br/mais-revolucao-na-educacao-piso-nacional-da-educacao-e-conquista-de-lula-e-haddad/\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038156764137631744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153045765435394, "date": "2018-09-07", "time": "14:52:28", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT ptbrasil: Na semana passada, seis cidades conheceram o plano de governo do 1\u20e33\u20e3, atrav\u00e9s de Haddad_Fernando, vice-presidente. Nas ruas, ele p\u00f4de sentir o carinho e apoio do povo. Porque Haddad \u00e9 LulaOficial pelo Brasil! Assista os melhores \u2026  pic.twitter.com/WvXfNnRz7c\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038153045765435394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153038375084032, "date": "2018-09-07", "time": "14:52:26", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT nocautefm: Na pesquisa XP/Ipespe, Fernando Haddad salta de 2% para 14% das inten\u00e7\u00f5es de voto quando identificado como \"o candidato de Lula\".  https://nocaute.blog.br/2018/09/07/na-primeira-pesquisa-como-candidato-de-lula-haddad-dispara/\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038153038375084032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149322460868608, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"Na primeira pesquisa como candidato de Lula, Haddad dispara e tem 14%. Bolsonaro cai para 20%..  https://nocaute.blog.br/2018/09/07/na-primeira-pesquisa-como-candidato-de-lula-haddad-dispara/\u00a0\u2026 via nocautefm\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038149322460868608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149320934129666, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"Na primeira pesquisa como candidato de Lula, Haddad dispara e tem 14%. Bolsonaro cai para 20%.  https://nocaute.blog.br/2018/09/07/na-primeira-pesquisa-como-candidato-de-lula-haddad-dispara/\u00a0\u2026 via nocautefm\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038149320934129666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126550837866497, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:11", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT DeputadoFederal: Em entrevista na Record News, Fernando Haddad falou sobre o caos atual em que o Brasil se encontra. Confira a declara\u00e7\u00e3o do vice-presidente! #OBrasilFelizDeNovo  pic.twitter.com/gskFP5gqq0\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038126550837866497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124091289546752, "date": "2018-09-07", "time": "12:57:25", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT pauloteixeira13: Haddad: \"voc\u00ea pesquisou quantas a\u00e7\u00f5es o Minist\u00e9rio P\u00fablico ganhou contra mim?\"Merval: \"n\u00e3o\"Haddad: \"NENHUMA\". \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af  pic.twitter.com/op1kjJdhlX\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038124091289546752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121543702851584, "date": "2018-09-07", "time": "12:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT Haddad_Fernando: Nosso partido nasceu da democracia. Sempre buscamos o voto soberano do povo para encontrar as sa\u00eddas e as solu\u00e7\u00f5es. O PT tem um compromisso com a liberdade.  https://lula.com.br/haddad-na-globonews-pt-busca-sempre-o-voto-soberano-do-povo-para-encontrar-as-saidas/\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038121543702851584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121541270155267, "date": "2018-09-07", "time": "12:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT JFMargarida: VAMOS COM Lula AT\u00c9 O FIMT\u00e1 uma belezura o programa de ontem, com mensagens de nosso presidente LulaOficial e do vice da chapa, haddad_fernando.Quem ainda n\u00e3o viu, faz favor de assistir!  pic.twitter.com/p4rdPZJ5TL\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038121541270155267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101404655779840, "date": "2018-09-07", "time": "11:27:16", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT LulaOficial: .Haddad_Fernando, nosso candidato a vice-presidente, tem um recado para o povo brasileiro.  pic.twitter.com/AW2PinDIHu\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038101404655779840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093816883044352, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:07", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT pahega: A melhor op\u00e7\u00e3o para o Brasil e para a Baixada Santista!!!Presidente: 13 LulaOficial  Haddad_Fernando ManuelaDavila Governador 13 luizmarinhoptSenador: 131 esuplicy  132 jilmartatto Deputado Federal: 1304 telmadesouza Deputado Estadua\u2026  pic.twitter.com/zC08wMXDaZ\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038093816883044352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077531478523905, "date": "2018-09-07", "time": "09:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"\u00c9 feriad\u00e3o \u00e9 noix ta igual Haddad_Fernando e ManuelaDavila Depois que o Haddad desmoralizou os especialistas em manipula\u00e7\u00e3o da GloboNews  pic.twitter.com/tXOmok8Apb\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038077531478523905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077528513146881, "date": "2018-09-07", "time": "09:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"\u00c9 feriad\u00e3o \u00e9 noix ta igual Haddad_Fernando e ManuelaDavila Depois que o Haddad desmoralizou os especialistas em manipula\u00e7\u00e3o da GloboNews  pic.twitter.com/hFgFIaC3Og\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038077528513146881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077526101385216, "date": "2018-09-07", "time": "09:52:23", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"\u00c9 feriad\u00e3o \u00e9 noix ta igual Haddad_Fernando e ManuelaDavila Depois que o Haddad desmoralizou os especialistas em manipula\u00e7\u00e3o da GloboNews  pic.twitter.com/dcQt2r2td0\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038077526101385216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072587472052224, "date": "2018-09-07", "time": "09:32:45", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"Esse pessoal da GLOBO N\u00c3O TOMA VERGONHA NA CARA, \"Haddad diz que n\u00e3o ser\u00e1 vice na chapa se PT indicar outro nome como candidato a presidente \"Haddad disse que o Partido vai decidir isso segunda feira \" #FakeNews da GloboNews   https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/07/haddad-diz-que-nao-sera-vice-na-chapa-se-pt-indicar-outro-nome-como-candidato-a-presidente.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FakeNews", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038072587472052224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069985460060160, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT DeputadoFederal: Assista ao terceiro programa eleitoral do PT (6/set)Grava\u00e7\u00e3o na qual Fernando Haddad denuncia a injusti\u00e7a do processo contra Lula e o desrespeito \u00e0 decis\u00e3o da ONU fio ao ar em rede nacional  pic.twitter.com/hEQvgNe5UG\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038069985460060160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044324284583940, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1148858773, "username": "sdpmfabricio", "tweet": "@HumbertoReisJr @Olimpio7Pereira @izildocarlos Imundo! Canalha! Desgra\u00e7ado! Vcs n\u00e3o s\u00e3o capazes de enxergar a humanidade no outro? Se esse atentado tivesse acontecido com Boulos, Haddad ou qualquer outro, a maioria de n\u00f3s estar\u00edamos repudiando com a mesma veem\u00eancia. Vc \u00e9 lixo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sdpmfabricio/status/1038044324284583940", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "izildocarlos,Olimpio7Pereira,HumbertoReisJr"}
{"id": 1038031967978176512, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 92586505, "username": "_AguilarGabriel", "tweet": "Haddad tem mais \u00e9 que se foder, n\u00e3o conseguiu ganhar uma elei\u00e7\u00e3o nem contra o D\u00d3RIA mesmo estando sentado na m\u00e1quina, colocar Haddad no segundo turno \u00e9 mesma coisa que entregar a presid\u00eancia pro bozo  https://twitter.com/euclarice/status/1037781156803092481\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_AguilarGabriel/status/1038031967978176512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038010257082118145, "date": "2018-09-07", "time": "05:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT FrenteBahia: \"RT padilhando: \"Em 2016, est\u00e1vamos sendo julgados por uma coisa que o PT n\u00e3o fez. Dois anos depois, a popula\u00e7\u00e3o j\u00e1 entende o que foi que aconteceu naquele momento\" - .Haddad_Fernando #HaddadNaGlobonews #Padilha1354  pic.twitter.com/PnreUGLH3N\"\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGlobonews,#Padilha1354", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038010257082118145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037980136044457984, "date": "2018-09-07", "time": "03:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT ricardope: A calma de Haddad contrasta com a f\u00faria dos jornalistas da GloboNews. Toda vez que o petista responde algo que os entrevistadores n\u00e3o concordam eles o interrompem. Haddad espera o hist\u00e9rico se calar e retoma de onde parou. #HaddadNaGloboNews\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037980136044457984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037980132768735232, "date": "2018-09-07", "time": "03:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT Haddad_Fernando: Quantas a\u00e7\u00f5es o MP perdeu pra mim? O MP nunca ganhou uma a\u00e7\u00e3o movida contra mim e nem ganhar\u00e1. E essas a\u00e7\u00f5es foram protocoladas agora, coincidentemente quando me tornei vice do LulaOficial. Porque cancelei uma obra superfaturada pela UTC. #HaddadNaGloboNews\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037980132768735232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037980125810356224, "date": "2018-09-07", "time": "03:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT padilhando: \"Em 2016, est\u00e1vamos sendo julgados por uma coisa que o PT n\u00e3o fez. Dois anos depois, a popula\u00e7\u00e3o j\u00e1 entende o que foi que aconteceu naquele momento\" - .Haddad_Fernando #HaddadNaGlobonews #Padilha1354  pic.twitter.com/PnreUGLH3N\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGlobonews,#Padilha1354", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037980125810356224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037960025791193088, "date": "2018-09-07", "time": "02:05:29", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT DeputadoFederal: Assista: Haddad fala sobre a necessidade de resgatar o Brasil\u201cVamos resgatar o Brasil para os brasileiros. Vamos devolver nosso pa\u00eds ao nosso povo\u201d, Haddad, vice-presidente pela coliga\u00e7\u00e3o O Povo Feliz de Novo  pic.twitter.com/ijZRcIDEC7\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037960025791193088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037960023303958530, "date": "2018-09-07", "time": "02:05:28", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT soghetti: Impossibilitados de votar em Lula, vamos todos votar em Haddad. Haddad \u00e9 a certeza de um homem digno na presid\u00eancia do BR.\u00c9 a certeza que a inclus\u00e3o social ser\u00e1 retomada. \u00c9 a certeza que os despossu\u00eddos ter\u00e3o voz e vez. Haddad \u00e9 a certeza de que golpe dado em D\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037960023303958530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037959246644686849, "date": "2018-09-07", "time": "02:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT padilhando: \"(A senten\u00e7a do Moro) na minha opini\u00e3o, \u00e9 um erro. N\u00e3o existe, na constitui\u00e7\u00e3o, condena\u00e7\u00e3o por ato indeterminado\" - .Haddad_Fernando #HaddadNaGlobonews #Padilha1354  pic.twitter.com/GDR2RQVSCE\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGlobonews,#Padilha1354", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037959246644686849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894219451584512, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 54528108, "username": "clovis_neto", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando pai mandado, t\u00e1 lambendo as bolas do presidi\u00e1rio tamb\u00e9m? Vagabundo, olha aonde tu t\u00e1 levando o teu pa\u00eds, seu canalha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovis_neto/status/1037894219451584512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037881224507871232, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:21", "timezone": "CDT", "user_id": 810158557505134592, "username": "BolsonaroPreaos", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Celso Daniel que o diga\ud83d\udd95\ud83d\ude20\ud83d\udd95", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolsonaroPreaos/status/1037881224507871232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037876842169020417, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 882315896630456322, "username": "YhasnnaraA", "tweet": "@Haddad_Fernando @zvpamp @ArthurPortela17 @Ghost_Warrior02 @LaFlameBrvno @advfilipe @TpnxFla @AnaAlvesBeli1 Pode at\u00e9 ser, mas concorda comigo que esse povo \u00e9 doente?!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YhasnnaraA/status/1037876842169020417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaAlvesBeli1,TpnxFla,advfilipe,LaFlameBrvno,Ghost_Warrior02,ArthurPortela17,zvpamp,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037873995910209538, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 882315896630456322, "username": "YhasnnaraA", "tweet": "@Haddad_Fernando @zvpamp @ArthurPortela17 @Ghost_Warrior02 @LaFlameBrvno @advfilipe @TpnxFla @AnaAlvesBeli1 Por que as aspas? Tem gente comemorando mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YhasnnaraA/status/1037873995910209538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaAlvesBeli1,TpnxFla,advfilipe,LaFlameBrvno,Ghost_Warrior02,ArthurPortela17,zvpamp,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037762440094789632, "date": "2018-09-06", "time": "13:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 158199988, "username": "shima_waka", "tweet": "Gosto muito do Haddad, mas ele n\u00e3o tem for\u00e7a pra derrubar aquele infeliz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shima_waka/status/1037762440094789632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758444261044224, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:28", "timezone": "CDT", "user_id": 131503084, "username": "WANDEMBERGRR", "tweet": "\u201c\u00c9 lament\u00e1vel a gente ver, como vi na semana passada, o Fernando Haddad indo l\u00e1 fazer beija-m\u00e3o para o Eun\u00edcio, para o Renan, depois de tudo o que aconteceu. Parece que a rela\u00e7\u00e3o PT e PMDB virou caso de div\u00e3, caso de masoquismo\u201d.Guilherme Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WANDEMBERGRR/status/1037758444261044224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752339535474690, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 201960594, "username": "kayroduarte", "tweet": "Se vcs n\u00e3o pensarem em votar no Ciro ou Haddad s\u00f3 pra desbancar o Bolsonaro e todos votarem no Amo\u00eado, Amo\u00eado presidente e pronto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kayroduarte/status/1037752339535474690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751600125759488, "date": "2018-09-06", "time": "12:17:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3001556391, "username": "ferreira_camara", "tweet": "Deu ruim pro HaddadEles est\u00e3o se engalfinhando. A melhor solu\u00e7\u00e3o \u00e9 Bolsonaro#EuvotoBolsonaro17#DireitaUnida#DireitaSegueDireita#SomosTodosBolsonaro https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EuvotoBolsonaro17,#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita,#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ferreira_camara/status/1037751600125759488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746528205643777, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:07", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT FrenteSP1: O governo de S\u00e3o Paulo vai mostrar sua cara. Ter\u00e1 a cara do seu povo trabalhador. #MarinhoGovernador LulaOficial e  Haddad_Fernando ManuelaDavila A Hist\u00f3ria da vida de luizmarinhopt  \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://youtu.be/k_-oH0kPO4A\u00a0\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037746528205643777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746525714214912, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:06", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT FrenteSP1: O governo de S\u00e3o Paulo vai mostrar sua cara. Ter\u00e1 a cara do seu povo trabalhador. #MarinhoGovernador LulaOficial e  Haddad_Fernando ManuelaDavila A Hist\u00f3ria da vida de luizmarinhopt  pic.twitter.com/U0Nf4DOvQs\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037746525714214912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742797334433792, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT MarinhoLulae: Temer ensaiando para atacar o Haddad. Magoou por ser chamado de golpista. \u00d4 d\u00f3!FrenteSP1 diraholanda CCambara2 Seoade Castro2Monica VelindaDe BLOGdoPEPE turquim5 arte_prima epiccino  pic.twitter.com/ZEm9TEmbFB\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037742797334433792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738045632598018, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3014595417, "username": "adrianazinum", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer S\u00f3 pra lembrar que ele era vice da Dilma# ChoraPt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianazinum/status/1037738045632598018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037719742428196864, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 62340344, "username": "Raphaelmedrada", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raphaelmedrada/status/1037719742428196864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712598387630080, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT Haddad_Fernando: O dia come\u00e7ou bem cedo conversando com trabalhadores em S\u00e3o Bernardo. Junto com o nosso candidato ao governo de S\u00e3o Paulo, luizmarinhopt, visitamos a f\u00e1brica da Mercedes Benz. Fotos: Ricardo Stuckert  pic.twitter.com/tpSnm96udR\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037712598387630080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037597675087163392, "date": "2018-09-06", "time": "02:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT Jaldemard: Haddad vai bem no programa eleitoral e na Recordnews. Assista  http://www.tijolaco.com.br/blog/haddad-vai-bem-no-programa-eleitoral-e-na-recordnews-assista/\u00a0\u2026 via tijolaco\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037597675087163392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037597664655880192, "date": "2018-09-06", "time": "02:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT gleisi: \u00c9 a segunda den\u00fancia contra Haddad em apenas uma semana, e mais uma vez a partir de antigas dela\u00e7\u00f5es mentirosas. O mesmo tipo de ataque feito ao Lula com os mesmos objetivos: lan\u00e7ar acusa\u00e7\u00f5es fr\u00edvolas p/ alimentar manchetes na imprensa, n\u2026  https://lula.com.br/nota-do-partido-dos-trabalhadores-mp-de-sao-paulo-faz-ataque-politico-a-haddad/\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037597664655880192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037597077012983808, "date": "2018-09-06", "time": "02:03:15", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"O governo de S\u00e3o Paulo vai mostrar sua cara. Ter\u00e1 a cara do seu povo trabalhador. #MarinhoGovernador LulaOficial e  Haddad_Fernando ManuelaDavila A Hist\u00f3ria da vida de luizmarinhopt  \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://youtu.be/k_-oH0kPO4A\u00a0\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037597077012983808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037597074882285569, "date": "2018-09-06", "time": "02:03:14", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"O governo de S\u00e3o Paulo vai mostrar sua cara. Ter\u00e1 a cara do seu povo trabalhador. #MarinhoGovernador LulaOficial e  Haddad_Fernando ManuelaDavila A Hist\u00f3ria da vida de luizmarinhopt  pic.twitter.com/U0Nf4DOvQs\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037597074882285569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037597068804677632, "date": "2018-09-06", "time": "02:03:13", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT MarinhoLulae: O governo de S\u00e3o Paulo vai mostrar sua cara. Ter\u00e1 a cara do seu povo trabalhador. #MarinhoGovernador LulaOficial Presidente Haddad_Fernando ManuelaDavila vice #LulaPresidente  pic.twitter.com/OKxUlCm1EP\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador,#LulaPresidente", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037597068804677632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037597048730738688, "date": "2018-09-06", "time": "02:03:08", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"O Feriad\u00e3o ta chegando e o pov\u00e3o ta igual a ManuelaDavila e o Haddad_Fernando S\u00f3 Alegria #QuintaDetremuraSDV  pic.twitter.com/yItbr2WpTE\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037597048730738688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037597043856953344, "date": "2018-09-06", "time": "02:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT ptsaopaulosp: Se Haddad \u00e9 Lula, Alckmin \u00e9 Temer  #LulaHaddadManu13 #Lula\u00e9Haddad #Alckmin\u00e9Temer  http://www.obrasilfelizdenovo.com/se-haddad-e-lula-alckmin-e-temer/\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadManu13,#Lula\u00e9Haddad,#Alckmin\u00e9Temer", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037597043856953344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037597039503265792, "date": "2018-09-06", "time": "02:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT FrenteSpe: \"RT ptsaopaulosp: #Hora13: esuplicy chama para o grande ato Arrancada da Vit\u00f3ria, com Haddad_Fernando, ManuelaDavila  luizmarinhopt, Ana Bock, jilmartatto que ocorrer\u00e1 na pr\u00f3xima segunda feira (10), \u00e0s 19h, no TeatroTUCA #MarinhoGovern\u2026  pic.twitter.com/zPuxTEzYPy\"\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Hora13,#MarinhoGovern", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037597039503265792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
