{"id": 1038447611445948416, "date": "2018-09-08", "time": "10:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1037862130496823296, "username": "fabianorubim1", "tweet": "@MVerdenssen denunciado, @policiafederal nunca seremos igualados a bandidos, nossa resposta ser\u00e1 nas ruas e nas urnas... @BolsonaroSP @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianorubim1/status/1038447611445948416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MVerdenssen,policiafederal,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038441255200546818, "date": "2018-09-08", "time": "09:57:43", "timezone": "CDT", "user_id": 198185240, "username": "brandaodelia", "tweet": "@GuilhermeBoulos @geraldoalckmin @LulaOficial @jairbolsonaro @MariaAngelicaS4 @hedsongracas O que venho dizendo desde o primeiro minuto e ningu\u00e9m esta levando a s\u00e9rio. O ato foi um Atentado Terrorista orquestrado mandado como todos desde de 1964 no Brasil. Eles voltaram e querem o poder a qualquer custo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brandaodelia/status/1038441255200546818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hedsongracas,MariaAngelicaS4,jairbolsonaro,LulaOficial,geraldoalckmin,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038436008344223746, "date": "2018-09-08", "time": "09:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 329804378, "username": "_JrAlves_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nyFoEuc9v1Q?aMarcelo\u00a0\u2026 Adnet imita Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_JrAlves_/status/1038436008344223746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038433170486689792, "date": "2018-09-08", "time": "09:25:35", "timezone": "CDT", "user_id": 459374816, "username": "EmersonSombra", "tweet": "Eu iria apenas votar 17, quietinho na minha, mas depois dessa tentativa de homic\u00edio contra a vida de Jair Bolsonaro, eu eleitor dele farei campanha mais pesada\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnd-lrGg-Z4dSdr0RqLVM3DgLjszJh2gaUDAP80/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1tilc49ejr1rk\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonSombra/status/1038433170486689792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428137279766529, "date": "2018-09-08", "time": "09:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 165197610, "username": "allanfael", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanfael/status/1038428137279766529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038418778730782726, "date": "2018-09-08", "time": "08:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 827020101744525312, "username": "cvgrizotti", "tweet": "@andreazzaeditor Ai nos poupe um pouco! Se o Brasil quisesse um gd palestrante como pres @jairbolsonaro levaria multid\u00f5es para as ruas. Queremos um pres. HONESTO, PATRIOTA e q isso seja percebido em seu discurso como ele faz, bem como seus filhos e todos os que est\u00e3o ao seu lado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cvgrizotti/status/1038418778730782726", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor,jairbolsonaro"}
{"id": 1038412463715360769, "date": "2018-09-08", "time": "08:03:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1006004209525895168, "username": "ToninhoCesarGo1", "tweet": "Tancredo Neves morreu, Ulisses Guimar\u00e3es morreu, Celso Daniel morreu, Eduardo Campos morreu a\u00ed agora tentaram fazer o mesmo com Jair Bolsonaro. O que ser\u00e1 que est\u00e3o tentando esconder?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ToninhoCesarGo1/status/1038412463715360769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038410985126719489, "date": "2018-09-08", "time": "07:57:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1934540053, "username": "RaylanMarques2", "tweet": "@PMESP @Policia_Civil @pmmg190 @policiafederal @BolsonaroSP @jairbolsonaro @AldoFernandes20 @ocaralio vai bich\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaylanMarques2/status/1038410985126719489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AldoFernandes20,ocaralio,jairbolsonaro,BolsonaroSP,policiafederal,pmmg190,Policia_Civil,PMESP"}
{"id": 1038408112959578113, "date": "2018-09-08", "time": "07:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 206964185, "username": "ha1000tonolivei", "tweet": "@jairbolsonaro @GeneralGirao @Bolsonaro_V12 Nem vale a pena perder tempo com estes elementos ... 1 min de fama \u00e9 o que querem !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ha1000tonolivei/status/1038408112959578113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolsonaro_V12,GeneralGirao,jairbolsonaro"}
{"id": 1038407729466040322, "date": "2018-09-08", "time": "07:44:30", "timezone": "CDT", "user_id": 206964185, "username": "ha1000tonolivei", "tweet": "@jairbolsonaro @GeneralGirao Excelente entrevista ... muito equilibrado , n\u00e3o deixou nada sem resposta ! Estaremos em \u00f3timas m\u00e3os com JAIR-MOUR\u00c3O .... Parab\u00e9ns ao XAR\u00c1 ... Brasileiros poder\u00e3o voltar a dormir o sono dos Justos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ha1000tonolivei/status/1038407729466040322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeneralGirao,jairbolsonaro"}
{"id": 1038397000868392960, "date": "2018-09-08", "time": "07:01:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3080895782, "username": "Anakelle21", "tweet": "\u00c0s vezes fico desacreditada do seres humanos. Existem pessoas ca\u00e7oando o atentado ao candidato \u00e0 presid\u00eancia Jair Bolsonaro. Gente, um ato desse n\u00edvel nunca foi uma brincadeira. Parem de infantilidade! Voc\u00ea n\u00e3o precisa ser eleitor do Bolsonaro para achar que isso foi um absurdo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anakelle21/status/1038397000868392960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038382958749593600, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 54528108, "username": "clovis_neto", "tweet": "@MiriamLeitaoCom @PSL_Nacional @MouraoVice @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @AcordouAcordou @Alexand98991834 Agora est\u00e1 clareando pois milh\u00f5es de pessoas o porqu\u00ea da convencida em defender bandido por essas emissoras... Todos eles foram terroristas e ainda s\u00e3o sob a carapu\u00e7a de \"intelectuais\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovis_neto/status/1038382958749593600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexand98991834,AcordouAcordou,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,MouraoVice,PSL_Nacional,MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038321673185964034, "date": "2018-09-08", "time": "02:02:32", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT padilhando: \"Antes do Einstein veio o SUS. Antes dos m\u00e9dicos de grife vieram os que recebem pela tabela do Sistema \u00danico de Sa\u00fade. Foram eles que salvaram a vida de um Jair Bolsonaro esfaqueado e exangue\", aponta texto da revista Piau\u00ed. Confira!  https://bit.ly/2NxweUl\u00a0\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038321673185964034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038297758619365376, "date": "2018-09-08", "time": "00:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 54528108, "username": "clovis_neto", "tweet": "@MiriamLeitaoCom @PSL_Nacional @MouraoVice @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @AcordouAcordou @Alexand98991834 A Sra Mimimi s\u00f3 tem passado vergonha... E quando todos os pseudos jornalistas come\u00e7aram a relinchar perguntando se ia ter supress\u00e3o dos poderes e novo regime militar... At\u00e9 o Eraldo ficou apavorado e a Srta Mimizenta dizendo sobre o Eraldo: ele faz direito... @GloboNews vai falir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovis_neto/status/1038297758619365376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexand98991834,AcordouAcordou,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,MouraoVice,PSL_Nacional,MiriamLeitaoCom,GloboNews"}
{"id": 1038289038770405377, "date": "2018-09-07", "time": "23:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 54528108, "username": "clovis_neto", "tweet": "@PSL_Nacional @MouraoVice @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @Alexand98991834 Nunca vi a @MiriamLeitaoCom , mais conhecida como Sra Mimimi ou Srta Mimizenta, tomar tanta chapuletada, como tomou hoje! Bye @AcordouAcordou : \"...inclusive eu leio at\u00e9 seus livros\" se dirigindo a Mirian em afirmar que \u00e9 um apreciador da cultura (exceto as dela) kkkkk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovis_neto/status/1038289038770405377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexand98991834,AcordouAcordou,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,MouraoVice,PSL_Nacional,MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038282930374815749, "date": "2018-09-07", "time": "23:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 54528108, "username": "clovis_neto", "tweet": "Cara de quem tomou um chapuletada em tudo que perguntou do Vice Presidente General Hamilton Mour\u00e3o @AcordouAcordouE eu que pensei que ela ia passar vergonha s\u00f3 com a #Lenda @jairbolsonaro@MiriamLeitaoCom #ChoraMais #VaiPraCuba #Bolsonaro2019 \u270c\ufe0f pic.twitter.com/oxltGL8Oma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Lenda,#ChoraMais,#VaiPraCuba,#Bolsonaro2019", "link": "https://twitter.com/clovis_neto/status/1038282930374815749", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou,jairbolsonaro,MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038276109610168320, "date": "2018-09-07", "time": "23:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 827020101744525312, "username": "cvgrizotti", "tweet": "@jairbolsonaro @AiltonBenedito Mas n\u00e3o tenha d\u00favida!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cvgrizotti/status/1038276109610168320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AiltonBenedito,jairbolsonaro"}
{"id": 1038264231005745153, "date": "2018-09-07", "time": "22:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1037862130496823296, "username": "fabianorubim1", "tweet": "@jairbolsonaro @patibaroli @GeneralGirao Bolsonaro n\u00e3o vai poder fazer campanha? N\u00e3o vai precisar pois agora quem vai entrar nessa baga\u00e7a somos n\u00f3s Brasileiros e a gente n\u00e3o desiste nunca!!! Mike \u00cdndia Tango Oscar primeiro s\u00e9timo mito 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianorubim1/status/1038264231005745153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeneralGirao,patibaroli,jairbolsonaro"}
{"id": 1038264090471424000, "date": "2018-09-07", "time": "22:13:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1037862130496823296, "username": "fabianorubim1", "tweet": "@jairbolsonaro @PresidenteJair @drmarllao Bolsonaro n\u00e3o vai poder fazer campanha? N\u00e3o vai precisar pois agora quem vai entrar nessa baga\u00e7a somos n\u00f3s Brasileiros e a gente n\u00e3o desiste nunca!!! Mike \u00cdndia Tango Oscar primeiro s\u00e9timo mito 17", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianorubim1/status/1038264090471424000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drmarllao,PresidenteJair,jairbolsonaro"}
{"id": 1038241384980013057, "date": "2018-09-07", "time": "20:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1687029420, "username": "hokagi_x", "tweet": "@jairbolsonaro Levanta da\u00ed logo MITO q pra vc receber a faixa presidencial e governar esse pa\u00eds... DEUS  aben\u00e7oe o Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hokagi_x/status/1038241384980013057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038207650499108864, "date": "2018-09-07", "time": "18:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1650740808, "username": "Lucasleite_8", "tweet": "@alvarooalves @jairbolsonaro D\u00e1, que te dou outra! T\u00e1 okay!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucasleite_8/status/1038207650499108864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,alvarooalves"}
{"id": 1038190178886668289, "date": "2018-09-07", "time": "17:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 811529257621090304, "username": "lolicat1D", "tweet": "@jairbolsonaro @huffpostbrasil @RaUL_AMDERLAINE @marcioresende_o Foi proposital", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolicat1D/status/1038190178886668289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcioresende_o,RaUL_AMDERLAINE,huffpostbrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1038175154059325441, "date": "2018-09-07", "time": "16:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 142107734, "username": "joaoliima", "tweet": "@jairbolsonaro Que pena. #SomosTodosFaca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosFaca", "link": "https://twitter.com/joaoliima/status/1038175154059325441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038169085002108929, "date": "2018-09-07", "time": "15:56:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4706452337, "username": "Chardson_", "tweet": "@UNHumanRights gostaria de ler alguma manifesta\u00e7\u00e3o de voc\u00eas sobre o atentado que o candidato @jairbolsonaro sofreu em pleno processo democr\u00e1tico eleitoral no Brasil. Ou v\u00e3o se manifestar apenas sobre o criminoso e presidi\u00e1rio @LulaOficial ???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chardson_/status/1038169085002108929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UNHumanRights,jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1038167257975848962, "date": "2018-09-07", "time": "15:48:57", "timezone": "CDT", "user_id": 810158557505134592, "username": "BolsonaroPreaos", "tweet": "Imprensa hostiliza @jairbolsonaro a todo momento! Querem o qu\u00ea? Flores?Ah vai tomar no c*  https://twitter.com/diogomainardi/status/1038165972434280448\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolsonaroPreaos/status/1038167257975848962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038149834161770497, "date": "2018-09-07", "time": "14:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 794912199298940928, "username": "douglas_4713", "tweet": "@jairbolsonaro Vc me deu um belo susto hein capit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglas_4713/status/1038149834161770497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038145677606498304, "date": "2018-09-07", "time": "14:23:12", "timezone": "CDT", "user_id": 281727358, "username": "IndiaDiacui", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann Empresa do capeta! #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/IndiaDiacui/status/1038145677606498304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1038135240613605376, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 995407961093795842, "username": "edilson_albino", "tweet": "@edilson_albino Roraima de Norte a Sul da Fronteira com Guyana a Fronteira da Venezuela est\u00e1 em ora\u00e7\u00e3o pela sua recupera\u00e7\u00e3o @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edilson_albino/status/1038135240613605376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,edilson_albino"}
{"id": 1038132771774967808, "date": "2018-09-07", "time": "13:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 275784162, "username": "almirsames", "tweet": "@o_antagonista Se plantaram uma faca nele ent\u00e3o v\u00e3o colher espada....@jairbolsonaro  presidente 17.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almirsames/status/1038132771774967808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,jairbolsonaro"}
{"id": 1038131903436652546, "date": "2018-09-07", "time": "13:28:27", "timezone": "CDT", "user_id": 981240352748253184, "username": "aluan_pereira", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a,  Mito!Conte com nossas ora\u00e7\u00f5es eo Brasil conta contigo nesse processo de mudan\u00e7a!#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/aluan_pereira/status/1038131903436652546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038126657998086144, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:37", "timezone": "CDT", "user_id": 205484817, "username": "carolsoussa", "tweet": "J\u00e1 se foi o finado Eduardo Campos agora querem levar o Jair Bolsonaro aFF! N\u00e3o foi dessa vez! \u2665\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolsoussa/status/1038126657998086144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118926809542657, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 814459973535207424, "username": "paulinoesouzadv", "tweet": "@jairbolsonaro Estamos na torcida! For\u00e7a A\u00e9rea Brasil. Roraima est\u00e1 contigo. Suboficial da RR Kleber", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulinoesouzadv/status/1038118926809542657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038117562129756161, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 827020101744525312, "username": "cvgrizotti", "tweet": "\u00d3timo testo do pronunciamento do @MBLivre sobre O atentado contra Jair Bolsonaro https://youtu.be/llVzHteVm9c\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cvgrizotti/status/1038117562129756161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1038113712782041088, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1914387480, "username": "EzequielIsaac2", "tweet": "@jairbolsonaro @bluetms1001 @duduacgsfc @DainielJST Qual nome dele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EzequielIsaac2/status/1038113712782041088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DainielJST,duduacgsfc,bluetms1001,jairbolsonaro"}
{"id": 1038112605108363264, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 331080857, "username": "jean_pp9", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as a Deus e as nossas fortes ora\u00e7\u00f5es. Am\u00e9m por isso!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jean_pp9/status/1038112605108363264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038108140560998400, "date": "2018-09-07", "time": "11:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 354310248, "username": "JulioMinervino", "tweet": "Porqu\u00ea os outros candidatos n\u00e3o incitam tanto ao \u00f3dio quanto Jair Bolsonaro?\u00c9 do bem o seu discurso e projeto de governo?Quest\u00f5es a refletir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulioMinervino/status/1038108140560998400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104853292167169, "date": "2018-09-07", "time": "11:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 810158557505134592, "username": "BolsonaroPreaos", "tweet": "@jairbolsonaro @rricardosena Sempre#For\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/BolsonaroPreaos/status/1038104853292167169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rricardosena,jairbolsonaro"}
{"id": 1038102440241975301, "date": "2018-09-07", "time": "11:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 981589047155089410, "username": "acilezin", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker O Brasil exige justi\u00e7a exemplar a esse terrorista! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/acilezin/status/1038102440241975301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1038101397953236993, "date": "2018-09-07", "time": "11:27:14", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT LulaOficial: Presidenta do ptbrasil, senadora Gleisi Hoffmann repudia atentado contra Jair Bolsonaro.  pic.twitter.com/jeco6DPqlq\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038101397953236993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101043337457664, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:50", "timezone": "CDT", "user_id": 981589047155089410, "username": "acilezin", "tweet": "@beatrizjuca @jairbolsonaro @elpais_brasil estamos Orando por vc guerreiro! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/acilezin/status/1038101043337457664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil,jairbolsonaro,beatrizjuca"}
{"id": 1038098479690788864, "date": "2018-09-07", "time": "11:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 131503084, "username": "WANDEMBERGRR", "tweet": "\u201cEsse anjinho fascista merece nossa solidariedade?\u201dSALVARBrasil  07.09.18 12:55\uf30e \uf309 \uf30f \uf232O petista Luiz Marinho insinuou que o atentado a Jair Bolsonaro foi forjado.Ele comentou com a Folha de S. Paulo:\u201cAchei...  https://www.facebook.com/1790599411/posts/10209960588569901/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WANDEMBERGRR/status/1038098479690788864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069861572898817, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4582846155, "username": "Luckyz105501", "tweet": "Isso que eu ainda nem entrei no assunto da facada contra o presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro. Eu odeio ter que falar de pol\u00edtica e assuntos do g\u00eanero na internet, mas agora passou dos limites tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luckyz105501/status/1038069861572898817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062696950915072, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:27", "timezone": "CDT", "user_id": 198185240, "username": "brandaodelia", "tweet": "@jairbolsonaro @tumaoficial Ele nao e Humano, portanto \u00f1 recebera essa visita. Ja o TERRORISTA preso esse sim ja tem advogado, a comiss\u00e3o de Direitos Humanos est\u00e1 tentando deporta-lo para um Pa\u00eds onde ir\u00e3o acolhe-lo e dar todos os direito que um cidad\u00e3o de bem merece.Acho que ele vai para Siria ou Venezuela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brandaodelia/status/1038062696950915072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tumaoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038060713753931776, "date": "2018-09-07", "time": "08:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1014120190769090561, "username": "MonaLimaMendes1", "tweet": "Ser\u00e1 que o discurso sobre armamentos muda? Agora n\u00e3o atingiu uma crian\u00e7a da favela indo pra escola, atingiu o pr\u00f3prio #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MonaLimaMendes1/status/1038060713753931776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058067169107968, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:04", "timezone": "CDT", "user_id": 54528108, "username": "clovis_neto", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica Um verdadeiro combatente, um guerreiro das Agulhas Negra \ud83d\udcaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovis_neto/status/1038058067169107968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038055518949056512, "date": "2018-09-07", "time": "08:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 950332494712360960, "username": "wallygatorrs", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @psl_sc @hectorcapucho Claro que n\u00e3o, a ONU s\u00f3 defende bandido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wallygatorrs/status/1038055518949056512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hectorcapucho,psl_sc,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038046531994169344, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3603361877, "username": "meninogr", "tweet": "@jairbolsonaro @JaguarBolsonaro Fou msm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meninogr/status/1038046531994169344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JaguarBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038043455463809025, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 54528108, "username": "clovis_neto", "tweet": "@jairbolsonaro @Bopressor20 @LarissaFCM \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f+1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovis_neto/status/1038043455463809025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,Bopressor20,jairbolsonaro"}
{"id": 1038041251784937472, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1148858773, "username": "sdpmfabricio", "tweet": "A desumanidade que a \"gente\" da esquerda t\u00eam demonstrado \u00e9 diagn\u00f3stica do que h\u00e1 na alma dessa corja. Comemorar o que ocorreu com Jair Bolsonaro \u00e9 criminoso, pois qualquer um de bem, estaria repudiando este ataque tivesse assistido com quem fosse. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/sdpmfabricio/status/1038041251784937472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036221111558144, "date": "2018-09-07", "time": "07:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 855136372826484736, "username": "rnzadas", "tweet": "Sobre o atentado ocorrido contra o Dep. Jair Bolsonaro,Meu total rep\u00fadio total. Triste ver pessoas achando gra\u00e7a disso e ler coment\u00e1rios de que Bolsonaro merecia ou deveria ter morrido. Aqueles que dizem que ele merecia, s\u00f3 est\u00e3o mostrando seu verdadeiro cart\u00e1ter.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rnzadas/status/1038036221111558144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033112033312769, "date": "2018-09-07", "time": "06:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 856872299231924225, "username": "marrafred01", "tweet": "@wesleymir @Britollino Quero aqui avisar a @policiafederal que em Bauru-SP o presidenci\u00e1vel @jairbolsonaro tamb\u00e9m est\u00e1 sendo amea\u00e7ado de morte! Fiquem atentos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marrafred01/status/1038033112033312769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Britollino,wesleymir,policiafederal,jairbolsonaro"}
{"id": 1038031896784064513, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:04", "timezone": "CDT", "user_id": 981589047155089410, "username": "acilezin", "tweet": "@OdeCarvalho @jairbolsonaro @joicehasselmann #For\u00e7abolsonaro for\u00e7a e Honra guerreiro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/acilezin/status/1038031896784064513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,OdeCarvalho"}
{"id": 1038024871538819072, "date": "2018-09-07", "time": "06:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "Acompanhe o nosso programa #DiretoAoPonto desta sexta-feira, com destaque para o esfaqueamento do candidato \u00e0 presid\u00eancia Jair Bolsonaro (PSL).  https://www.facebook.com/luiz.valerio.silva/posts/2202830916641881\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DiretoAoPonto", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1038024871538819072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023598500442112, "date": "2018-09-07", "time": "06:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "Estamos no ar com o programa #DiretoAoPonto desta sexta-feira. Hoje vamos falar sobre o ataca a facada ao presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL), em Minas Gerais. Vamos falar tamb\u00e9m sobre mais uma tentativa...  https://www.facebook.com/blogueiroluizvalerio/videos/1945305782182637/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DiretoAoPonto", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1038023598500442112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018803022680066, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3014595417, "username": "adrianazinum", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica For\u00e7a meu Presidente. Se recuperar seu ex\u00e9rcito est\u00e1 fazendo sua campanha aqui. N\u00e3o se preocupe. Vamos juntos Meu Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianazinum/status/1038018803022680066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038001341883469824, "date": "2018-09-07", "time": "04:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "Estamos no ar com o programa #DiretoAoPonto desta sexta-feira. Hoje vamos falar sobre o ataca a facada ao presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL), em Minas Gerais. Vamos falar tamb\u00e9m sobre mais uma tentativa de...  https://www.facebook.com/blogueiroluizvalerio/videos/279172189477410/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DiretoAoPonto", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1038001341883469824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037980129107038208, "date": "2018-09-07", "time": "03:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT LulaOficial: \u201cAcho lament\u00e1vel. N\u00e3o podemos incentivar o \u00f3dio. Quem fez isso n\u00e3o pode ficar impune. Isso n\u00e3o pode acontecer em um pa\u00eds democr\u00e1tico\u201d - presidenta dilmabr, sobre atentado contra Jair Bolsonaro.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037980129107038208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037959217615974400, "date": "2018-09-07", "time": "02:02:16", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT delucca: \u00c9 importante lembrar que solidariedade se empresta a TODOS, independentemente se concordamos ideologicamente ou n\u00e3o. Inclusive ao Jair Bolsonaro.Uma pena que nem todos pensem assim.  pic.twitter.com/UT0iQMjTmn\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037959217615974400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037945830395846656, "date": "2018-09-07", "time": "01:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 827020101744525312, "username": "cvgrizotti", "tweet": "@jairbolsonaro @jujunascy Lindo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cvgrizotti/status/1037945830395846656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jujunascy,jairbolsonaro"}
{"id": 1037943574678122497, "date": "2018-09-07", "time": "01:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 995863826, "username": "FelipeDalmolin2", "tweet": "@jairbolsonaro @Tarik_mohad @MarlonTg Amigos, que podem te esfaquear por n\u00e3o ser de esquerda...Melhor nem ter.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeDalmolin2/status/1037943574678122497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarlonTg,Tarik_mohad,jairbolsonaro"}
{"id": 1037934812198313984, "date": "2018-09-07", "time": "00:25:17", "timezone": "CDT", "user_id": 827020101744525312, "username": "cvgrizotti", "tweet": "@jairbolsonaro @Tarik_mohad @julieta_pedrosa Eu fico pensando se tanta jumentice merece resposta ou se a gente tenta recuperar essa alma perdida! Pela minha experi\u00eancia, n\u00e3o h\u00e1 chance de recuperar! \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cvgrizotti/status/1037934812198313984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julieta_pedrosa,Tarik_mohad,jairbolsonaro"}
{"id": 1037934491195637760, "date": "2018-09-07", "time": "00:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2290705845, "username": "MomoTerapeuta", "tweet": "@jairbolsonaro @lexrande @marlonalvesmato @SrtaLawyerBr17 O Brasil foi roubado bem antes do analfabeto entrar, ae vc se doi por conta que o mesmo n\u00e3o quis dividir a fatia com os demais? Me poupe segue o l\u00edder #13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#13", "link": "https://twitter.com/MomoTerapeuta/status/1037934491195637760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrtaLawyerBr17,marlonalvesmato,lexrande,jairbolsonaro"}
{"id": 1037920056213102592, "date": "2018-09-06", "time": "23:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 80977907, "username": "Sofituda", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nyFoEuc9v1Q?aMarcelo\u00a0\u2026 Adnet imita Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sofituda/status/1037920056213102592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037910327730561024, "date": "2018-09-06", "time": "22:48:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1037862130496823296, "username": "fabianorubim1", "tweet": "@gshow Jos\u00e9 de Abreu aquele mesmo que est\u00e1 comemorando o atentado ocorrido hj com o @jairbolsonaro ? N\u00e3o obrigado prefiro n\u00e3o ver o trabalho de um lixo humano!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianorubim1/status/1037910327730561024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gshow,jairbolsonaro"}
{"id": 1037904924858884096, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1025771520885489669, "username": "RylsonF", "tweet": "@jairbolsonaro @SrtaLawyerBr17 @PPReacaRN @lexrande Sa\u00ed dai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RylsonF/status/1037904924858884096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lexrande,PPReacaRN,SrtaLawyerBr17,jairbolsonaro"}
{"id": 1037895651030454273, "date": "2018-09-06", "time": "21:49:41", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "Pode-se n\u00e3o concordar com as ideias de um homem. Mas isso n\u00e3o d\u00e1 o direito a ningu\u00e9m de querer elimin\u00e1-lo. Vivemos num pa\u00eds democr\u00e1tico, onde a toler\u00e2ncia deve ser exercida e o direito de express\u00e3o e opini\u00e3o, respeitado. O atentado \u00e0 @jairbolsonaro fere de morte a democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1037895651030454273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037888086900916225, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1002657635450179584, "username": "flowerbling", "tweet": "@musoverao @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flowerbling/status/1037888086900916225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037885286578040832, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:29", "timezone": "CDT", "user_id": 989449365772173313, "username": "Carolin14303787", "tweet": "Internet: Jair bolsonaro foi esfaqueado hoje em MG,mas passa bemEu: VOC\u00caS S\u00c3O UM MERDA MSM,NEM PRA MATAR O CAPETA DO BRASIL VCS PRESTARAM  pic.twitter.com/fWAUcdZkgP", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carolin14303787/status/1037885286578040832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871390689583104, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:16", "timezone": "CDT", "user_id": 216258094, "username": "sussupunisher", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Minha tia petista que chorou quando o Lula foi preso vive me repreendendo. Mas ela ela n\u00e3o conta que vive de dinheiro p\u00fablico desviado e que a PF j\u00e1 foi cedinho na casa dela procurando por provas documentais. Suporto muita coisa, menos hipocrisia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sussupunisher/status/1037871390689583104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037865160004825088, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:31", "timezone": "CDT", "user_id": 981922831893188613, "username": "MIGUEL12_MAN", "tweet": "@jairbolsonaro VC est\u00e1 melhor, Jair Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MIGUEL12_MAN/status/1037865160004825088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037864012002865154, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1148858773, "username": "sdpmfabricio", "tweet": "Sei que materialmente n\u00e3o posso fazer muito, mas hj antes de dormir, vou rezar um ter\u00e7o bem rezado e pedirei \u00e0 Nossa Sra que proteja e restabele\u00e7a @jairbolsonaro pois o Brasil precisa dele!#ForcaBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/sdpmfabricio/status/1037864012002865154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037850730059780096, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3014595417, "username": "adrianazinum", "tweet": "@jairbolsonaro @JChinelao @wandfc  pic.twitter.com/oyKjPaPy6r", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 60, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianazinum/status/1037850730059780096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wandfc,JChinelao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037849868184838146, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1337523222, "username": "AmajariRevela", "tweet": "Querem colocar a culpa nos seguran\u00e7as de Jair Bolsonaro, nas suas ideias, e at\u00e9 nele mesmo, mas n\u00e3o, s\u00f3 tem um culpado, \u00e9 o bandido que cometeu o ato e quem possivelmente lhe ajudou. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AmajariRevela/status/1037849868184838146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848551345270784, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 377035830, "username": "Frandsilva_", "tweet": "Hahahaha pula jair bolsonaro  pic.twitter.com/q5Wu2n1uHf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Frandsilva_/status/1037848551345270784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847443658948609, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada durante com\u00edcio em Minas Gerais  https://www.bloglovin.com/blogs/blog-do-luiz-valerio-14567197/jair-bolsonaro-leva-facada-durante-comicio-6523068145\u00a0\u2026 on @bloglovin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1037847443658948609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bloglovin"}
{"id": 1037844977789927425, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "O candidato \u00e0 presid\u00eancia, Jair Bolsonaro (PSL), levou uma facada na regi\u00e3o da barriga durante um ato de campanha em Minas Gerais, na tarde desta quinta-feira (6). A Santa Casa de...  http://blogdoluizvalerio.com.br/jair-bolsonaro-leva-facada-durante-comicio-em-minas-gerais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1037844977789927425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843347472371712, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:50", "timezone": "CDT", "user_id": 131503084, "username": "WANDEMBERGRR", "tweet": "Assessora de Dilma: \"O feiti\u00e7o virou contra o feiticeiro. Parab\u00e9ns Jair Bolsonaro\"  https://glo.bo/2oMkZZS\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WANDEMBERGRR/status/1037843347472371712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838842206842881, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 901600413874606080, "username": "GleicianeRebelo", "tweet": "#Jair Bolsonaro Deus ta protegendo vc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Jair", "link": "https://twitter.com/GleicianeRebelo/status/1037838842206842881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828622600609793, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 941662235042164737, "username": "JiminnieStaan", "tweet": "Caralho \u00e9 tudo sobre o #JairBolsonaro MKKMKKKKKKKK  pic.twitter.com/6EhBDSGhAo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/JiminnieStaan/status/1037828622600609793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815437810167809, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 171953116, "username": "didifilho_", "tweet": "com a facada em Jair Bolsonaro, a Hist\u00f3ria se reproduz  https://twitter.com/didifilho_/status/1037814983801950215\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/didifilho_/status/1037815437810167809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813912010477568, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1033819441027530752, "username": "buff_gilson", "tweet": "Acordei e vim atr\u00e1s de memes, mas s\u00f3 encontro Bolsonaro Bolsonaro Jair Bolsonaro Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/buff_gilson/status/1037813912010477568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811803609341960, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:30", "timezone": "CDT", "user_id": 950398951106195457, "username": "SuelyCamposRR", "tweet": "Repudiamos qualquer ato de viol\u00eancia. Desejo uma r\u00e1pida recupera\u00e7\u00e3o ao deputado @jairbolsonaro. Estamos aqui em Roraima solid\u00e1rios a ele e \u00e0 sua fam\u00edlia.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SuelyCamposRR/status/1037811803609341960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037808520647856130, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 780950539198664704, "username": "MulheerdoMz", "tweet": "Povo fala \"Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado\" como se fosse um absurdo coisa de outro mundo, O cara faz apologia a arma \"id\u00f3latra\" a viol\u00eancia .Voc\u00eas queriam o que ? Que o povo dessem flores a ele ? \ud83e\udd14\ud83d\udc81\ud83d\ude05", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MulheerdoMz/status/1037808520647856130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806813595529217, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 57046139, "username": "Pedrovida12", "tweet": "Adelio Bispo de Oliveira, \u00e9 o quase-assassino de Jair Bolsonaro que tentou matar o candidato em Minas Gerais hoje a tarde. Bolsonaristas j\u00e1 divulgaram o nome do meliante na Internet. O cabra safado ficou famoso ele \u00e9 do PT sim.  pic.twitter.com/hQrzsoa1pG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedrovida12/status/1037806813595529217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806583219187712, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2498776480, "username": "luaanncrf", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @thor_win_ @mlleguedes @bru_o12 @GlauberLuscas @Alee_171 @EduHarder Falou falou e ate agora n\u00e3o disse o que \u00e9 facismo kkkk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luaanncrf/status/1037806583219187712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduHarder,Alee_171,GlauberLuscas,bru_o12,mlleguedes,thor_win_,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037798700091953153, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:26", "timezone": "CDT", "user_id": 91803106, "username": "andsongomes", "tweet": "@jairbolsonaro @diguinhocoruja Que nada Diguinho. O cara t\u00e1 inteirinho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andsongomes/status/1037798700091953153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diguinhocoruja,jairbolsonaro"}
{"id": 1037796832221519872, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:00", "timezone": "CDT", "user_id": 757348977343885313, "username": "Fabricio_DLL", "tweet": "Sinceramente! Depois de ler um monte de post e coment\u00e1rios negativos contra @jairbolsonaro... Eu n\u00e3o acredito mais em \"BRASIL MELHOR.\" ... \"O ser humano n\u00e3o \u00e9 mais ser humano.\" Meu Deus \ud83d\ude14 #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Fabricio_DLL/status/1037796832221519872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037796252057063427, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2723046028, "username": "_pjduarte1000", "tweet": "Libera as armas agora @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pjduarte1000/status/1037796252057063427", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037795783221944321, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:50", "timezone": "CDT", "user_id": 970061373303640064, "username": "uiliadesu", "tweet": "Quem \u00e9 o sujeito que atacou o Jair Bolsonaro?  https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3?__tn__=-UK-R\u00a0\u2026hmmmm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uiliadesu/status/1037795783221944321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795050271342592, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 959867827527278592, "username": "DM_Roraima", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DM_Roraima/status/1037795050271342592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794577405685761, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 70399781, "username": "folhabv", "tweet": "Jair Bolsonaro, estava sendo carregado no meio da multid\u00e3o quando foi atingido por uma faca na barriga, na cidade de  Juiz de Fora. Mat\u00e9ria completa no nosso site  http://www.folhabv.com.br\u00a0\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZb3_lgz7A/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1wbp8oglw5jz6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhabv/status/1037794577405685761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793290844819458, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 810158557505134592, "username": "BolsonaroPreaos", "tweet": "#For\u00e7abolsonaro@jairbolsonaro dobrei meus joelhos no meu quarto e fiz uma ora\u00e7\u00e3o a Deus por sua vida.Sei que muitos outras pessoas de bem fizeram o mesmo.#BrasilAcimaDeTodos#DeusAcimaDeTudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BrasilAcimaDeTodos,#DeusAcimaDeTudo", "link": "https://twitter.com/BolsonaroPreaos/status/1037793290844819458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037793088926834688, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 70399781, "username": "folhabv", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora. Confira o v\u00eddeo. Mat\u00e9ria completa no nosso site  http://www.folhabv.com\u00a0 br #bolsonaro #juizdefora #facada #boavista #roraima #folhabv em Folha de Boa\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZbJxxgzJB/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ks0s8s9bc1cp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#juizdefora,#facada,#boavista,#roraima,#folhabv", "link": "https://twitter.com/folhabv/status/1037793088926834688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790872937455616, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 866820909973352448, "username": "roraima_em_meme", "tweet": "Nera o Bich\u00e3o nera? Imagina a gente que n\u00e3o somos \"capit\u00e3o da reserva\" @jairbolsonaro #T\u00f4Insensivel #facada #atentado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#T\u00f4Insensivel,#facada,#atentado", "link": "https://twitter.com/roraima_em_meme/status/1037790872937455616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037790309516800001, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4889146090, "username": "Le_00019", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @nwpressurew @Robertpeixotoa1 Ele seria um feto ai, n\u00e3o tem como matar o que nem t\u00e1 vivo :v", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Le_00019/status/1037790309516800001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Robertpeixotoa1,nwpressurew,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037789498644541441, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 950332494712360960, "username": "wallygatorrs", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @wanderewander @odiodobem2 \ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wallygatorrs/status/1037789498644541441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wanderewander,OGloboPolitica,jairbolsonaro,odiodobem2"}
{"id": 1037786676108709889, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 273520369, "username": "raymison_aaa", "tweet": "PETISTAS VAGABUNDOS. PILANTRAS. SEUS MALDITOS. ANTES DE POL\u00cdTICO O BOLSONARO \u00c9 UM SER HUMANO. O BRASIL VAI SE LIVRAR DE VOC\u00caS.  O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro (PSL)...  https://veja.abril.com.br/blog/radar/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raymison_aaa/status/1037786676108709889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786570961702913, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 41249968, "username": "barcelosnanet", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PMO candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi retirado por seguran\u00e7as do local onde fazia campanha, em Juiz de...  https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-diz-pm-23046155\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barcelosnanet/status/1037786570961702913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785423563698176, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2968141259, "username": "RoraimaNaRede", "tweet": "Um ato de campanha do candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi interrompido na tarde desta quinta-feira (6), em Juiz de Fora (MG), ap\u00f3s um tumulto generalizado. Segundo a Pol\u00edcia Militar de Minas...  https://www.facebook.com/roraimanarede/videos/1843133302446194/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoraimaNaRede/status/1037785423563698176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784465920028672, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:52", "timezone": "CDT", "user_id": 346133358, "username": "DJDANIELBARBOSA", "tweet": "Jair Bolsonaro e esfaqueado:  http://youtu.be/A8Ec1l8GUWc?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DJDANIELBARBOSA/status/1037784465920028672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037784179176603648, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 915231605807075328, "username": "benedettiphilly", "tweet": "E com essa idiotice acabam por sacramentar a elei\u00e7\u00e3o de Jair Bolsonaro a presidente... Que decep\u00e7\u00e3o...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/benedettiphilly/status/1037784179176603648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727947686404096, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3014595417, "username": "adrianazinum", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @franciscomacsoa Kakakaka", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianazinum/status/1037727947686404096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037723585924751366, "date": "2018-09-06", "time": "10:25:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3001556391, "username": "ferreira_camara", "tweet": "@jairbolsonaro A fraude ja t\u00e1 sendo armada por pesquisas manipuladas. Querem levar pro 2\u00b0 turno. Ai se Bolsonaro perder eles alegam as pesquisas. Temos que vencer no 1 turno#EuVotoBolsonaro17#DireitaUnida#DireitaSegueDireita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17,#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/ferreira_camara/status/1037723585924751366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037703538707709952, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:17", "timezone": "CDT", "user_id": 154998198, "username": "aandreym", "tweet": "@geraldoalckmin Porra @jairbolsonaro deixava n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandreym/status/1037703538707709952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037699771505541121, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 732276736180793346, "username": "luizin_do_baile", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizin_do_baile/status/1037699771505541121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037699359226425344, "date": "2018-09-06", "time": "08:49:41", "timezone": "CDT", "user_id": 155694645, "username": "tocaobarco", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoliima Kkkk Amor eu te amo demaaais \ud83d\ude02 \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocaobarco/status/1037699359226425344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoliima,jairbolsonaro"}
{"id": 1037695529852067840, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 142107734, "username": "joaoliima", "tweet": "@jairbolsonaro Nem hosp\u00edcio, pra ser comandado por um retardado mental. Bom dia!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoliima/status/1037695529852067840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037672786507046913, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1006556575841079296, "username": "ThiagoF24063341", "tweet": "@jairbolsonaro O Medo estampado neles \u00e9 muito zoado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoF24063341/status/1037672786507046913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037515082022965248, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:26", "timezone": "CDT", "user_id": 281727358, "username": "IndiaDiacui", "tweet": "@jairbolsonaro #17 pic.twitter.com/HKVu1D4X3T", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/IndiaDiacui/status/1037515082022965248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037513365466177536, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 281727358, "username": "IndiaDiacui", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/CeDVoFm1On", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IndiaDiacui/status/1037513365466177536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
