{"id": 1038154115497377792, "date": "2018-09-07", "time": "14:56:43", "timezone": "CDT", "user_id": 131503084, "username": "WANDEMBERGRR", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado - Entrevista com presidenci\u00e1veis BTG Pactual  https://www.youtube.com/watch?v=li6x8PqHQr0&feature=share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WANDEMBERGRR/status/1038154115497377792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861630925840385, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 91803106, "username": "andsongomes", "tweet": "@joaoamoedonovo Jo\u00e3o, se voc\u00ea estivesse em primeiro, possivelmente voc\u00ea \u00e9 quem seria o alvo da vez.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andsongomes/status/1037861630925840385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037797614656401413, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1071422882, "username": "SophiaShinohara", "tweet": "@Ivie_Andrade Pensa com carinho no Jo\u00e3o Amoedo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SophiaShinohara/status/1037797614656401413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ivie_Andrade"}
{"id": 1037788531282911232, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3547826177, "username": "sr_rodrigues4", "tweet": "@joaoamoedonovo esse cara tem o meu voto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sr_rodrigues4/status/1037788531282911232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
