{"id": 1038441255200546818, "date": "2018-09-08", "time": "09:57:43", "timezone": "CDT", "user_id": 198185240, "username": "brandaodelia", "tweet": "@GuilhermeBoulos @geraldoalckmin @LulaOficial @jairbolsonaro @MariaAngelicaS4 @hedsongracas O que venho dizendo desde o primeiro minuto e ningu\u00e9m esta levando a s\u00e9rio. O ato foi um Atentado Terrorista orquestrado mandado como todos desde de 1964 no Brasil. Eles voltaram e querem o poder a qualquer custo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brandaodelia/status/1038441255200546818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hedsongracas,MariaAngelicaS4,jairbolsonaro,LulaOficial,geraldoalckmin,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038437475792953355, "date": "2018-09-08", "time": "09:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT cristianefraga: MarinhoLulae pahega RodP13 J_LIVRES FrenteSP1 diraholanda guidorezende CCambara2 emirsader vicente_candido #SabLulaHaddadSDV com Lula e Haddad.  O Brasil feliz de novo\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SabLulaHaddadSDV", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038437475792953355", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038434035696107520, "date": "2018-09-08", "time": "09:29:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3014595417, "username": "adrianazinum", "tweet": "@PastorMalafaia Lula ladr\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianazinum/status/1038434035696107520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038432572584468480, "date": "2018-09-08", "time": "09:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 357500146, "username": "chicomagno", "tweet": "n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil de entender, n\u00e3o tem nada a ver com justi\u00e7a.mesmo sendo um torturador os f\u00e3s do ustra n\u00e3o ligam pra isso.da mesma forma, mesmo sendo um corrupto condenado os seguidores do lula n\u00e3o ligam pra isso tbm.  https://twitter.com/anabeat05826201/status/1038423263360311296\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicomagno/status/1038432572584468480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038430536371515395, "date": "2018-09-08", "time": "09:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 950332494712360960, "username": "wallygatorrs", "tweet": "Lula t\u00e1 em sil\u00eancio.Gleisi t\u00e1 em sil\u00eancio.O PT t\u00e1 em sil\u00eancio.O PSOL t\u00e1 em sil\u00eancio.Em poucas horas o assassino tinha 4 advogados de defesa.Entenderam?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wallygatorrs/status/1038430536371515395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038322423706382336, "date": "2018-09-08", "time": "02:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT Chico_Vigilante: Ao censurar Lula na tv, alegando que a  programa  do PT confundiria o eleitor, o TSE  est\u00e1  voltando aos padr\u00f5es dos censores da ditadura militar. #censurapolitica\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#censurapolitica", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038322423706382336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038322414336307200, "date": "2018-09-08", "time": "02:05:29", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT Chico_Vigilante: Quando Lula indicar Haddad candidato, ele dispara nas pesquisas  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/chicovigilante/367965/Quando-Lula-indicar-Haddad-candidato-ele-dispara-nas-pesquisas.htm\u00a0\u2026 via brasil247\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038322414336307200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038321675526397953, "date": "2018-09-08", "time": "02:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT mariadorosario: A popula\u00e7\u00e3o quer LulaOficial, mas sabe que Haddad_Fernando representa o mesmo projeto de Brasil. O que desespera os golpistas \u00e9 que pra enfrentar a injusti\u00e7a, Lula fortalece uma nova gera\u00e7\u00e3o. O padilhando destacou em um card essa\u2026  pic.twitter.com/ZBtcGqsTew\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038321675526397953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038272367041159169, "date": "2018-09-07", "time": "22:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 922643199465836544, "username": "DJOFFICIAL71", "tweet": "Uns querem Lula, outros Bolsonaro. Eu quero s\u00f3 voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DJOFFICIAL71/status/1038272367041159169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243190468497412, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 156699438, "username": "Jarmyson_Sousa", "tweet": "Isso que voc\u00ea quer para os seus filhos eleitores do Lula e do PT, PCdoB, PSOL? Porque se for voc\u00eas s\u00e3o uns med\u00edocres!  https://www.facebook.com/100002959539580/posts/1809488735826427/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jarmyson_Sousa/status/1038243190468497412", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235673625612288, "date": "2018-09-07", "time": "20:20:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3603361877, "username": "meninogr", "tweet": "@TioOrochi Lula ladr\u00e3o \u00e9 na pris\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meninogr/status/1038235673625612288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TioOrochi"}
{"id": 1038235108392747009, "date": "2018-09-07", "time": "20:18:33", "timezone": "CDT", "user_id": 776913113992007680, "username": "alexxbrasa", "tweet": "@QuebrandoOTabu Bolsonaro presidente. Lula na cadeia sempre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexxbrasa/status/1038235108392747009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "QuebrandoOTabu"}
{"id": 1038211594331807745, "date": "2018-09-07", "time": "18:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 69611345, "username": "leoseefeld", "tweet": "@TRE_RR os candidatos de alguns partidos seguem utilizando a imagem do Lula no hor\u00e1rio pol\u00edtico. Isso pode?  pic.twitter.com/2GsXjT2hei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoseefeld/status/1038211594331807745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TRE_RR"}
{"id": 1038195202622713857, "date": "2018-09-07", "time": "17:39:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3733535693, "username": "LuMacedooJ", "tweet": "@gleicidamasceno Ainda bem que voc\u00ea sabe disso. S\u00f3 nao entendo porque voc\u00ea nao entende que \u00e9 justamente por essa l\u00f3gica que e Lula ta preso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuMacedooJ/status/1038195202622713857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1038193298496782337, "date": "2018-09-07", "time": "17:32:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2782062993, "username": "poseidonzinho", "tweet": "quem debochou da morte da marisa foi o lula jogando a os crimes em cima delaa marielle morreu para oq ela defende, direitos humanos s\u00f3 defende bandido  https://twitter.com/LorenaadvLorena/status/1038186869492727808\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poseidonzinho/status/1038193298496782337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191910014386178, "date": "2018-09-07", "time": "17:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 950332494712360960, "username": "wallygatorrs", "tweet": "Empres\u00e1rio que xingou Lula na frente da sede do PT foi jogado embaixo de um caminh\u00e3o e n\u00e3o morreu por sorte.Vagabundo tenta matar Bolsonaro e os seus seguidores o imobilizam e entregam para pol\u00edcia.Mas fascistas s\u00e3os os seguidores de Bolsonaro.RT @leandroruschel", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wallygatorrs/status/1038191910014386178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandroruschel"}
{"id": 1038188172675559424, "date": "2018-09-07", "time": "17:12:03", "timezone": "CDT", "user_id": 435026090, "username": "DaiannaOL", "tweet": "@mivagodet N\u00e3o estamos nem a\u00ed pro Lula! Fake News de merda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaiannaOL/status/1038188172675559424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mivagodet"}
{"id": 1038177802737123328, "date": "2018-09-07", "time": "16:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 776913113992007680, "username": "alexxbrasa", "tweet": "@vitalves @iqkellyjoana Lula condenado para a felicidade da na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexxbrasa/status/1038177802737123328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iqkellyjoana,vitalves"}
{"id": 1038169085002108929, "date": "2018-09-07", "time": "15:56:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4706452337, "username": "Chardson_", "tweet": "@UNHumanRights gostaria de ler alguma manifesta\u00e7\u00e3o de voc\u00eas sobre o atentado que o candidato @jairbolsonaro sofreu em pleno processo democr\u00e1tico eleitoral no Brasil. Ou v\u00e3o se manifestar apenas sobre o criminoso e presidi\u00e1rio @LulaOficial ???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chardson_/status/1038169085002108929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UNHumanRights,jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1038165789705207810, "date": "2018-09-07", "time": "15:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 419558771, "username": "cathem_", "tweet": "e ir com lula livre tbm d\u00e1 pra rodar em paz ne? pr\u00f3ximo  https://twitter.com/AnaMLopesFotos/status/1037795070714552323\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cathem_/status/1038165789705207810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156766025056257, "date": "2018-09-07", "time": "15:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT afccontador: Hoje completam 5 meses do SEQUESTRO do nosso  QUERIDO, LUIZ IN\u00c1CIO LULA DA SILVA . . .  pic.twitter.com/0uXb5zozFj\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038156766025056257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156764137631744, "date": "2018-09-07", "time": "15:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"Mais revolu\u00e7\u00e3o na Educa\u00e7\u00e3o: Piso Nacional do Magist\u00e9rio \u00e9 conquista de Lula e Haddad:  https://lula.com.br/mais-revolucao-na-educacao-piso-nacional-da-educacao-e-conquista-de-lula-e-haddad/\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038156764137631744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156762199863302, "date": "2018-09-07", "time": "15:07:14", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"Legado de Lula e Golpe no Brasil s\u00e3o destaque em jornais da Europa:  https://lula.com.br/legado-de-lula-e-golpe-no-brasil-sao-destaque-em-jornais-da-europa/\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038156762199863302", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155916141637635, "date": "2018-09-07", "time": "15:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 247115854, "username": "marc0sribeiro", "tweet": "Ser\u00e1 que eu sou o \u00fanico pobre que o Lula n\u00e3o tirou da pobreza? \ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marc0sribeiro/status/1038155916141637635", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154771658629121, "date": "2018-09-07", "time": "14:59:20", "timezone": "CDT", "user_id": 357500146, "username": "chicomagno", "tweet": "@cynaramenezes a \u00fanica diferen\u00e7a \u00e9 ser eleitor do lula?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicomagno/status/1038154771658629121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1038153038375084032, "date": "2018-09-07", "time": "14:52:26", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT nocautefm: Na pesquisa XP/Ipespe, Fernando Haddad salta de 2% para 14% das inten\u00e7\u00f5es de voto quando identificado como \"o candidato de Lula\".  https://nocaute.blog.br/2018/09/07/na-primeira-pesquisa-como-candidato-de-lula-haddad-dispara/\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038153038375084032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150819110117386, "date": "2018-09-07", "time": "14:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 776913113992007680, "username": "alexxbrasa", "tweet": "@iqkellyjoana @vitalves O importante \u00e9 que ele vai se recuperar e o Lula vai continuar preso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexxbrasa/status/1038150819110117386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitalves,iqkellyjoana"}
{"id": 1038149322460868608, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"Na primeira pesquisa como candidato de Lula, Haddad dispara e tem 14%. Bolsonaro cai para 20%..  https://nocaute.blog.br/2018/09/07/na-primeira-pesquisa-como-candidato-de-lula-haddad-dispara/\u00a0\u2026 via nocautefm\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038149322460868608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149320934129666, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"Na primeira pesquisa como candidato de Lula, Haddad dispara e tem 14%. Bolsonaro cai para 20%.  https://nocaute.blog.br/2018/09/07/na-primeira-pesquisa-como-candidato-de-lula-haddad-dispara/\u00a0\u2026 via nocautefm\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038149320934129666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142287874805762, "date": "2018-09-07", "time": "14:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 170882941, "username": "brunothomaaz", "tweet": "\"Lula foi tratado como rei quando teve c\u00e2ncer\"Caralho os caras querem que trate algu\u00e9m com c\u00e2ncer como lixo por acaso????Nem em um momento como esses essa galera resolve dar um tempo das merdas que gostam de soltar por a\u00ed  https://twitter.com/NaoInviabilize/status/1038123159734628352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunothomaaz/status/1038142287874805762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141870248013824, "date": "2018-09-07", "time": "14:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 827020101744525312, "username": "cvgrizotti", "tweet": "@o_antagonista Eles acham que o Lula \u00e9 inocente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cvgrizotti/status/1038141870248013824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038129269522751488, "date": "2018-09-07", "time": "13:18:00", "timezone": "CDT", "user_id": 311493226, "username": "f9paiva", "tweet": "Os tr\u00e2mites dos processo de Lula foram rapid\u00e3o(1\u00ba colocado nas pesquisas), enquanto, tantos outros decaem e prescrevem no tempo. Bolso, segundo colocado, leva um 'facad\u00e3o' \u00e0 la Counter-Strike e t\u00e1 tudo normal! Derrubaram...  https://www.facebook.com/f9paiva/posts/278417156096430\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f9paiva/status/1038129269522751488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126556881866753, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:13", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT JFMargarida: \u201cLula passou fome e decidiu q acesso \u00e0 comida tinha de ser um direito humano fundamental\u201d.Akinwumi Adesina, presidente do Banco Africano de Desenvolvimento, sobre o papel de Lula no combate \u00e0 fome no mundo, em palestra na ONU para A\u2026  pic.twitter.com/EnuMxiveD4\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038126556881866753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121541270155267, "date": "2018-09-07", "time": "12:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT JFMargarida: VAMOS COM Lula AT\u00c9 O FIMT\u00e1 uma belezura o programa de ontem, com mensagens de nosso presidente LulaOficial e do vice da chapa, haddad_fernando.Quem ainda n\u00e3o viu, faz favor de assistir!  pic.twitter.com/p4rdPZJ5TL\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038121541270155267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100487558635520, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:37", "timezone": "CDT", "user_id": 981589047155089410, "username": "acilezin", "tweet": "@PastorMalafaia Quem tiver fotos do bandido assassino postem a\u00ed ele apoiando Lula livre!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acilezin/status/1038100487558635520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038098345498009606, "date": "2018-09-07", "time": "11:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 582427421, "username": "BTorreyra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uRU1imRc60I?aO\u00a0 TEATRO DE LULA - O C\u00c0NCER DO BRASIL - PAULO MARTINS ( Lula's Leftist Theater )", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BTorreyra/status/1038098345498009606", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038089349034901504, "date": "2018-09-07", "time": "10:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 919227036492853248, "username": "EOExcluido", "tweet": "@MomentsBrasil @ariquepemba LULA \u00c9 UM santo. quem \u00e9 jesus perto dele ? Esse HOMEM extraordin\u00e1rio, Deveria ganhar um nobel. GAY!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EOExcluido/status/1038089349034901504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ariquepemba,MomentsBrasil"}
{"id": 1038085342967083008, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2514129453, "username": "KRendresson", "tweet": "@Luizalves00 Me deixa \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Lula meu cacete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KRendresson/status/1038085342967083008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luizalves00"}
{"id": 1038083308826124290, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1037862130496823296, "username": "fabianorubim1", "tweet": "@MBLivre N\u00e3o acreditam at\u00e9 hj q o Lula \u00e9 bandido, n\u00e3o \u00e9 de estranhar...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianorubim1/status/1038083308826124290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1038080649675137026, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 275784162, "username": "almirsames", "tweet": "@folha Dist\u00farbio contra presid\u00eanciavel de Direita l\u00edder das pesquisas? O cara q empurrou outro contra o carro na frente do instituto Lula tamb\u00e9m tinha dist\u00farbio? O Z\u00e9 de abreu q cuspiu o casal tamb\u00e9m tem dist\u00farbio, Jean Willians tamb\u00e9m? Acho que a m\u00eddia em si esta doente a tempos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almirsames/status/1038080649675137026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038069985460060160, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT DeputadoFederal: Assista ao terceiro programa eleitoral do PT (6/set)Grava\u00e7\u00e3o na qual Fernando Haddad denuncia a injusti\u00e7a do processo contra Lula e o desrespeito \u00e0 decis\u00e3o da ONU fio ao ar em rede nacional  pic.twitter.com/hEQvgNe5UG\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038069985460060160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065106997977089, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT FrenteSP1: O D\u00f3ria do PSDB e o Paulo Skaf e at\u00e9 o Z\u00e9 ningu\u00e9m do Marcio Fran\u00e7a abusam do poder econ\u00f4mico, usam recursos da prefeitura e do Estado pra se promoverem, tem medo de enfrentar Luiz Marinho Lula da Silva nas urnas #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/NwRqO1qI13\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038065106997977089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037987479008288768, "date": "2018-09-07", "time": "03:54:34", "timezone": "CDT", "user_id": 950332494712360960, "username": "wallygatorrs", "tweet": "@pietraromano A\u00ed seria a solu\u00e7\u00e3o do Lula rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wallygatorrs/status/1037987479008288768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pietraromano"}
{"id": 1037980121993543680, "date": "2018-09-07", "time": "03:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT FrenteAlagoas: \"RT Emanoel1953: Eder Martins, no Facebook: \"O artista pl\u00e1stico Jailton Francisco, foi arrastado e algemado pela guarda de tr\u00e2nsito por se manifestar pela liberdade de Lula. Hoje, em Itaja\u00ed. A viol\u00eancia est\u00e1 se vulgarizando e o gua\u2026  pic.twitter.com/MyRTnYm7C9\"\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037980121993543680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037960225658159104, "date": "2018-09-07", "time": "02:06:16", "timezone": "CDT", "user_id": 211939073, "username": "theneoalmeida", "tweet": "@DaniloGentili Dos mesmos formados em Direito via \u201cLaw & Order\u201d que gritam Lula Inocente e N\u00e3o ao Golpe temos:V\u00e1rios m\u00e9dicos formados em Medicina via \u201cGrays Anatomy\u201d gritando: N\u00e3o teve facada, foi fake, cade o sangue...Pat\u00e9tico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theneoalmeida/status/1037960225658159104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037960023303958530, "date": "2018-09-07", "time": "02:05:28", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT soghetti: Impossibilitados de votar em Lula, vamos todos votar em Haddad. Haddad \u00e9 a certeza de um homem digno na presid\u00eancia do BR.\u00c9 a certeza que a inclus\u00e3o social ser\u00e1 retomada. \u00c9 a certeza que os despossu\u00eddos ter\u00e3o voz e vez. Haddad \u00e9 a certeza de que golpe dado em D\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037960023303958530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037959214004678656, "date": "2018-09-07", "time": "02:02:15", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT Emanoel1953: Eder Martins, no Facebook: \"O artista pl\u00e1stico Jailton Francisco, foi arrastado e algemado pela guarda de tr\u00e2nsito por se manifestar pela liberdade de Lula. Hoje, em Itaja\u00ed. A viol\u00eancia est\u00e1 se vulgarizando e o guarda da esquina j\u00e1 s\u2026  pic.twitter.com/MyRTnYm7C9\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037959214004678656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037947993050292224, "date": "2018-09-07", "time": "01:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 275784162, "username": "almirsames", "tweet": "@zehdeabreu O forte dos petistas nunca foi estudar n\u00e9? Cara era do psol, adorador do maduro e do czar russo. Lula livre era o q tinha no face dele...mas pro doutor em Lulice o cara \u00e9 de direita pq falou em Deus, quem eram aqueles na missa do presidi\u00e1rio mesmo? Filhos de Sat\u0101?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almirsames/status/1037947993050292224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037920090522497024, "date": "2018-09-06", "time": "23:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 252300107, "username": "fernandobm34", "tweet": "No in\u00edcio de 2017 a grande massa de manobra bolsonariana manifestou -se feliz e comemorou a morte de Marisa Let\u00edcia, mulher de Lula.A irmandade bolsonazi brada aos quatro ventos que a\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaVQ8zBara/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=tkris3jo5sl2\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandobm34/status/1037920090522497024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037918139722485761, "date": "2018-09-06", "time": "23:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1027978699034034176, "username": "leofielecarinh1", "tweet": "essa hora o lula deve ta rindo igual um condenado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leofielecarinh1/status/1037918139722485761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899405859414017, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:36", "timezone": "CDT", "user_id": 423797315, "username": "FelipeOautista", "tweet": "KKKKEWIORHWEUIROHEW???? MT  BOMMister lombra  feat. Erick$n - Flow Lula(Prod. Erick$n)  https://youtu.be/cdM01dO4LVk\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeOautista/status/1037899405859414017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037894219451584512, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 54528108, "username": "clovis_neto", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando pai mandado, t\u00e1 lambendo as bolas do presidi\u00e1rio tamb\u00e9m? Vagabundo, olha aonde tu t\u00e1 levando o teu pa\u00eds, seu canalha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovis_neto/status/1037894219451584512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037887338947465216, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:39", "timezone": "CDT", "user_id": 810158557505134592, "username": "BolsonaroPreaos", "tweet": "@JornalOGlobo @drikanunes2 T\u00e1 fingindo de doidoSe bem q Lula se igualou ao nosso Senhor Jesus\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolsonaroPreaos/status/1037887338947465216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drikanunes2,JornalOGlobo"}
{"id": 1037881224507871232, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:21", "timezone": "CDT", "user_id": 810158557505134592, "username": "BolsonaroPreaos", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Celso Daniel que o diga\ud83d\udd95\ud83d\ude20\ud83d\udd95", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolsonaroPreaos/status/1037881224507871232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037871390689583104, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:16", "timezone": "CDT", "user_id": 216258094, "username": "sussupunisher", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Minha tia petista que chorou quando o Lula foi preso vive me repreendendo. Mas ela ela n\u00e3o conta que vive de dinheiro p\u00fablico desviado e que a PF j\u00e1 foi cedinho na casa dela procurando por provas documentais. Suporto muita coisa, menos hipocrisia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sussupunisher/status/1037871390689583104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037869920338489352, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:26", "timezone": "CDT", "user_id": 872884389885222912, "username": "ogeorgepatrick2", "tweet": "\"Quantas pessoas s\u00e3o esfaqueadas por dia? N\u00e3o vejo essa como\u00e7\u00e3o toda quando s\u00e3o pessoas normais...Vida que segue, ele n\u00e3o \u00e9 melhor que ningu\u00e9m\"Os coxinhas falariam isso se o Lula fosse esfaqueado. N\u00e3o vou nem falar da Marielle...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ogeorgepatrick2/status/1037869920338489352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865994096726019, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 928765610791759872, "username": "RenanSilva661", "tweet": "Acho interessante que todo cara q apoia o Bolsonaro acha q quem nao apoia ele Apoia o Lula Eu sou o cara q apoia nenhum dos candidatos a serem presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanSilva661/status/1037865994096726019", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848450908545024, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1087859846, "username": "rafaelcarvalhu", "tweet": "Eu vi um prato com um feij\u00e3o t\u00e3o bonito na propaganda eleitoral do Lula, que me deu vontade de comer feij\u00e3o. Fui v\u00edtima de lavagem cerebral?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelcarvalhu/status/1037848450908545024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842612240171008, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 326345787, "username": "rai_oliveiraa", "tweet": "Quando passa uma pessoa que defende o Lula kkkkkk  https://twitter.com/biancavonrondov/status/1037819810141417473\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rai_oliveiraa/status/1037842612240171008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841379802710018, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:01", "timezone": "CDT", "user_id": 52524422, "username": "satiierf", "tweet": "@aline_galvao Cert\u00edssima. Ou n\u00e3o existe \"nem todo eleitor do Lula\" e realmente s\u00e3o todos ladr\u00f5es? \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/satiierf/status/1037841379802710018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aline_galvao"}
{"id": 1037840777727102976, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 89040326, "username": "alanwalker7", "tweet": "Assim disse a mulher que era terrorista e virou presidenta. Realmente ela, Lula e uma cambada de pol\u00edticos corruPTos foram um c\u00e2ncer pra o nosso Brasil.  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037834394856304640\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanwalker7/status/1037840777727102976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840068801712129, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 52524422, "username": "satiierf", "tweet": "@aline_galvao Ainda que fosse, o fato de eu votar nele n\u00e3o me transforma nele, ou eleitores do Lula seriam todos ladr\u00f5es como ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/satiierf/status/1037840068801712129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aline_galvao"}
{"id": 1037829897291550725, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 980621607835185153, "username": "juorih", "tweet": "gente acho q vcs s\u00e3o mais felizes tendo um candidato e idolatrando ele pq vai por mim, \u00e9 horr\u00edvel ver falando mal do Lula e eu dou rt, a\u00ed fala mal do Bolso e eu dou rt tb eu na vdd n tenho nenhum p seguir, q triste", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juorih/status/1037829897291550725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826386029944837, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:26", "timezone": "CDT", "user_id": 950332494712360960, "username": "wallygatorrs", "tweet": "@TatianaFragaCa3 @30sectoParamore 000100 0011001 0110110 110010Tradu\u00e7\u00e3o: o choro \u00e9 livre, Lula n\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wallygatorrs/status/1037826386029944837", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "30sectoParamore,TatianaFragaCa3"}
{"id": 1037825966205284352, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4128072982, "username": "perim_joao", "tweet": "T\u00f4 vendo a\u00ed, os eleitores do Lula a favor de um Brasil melhor. Aposto que \u00e9 contra o porte de arma tamb\u00e9m (n\u00e3o sou a favor, mas o cara saiu com uma faca na m\u00e3o)  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perim_joao/status/1037825966205284352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813171233468416, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 368581817, "username": "Luanzituss", "tweet": "ainda mais depois da pesquisa divulgada ontem de que ele perde pra Alckmin, Marina e Ciro num poss\u00edvel cen\u00e1rio de segundo turno contra um deles, sem Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luanzituss/status/1037813171233468416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810457615233024, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2782062993, "username": "poseidonzinho", "tweet": "caravana de Lula recebe tiros sem v\u00eddeo, escolta dispensada e so tinha petista la: tentaram matar o lulaBolsonaro leva uma facada, com v\u00eddeo, provas e testemunhas pegaram o agressor: eh fake  https://twitter.com/zehdeabreu/status/1037809436914593798\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poseidonzinho/status/1037810457615233024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806753612791811, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1026523024793772032, "username": "Wl_t2_", "tweet": "@JV_faixapreta Lula 2018 k", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wl_t2_/status/1037806753612791811", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JV_faixapreta"}
{"id": 1037795658042953729, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3907875614, "username": "pyterlindo", "tweet": "@m1zumono t\u00e1 tipo, rir dos memes e tal \u00e9 legal, principalmente os do lula esfaqueando ele UHASEUHSAUEUASH mas achar esse acontecimento algo \"bom\" n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o certo n\u00e3o kk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pyterlindo/status/1037795658042953729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "m1zumono"}
{"id": 1037794799900876800, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1026523024793772032, "username": "Wl_t2_", "tweet": "@JV_faixapreta To comemorando alguma coisa pega vis\u00e3o s\u00f3 falei Lula 2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wl_t2_/status/1037794799900876800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JV_faixapreta"}
{"id": 1037793295064330240, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1026523024793772032, "username": "Wl_t2_", "tweet": "@JV_faixapreta Lula 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wl_t2_/status/1037793295064330240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JV_faixapreta"}
{"id": 1037792333553643520, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1026523024793772032, "username": "Wl_t2_", "tweet": "@JV_faixapreta Kkkkkkkkk Lula 2018", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wl_t2_/status/1037792333553643520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JV_faixapreta"}
{"id": 1037791547574636545, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 186708889, "username": "Ivie_Andrade", "tweet": "@juniorpirataa Tem como n\u00e3o mano, Lula t\u00e1 em casa ainda kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ivie_Andrade/status/1037791547574636545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juniorpirataa"}
{"id": 1037788385547563009, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 125220494, "username": "alvarooalves", "tweet": "Nem o Lula merecia uma ca\u00e7ada\ud83e\udd26", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvarooalves/status/1037788385547563009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773057191026689, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 810158557505134592, "username": "BolsonaroPreaos", "tweet": "@LulaOficial \ud83d\udd95\ud83d\ude0e\ud83d\udd95", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolsonaroPreaos/status/1037773057191026689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037765056321204224, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1024806979221499906, "username": "snookezpudding_", "tweet": "@pietraromano s\u00f3 n\u00e3o gosto muito do bolsonaro, nada contra e etc, mas sla, prefiro ele que o lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/snookezpudding_/status/1037765056321204224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pietraromano"}
{"id": 1037755948868218881, "date": "2018-09-06", "time": "12:34:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3547826177, "username": "sr_rodrigues4", "tweet": "O fogo s\u00f3 aconteceu pq o Lula n\u00e3o est\u00e1 Solto  https://twitter.com/pqpmendigo/status/1037429037432545281\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sr_rodrigues4/status/1037755948868218881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746522136473603, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT VelindaDe: \u00c9 isso S\u00e3o Paulo! N\u00e3o existe honra entre bandidos!Vote em Marinho 13 !Lula confia e eu tamb\u00e9m confio.#LulaHaddadManu13  https://twitter.com/FrenteSP1/status/1037708442293731333\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadManu13", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037746522136473603", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734584308457472, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2782062993, "username": "poseidonzinho", "tweet": "se chutar o saco do lula quebra a mandibula dessa ai  https://twitter.com/gleisi/status/1037482769692205056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poseidonzinho/status/1037734584308457472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727427231981568, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 856872299231924225, "username": "marrafred01", "tweet": "@ptbrasiI @marciatiburi @dilmabr @LulaOficial Se fudeu vagabundo!!! Continua preso e ineleg\u00edvel!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marrafred01/status/1037727427231981568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr,marciatiburi,ptbrasiI"}
{"id": 1037706663241949185, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 959867827527278592, "username": "DM_Roraima", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DM_Roraima/status/1037706663241949185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695702984548353, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 131503084, "username": "WANDEMBERGRR", "tweet": "Presidente do STJ critica parecer da ONU que defende candidatura de Lula  https://goo.gl/XNyYGG\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WANDEMBERGRR/status/1037695702984548353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691229306343427, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"O D\u00f3ria do PSDB e o Paulo Skaf e at\u00e9 o Z\u00e9 ningu\u00e9m do Marcio Fran\u00e7a abusam do poder econ\u00f4mico, usam recursos da prefeitura e do Estado pra se promoverem, tem medo de enfrentar Luiz Marinho Lula da Silva nas urnas #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/mwiEvan7B9\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037691229306343427", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691227095949312, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:22", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"O D\u00f3ria do PSDB e o Paulo Skaf e at\u00e9 o Z\u00e9 ningu\u00e9m do Marcio Fran\u00e7a abusam do poder econ\u00f4mico, usam recursos da prefeitura e do Estado pra se promoverem, tem medo de enfrentar Luiz Marinho Lula da Silva nas urnas #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/uYMTUwGjaq\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037691227095949312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691224570949632, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"O D\u00f3ria do PSDB e o Paulo Skaf e at\u00e9 o Z\u00e9 ningu\u00e9m do Marcio Fran\u00e7a abusam do poder econ\u00f4mico, usam recursos da prefeitura e do Estado pra se promoverem, tem medo de enfrentar Luiz Marinho Lula da Silva nas urnas #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/hXwc0HkxVb\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037691224570949632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691222616408064, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"O D\u00f3ria do PSDB e o Paulo Skaf e at\u00e9 o Z\u00e9 ningu\u00e9m do Marcio Fran\u00e7a abusam do poder econ\u00f4mico, usam recursos da prefeitura e do Estado pra se promoverem, tem medo de enfrentar Luiz Marinho Lula da Silva nas urnas #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/2qDS1R1BrY\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037691222616408064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691220234051585, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"O D\u00f3ria do PSDB e o Paulo Skaf e at\u00e9 o Z\u00e9 ningu\u00e9m do Marcio Fran\u00e7a abusam do poder econ\u00f4mico, usam recursos da prefeitura e do Estado pra se promoverem, tem medo de enfrentar Luiz Marinho Lula da Silva nas urnas #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/NwRqO1qI13\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037691220234051585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691217436397569, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"O D\u00f3ria do PSDB e o Paulo Skaf e at\u00e9 o Z\u00e9 ningu\u00e9m do Marcio Fran\u00e7a abusam do poder econ\u00f4mico, usam recursos da prefeitura e do Estado pra se promoverem, tem medo de enfrentar Luiz Marinho Lula da Silva nas urnas #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/rjY89W5Uyg\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037691217436397569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674841263009792, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT MarinhoLulae: S\u00f3 quem j\u00e1 melhorou a vida das pessoas uma vez sabe como melhorar novamente.Lula \u00e9 Marinho. Marinho \u00e9 o cara!#MarinhoGovernador #Marinho\u00c9oCara  pic.twitter.com/jLh0pNQr98\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador,#Marinho\u00c9oCara", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037674841263009792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661096864362503, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:38", "timezone": "CDT", "user_id": 132422566, "username": "maxfloresta", "tweet": "Ministro Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxfloresta/status/1037661096864362503", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652052246179840, "date": "2018-09-06", "time": "05:41:42", "timezone": "CDT", "user_id": 131503084, "username": "WANDEMBERGRR", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto \u2013 Jovem Pan Online  https://jovempan.uol.com.br/eleicoes-2018/presidenciais/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-planalto.html?utm_content=bufferc3fe1&utm_medium=social&utm_source=facebook.com&utm_campaign=buffer\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WANDEMBERGRR/status/1037652052246179840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651663824343041, "date": "2018-09-06", "time": "05:40:09", "timezone": "CDT", "user_id": 125220494, "username": "alvarooalves", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvarooalves/status/1037651663824343041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037597685354774528, "date": "2018-09-06", "time": "02:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT JulioMiragaya13: O povo quer o Lula, pois quem cuida do povo \u00e9 o PT! \u00c9 13 nas urnas do DF em 2018!   https://instagram.com/p/BnWR9xSAflz\u00a0  pic.twitter.com/KmcazTYV5b\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037597685354774528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037597672369209344, "date": "2018-09-06", "time": "02:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT LuisCandido: Gente! TSE proibiu a frase \"Vamos trazer o Brasil de Lula de volta\". Ent\u00e3o n\u00e3o vou escrever que vamos trazer o Brasil de Lula de volta, t\u00e1? Se voc\u00ea vai votar 13 pra trazer o Brasil de Lula de volta, n\u00e3o v\u00e1 sair dizendo \"vamos trazer o Brasil de Lula de volta\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037597672369209344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037597664655880192, "date": "2018-09-06", "time": "02:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT gleisi: \u00c9 a segunda den\u00fancia contra Haddad em apenas uma semana, e mais uma vez a partir de antigas dela\u00e7\u00f5es mentirosas. O mesmo tipo de ataque feito ao Lula com os mesmos objetivos: lan\u00e7ar acusa\u00e7\u00f5es fr\u00edvolas p/ alimentar manchetes na imprensa, n\u2026  https://lula.com.br/nota-do-partido-dos-trabalhadores-mp-de-sao-paulo-faz-ataque-politico-a-haddad/\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037597664655880192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037597043856953344, "date": "2018-09-06", "time": "02:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT ptsaopaulosp: Se Haddad \u00e9 Lula, Alckmin \u00e9 Temer  #LulaHaddadManu13 #Lula\u00e9Haddad #Alckmin\u00e9Temer  http://www.obrasilfelizdenovo.com/se-haddad-e-lula-alckmin-e-temer/\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadManu13,#Lula\u00e9Haddad,#Alckmin\u00e9Temer", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037597043856953344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037560334649835520, "date": "2018-09-05", "time": "23:37:15", "timezone": "CDT", "user_id": 73183068, "username": "_italodias", "tweet": "@salvionet0 @WerneSales Verdade n\u00e3o vi o nome do Lula", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_italodias/status/1037560334649835520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WerneSales,salvionet0"}
{"id": 1037503408587120640, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:03", "timezone": "CDT", "user_id": 57046139, "username": "Pedrovida12", "tweet": "Como votar no Lula  ?!  pic.twitter.com/0qIl2tU1wk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedrovida12/status/1037503408587120640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497916863262732, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 180145706, "username": "Val_Sayuri", "tweet": "Chama o Lula de ladr\u00e3o  mas vota no Caju \ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11  https://www.facebook.com/100002485881402/posts/1845032505589594/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Sayuri/status/1037497916863262732", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
