{"id": 1038445173661990913, "date": "2018-09-08", "time": "10:13:17", "timezone": "CDT", "user_id": 790582684577824768, "username": "rgiisidoro", "tweet": "Tenho que fazer minha parte do trabalho de pesquisa para ir l\u00e1 no Lorran levar para ele fazer a parte dele, que pregui\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rgiisidoro/status/1038445173661990913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153038375084032, "date": "2018-09-07", "time": "14:52:26", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT nocautefm: Na pesquisa XP/Ipespe, Fernando Haddad salta de 2% para 14% das inten\u00e7\u00f5es de voto quando identificado como \"o candidato de Lula\".  https://nocaute.blog.br/2018/09/07/na-primeira-pesquisa-como-candidato-de-lula-haddad-dispara/\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038153038375084032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149322460868608, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"Na primeira pesquisa como candidato de Lula, Haddad dispara e tem 14%. Bolsonaro cai para 20%..  https://nocaute.blog.br/2018/09/07/na-primeira-pesquisa-como-candidato-de-lula-haddad-dispara/\u00a0\u2026 via nocautefm\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038149322460868608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149320934129666, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"Na primeira pesquisa como candidato de Lula, Haddad dispara e tem 14%. Bolsonaro cai para 20%.  https://nocaute.blog.br/2018/09/07/na-primeira-pesquisa-como-candidato-de-lula-haddad-dispara/\u00a0\u2026 via nocautefm\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038149320934129666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143029486518273, "date": "2018-09-07", "time": "14:12:40", "timezone": "CDT", "user_id": 980621607835185153, "username": "juorih", "tweet": "Engra\u00e7ado q vcs querem provar que o armamento ou desarmamento \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o com casos isolados... bicho, \u00e9 preciso fazer uma pesquisa grande, no passado e principalmente na sociedade atual! Deixem de ser retardados.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juorih/status/1038143029486518273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096191622471681, "date": "2018-09-07", "time": "11:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1027153923046555651, "username": "MalufMomochi", "tweet": "@carol_delmonds Akai ito, pesquisa a\u00ed \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MalufMomochi/status/1038096191622471681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carol_delmonds"}
{"id": 1038073831829762048, "date": "2018-09-07", "time": "09:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 198185240, "username": "brandaodelia", "tweet": "@GloboNews essa merda foi orquestrada para tirar o candidato da campanha. Porra fala ai Valdo. Foi um ATENTADO TERRORISTA!Fala ai Valdo ele subiu 5 pontos na pesquisa. Fala ai Valdo tem possibilidades dele ganhar em primeiro turno. Ate agora vc so falou que todos est\u00e3o c/ caga\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brandaodelia/status/1038073831829762048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038054884363444225, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1687029420, "username": "hokagi_x", "tweet": "@Metropoles Gente o problema desse pa\u00eds s\u00e3o esses tipos de pol\u00edticos q usam seus cargos e benef\u00edcios para enriquecimento il\u00edcito, e ainda aparece em pesquisa com n\u00fameros expressivos de votos... Acordem povo  brasilienses, acorda Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hokagi_x/status/1038054884363444225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Metropoles"}
{"id": 1037902456078909440, "date": "2018-09-06", "time": "22:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1037862130496823296, "username": "fabianorubim1", "tweet": "@EmilyCodeco T\u00e1 falando baseada em que filha? Cita a fonte ou a pesquisa...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianorubim1/status/1037902456078909440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EmilyCodeco"}
{"id": 1037821314470359040, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 128606259, "username": "Felipe_Storch", "tweet": "#TBT \u00eah saudade desses dias de rede e pesquisa intercultural na Terra Ind\u00edgena Alto Rio Negro.  Debaixo dos cajueiros de Tarum\u00e3 do m\u00e9dio I\u00e7ana, s\u00f3 paz.\ud83d\udcf8 guapotares #AltoRioNegro\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZoVwZDn7q/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=iyf01djr04gl\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TBT,#AltoRioNegro", "link": "https://twitter.com/Felipe_Storch/status/1037821314470359040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813171233468416, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 368581817, "username": "Luanzituss", "tweet": "ainda mais depois da pesquisa divulgada ontem de que ele perde pra Alckmin, Marina e Ciro num poss\u00edvel cen\u00e1rio de segundo turno contra um deles, sem Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luanzituss/status/1037813171233468416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719742428196864, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 62340344, "username": "Raphaelmedrada", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raphaelmedrada/status/1037719742428196864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676850619850752, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 797211325483061249, "username": "ORjuniorr", "tweet": "Desculpem minha ignor\u00e2ncia mas ontem eu estava assistindo o jornal e passou os resultados da pesquisa pra presidente. O senhor Bolso.. apareceu ganhando as elei\u00e7\u00f5es no primeiro turno entretanto no segundo turno ele perderia pra a maioria dos outra candidatos, como isso procede?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ORjuniorr/status/1037676850619850752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674464878714880, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2881384832, "username": "CarvalhoEliani", "tweet": "@andreazzaeditor O desespero \u00e9 t\u00e3o grande que teve um Delegado que fez at\u00e9 pesquisa de adesivos em autom\u00f3veis. Veja s\u00f3, o cara passou o dia todo conferindo quantos adesivos tinham a cara de lua cheia do Bolsonaro estampanda. Tudo isso para contrariar as pesquisas. Conclus\u00e3o, o Bozo  ganha no 1o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarvalhoEliani/status/1037674464878714880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037664584126083072, "date": "2018-09-06", "time": "06:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 450904963, "username": "sooumalla", "tweet": "Uma pesquisa feita por mim mesmo aponta que hoje eu estou com 100% de vontade de desistir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sooumalla/status/1037664584126083072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037574249110753280, "date": "2018-09-06", "time": "00:32:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4625313029, "username": "kfwtf", "tweet": "@Nay_Maced Se voc\u00ea fizer uma pesquisa 11/10 arianas s\u00e3o mt sofredoras", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kfwtf/status/1037574249110753280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nay_Maced"}
{"id": 1037557694142590976, "date": "2018-09-05", "time": "23:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2918674893, "username": "UbirajaraJunior", "tweet": "@maurocezar Erro fatal na montagem do elenco, time sem dois laterais titulares ou reservas. Zagueiro caiu do c\u00e9u L. Duarte sen\u00e3o est\u00e1vamos sem. Aar\u00e3o \u00e9 um caso de pesquisa e pra completar n\u00e3o tem centroavante. Algu\u00e9m me explica o que o Caetano fez?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UbirajaraJunior/status/1037557694142590976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maurocezar"}
