{"id": 1038440565828972544, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:58", "timezone": "CDT", "user_id": 715176367923572737, "username": "gondimjoao42", "tweet": "@Melissafrreitas Sim pois n\u00e3o \u00e9 todo hospital particular que possui uma UTI. Outra coisa, vai ser no primeiro turno papai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gondimjoao42/status/1038440565828972544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Melissafrreitas"}
{"id": 1038297264018661377, "date": "2018-09-08", "time": "00:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 995863826, "username": "FelipeDalmolin2", "tweet": "@pauloap Vai ser no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeDalmolin2/status/1038297264018661377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloap"}
{"id": 1038129639812677632, "date": "2018-09-07", "time": "13:19:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3001556391, "username": "ferreira_camara", "tweet": "#For\u00e7abolsonaro . Foi declarado guerra a toda direita ontem ao atentarem contra vida do \u00fanico candidato honesto. Vamos eleger ele em primeiro turno. Vamos lutar at\u00e9 o \u00faltimo dia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/ferreira_camara/status/1038129639812677632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103748256694272, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2881384832, "username": "CarvalhoEliani", "tweet": "@2309TaniaS @GustaAB Gente\ud83d\ude33o pai levou uma facada e quase morre e o filho t\u00e1 preocupado em ganhar a elei\u00e7\u00e3o em primeiro turno? Meu Deus , se o filho n\u00e3o tem compaix\u00e3o pelo pr\u00f3prio pai neste momento de dor quem vai ter ? Chocada com essa declara\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarvalhoEliani/status/1038103748256694272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GustaAB,2309TaniaS"}
{"id": 1038073831829762048, "date": "2018-09-07", "time": "09:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 198185240, "username": "brandaodelia", "tweet": "@GloboNews essa merda foi orquestrada para tirar o candidato da campanha. Porra fala ai Valdo. Foi um ATENTADO TERRORISTA!Fala ai Valdo ele subiu 5 pontos na pesquisa. Fala ai Valdo tem possibilidades dele ganhar em primeiro turno. Ate agora vc so falou que todos est\u00e3o c/ caga\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brandaodelia/status/1038073831829762048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037889398787002368, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 169389893, "username": "salvionet0", "tweet": "Amo\u00eado em primeiro, e empatado Ciro e Bolsonaro em segundo!!! Quem eu mando pro segundo turno?  https://twitter.com/salvionet0/status/1037162187700281344\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salvionet0/status/1037889398787002368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830541456879618, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 131503084, "username": "WANDEMBERGRR", "tweet": "Bolsonaro dificilmente voltar\u00e1 a fazer campanha no primeiro turno - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/bolsonaro-dificilmente-voltara-a-fazer-campanha-no-primeiro-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WANDEMBERGRR/status/1037830541456879618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808082385027074, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 293575522, "username": "milamonjunior", "tweet": "Agora \u00e9 nois de primeiro turno!Bolsonaro 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milamonjunior/status/1037808082385027074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802860996698112, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1518027950, "username": "AmorelliBfr", "tweet": "Bolsonaro vai ganhar no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmorelliBfr/status/1037802860996698112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796249100013571, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1001892083387510784, "username": "SoxDepre", "tweet": "@AstrosBrazil agr v\u00e3o eleger ele no primeiro turnoow, chega na dm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SoxDepre/status/1037796249100013571", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AstrosBrazil"}
{"id": 1037795627231535106, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3028174443, "username": "NaoSei741", "tweet": "@folha Se n\u00e3o for eleito no primeiro turno, j\u00e1 irei descofiar de FRAUDE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaoSei741/status/1037795627231535106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037784405090205697, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 956086722, "username": "janissonmendes", "tweet": "Acabaram de entregar as elei\u00e7\u00f5es no primeiro turno pra Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janissonmendes/status/1037784405090205697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676850619850752, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 797211325483061249, "username": "ORjuniorr", "tweet": "Desculpem minha ignor\u00e2ncia mas ontem eu estava assistindo o jornal e passou os resultados da pesquisa pra presidente. O senhor Bolso.. apareceu ganhando as elei\u00e7\u00f5es no primeiro turno entretanto no segundo turno ele perderia pra a maioria dos outra candidatos, como isso procede?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ORjuniorr/status/1037676850619850752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671018280747010, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2881384832, "username": "CarvalhoEliani", "tweet": "Bolsonaro tem o \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o absurdo. Sem chance nenhuma de ganhar no primeiro e no segundo turno. Sou Mulher e n\u00e3o voto no Bolsonaro, engrossando ainda mais este \u00edndice que com certeza t\u00eam as mulheres como maioria.", "replies": 3, "retweets": 14, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarvalhoEliani/status/1037671018280747010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504635580424192, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3014595417, "username": "adrianazinum", "tweet": "@g1politica Ganha no primeiro turno seus urnas deixarem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianazinum/status/1037504635580424192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
