{"id": 1038229874643808256, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:46", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "O Blog do Luiz Val\u00e9rio reuniu as principais propostas dos candidatos que, em 2018, concorrem \u00e0s elei\u00e7\u00f5es para o governo do Estado: Suely Campos (PP), Jos\u00e9 de Anchieta (PSDB), Telm\u00e1rio Mota (PDT) e Ant\u00f4nio Denarium (PSL).Leia no #BlogdoLuizVal\u00e9rio http://blogdoluizvalerio.com.br/conheca-as-propostas-dos-candidatos-ao-governo-de-roraima/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BlogdoLuizVal\u00e9rio", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1038229874643808256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103366080057344, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2411483685, "username": "michaelnpinto", "tweet": "@AJEnglish @alleisab O fato dele ser militante do PSOL por anos n\u00e3o quer dizer que ele \u00e9 de esquerda al\u00e9m do fato que ele n\u00e3o realizou o atentado sozinho (n\u00e3o \u00e9 um lobo louco solit\u00e1rio), e se voc\u00ea acredita que PSDB  e MDB s\u00e3o de Direita fica dif\u00edcil discutir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michaelnpinto/status/1038103366080057344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alleisab,AJEnglish"}
{"id": 1038065106997977089, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT FrenteSP1: O D\u00f3ria do PSDB e o Paulo Skaf e at\u00e9 o Z\u00e9 ningu\u00e9m do Marcio Fran\u00e7a abusam do poder econ\u00f4mico, usam recursos da prefeitura e do Estado pra se promoverem, tem medo de enfrentar Luiz Marinho Lula da Silva nas urnas #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/NwRqO1qI13\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038065106997977089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061151513444353, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT FrenteSP1: A pedido de Jo\u00e3o D\u00f3ria do PSDB e Marcio Fran\u00e7a do PSB a justi\u00e7a proibiu o comercial de luizmarinhopt com a imagem de LulaOficial Por favor n\u00e3o de RT neste v\u00eddeo \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 #HaddadPresidente  pic.twitter.com/KGeJbg4GQQ\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038061151513444353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037959210883899392, "date": "2018-09-07", "time": "02:02:14", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT FrenteSP1: A pedido de Jo\u00e3o D\u00f3ria do PSDB e Marcio Fran\u00e7a do PSB a justi\u00e7a proibiu o comercial de luizmarinhopt com a imagem de LulaOficial Por favor n\u00e3o de RT neste v\u00eddeo \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 #HaddadPresidente  pic.twitter.com/KGeJbgmhIo\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037959210883899392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037959207570599936, "date": "2018-09-07", "time": "02:02:14", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT FrenteSP1: MarinhoLulae hamenteslivres EdmilsonOlivei8 juliocesaramor emiaguiar VelindaDe Temer \u00e9 do #MDB e o Alckmin \u00e9 do #PSDB, o candidato ao governo de SP do MDB \u00e9 o Paulo #Skaf e do PSDB \u00e9 o #D\u00f3ria \"N\u00e3o existe honra entre bandidos\" tem que v\u2026  pic.twitter.com/Qs4iRvyOlU\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MDB,#PSDB,#Skaf,#D\u00f3ria", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037959207570599936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727669528522754, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:11", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT FrenteSP1: A for\u00e7a repressora dos governos do #PSDB e do #MDB (PMDB) em S\u00e3o Paulo s\u00f3 reprimem as pessoas pobres e o #PCC vai bem #SpTemQueMudar tem que ser Luiz Marinho e a Psic\u00f3loga Ana Merc\u00eas Bahia Bock #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/YfEukEeZW8\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSDB,#MDB,#PCC,#SpTemQueMudar,#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037727669528522754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710089698856962, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"#Temer \u00e9 do #MDB e o #Alckmin \u00e9 do #PSDB, o candidato ao governo de SP do MDB \u00e9 o Paulo #Skaf e do #PSDB \u00e9 o #D\u00f3ria \"N\u00e3o existe honra entre bandidos\" tem que votar em Luiz Marinho #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/QK39EwkuMt\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Temer,#MDB,#Alckmin,#PSDB,#Skaf,#PSDB,#D\u00f3ria,#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037710089698856962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710084850241537, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"MarinhoLulae hamenteslivres EdmilsonOlivei8 juliocesaramor emiaguiar VelindaDe Temer \u00e9 do #MDB e o Alckmin \u00e9 do #PSDB, o candidato ao governo de SP do MDB \u00e9 o Paulo #Skaf e do PSDB \u00e9 o #D\u00f3ria \"N\u00e3o existe honra entre bandidos\" tem que votar em Luiz M\u2026  pic.twitter.com/Qs4iRvyOlU\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MDB,#PSDB,#Skaf,#D\u00f3ria", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037710084850241537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710081616429057, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"Temer \u00e9 do #MDB e o Alckmin \u00e9 do #PSDB, o candidato ao governo de SP do MDB \u00e9 o Paulo #Skaf e do PSDB \u00e9 o #D\u00f3ria \"N\u00e3o existe honra entre bandidos\" tem que votar em Luiz Marinho #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/9HzQsUM5yc\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MDB,#PSDB,#Skaf,#D\u00f3ria,#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037710081616429057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691229306343427, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"O D\u00f3ria do PSDB e o Paulo Skaf e at\u00e9 o Z\u00e9 ningu\u00e9m do Marcio Fran\u00e7a abusam do poder econ\u00f4mico, usam recursos da prefeitura e do Estado pra se promoverem, tem medo de enfrentar Luiz Marinho Lula da Silva nas urnas #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/mwiEvan7B9\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037691229306343427", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691227095949312, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:22", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"O D\u00f3ria do PSDB e o Paulo Skaf e at\u00e9 o Z\u00e9 ningu\u00e9m do Marcio Fran\u00e7a abusam do poder econ\u00f4mico, usam recursos da prefeitura e do Estado pra se promoverem, tem medo de enfrentar Luiz Marinho Lula da Silva nas urnas #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/uYMTUwGjaq\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037691227095949312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691224570949632, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"O D\u00f3ria do PSDB e o Paulo Skaf e at\u00e9 o Z\u00e9 ningu\u00e9m do Marcio Fran\u00e7a abusam do poder econ\u00f4mico, usam recursos da prefeitura e do Estado pra se promoverem, tem medo de enfrentar Luiz Marinho Lula da Silva nas urnas #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/hXwc0HkxVb\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037691224570949632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691222616408064, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"O D\u00f3ria do PSDB e o Paulo Skaf e at\u00e9 o Z\u00e9 ningu\u00e9m do Marcio Fran\u00e7a abusam do poder econ\u00f4mico, usam recursos da prefeitura e do Estado pra se promoverem, tem medo de enfrentar Luiz Marinho Lula da Silva nas urnas #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/2qDS1R1BrY\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037691222616408064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691220234051585, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"O D\u00f3ria do PSDB e o Paulo Skaf e at\u00e9 o Z\u00e9 ningu\u00e9m do Marcio Fran\u00e7a abusam do poder econ\u00f4mico, usam recursos da prefeitura e do Estado pra se promoverem, tem medo de enfrentar Luiz Marinho Lula da Silva nas urnas #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/NwRqO1qI13\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037691220234051585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691217436397569, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"O D\u00f3ria do PSDB e o Paulo Skaf e at\u00e9 o Z\u00e9 ningu\u00e9m do Marcio Fran\u00e7a abusam do poder econ\u00f4mico, usam recursos da prefeitura e do Estado pra se promoverem, tem medo de enfrentar Luiz Marinho Lula da Silva nas urnas #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/rjY89W5Uyg\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037691217436397569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691215121145856, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:19", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"A for\u00e7a repressora dos governos do #PSDB e do #MDB (PMDB) em S\u00e3o Paulo s\u00f3 reprimem as pessoas pobres e o #PCC vai bem #SpTemQueMudar tem que ser Luiz Marinho e a Psic\u00f3loga Ana Merc\u00eas Bahia Bock #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/udDYUAewNe\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSDB,#MDB,#PCC,#SpTemQueMudar,#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037691215121145856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686229809201153, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"A for\u00e7a repressora dos governos do #PSDB e do #MDB (PMDB) em S\u00e3o Paulo s\u00f3 reprimem as pessoas pobres e o #PCC vai bem #SpTemQueMudar tem que ser Luiz Marinho e a Psic\u00f3loga Ana Merc\u00eas Bahia Bock #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/AmryzA2edG\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSDB,#MDB,#PCC,#SpTemQueMudar,#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037686229809201153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686227313483776, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"A for\u00e7a repressora dos governos do #PSDB e do #MDB (PMDB) em S\u00e3o Paulo s\u00f3 reprimem as pessoas pobres e o #PCC vai bem #SpTemQueMudar tem que ser Luiz Marinho e a Psic\u00f3loga Ana Merc\u00eas Bahia Bock #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/nD2M11JSEY\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSDB,#MDB,#PCC,#SpTemQueMudar,#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037686227313483776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686224625065990, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:29", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"A for\u00e7a repressora dos governos do #PSDB e do #MDB (PMDB) em S\u00e3o Paulo s\u00f3 reprimem as pessoas pobres e o #PCC vai bem #SpTemQueMudar tem que ser Luiz Marinho e a Psic\u00f3loga Ana Merc\u00eas Bahia Bock #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/nDeua37hwP\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSDB,#MDB,#PCC,#SpTemQueMudar,#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037686224625065990", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686222464983041, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:29", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"A for\u00e7a repressora dos governos do #PSDB e do #MDB (PMDB) em S\u00e3o Paulo s\u00f3 reprimem as pessoas pobres e o #PCC vai bem #SpTemQueMudar tem que ser Luiz Marinho e a Psic\u00f3loga Ana Merc\u00eas Bahia Bock #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/VjbCFnIplR\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSDB,#MDB,#PCC,#SpTemQueMudar,#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037686222464983041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686199505354753, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT FrenteSP1: A letra P \u00e9 a 15\u00aa letra do alfabeto e a letra C \u00e9 a 03\u00aa letra formando o numero 15.3.3 este \u00e9 o c\u00f3digo do PCC e este n\u00famero apareceu na propaganda eleitoral do PSDB (Alckmin presidente e D\u00f3ria governador) e 25 anos de governo e de PCC. Como voc\u00ea interpreta isso ?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037686199505354753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686194308632576, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT FrenteSP1: Lembre-se de quanto dinheiro foi gasto no Tiet\u00ea pelo Geraldo Alckmin do PSDB, o vice dele era o Marcio Fran\u00e7a do PSB e quantas vezes voc\u00ea ouviu falar de Paulo Skaf o candidato do Temer e do MDB e opine qual \u00e9 o PIOR para o Estado de S\u00e3o Paulo.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037686194308632576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681240869150720, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 952742372810612738, "username": "Waffle_Estelar", "tweet": "o conde dracula exp\u00f4s a briga falsa de pt e psdb kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Waffle_Estelar/status/1037681240869150720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674845226577920, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:16", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT FrenteSP1: N\u00e3o vou apoiar o D\u00f3ria do PSDB do A\u00e9cio ou Paulo Skaf do Temer, eu vou votar no luizmarinhopt la de Cosmorama, que morou em Santa RitaD'oeste e em S\u00e3o Bernardo do Campo #QuartaDetremuraSDV  pic.twitter.com/rI3rJy6G8j\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#QuartaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037674845226577920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037597083103047680, "date": "2018-09-06", "time": "02:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT FrenteSP1: A pedido de Jo\u00e3o D\u00f3ria do PSDB e Marcio Fran\u00e7a do PSB a justi\u00e7a proibiu o comercial de luizmarinhopt com a imagem de LulaOficial Por favor n\u00e3o de RT neste v\u00eddeo \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 #HaddadPresidente  pic.twitter.com/KGeJbg4GQQ\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037597083103047680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037597064031551488, "date": "2018-09-06", "time": "02:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT FrenteSP1: Se voc\u00ea votar em branco ou anular seu voto protestar. Vai estar ajudando, os partidos do Michel Temer o MDB e do ladr\u00e3o de merendas e do Jo\u00e3o D\u00f3ria PSDB. Tem que votar em luizmarinhopt  #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/jivPL9xQBS\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037597064031551488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037597059732447232, "date": "2018-09-06", "time": "02:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT FrenteSP1: O Marcio Fran\u00e7a do PSB era o vice do Geraldo Alckmin do PSDB, ambos aliados do A\u00e9cio Neves e do Michel Temer do MDB  pic.twitter.com/mjT9ZG3GbH\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037597059732447232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
