{"id": 1038382958749593600, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 54528108, "username": "clovis_neto", "tweet": "@MiriamLeitaoCom @PSL_Nacional @MouraoVice @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @AcordouAcordou @Alexand98991834 Agora est\u00e1 clareando pois milh\u00f5es de pessoas o porqu\u00ea da convencida em defender bandido por essas emissoras... Todos eles foram terroristas e ainda s\u00e3o sob a carapu\u00e7a de \"intelectuais\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovis_neto/status/1038382958749593600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexand98991834,AcordouAcordou,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,MouraoVice,PSL_Nacional,MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038297758619365376, "date": "2018-09-08", "time": "00:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 54528108, "username": "clovis_neto", "tweet": "@MiriamLeitaoCom @PSL_Nacional @MouraoVice @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @AcordouAcordou @Alexand98991834 A Sra Mimimi s\u00f3 tem passado vergonha... E quando todos os pseudos jornalistas come\u00e7aram a relinchar perguntando se ia ter supress\u00e3o dos poderes e novo regime militar... At\u00e9 o Eraldo ficou apavorado e a Srta Mimizenta dizendo sobre o Eraldo: ele faz direito... @GloboNews vai falir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovis_neto/status/1038297758619365376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexand98991834,AcordouAcordou,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,MouraoVice,PSL_Nacional,MiriamLeitaoCom,GloboNews"}
{"id": 1038289038770405377, "date": "2018-09-07", "time": "23:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 54528108, "username": "clovis_neto", "tweet": "@PSL_Nacional @MouraoVice @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @Alexand98991834 Nunca vi a @MiriamLeitaoCom , mais conhecida como Sra Mimimi ou Srta Mimizenta, tomar tanta chapuletada, como tomou hoje! Bye @AcordouAcordou : \"...inclusive eu leio at\u00e9 seus livros\" se dirigindo a Mirian em afirmar que \u00e9 um apreciador da cultura (exceto as dela) kkkkk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovis_neto/status/1038289038770405377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexand98991834,AcordouAcordou,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,MouraoVice,PSL_Nacional,MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038229874643808256, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:46", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "O Blog do Luiz Val\u00e9rio reuniu as principais propostas dos candidatos que, em 2018, concorrem \u00e0s elei\u00e7\u00f5es para o governo do Estado: Suely Campos (PP), Jos\u00e9 de Anchieta (PSDB), Telm\u00e1rio Mota (PDT) e Ant\u00f4nio Denarium (PSL).Leia no #BlogdoLuizVal\u00e9rio http://blogdoluizvalerio.com.br/conheca-as-propostas-dos-candidatos-ao-governo-de-roraima/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BlogdoLuizVal\u00e9rio", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1038229874643808256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055518949056512, "date": "2018-09-07", "time": "08:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 950332494712360960, "username": "wallygatorrs", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @psl_sc @hectorcapucho Claro que n\u00e3o, a ONU s\u00f3 defende bandido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wallygatorrs/status/1038055518949056512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hectorcapucho,psl_sc,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038024871538819072, "date": "2018-09-07", "time": "06:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "Acompanhe o nosso programa #DiretoAoPonto desta sexta-feira, com destaque para o esfaqueamento do candidato \u00e0 presid\u00eancia Jair Bolsonaro (PSL).  https://www.facebook.com/luiz.valerio.silva/posts/2202830916641881\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DiretoAoPonto", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1038024871538819072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023598500442112, "date": "2018-09-07", "time": "06:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "Estamos no ar com o programa #DiretoAoPonto desta sexta-feira. Hoje vamos falar sobre o ataca a facada ao presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL), em Minas Gerais. Vamos falar tamb\u00e9m sobre mais uma tentativa...  https://www.facebook.com/blogueiroluizvalerio/videos/1945305782182637/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DiretoAoPonto", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1038023598500442112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038001341883469824, "date": "2018-09-07", "time": "04:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "Estamos no ar com o programa #DiretoAoPonto desta sexta-feira. Hoje vamos falar sobre o ataca a facada ao presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL), em Minas Gerais. Vamos falar tamb\u00e9m sobre mais uma tentativa de...  https://www.facebook.com/blogueiroluizvalerio/videos/279172189477410/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DiretoAoPonto", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1038001341883469824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037959242509180928, "date": "2018-09-07", "time": "02:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT luizmarinhopt: Inaceit\u00e1vel qualquer ato de viol\u00eancia contra quem quer que seja. Nada justifica o que foi feito contra o candidato do PSL. Repudio totalmente.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037959242509180928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844977789927425, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 14630671, "username": "Luiz_Valerio", "tweet": "O candidato \u00e0 presid\u00eancia, Jair Bolsonaro (PSL), levou uma facada na regi\u00e3o da barriga durante um ato de campanha em Minas Gerais, na tarde desta quinta-feira (6). A Santa Casa de...  http://blogdoluizvalerio.com.br/jair-bolsonaro-leva-facada-durante-comicio-em-minas-gerais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Valerio/status/1037844977789927425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786676108709889, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 273520369, "username": "raymison_aaa", "tweet": "PETISTAS VAGABUNDOS. PILANTRAS. SEUS MALDITOS. ANTES DE POL\u00cdTICO O BOLSONARO \u00c9 UM SER HUMANO. O BRASIL VAI SE LIVRAR DE VOC\u00caS.  O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro (PSL)...  https://veja.abril.com.br/blog/radar/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raymison_aaa/status/1037786676108709889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786570961702913, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 41249968, "username": "barcelosnanet", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PMO candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi retirado por seguran\u00e7as do local onde fazia campanha, em Juiz de...  https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-diz-pm-23046155\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barcelosnanet/status/1037786570961702913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785423563698176, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2968141259, "username": "RoraimaNaRede", "tweet": "Um ato de campanha do candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi interrompido na tarde desta quinta-feira (6), em Juiz de Fora (MG), ap\u00f3s um tumulto generalizado. Segundo a Pol\u00edcia Militar de Minas...  https://www.facebook.com/roraimanarede/videos/1843133302446194/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoraimaNaRede/status/1037785423563698176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
