{"id": 1038431480526131202, "date": "2018-09-08", "time": "09:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 206964185, "username": "ha1000tonolivei", "tweet": "Tem que ver isto a\u00ed ...Quer dizer que o cidad\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 mais filiado ao PSOL, como foi dito na TV \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb  pic.twitter.com/OUTm9vDfrC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ha1000tonolivei/status/1038431480526131202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038430536371515395, "date": "2018-09-08", "time": "09:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 950332494712360960, "username": "wallygatorrs", "tweet": "Lula t\u00e1 em sil\u00eancio.Gleisi t\u00e1 em sil\u00eancio.O PT t\u00e1 em sil\u00eancio.O PSOL t\u00e1 em sil\u00eancio.Em poucas horas o assassino tinha 4 advogados de defesa.Entenderam?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wallygatorrs/status/1038430536371515395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428306641707008, "date": "2018-09-08", "time": "09:06:16", "timezone": "CDT", "user_id": 206964185, "username": "ha1000tonolivei", "tweet": "@Francischini_ Quer dizer que o cidad\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 mais filiado ao PSOL, como foi dito na TV \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb  pic.twitter.com/E9MtRzVYqO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ha1000tonolivei/status/1038428306641707008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1038243190468497412, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 156699438, "username": "Jarmyson_Sousa", "tweet": "Isso que voc\u00ea quer para os seus filhos eleitores do Lula e do PT, PCdoB, PSOL? Porque se for voc\u00eas s\u00e3o uns med\u00edocres!  https://www.facebook.com/100002959539580/posts/1809488735826427/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jarmyson_Sousa/status/1038243190468497412", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199573049692160, "date": "2018-09-07", "time": "17:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 216258094, "username": "sussupunisher", "tweet": "@VEJA Humrum. Discurso de \u00f3dio do PSOL neh?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sussupunisher/status/1038199573049692160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038147558206570498, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 558117474, "username": "DileMota", "tweet": "@joaovitorjv Na verdade o cara \u00e9 um vagabundo, normal para os militantes do Psol!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DileMota/status/1038147558206570498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovitorjv"}
{"id": 1038112913138049024, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:00", "timezone": "CDT", "user_id": 198185240, "username": "brandaodelia", "tweet": "@ValdoCruz muito bem juntar for\u00e7as e direcionadas. Direcionadas para extirpar essa corja da esquerda do Pa\u00eds. Nunca mais PT, PSOL, PCdoB &Cia. Fala ai v\u00e3o embora para Venezuela e Cuba!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brandaodelia/status/1038112913138049024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ValdoCruz"}
{"id": 1038103366080057344, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2411483685, "username": "michaelnpinto", "tweet": "@AJEnglish @alleisab O fato dele ser militante do PSOL por anos n\u00e3o quer dizer que ele \u00e9 de esquerda al\u00e9m do fato que ele n\u00e3o realizou o atentado sozinho (n\u00e3o \u00e9 um lobo louco solit\u00e1rio), e se voc\u00ea acredita que PSDB  e MDB s\u00e3o de Direita fica dif\u00edcil discutir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michaelnpinto/status/1038103366080057344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alleisab,AJEnglish"}
{"id": 1038081328628084736, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1025627585202532352, "username": "eng__vinicius", "tweet": "@allantercalivre @JP50009288 Verdade! O lun\u00e1tico que tentou matar nosso presidente, do PSOL. Diretores do museu do PSOL. Agora do dia primeiro de janeiro, tomar cuidado contra atentado maior. Teremos que ter medidas de seguran\u00e7a como os EUA tomam com seus presidentes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eng__vinicius/status/1038081328628084736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JP50009288,allantercalivre"}
{"id": 1037954948372291585, "date": "2018-09-07", "time": "01:45:18", "timezone": "CDT", "user_id": 827020101744525312, "username": "cvgrizotti", "tweet": "@flaviomorgen Diga-se de passagem tiros Fake por que s\u00f3 quem conhece miguelito no Brasil \u00e9 eeaa tuema de PT, Psol e PC do B", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cvgrizotti/status/1037954948372291585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037947993050292224, "date": "2018-09-07", "time": "01:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 275784162, "username": "almirsames", "tweet": "@zehdeabreu O forte dos petistas nunca foi estudar n\u00e9? Cara era do psol, adorador do maduro e do czar russo. Lula livre era o q tinha no face dele...mas pro doutor em Lulice o cara \u00e9 de direita pq falou em Deus, quem eram aqueles na missa do presidi\u00e1rio mesmo? Filhos de Sat\u0101?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almirsames/status/1037947993050292224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037907322507546629, "date": "2018-09-06", "time": "22:36:03", "timezone": "CDT", "user_id": 275784162, "username": "almirsames", "tweet": "@HelioNogueiraTV essa foto \u00e9 montagem eu vi a original, o cara foi do psol ate 2014", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almirsames/status/1037907322507546629", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HelioNogueiraTV"}
{"id": 1037890248011902981, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1034759685545648128, "username": "jader03845170", "tweet": "Interessante \u00e9 que, a administra\u00e7\u00e3o do museu e a faca estavam na m\u00e3o do PSOL  https://twitter.com/dabreusilva/status/1037788319751516165\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jader03845170/status/1037890248011902981", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883763223609345, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 827020101744525312, "username": "cvgrizotti", "tweet": "E mais um mont\u00e3o! \"Eis os democratas brasileiros que desejam a morte de Bolsonaro. Ele corre s\u00e9rio risco de morrer esfaqueado pelo petista mineiro Ad\u00e9lio Bispo, ex-filiado do PSOL. (Por Bernardo K\u00fcster)\"  pic.twitter.com/eHnWSAVzI9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cvgrizotti/status/1037883763223609345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874124171948039, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 198185240, "username": "brandaodelia", "tweet": "@GloboNews @LeilaneNeubarth Pergunta ao PSOL \u201c onde esta o dinheiro que estava aqui?\u201d \ud83d\udc00", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brandaodelia/status/1037874124171948039", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeilaneNeubarth,GloboNews"}
{"id": 1037872793407381507, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 198185240, "username": "brandaodelia", "tweet": "@dorivas5 @flaviomorgen Quando algu\u00e9m d\u00f3 PSOL mata n\u00e3o tem integridade psicol\u00f3gica e quando algu\u00e9m do PSOL e matado vira m\u00e1rtires. Bando de vagabundos aproveitadores. Fora do Brasil bando de psicopata molambentos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brandaodelia/status/1037872793407381507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen,dorivas5"}
{"id": 1037869820283379713, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 216258094, "username": "sussupunisher", "tweet": "@PastorMalafaia *PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sussupunisher/status/1037869820283379713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1037852930186117121, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 198185240, "username": "brandaodelia", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta Quem acha que n\u00e3o tem m\u00e3o do PT/PSOL/ Cia? Quando nao derruba avi\u00e3o tenta matar na faca mesmo. Imagina o que tem na Dela\u00e7\u00e3o do Palocci em rela\u00e7\u00e3o ao Celso Daniel? So tem uma a\u00e7\u00e3o para ser feita quimioterapia no Brasil!!! Matar todas as c\u00e9lulas ruins espalhadas pelo pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brandaodelia/status/1037852930186117121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037841103721046017, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:55", "timezone": "CDT", "user_id": 950332494712360960, "username": "wallygatorrs", "tweet": "@30sectoParamore @TatianaFragaCa3 @Alvaro110517 Tadinho, da uma pesquisada e ver\u00e1s que todos respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio s\u00e3o do mesmo partido do homicida que tentou matar o Bolsonaro > PSOL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wallygatorrs/status/1037841103721046017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alvaro110517,TatianaFragaCa3,30sectoParamore"}
{"id": 1037835663440310272, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:18", "timezone": "CDT", "user_id": 995863826, "username": "FelipeDalmolin2", "tweet": "@lobaoeletrico A imagem \u00e9 fake.Mas que ele era uma filiado ao PSOL de 2004 \u00e0 2014.Deu tempo de fazer uma boa lavagem cerebral nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeDalmolin2/status/1037835663440310272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lobaoeletrico"}
{"id": 1037822665665462274, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:39", "timezone": "CDT", "user_id": 125220494, "username": "alvarooalves", "tweet": "@g1 Falem que ele \u00e9 do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvarooalves/status/1037822665665462274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037815991726755840, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 995863826, "username": "FelipeDalmolin2", "tweet": "@Ilisp_org Al\u00e9m de incendiar (mesmo por omiss\u00e3o) o Pal\u00e1cio de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, tentam matar pessoas agora...PSOL est\u00e1 mostrando a face?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeDalmolin2/status/1037815991726755840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org"}
{"id": 1037809404698091520, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2782062993, "username": "poseidonzinho", "tweet": "caralho velho eu sempte sempre falo q esquerdista vive num universo paraleloum ex filiado ao psol e petista deu uma FACADA NO BOLSONARO e eles \"nao eh bem assim\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poseidonzinho/status/1037809404698091520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759266789240833, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:44", "timezone": "CDT", "user_id": 995863826, "username": "FelipeDalmolin2", "tweet": "Amo\u00eado, o Liberal do PSOL, quero dizer NOVO. https://www.youtube.com/watch?v=HkxHapvOCys\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeDalmolin2/status/1037759266789240833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507219548450817, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:11", "timezone": "CDT", "user_id": 90464441, "username": "rafaelpenela", "tweet": "N\u00e3o conv\u00e9m deixar o PSOL administrar museus e universidades  https://www1.folha.uol.com.br/colunas/leandro-narloch/2018/09/nao-convem-deixar-o-psol-administrar-museus-e-universidades.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelpenela/status/1037507219548450817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431480526131202, "date": "2018-09-08", "time": "09:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 206964185, "username": "ha1000tonolivei", "tweet": "Tem que ver isto a\u00ed ...Quer dizer que o cidad\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 mais filiado ao PSOL, como foi dito na TV \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb  pic.twitter.com/OUTm9vDfrC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ha1000tonolivei/status/1038431480526131202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038430536371515395, "date": "2018-09-08", "time": "09:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 950332494712360960, "username": "wallygatorrs", "tweet": "Lula t\u00e1 em sil\u00eancio.Gleisi t\u00e1 em sil\u00eancio.O PT t\u00e1 em sil\u00eancio.O PSOL t\u00e1 em sil\u00eancio.Em poucas horas o assassino tinha 4 advogados de defesa.Entenderam?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wallygatorrs/status/1038430536371515395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428306641707008, "date": "2018-09-08", "time": "09:06:16", "timezone": "CDT", "user_id": 206964185, "username": "ha1000tonolivei", "tweet": "@Francischini_ Quer dizer que o cidad\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 mais filiado ao PSOL, como foi dito na TV \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb  pic.twitter.com/E9MtRzVYqO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ha1000tonolivei/status/1038428306641707008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1038243190468497412, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 156699438, "username": "Jarmyson_Sousa", "tweet": "Isso que voc\u00ea quer para os seus filhos eleitores do Lula e do PT, PCdoB, PSOL? Porque se for voc\u00eas s\u00e3o uns med\u00edocres!  https://www.facebook.com/100002959539580/posts/1809488735826427/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jarmyson_Sousa/status/1038243190468497412", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199573049692160, "date": "2018-09-07", "time": "17:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 216258094, "username": "sussupunisher", "tweet": "@VEJA Humrum. Discurso de \u00f3dio do PSOL neh?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sussupunisher/status/1038199573049692160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038147558206570498, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 558117474, "username": "DileMota", "tweet": "@joaovitorjv Na verdade o cara \u00e9 um vagabundo, normal para os militantes do Psol!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DileMota/status/1038147558206570498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovitorjv"}
{"id": 1038112913138049024, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:00", "timezone": "CDT", "user_id": 198185240, "username": "brandaodelia", "tweet": "@ValdoCruz muito bem juntar for\u00e7as e direcionadas. Direcionadas para extirpar essa corja da esquerda do Pa\u00eds. Nunca mais PT, PSOL, PCdoB &Cia. Fala ai v\u00e3o embora para Venezuela e Cuba!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brandaodelia/status/1038112913138049024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ValdoCruz"}
{"id": 1038103366080057344, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2411483685, "username": "michaelnpinto", "tweet": "@AJEnglish @alleisab O fato dele ser militante do PSOL por anos n\u00e3o quer dizer que ele \u00e9 de esquerda al\u00e9m do fato que ele n\u00e3o realizou o atentado sozinho (n\u00e3o \u00e9 um lobo louco solit\u00e1rio), e se voc\u00ea acredita que PSDB  e MDB s\u00e3o de Direita fica dif\u00edcil discutir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michaelnpinto/status/1038103366080057344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alleisab,AJEnglish"}
{"id": 1038081328628084736, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1025627585202532352, "username": "eng__vinicius", "tweet": "@allantercalivre @JP50009288 Verdade! O lun\u00e1tico que tentou matar nosso presidente, do PSOL. Diretores do museu do PSOL. Agora do dia primeiro de janeiro, tomar cuidado contra atentado maior. Teremos que ter medidas de seguran\u00e7a como os EUA tomam com seus presidentes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eng__vinicius/status/1038081328628084736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JP50009288,allantercalivre"}
{"id": 1037954948372291585, "date": "2018-09-07", "time": "01:45:18", "timezone": "CDT", "user_id": 827020101744525312, "username": "cvgrizotti", "tweet": "@flaviomorgen Diga-se de passagem tiros Fake por que s\u00f3 quem conhece miguelito no Brasil \u00e9 eeaa tuema de PT, Psol e PC do B", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cvgrizotti/status/1037954948372291585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037947993050292224, "date": "2018-09-07", "time": "01:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 275784162, "username": "almirsames", "tweet": "@zehdeabreu O forte dos petistas nunca foi estudar n\u00e9? Cara era do psol, adorador do maduro e do czar russo. Lula livre era o q tinha no face dele...mas pro doutor em Lulice o cara \u00e9 de direita pq falou em Deus, quem eram aqueles na missa do presidi\u00e1rio mesmo? Filhos de Sat\u0101?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almirsames/status/1037947993050292224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037907322507546629, "date": "2018-09-06", "time": "22:36:03", "timezone": "CDT", "user_id": 275784162, "username": "almirsames", "tweet": "@HelioNogueiraTV essa foto \u00e9 montagem eu vi a original, o cara foi do psol ate 2014", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almirsames/status/1037907322507546629", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HelioNogueiraTV"}
{"id": 1037890248011902981, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1034759685545648128, "username": "jader03845170", "tweet": "Interessante \u00e9 que, a administra\u00e7\u00e3o do museu e a faca estavam na m\u00e3o do PSOL  https://twitter.com/dabreusilva/status/1037788319751516165\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jader03845170/status/1037890248011902981", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883763223609345, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 827020101744525312, "username": "cvgrizotti", "tweet": "E mais um mont\u00e3o! \"Eis os democratas brasileiros que desejam a morte de Bolsonaro. Ele corre s\u00e9rio risco de morrer esfaqueado pelo petista mineiro Ad\u00e9lio Bispo, ex-filiado do PSOL. (Por Bernardo K\u00fcster)\"  pic.twitter.com/eHnWSAVzI9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cvgrizotti/status/1037883763223609345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874124171948039, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 198185240, "username": "brandaodelia", "tweet": "@GloboNews @LeilaneNeubarth Pergunta ao PSOL \u201c onde esta o dinheiro que estava aqui?\u201d \ud83d\udc00", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brandaodelia/status/1037874124171948039", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeilaneNeubarth,GloboNews"}
{"id": 1037872793407381507, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 198185240, "username": "brandaodelia", "tweet": "@dorivas5 @flaviomorgen Quando algu\u00e9m d\u00f3 PSOL mata n\u00e3o tem integridade psicol\u00f3gica e quando algu\u00e9m do PSOL e matado vira m\u00e1rtires. Bando de vagabundos aproveitadores. Fora do Brasil bando de psicopata molambentos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brandaodelia/status/1037872793407381507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen,dorivas5"}
{"id": 1037869820283379713, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 216258094, "username": "sussupunisher", "tweet": "@PastorMalafaia *PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sussupunisher/status/1037869820283379713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1037852930186117121, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 198185240, "username": "brandaodelia", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta Quem acha que n\u00e3o tem m\u00e3o do PT/PSOL/ Cia? Quando nao derruba avi\u00e3o tenta matar na faca mesmo. Imagina o que tem na Dela\u00e7\u00e3o do Palocci em rela\u00e7\u00e3o ao Celso Daniel? So tem uma a\u00e7\u00e3o para ser feita quimioterapia no Brasil!!! Matar todas as c\u00e9lulas ruins espalhadas pelo pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brandaodelia/status/1037852930186117121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037841103721046017, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:55", "timezone": "CDT", "user_id": 950332494712360960, "username": "wallygatorrs", "tweet": "@30sectoParamore @TatianaFragaCa3 @Alvaro110517 Tadinho, da uma pesquisada e ver\u00e1s que todos respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio s\u00e3o do mesmo partido do homicida que tentou matar o Bolsonaro > PSOL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wallygatorrs/status/1037841103721046017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alvaro110517,TatianaFragaCa3,30sectoParamore"}
{"id": 1037835663440310272, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:18", "timezone": "CDT", "user_id": 995863826, "username": "FelipeDalmolin2", "tweet": "@lobaoeletrico A imagem \u00e9 fake.Mas que ele era uma filiado ao PSOL de 2004 \u00e0 2014.Deu tempo de fazer uma boa lavagem cerebral nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeDalmolin2/status/1037835663440310272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lobaoeletrico"}
{"id": 1037822665665462274, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:39", "timezone": "CDT", "user_id": 125220494, "username": "alvarooalves", "tweet": "@g1 Falem que ele \u00e9 do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvarooalves/status/1037822665665462274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037815991726755840, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 995863826, "username": "FelipeDalmolin2", "tweet": "@Ilisp_org Al\u00e9m de incendiar (mesmo por omiss\u00e3o) o Pal\u00e1cio de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, tentam matar pessoas agora...PSOL est\u00e1 mostrando a face?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeDalmolin2/status/1037815991726755840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org"}
{"id": 1037809404698091520, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2782062993, "username": "poseidonzinho", "tweet": "caralho velho eu sempte sempre falo q esquerdista vive num universo paraleloum ex filiado ao psol e petista deu uma FACADA NO BOLSONARO e eles \"nao eh bem assim\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poseidonzinho/status/1037809404698091520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759266789240833, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:44", "timezone": "CDT", "user_id": 995863826, "username": "FelipeDalmolin2", "tweet": "Amo\u00eado, o Liberal do PSOL, quero dizer NOVO. https://www.youtube.com/watch?v=HkxHapvOCys\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeDalmolin2/status/1037759266789240833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507219548450817, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:11", "timezone": "CDT", "user_id": 90464441, "username": "rafaelpenela", "tweet": "N\u00e3o conv\u00e9m deixar o PSOL administrar museus e universidades  https://www1.folha.uol.com.br/colunas/leandro-narloch/2018/09/nao-convem-deixar-o-psol-administrar-museus-e-universidades.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelpenela/status/1037507219548450817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
