{"id": 1038430536371515395, "date": "2018-09-08", "time": "09:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 950332494712360960, "username": "wallygatorrs", "tweet": "Lula t\u00e1 em sil\u00eancio.Gleisi t\u00e1 em sil\u00eancio.O PT t\u00e1 em sil\u00eancio.O PSOL t\u00e1 em sil\u00eancio.Em poucas horas o assassino tinha 4 advogados de defesa.Entenderam?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wallygatorrs/status/1038430536371515395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038322423706382336, "date": "2018-09-08", "time": "02:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT Chico_Vigilante: Ao censurar Lula na tv, alegando que a  programa  do PT confundiria o eleitor, o TSE  est\u00e1  voltando aos padr\u00f5es dos censores da ditadura militar. #censurapolitica\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#censurapolitica", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038322423706382336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038322407101132800, "date": "2018-09-08", "time": "02:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT JulioMiragaya13: Militante desde a juventude, Miragaya \u00e9 um dos fundadores do PT no Rio de Janeir...  https://instagram.com/p/BnXFE-vABKE\u00a0  pic.twitter.com/JrdBwBNWFX\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038322407101132800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038292115078504449, "date": "2018-09-08", "time": "00:05:05", "timezone": "CDT", "user_id": 718897286244380673, "username": "BrunoBrtm", "tweet": "POK\u00c9MON EMERALD HACK DOWNLOAD EM PORTUGU\u00caS PT BR DE GBA PARA PC #coub https://coub.com/v/1dzd23\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#coub", "link": "https://twitter.com/BrunoBrtm/status/1038292115078504449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038249672895279106, "date": "2018-09-07", "time": "21:16:26", "timezone": "CDT", "user_id": 768854888063332352, "username": "JuliaVit174", "tweet": "[07/09/2018 23:03:45: Primeiro pt foi a 5 anos atr\u00e1s na festa de casamento da minha m\u00e3e[07/09/2018 23:04:25]: Primeiro pt foi a 3 anos em uma festa de despedida da escola na casa de uma amiga[07/09/2018 23:05:01]\ud83c\udf38: 1\u00ba pt foi nunca, na minha casa mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuliaVit174/status/1038249672895279106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243190468497412, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 156699438, "username": "Jarmyson_Sousa", "tweet": "Isso que voc\u00ea quer para os seus filhos eleitores do Lula e do PT, PCdoB, PSOL? Porque se for voc\u00eas s\u00e3o uns med\u00edocres!  https://www.facebook.com/100002959539580/posts/1809488735826427/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jarmyson_Sousa/status/1038243190468497412", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205160806395904, "date": "2018-09-07", "time": "18:19:33", "timezone": "CDT", "user_id": 776913113992007680, "username": "alexxbrasa", "tweet": "@Diogo_C_Castro @OsvladPereira Santa Catarina com Bolsonaro. Aqui em nosso estado o PT n\u00e3o tem vez.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexxbrasa/status/1038205160806395904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OsvladPereira,Diogo_C_Castro"}
{"id": 1038200930439778304, "date": "2018-09-07", "time": "18:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 165247936, "username": "Rafaele_faele", "tweet": "@DianaBrasilis Da\u00ed ele entra como uma op\u00e7\u00e3o daqueles que votava no PT pq se simpatizava com as propostas e tal, que s\u00e3o aqueles q sempre mudam, os indecisos.De real entre algu\u00e9m que vai contra a integridade f\u00edsica das pessoas e algu\u00e9m que parece ser um pouco mais sensato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaele_faele/status/1038200930439778304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DianaBrasilis"}
{"id": 1038200331920977922, "date": "2018-09-07", "time": "18:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 165247936, "username": "Rafaele_faele", "tweet": "@DianaBrasilis Eu penso que as pessoas ent\u00e3o pensando da seguinte forma.O PT n\u00e3o t\u00e1 com sua campanha boa, n\u00e3o tem candidato definido.N\u00e3o d\u00e1 para votar em algu\u00e9m desequilibrado e n\u00e3o consegue falar uma proposta boa que seja vi\u00e1vel para toda a popula\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaele_faele/status/1038200331920977922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DianaBrasilis"}
{"id": 1038191910014386178, "date": "2018-09-07", "time": "17:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 950332494712360960, "username": "wallygatorrs", "tweet": "Empres\u00e1rio que xingou Lula na frente da sede do PT foi jogado embaixo de um caminh\u00e3o e n\u00e3o morreu por sorte.Vagabundo tenta matar Bolsonaro e os seus seguidores o imobilizam e entregam para pol\u00edcia.Mas fascistas s\u00e3os os seguidores de Bolsonaro.RT @leandroruschel", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wallygatorrs/status/1038191910014386178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandroruschel"}
{"id": 1038163710643261441, "date": "2018-09-07", "time": "15:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3001556391, "username": "ferreira_camara", "tweet": "@sahelena O fato \u00e9 foi esfaqueado por um militante do PT e tinha outros apoiando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferreira_camara/status/1038163710643261441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sahelena"}
{"id": 1038156759821639680, "date": "2018-09-07", "time": "15:07:14", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"PT condena viol\u00eancia:  https://lula.com.br/pt-condena-violencia/\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038156759821639680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153626252976128, "date": "2018-09-07", "time": "14:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2206766355, "username": "nssa_silva", "tweet": "Minha aposta aqui de quem pagou o cara da facada para sair de SC para MG, sabendo que ele \u00e9 desempregado- Alckmin: faz 1k de acusa\u00e7\u00f5es pro Bolso, querendo fu\u00e7ar algum apoio pelos eleitores que o rejeitam. E ainda, sabe que a acusa\u00e7\u00e3o pelo crime ocorrido cairia pro pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nssa_silva/status/1038153626252976128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038136053796884480, "date": "2018-09-07", "time": "13:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2438994770, "username": "Rinaldojjr", "tweet": "Quando \u00e9 contra o PT pode?  https://twitter.com/lindberghfarias/status/1037830491523751936\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rinaldojjr/status/1038136053796884480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130127450845185, "date": "2018-09-07", "time": "13:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 572045348, "username": "nekasergio", "tweet": "Se fosse o Bolsonaro j\u00e1 tava numa cruz, agora acredito que alguns partidos s\u00e3o concorrentes s\u00f3 de faixada. Tudo PT, tudo esquerda.  https://www.facebook.com/546092846/posts/10156959858522847/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nekasergio/status/1038130127450845185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124995598278666, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1034759685545648128, "username": "jader03845170", "tweet": "@diogomainardi Eu sei o que vcs plantaram e tbm sei oque vcs do pt vam colher nas urnas no dia 7 de outubro!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jader03845170/status/1038124995598278666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1038121546429222912, "date": "2018-09-07", "time": "12:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT fatimabezerra: Severiano Melo, obrigada pelo carinho. Agradecemos a Iuri Paiva, presidente do PT local, ao prefeito Dagoberto Bessa e o vice Coitinho, Emirene, aos vereadores Cezinildo, Danilo Mimoso, Diogo Bi\u00e1, Ivanizio e ao pres. do Sindicato d\u2026  pic.twitter.com/20x9ym82Uc\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038121546429222912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121543702851584, "date": "2018-09-07", "time": "12:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT Haddad_Fernando: Nosso partido nasceu da democracia. Sempre buscamos o voto soberano do povo para encontrar as sa\u00eddas e as solu\u00e7\u00f5es. O PT tem um compromisso com a liberdade.  https://lula.com.br/haddad-na-globonews-pt-busca-sempre-o-voto-soberano-do-povo-para-encontrar-as-saidas/\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038121543702851584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115731697803265, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 536971897, "username": "portalmacuxi", "tweet": "Fl\u00e1vio Bolsonaro chora em v\u00eddeo e ataca Alckmin e PT  https://ift.tt/2QegZOz\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmacuxi/status/1038115731697803265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112913138049024, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:00", "timezone": "CDT", "user_id": 198185240, "username": "brandaodelia", "tweet": "@ValdoCruz muito bem juntar for\u00e7as e direcionadas. Direcionadas para extirpar essa corja da esquerda do Pa\u00eds. Nunca mais PT, PSOL, PCdoB &Cia. Fala ai v\u00e3o embora para Venezuela e Cuba!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brandaodelia/status/1038112913138049024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ValdoCruz"}
{"id": 1038111847419994113, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 57372676, "username": "HiaGoTe", "tweet": " https://www.gazetadopovo.com.br/ideias/ser-de-esquerda-e-uma-doenca-este-livro-defende-esta-ideia-62gixzoy8w765tajuhvkpddwg\u00a0\u2026. Psiquiatra forense escreveu um livro de 500 p\u00e1ginas afirmando que pessoas com pensamento de esquerda tem problemas psicol\u00f3gicos. O v\u00eddeo abaixo \u00e9 a prova disso! \"Esquedofrenia aguda\". O motivo da crise do nosso pa\u00eds s\u00e3o os 13 anos do pt.  https://twitter.com/LulaOficial/status/1038088011932676096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HiaGoTe/status/1038111847419994113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100148361080832, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:16", "timezone": "CDT", "user_id": 981589047155089410, "username": "acilezin", "tweet": "@PastorMalafaia Agora eles querem tirar a paternidade do  filho Pt dizendo que era Psolista...Tudo da mesma laia! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/acilezin/status/1038100148361080832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038099651189080064, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 582427421, "username": "BTorreyra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/e-CUjAAINq0?aLULA\u00a0\u2026 E PT - C\u00c2NCER NACIONAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BTorreyra/status/1038099651189080064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038090768215363589, "date": "2018-09-07", "time": "10:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 142107734, "username": "joaoliima", "tweet": "KAKAKAKKAKAKAKAKAKAK vai tomar no cu! Galera esculacha quem t\u00e1 de camisa do PT na rua, v\u00e3o se fuder seus bosta do caralho!  https://twitter.com/AnaMLopesFotos/status/1037795070714552323\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoliima/status/1038090768215363589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072587472052224, "date": "2018-09-07", "time": "09:32:45", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"Esse pessoal da GLOBO N\u00c3O TOMA VERGONHA NA CARA, \"Haddad diz que n\u00e3o ser\u00e1 vice na chapa se PT indicar outro nome como candidato a presidente \"Haddad disse que o Partido vai decidir isso segunda feira \" #FakeNews da GloboNews   https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/07/haddad-diz-que-nao-sera-vice-na-chapa-se-pt-indicar-outro-nome-como-candidato-a-presidente.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FakeNews", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038072587472052224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069985460060160, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT DeputadoFederal: Assista ao terceiro programa eleitoral do PT (6/set)Grava\u00e7\u00e3o na qual Fernando Haddad denuncia a injusti\u00e7a do processo contra Lula e o desrespeito \u00e0 decis\u00e3o da ONU fio ao ar em rede nacional  pic.twitter.com/hEQvgNe5UG\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038069985460060160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047610488152065, "date": "2018-09-07", "time": "07:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1006556575841079296, "username": "ThiagoF24063341", "tweet": "@Pontifex_pt @NEURACRIADRAMAS S\u00f3 esqueceu de dizer pra quem n\u00e9? Pode deixar que eu digo. A pena de morte \u00e9  Assassinos, estupradores, essa corja sabe?! Pois \u00e9 seu papa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoF24063341/status/1038047610488152065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NEURACRIADRAMAS,Pontifex_pt"}
{"id": 1038013349286621185, "date": "2018-09-07", "time": "05:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 808075682290999296, "username": "GoShinobiPT", "tweet": "O v\u00eddeo de hoje vai sair amanh\u00e3 porque n\u00e3o vou ter tempo de renderizar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GoShinobiPT/status/1038013349286621185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038010257082118145, "date": "2018-09-07", "time": "05:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT FrenteBahia: \"RT padilhando: \"Em 2016, est\u00e1vamos sendo julgados por uma coisa que o PT n\u00e3o fez. Dois anos depois, a popula\u00e7\u00e3o j\u00e1 entende o que foi que aconteceu naquele momento\" - .Haddad_Fernando #HaddadNaGlobonews #Padilha1354  pic.twitter.com/PnreUGLH3N\"\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGlobonews,#Padilha1354", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038010257082118145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037994647170310145, "date": "2018-09-07", "time": "04:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 957824719209877505, "username": "vulg0_bn5", "tweet": "s\u00f3 lembro do bn e da rafa do pt KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vulg0_bn5/status/1037994647170310145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037980125810356224, "date": "2018-09-07", "time": "03:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT padilhando: \"Em 2016, est\u00e1vamos sendo julgados por uma coisa que o PT n\u00e3o fez. Dois anos depois, a popula\u00e7\u00e3o j\u00e1 entende o que foi que aconteceu naquele momento\" - .Haddad_Fernando #HaddadNaGlobonews #Padilha1354  pic.twitter.com/PnreUGLH3N\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGlobonews,#Padilha1354", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037980125810356224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037954948372291585, "date": "2018-09-07", "time": "01:45:18", "timezone": "CDT", "user_id": 827020101744525312, "username": "cvgrizotti", "tweet": "@flaviomorgen Diga-se de passagem tiros Fake por que s\u00f3 quem conhece miguelito no Brasil \u00e9 eeaa tuema de PT, Psol e PC do B", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cvgrizotti/status/1037954948372291585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037919867360428032, "date": "2018-09-06", "time": "23:25:54", "timezone": "CDT", "user_id": 198185240, "username": "brandaodelia", "tweet": "@Claudiadabreu12 Esta ai quem deu a ordem para o ATENTADO POL\u00cdTICO. O mais interessante e que ningu\u00e9m assume como fazem no I\u00eamen. Diz que foi o Hezbollah. E so falar o PT e seus Partidos aliados assuem o ATENTADO POL\u00cdTICO cometido contra o Candidato Fulano. A ordem partiu do presidio. Sem mais...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brandaodelia/status/1037919867360428032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Claudiadabreu12"}
{"id": 1037886264224227330, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 66702138, "username": "baronsolucena", "tweet": "Gente, ajuda... esse cara t\u00e1 dizandando das ideia.    Alckmin: 'Bolsonaro \u00e9 passaporte para o PT voltar'   https://twitter.com/i/events/1037745255146123266\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baronsolucena/status/1037886264224227330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865861992906754, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:18", "timezone": "CDT", "user_id": 881955651026649088, "username": "AThaayMartins_", "tweet": "@arthurvianasouz U\u00e9eee, mas sabe nem q partido o cara torcia, o cara disse um l\u00e1 mas n\u00e3o me convenceu e nn era PT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AThaayMartins_/status/1037865861992906754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arthurvianasouz"}
{"id": 1037852930186117121, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 198185240, "username": "brandaodelia", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta Quem acha que n\u00e3o tem m\u00e3o do PT/PSOL/ Cia? Quando nao derruba avi\u00e3o tenta matar na faca mesmo. Imagina o que tem na Dela\u00e7\u00e3o do Palocci em rela\u00e7\u00e3o ao Celso Daniel? So tem uma a\u00e7\u00e3o para ser feita quimioterapia no Brasil!!! Matar todas as c\u00e9lulas ruins espalhadas pelo pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brandaodelia/status/1037852930186117121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037850389993938944, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 827020101744525312, "username": "cvgrizotti", "tweet": "Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas nos \u00faltimos tempos a situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica pela qual o Brasil tem passado apavora a cada dia. A corrup\u00e7\u00e3o, o terror psicol\u00f3gico do PT que culminou nesse atentado, o grito de esperan\u00e7a sufocado a cada dia me faz pensar: onde vai parar tudo isso? O q ser\u00e1 de n\u00f3s?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cvgrizotti/status/1037850389993938944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814071322714112, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1001638191986814985, "username": "PowerAlaska", "tweet": "@Crunchyroll_PT Laranja '-'", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PowerAlaska/status/1037814071322714112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Crunchyroll_PT"}
{"id": 1037807063294865409, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 198185240, "username": "brandaodelia", "tweet": "PT n\u00e3o consegui derrubar o avi\u00e3o pq so anda em avi\u00e3o de carreira foi na faca mesmo. Bando de vagabundos PTs.  https://twitter.com/RicaPerrone/status/1037784377856610304\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brandaodelia/status/1037807063294865409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806813595529217, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 57046139, "username": "Pedrovida12", "tweet": "Adelio Bispo de Oliveira, \u00e9 o quase-assassino de Jair Bolsonaro que tentou matar o candidato em Minas Gerais hoje a tarde. Bolsonaristas j\u00e1 divulgaram o nome do meliante na Internet. O cabra safado ficou famoso ele \u00e9 do PT sim.  pic.twitter.com/hQrzsoa1pG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedrovida12/status/1037806813595529217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803665766182913, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 809877704753422336, "username": "tavinhodourado", "tweet": "@GloboNews o homem que tentou matar Bolsonaro \u00e9 do PT porra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavinhodourado/status/1037803665766182913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037797969037279232, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2529152458, "username": "danieltarza", "tweet": "@brunoformiga Culpa em parte sua q apoia partidos de Bandidos como PT... PC do B....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danieltarza/status/1037797969037279232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunoformiga"}
{"id": 1037795581681430528, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 970061373303640064, "username": "uiliadesu", "tweet": "@julisprudencias tlg que os tiros na caravana do pt foram falsos, n\u00e9? a pericia concluiu que foram feitos a \"queima roupa\" no onibus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uiliadesu/status/1037795581681430528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julisprudencias"}
{"id": 1037772431845416962, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1000041687702523905, "username": "RenatoBarradas6", "tweet": "VAMOS PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoBarradas6/status/1037772431845416962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768087775395840, "date": "2018-09-06", "time": "13:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 396158729, "username": "netobriglia", "tweet": "Voc\u00ea que defende as IDEIAS do Bolsonaro de uma olhada nas IDEIAS do Amo\u00eado. Acabei de fazer isso e achei bem legal.Voc\u00ea que defende as IDEIAS de qualquer candidato do PT s\u00f3 vai tomar no cu mesmo", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netobriglia/status/1037768087775395840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758444261044224, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:28", "timezone": "CDT", "user_id": 131503084, "username": "WANDEMBERGRR", "tweet": "\u201c\u00c9 lament\u00e1vel a gente ver, como vi na semana passada, o Fernando Haddad indo l\u00e1 fazer beija-m\u00e3o para o Eun\u00edcio, para o Renan, depois de tudo o que aconteceu. Parece que a rela\u00e7\u00e3o PT e PMDB virou caso de div\u00e3, caso de masoquismo\u201d.Guilherme Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WANDEMBERGRR/status/1037758444261044224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714619614330880, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:19", "timezone": "CDT", "user_id": 54528108, "username": "clovis_neto", "tweet": "@RacioppiGgm Celso de Melo deve estar muito envergonhado, pois vai ter que ir contra os amiguinhos dele, esse MS que \u00e9 a depend\u00eancia desse recurso nem se quer p\u00f4de ser recebido por n\u00e3o possuir legitimidade! PT sendo PT (sem rumo)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovis_neto/status/1037714619614330880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RacioppiGgm"}
{"id": 1037711900421906432, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3014595417, "username": "adrianazinum", "tweet": "@geraldoalckmin Perdedor e apoiador do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianazinum/status/1037711900421906432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037702311118811137, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 131503084, "username": "WANDEMBERGRR", "tweet": "Cristiano Zanin j\u00e1 abocanhou R$ 900 mil do Fundo Partid\u00e1rio do PT  https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11302/cristiano-zanin-ja-abocanhou-r-900-mil-do-fundo-partidario-do-pt\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WANDEMBERGRR/status/1037702311118811137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681240869150720, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 952742372810612738, "username": "Waffle_Estelar", "tweet": "o conde dracula exp\u00f4s a briga falsa de pt e psdb kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Waffle_Estelar/status/1037681240869150720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037597708666777600, "date": "2018-09-06", "time": "02:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT StellaMendonca: guilhermecirne erikakokay De forma alguma governo do PT fez um esfor\u00e7o enorme pela cultura e sou do meio posso confirmar :  http://www.museus.gov.br/acessoainformacao/\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037597708666777600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037597685354774528, "date": "2018-09-06", "time": "02:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT JulioMiragaya13: O povo quer o Lula, pois quem cuida do povo \u00e9 o PT! \u00c9 13 nas urnas do DF em 2018!   https://instagram.com/p/BnWR9xSAflz\u00a0  pic.twitter.com/KmcazTYV5b\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037597685354774528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037597677578608640, "date": "2018-09-06", "time": "02:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT mah4154: Pesquisas est\u00e3o sendo censuradas. A campanha do PT  que arrasta milhares de pessoas. As ruas e nas redes, n\u00e3o aparece nos programas jornal\u00edsticos. O PT n\u00e3o participa dos debates. E o TSE aceita.Elei\u00e7\u00f5es Democr\u00e1ticas???\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037597677578608640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
