{"id": 1038420155276120064, "date": "2018-09-08", "time": "08:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2968141259, "username": "RoraimaNaRede", "tweet": "Dois foragidos da Penitenci\u00e1ria Agr\u00edcola de Monte Cristo foram presos nesta sexta-feira (7) suspeitos de renderem um casal em uma... https://g1.globo.com/rr/roraima/noticia/2018/09/07/foragidos-rendem-familia-roubam-carro-e-objetos-e-sao-presos-na-praia-grande-em-boa-vista.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoraimaNaRede/status/1038420155276120064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038419775632879616, "date": "2018-09-08", "time": "08:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2968141259, "username": "RoraimaNaRede", "tweet": "O Sindicato dos Agentes Penitenci\u00e1rios de Roraima (Sindape-RR) declarou luto oficial e anunciou suspens\u00e3o de... https://g1.globo.com/rr/roraima/noticia/2018/09/07/sindicato-anuncia-suspensao-de-atividades-no-sistema-prisional-apos-assassinato-de-agente-penitenciario-em-rr.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoraimaNaRede/status/1038419775632879616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407719693287424, "date": "2018-09-08", "time": "07:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 326345787, "username": "rai_oliveiraa", "tweet": "N\u00e3o vejo a hora de chegar na fazenda e atar minha rede", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rai_oliveiraa/status/1038407719693287424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406681896660992, "date": "2018-09-08", "time": "07:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 920041618207576064, "username": "RayzaDeFreitas4", "tweet": "Se pudesse voltar no tempo eu iria gastar mais do q eu gastei nesses jogos na rede", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RayzaDeFreitas4/status/1038406681896660992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038267927462596609, "date": "2018-09-07", "time": "22:28:58", "timezone": "CDT", "user_id": 201900627, "username": "bundadagomez", "tweet": "Caralho, eu sou muito flop nessa rede social", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bundadagomez/status/1038267927462596609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038248020352151552, "date": "2018-09-07", "time": "21:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 817593932829904896, "username": "alanbadaa", "tweet": "Twitter vc \u00e9 a melhor rede social, saiba disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanbadaa/status/1038248020352151552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234159062376449, "date": "2018-09-07", "time": "20:14:47", "timezone": "CDT", "user_id": 869400166385799168, "username": "yasminsantoscr", "tweet": "eu: preciso mandar mensagem pra naty e chamar ela pra tal lugar *entrei no zap  nao mandei mensagem vou pra outra rede social e falo que preciso ir no zap mandar mensagem pra ela* entrei no zap de novo e esqueci de mandar mensagem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasminsantoscr/status/1038234159062376449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200453916438528, "date": "2018-09-07", "time": "18:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 758480439845806080, "username": "Perfilmariofr", "tweet": "@Avilmar Amanh\u00e3 \u00e9 dia de ficar ligadinho na @tvboavistarr canal 12 Rede Tv, \u00e0s 10hs da manh\u00e3. Vamos bater um papo com a Presidente do @treroraima , Desembargadora T\u00e2nia Vasconcelos e com a advogada @avilmar.avila.rr.aa...  https://www.facebook.com/100002234305998/posts/1892386547512470/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Perfilmariofr/status/1038200453916438528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Avilmar"}
{"id": 1038198550771851264, "date": "2018-09-07", "time": "17:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 758480439845806080, "username": "Perfilmariofr", "tweet": "@Avilmar Amanh\u00e3 \u00e9 dia de ficar ligadinho na @tvboavistarr canal 12 Rede Tv, \u00e0s 10hs da manh\u00e3. Vamos bater um papo com a Presidente do @treroraima , Desembargadora T\u00e2nia Vasconcelos e com a advogada @avilmar.avila.rr.aa...  https://www.facebook.com/294139660938291/posts/728316680853918/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Perfilmariofr/status/1038198550771851264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Avilmar"}
{"id": 1038179065369382913, "date": "2018-09-07", "time": "16:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 827181022852808704, "username": "vivisanttos52", "tweet": "record - Bolsonaroglobo - Bolsonaroband - Bolsonarorede tv - Bolsonarotv cultura - Bolsonarosbt - As aventuras de Poliana", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vivisanttos52/status/1038179065369382913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174814563954688, "date": "2018-09-07", "time": "16:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 798511016355176448, "username": "Jaaorodriigues", "tweet": "Record - BolsonaroGlobo - BolsonaroBand - BolsonaroRede tv - BolsonaroTv cultura - BolsonaroSbt - As aventuras de Poliana", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaaorodriigues/status/1038174814563954688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152534672793600, "date": "2018-09-07", "time": "14:50:26", "timezone": "CDT", "user_id": 747497485300547584, "username": "deeeborasoares", "tweet": "Ave-maria a rede social menos cagada daquele que n\u00e3o se deve nomear \u00e9 o Instagram. S\u00f3 vi duas postagens mas tt e facebook deusulivre ao chorume dos dois lados aff foda-se ele. Parem de dar ibope praquele cuz\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deeeborasoares/status/1038152534672793600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140440384561152, "date": "2018-09-07", "time": "14:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 920041618207576064, "username": "RayzaDeFreitas4", "tweet": "Jogos na rede acabou e n\u00e3o vou ver mais o camisa 7", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RayzaDeFreitas4/status/1038140440384561152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128015753003010, "date": "2018-09-07", "time": "13:13:01", "timezone": "CDT", "user_id": 758439047362732032, "username": "nicamaniaco", "tweet": "Agora minha rede social preferida \u00e9 o Tt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicamaniaco/status/1038128015753003010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114421934104577, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 483102112, "username": "nanaguimas", "tweet": "Ent\u00e3o quem quiser falar comigo estou no meu wpp (q eu so respondo quando to com paciencia) e aqui nessa rede social sem fofoqueiros, obg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nanaguimas/status/1038114421934104577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104552116023297, "date": "2018-09-07", "time": "11:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 920041618207576064, "username": "RayzaDeFreitas4", "tweet": "Conheceu algum menino bonito nos jogos na rede ? \u2014 Claro, Harthur o camisa 7\ud83e\udd2d .  https://curiouscat.me/RayzaDeFreitas4/post/641749181?1536338386\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RayzaDeFreitas4/status/1038104552116023297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086739875774465, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2968141259, "username": "RoraimaNaRede", "tweet": "Em abril de 2018, uma a\u00e7\u00e3o realizada pela Pol\u00edcia Civil de Roraima passou a ser investigada pela Pol\u00edcia Federal na Opera\u00e7\u00e3o Farsa. Como o pr\u00f3prio nome diz, a... http://roraimaemtempo.com/noticias-locais/policia-civil-de-roraima-e-investigada-na-operacao-farsa,281074.jhtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoraimaNaRede/status/1038086739875774465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069985460060160, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT DeputadoFederal: Assista ao terceiro programa eleitoral do PT (6/set)Grava\u00e7\u00e3o na qual Fernando Haddad denuncia a injusti\u00e7a do processo contra Lula e o desrespeito \u00e0 decis\u00e3o da ONU fio ao ar em rede nacional  pic.twitter.com/hEQvgNe5UG\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1038069985460060160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068597439045635, "date": "2018-09-07", "time": "09:16:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2968141259, "username": "RoraimaNaRede", "tweet": "Esta n\u00e3o \u00e9 a primeira vez que as a\u00e7\u00f5es da alta c\u00fapula da seguran\u00e7a p\u00fablica de Roraima s\u00e3o questionadas http://roraimaemtempo.com/noticias-locais/governo-usa-estrutura-da-policia-civil-para-fazer-perseguicao-politica-,281043.jhtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoraimaNaRede/status/1038068597439045635", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054298846986240, "date": "2018-09-07", "time": "08:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2968141259, "username": "RoraimaNaRede", "tweet": "H\u00c1 11 MESES\ud83d\udccc Empres\u00e1rios da merenda escolar cobram pagamentos atrasados https://www.folhabv.com.br/noticia/Empresarios-da-merenda-escolar-cobram-pagamentos-atrasados/43666\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoraimaNaRede/status/1038054298846986240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051993653334018, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2968141259, "username": "RoraimaNaRede", "tweet": "Pol\u00edcia Militar informou em relat\u00f3rio que confus\u00e3o foi causada ap\u00f3s um brasileiro tentar evitar furto a um mercado. Venezuelano foi perseguido e ao ser... https://g1.globo.com/rr/roraima/noticia/2018/09/06/brasileiro-e-venezuelano-morrem-apos-confusao-em-boa-vista.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoraimaNaRede/status/1038051993653334018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048598993326082, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2968141259, "username": "RoraimaNaRede", "tweet": "Mais um t\u00fanel foi encontrado na tarde desta quinta-feira (6) na Penitenci\u00e1ria Agr\u00edcola de Monte Cristo (Pamc). A identifica\u00e7\u00e3o ocorreu ap\u00f3s uma... https://g1.globo.com/rr/roraima/noticia/2018/09/07/novo-tunel-e-localizado-dentro-da-penitenciaria-agricola-de-monte-cristo.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoraimaNaRede/status/1038048598993326082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045727501570048, "date": "2018-09-07", "time": "07:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 785503117798498305, "username": "galvao_loh", "tweet": "Eu sou uma pessoa muito de energia. Eu tenho essa vibe comigo e tal. Ent\u00e3o se eu sentir a negatividade em uma pessoa eu vou querer ela o mais longe poss\u00edvel, tanto na vida quanto em rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galvao_loh/status/1038045727501570048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917937410236416, "date": "2018-09-06", "time": "23:18:14", "timezone": "CDT", "user_id": 153158716, "username": "_juniorfeitosa", "tweet": "Vou dormir na minha rede que cabe umas 3 pessoas mas eu sou queria @ para t\u00e1 dando cheiro no cangote.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_juniorfeitosa/status/1037917937410236416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894489749245952, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 199889116, "username": "letyelyfritsch", "tweet": "72% \u00e9 muita coisa em uma vota\u00e7\u00e3o em rede nacional #TheVoice", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#TheVoice", "link": "https://twitter.com/letyelyfritsch/status/1037894489749245952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871603357507584, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2453316746, "username": "Djalma_LDA", "tweet": "As vezes no sil\u00eancio da noite eu penso.....ser\u00e1 se algu\u00e9m me silenciou de alguma rede social! Rsrsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Djalma_LDA/status/1037871603357507584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871483509518336, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:39", "timezone": "CDT", "user_id": 165338268, "username": "ThaisPirus", "tweet": "@taibj_ T\u00e1 imposs\u00edvel qualquer rede social!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThaisPirus/status/1037871483509518336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "taibj_"}
{"id": 1037831389150883847, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:19", "timezone": "CDT", "user_id": 959523249167241217, "username": "Jessialien", "tweet": "@andreluisverde Baby, que falta de aten\u00e7\u00e3o eu tive????? O fato de falar dele aqui ou em qualquer lugar que seja rede social da ibop pra ele. At\u00e9 o fato da gente criticar quem os cita \u00e9 uma forma de da m\u00eddia pra ele... \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jessialien/status/1037831389150883847", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreluisverde"}
{"id": 1037821314470359040, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 128606259, "username": "Felipe_Storch", "tweet": "#TBT \u00eah saudade desses dias de rede e pesquisa intercultural na Terra Ind\u00edgena Alto Rio Negro.  Debaixo dos cajueiros de Tarum\u00e3 do m\u00e9dio I\u00e7ana, s\u00f3 paz.\ud83d\udcf8 guapotares #AltoRioNegro\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZoVwZDn7q/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=iyf01djr04gl\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TBT,#AltoRioNegro", "link": "https://twitter.com/Felipe_Storch/status/1037821314470359040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811030632681472, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2968141259, "username": "RoraimaNaRede", "tweet": "Come\u00e7a nesta sexta-feira (7) a campanha de vacina\u00e7\u00e3o antirr\u00e1bica em Boa Vista. A meta \u00e9 vacinar mais de 26 mil animais, entre c\u00e3es e gatos, segundo a prefeitura da capital. https://g1.globo.com/rr/roraima/noticia/2018/09/05/campanha-de-vacinacao-antirrabica-comeca-nesta-sexta-7-em-boa-vista.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoraimaNaRede/status/1037811030632681472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785423563698176, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2968141259, "username": "RoraimaNaRede", "tweet": "Um ato de campanha do candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi interrompido na tarde desta quinta-feira (6), em Juiz de Fora (MG), ap\u00f3s um tumulto generalizado. Segundo a Pol\u00edcia Militar de Minas...  https://www.facebook.com/roraimanarede/videos/1843133302446194/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoraimaNaRede/status/1037785423563698176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756000307175424, "date": "2018-09-06", "time": "12:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 941708537843146758, "username": "beatrizsaraaiva", "tweet": "Acho rid\u00edculo ficar desmerecendo a beleza dos outros em rede social  https://twitter.com/theogubiani8/status/1036646366808813569\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beatrizsaraaiva/status/1037756000307175424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730516894670852, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 199109881, "username": "leilabarross", "tweet": "J\u00e1 foi liberado celular com rede social no presidio da Policia Federal ?  https://twitter.com/lulaoficial/status/1037024527463706624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leilabarross/status/1037730516894670852", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725846331695105, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1710827563, "username": "biancacmoura", "tweet": "@cortezzgil Eu estou chocada ctg nessa rede", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biancacmoura/status/1037725846331695105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cortezzgil"}
{"id": 1037718897678589953, "date": "2018-09-06", "time": "10:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 251409529, "username": "sheron_alves", "tweet": "Gente, hoje as 11h ter\u00e1 entrevista na TV Boa Vista (Rede TV) sobre a nossa Noite de Massas do grupo SOS Animal Boa Vista \ud83d\udc99Confere l\u00e1!!!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheron_alves/status/1037718897678589953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691235476103168, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 870862323031961600, "username": "FrenteRoraima", "tweet": "\"RT luizmarinhopt: O Jo\u00e3o sem palavra, quando foi presidente da Embratur no governo Sarney, estimulou o turismo sexual no Brasil coisificando a mulher brasileira. Veja o recado que dei a ele no debate de ontem na Rede TV. #MarinhoGovernador #DebateRedeTV  pic.twitter.com/VBB4fPYjyx\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador,#DebateRedeTV", "link": "https://twitter.com/FrenteRoraima/status/1037691235476103168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689110603948034, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:57", "timezone": "CDT", "user_id": 983932335921000448, "username": "mendesluisaana", "tweet": "@isadoraduart_ @biancacmoura @__kariny pior esp\u00e9cie dessa rede \ud83d\ude02 ganha at\u00e9 dos transudos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mendesluisaana/status/1037689110603948034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isadoraduart_,biancacmoura,__kariny"}
{"id": 1037682933266571265, "date": "2018-09-06", "time": "07:44:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2453316746, "username": "Djalma_LDA", "tweet": "Sempre que eu acordo na rede, eu tento me levantar mas n\u00e3o consigo, meu corpo fica paralisado como se fosse um tetrapl\u00e9gico, (entro em p\u00e2nico/desespero) a\u00ed espero alguns segundo tentando me acalmar e depois tudo volta ao normal!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Djalma_LDA/status/1037682933266571265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542414423126017, "date": "2018-09-05", "time": "22:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1002406519865004032, "username": "sarinhah_o", "tweet": "Pra ver como as coisas do nada viram modinha em rede social n\u00e9 esse ano por exemplo a novidade foi o dia do irm\u00e3o todo mundo postando foto e tal", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarinhah_o/status/1037542414423126017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527363440046081, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 368581817, "username": "Luanzituss", "tweet": "Nada contra, at\u00e9 pq a rede social n\u00e3o \u00e9 minha, mas sou s\u00f3 eu que acho sem no\u00e7\u00e3o \"empres\u00e1rios\" fazerem do perfil de suas empresas algo pessoal querendo dar uma de blogayra ou sei l\u00e1 oq?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luanzituss/status/1037527363440046081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499762629640192, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 840740056780414976, "username": "erivanabrantes", "tweet": "Meu sonho \u00e9 ter um celular que n\u00e3o trave, que eu possa baixar toda playlist que eu quiser e que n\u00e3o precise escolher s\u00f3 uma rede social pq se baixar o instagram ele morre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erivanabrantes/status/1037499762629640192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
