{"id": 1038205197447778305, "date": "2018-09-07", "time": "18:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 360493857, "username": "missionaSidiley", "tweet": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 dizem que o Coron\u00e9 ganha de Bolsonaro no segundo turno  https://www.facebook.com/100002742898654/posts/1504789636289118/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/missionaSidiley/status/1038205197447778305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201686001680385, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 165247936, "username": "Rafaele_faele", "tweet": "@DianaBrasilis Pois, td aponta q vai d\u00e1 o ser sem o m\u00ednimo de condi\u00e7\u00f5es psicol\u00f3gicas, desequilibrado, antes vida. Eu n\u00e3o sei o que pensar, estou em d\u00favida de real, mas temos que tentar provocar um segundo turno e por a pessoas nos debates e desmontar-lo na diplomacia no debate pol\u00edtico msm.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaele_faele/status/1038201686001680385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DianaBrasilis"}
{"id": 1038055880409985024, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1546414920, "username": "Edimarfigueired", "tweet": "Quem avan\u00e7ar no campo da esquerda leva no segundo turno! E voc\u00ea, assim como a M\u00e1rcia, tem minha admira\u00e7\u00e3o  https://twitter.com/MottaTarcisio/status/1038046412511043585\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edimarfigueired/status/1038055880409985024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044282182098944, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3603361877, "username": "meninogr", "tweet": "@conexaopolitica @jose_reboucas Eles sabem q n vai ter segundo turno, por isso n tem l\u00f3gica brigarem entre si e ss contra o bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meninogr/status/1038044282182098944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_reboucas,conexaopolitica"}
{"id": 1038031967978176512, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 92586505, "username": "_AguilarGabriel", "tweet": "Haddad tem mais \u00e9 que se foder, n\u00e3o conseguiu ganhar uma elei\u00e7\u00e3o nem contra o D\u00d3RIA mesmo estando sentado na m\u00e1quina, colocar Haddad no segundo turno \u00e9 mesma coisa que entregar a presid\u00eancia pro bozo  https://twitter.com/euclarice/status/1037781156803092481\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_AguilarGabriel/status/1038031967978176512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038010070880149504, "date": "2018-09-07", "time": "05:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 536971897, "username": "portalmacuxi", "tweet": "Para chegar ao segundo turno, Alckmin investe em programas sociais  https://ift.tt/2Nps28J\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmacuxi/status/1038010070880149504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889398787002368, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 169389893, "username": "salvionet0", "tweet": "Amo\u00eado em primeiro, e empatado Ciro e Bolsonaro em segundo!!! Quem eu mando pro segundo turno?  https://twitter.com/salvionet0/status/1037162187700281344\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salvionet0/status/1037889398787002368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877662319104000, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 169389893, "username": "salvionet0", "tweet": "T\u00e1 louco a disputa pra ir pro segundo turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salvionet0/status/1037877662319104000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813171233468416, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 368581817, "username": "Luanzituss", "tweet": "ainda mais depois da pesquisa divulgada ontem de que ele perde pra Alckmin, Marina e Ciro num poss\u00edvel cen\u00e1rio de segundo turno contra um deles, sem Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luanzituss/status/1037813171233468416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800777497108481, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1603524866, "username": "maarcuin", "tweet": "@JoanDantas Tua opini\u00e3o mudou? A minha n\u00e3o. Ainda s\u00f3 voto nele no segundo turno. Mortes ocorrem \u00e0 todo momento, mano. Ningu\u00e9m tem que votar nele por pena, tem que votar pelas ideias que quer colocar no pa\u00eds.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maarcuin/status/1037800777497108481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoanDantas"}
{"id": 1037715599537922049, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 809877704753422336, "username": "tavinhodourado", "tweet": "@ajulysantos N\u00e3o haver\u00e1 segundo turno!  pic.twitter.com/FMBhrnE9xz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavinhodourado/status/1037715599537922049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajulysantos"}
{"id": 1037676850619850752, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 797211325483061249, "username": "ORjuniorr", "tweet": "Desculpem minha ignor\u00e2ncia mas ontem eu estava assistindo o jornal e passou os resultados da pesquisa pra presidente. O senhor Bolso.. apareceu ganhando as elei\u00e7\u00f5es no primeiro turno entretanto no segundo turno ele perderia pra a maioria dos outra candidatos, como isso procede?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ORjuniorr/status/1037676850619850752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671018280747010, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2881384832, "username": "CarvalhoEliani", "tweet": "Bolsonaro tem o \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o absurdo. Sem chance nenhuma de ganhar no primeiro e no segundo turno. Sou Mulher e n\u00e3o voto no Bolsonaro, engrossando ainda mais este \u00edndice que com certeza t\u00eam as mulheres como maioria.", "replies": 3, "retweets": 14, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarvalhoEliani/status/1037671018280747010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661443070545920, "date": "2018-09-06", "time": "06:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2438994770, "username": "Rinaldojjr", "tweet": "Prepare-se!!  Pq a vergonha vai ser grande!!. Esse senhor n\u00e3o vai p segundo turno. #euacredito https://twitter.com/zehdeabreu/status/1037657160698785793\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#euacredito", "link": "https://twitter.com/Rinaldojjr/status/1037661443070545920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549854526988291, "date": "2018-09-05", "time": "22:55:36", "timezone": "CDT", "user_id": 169389893, "username": "salvionet0", "tweet": "@WerneSales \u00c1lvaro dias, Vota a\u00ed, pra decidir que vai pro segundo turno das minhas enquetes kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salvionet0/status/1037549854526988291", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WerneSales"}
