{"id": 1038406794182361089, "date": "2018-09-08", "time": "07:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 923198889783635968, "username": "M_ary3", "tweet": "#BOLSONARO17  pic.twitter.com/GO9sSChYNp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO17", "link": "https://twitter.com/M_ary3/status/1038406794182361089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402464029007872, "date": "2018-09-08", "time": "07:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1643750532, "username": "prmaduro", "tweet": "Jornal Nacional \u00e9 OBRIGADO a MOSTRAR #Bolsonaro17 sendo OVACIONADO na MULTID\u00c3O https://youtu.be/QnjCt7OAcRo\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/prmaduro/status/1038402464029007872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226593422999553, "date": "2018-09-07", "time": "19:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1643750532, "username": "prmaduro", "tweet": "Olavo de Carvalho#Bolsonaro17 e os assassinos coitadinhos https://youtu.be/N02U_kidfE8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/prmaduro/status/1038226593422999553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187061067620352, "date": "2018-09-07", "time": "17:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1643750532, "username": "prmaduro", "tweet": "@LUCIANO_DAVID @osonyco O que muita gente ainda n\u00e3o percebeu \u00e9 que os principais advers\u00e1rios de #Bolsonaro17 contribuem para destruir o Cristianismo. S\u00e3o esquerdistas.Esquerda \u00e9 lixo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/prmaduro/status/1038187061067620352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "osonyco,LUCIANO_DAVID"}
{"id": 1038124350875029505, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1643750532, "username": "prmaduro", "tweet": "Grande Michelzinho!Que #Bolsonaro17, e n\u00e3o o seu pai, lhe sirva de exemplo de vida digna.  https://twitter.com/Poder360/status/1038053123921784835\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/prmaduro/status/1038124350875029505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112936093528064, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2173198630, "username": "lu_meireles10", "tweet": "@jairbolsonaro Todos n\u00f3s estamos feridos. A luta continua ainda mais forte. A na\u00e7\u00e3o brasileira est\u00e1 com o senhor! Deus acima de tudo! #bolsonaro17 #for\u00e7abolsonaro #Bolsonaro17No1oTurno #bolsonaropresidente17\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro17,#for\u00e7abolsonaro,#Bolsonaro17No1oTurno,#bolsonaropresidente17", "link": "https://twitter.com/lu_meireles10/status/1038112936093528064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038097532973408256, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:53", "timezone": "CDT", "user_id": 33373931, "username": "marco_kiko", "tweet": "@Jolli33 Eles podem se debater, podem atentar contra a vida dele mas ngm ir\u00e1 nos segurar. Vamos at\u00e9 o fim no combate a corrup\u00e7\u00e3o. #Bolsonaro17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/marco_kiko/status/1038097532973408256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jolli33"}
{"id": 1038089314780033024, "date": "2018-09-07", "time": "10:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1149076140, "username": "SandroTaquetti", "tweet": "#Bolsonaro17 Brasil acima de tudo. Deus acima de todos!  https://www.facebook.com/100001968670042/posts/1815851048490500/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/SandroTaquetti/status/1038089314780033024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088421208739841, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1149076140, "username": "SandroTaquetti", "tweet": "\u00c9 isso a\u00ed!!! #Bolsonaro17  https://www.facebook.com/100001968670042/posts/1815847065157565/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/SandroTaquetti/status/1038088421208739841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067128044343303, "date": "2018-09-07", "time": "09:11:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1001158035358830592, "username": "Fellipe_Pedroso", "tweet": "Brasil acima de tudo Deus acima de todos!Meu Presidente#Bolsonaro17  https://www.instagram.com/p/BnbX7JBn09mpODX70rTWjTlLsf4VwHFjxN7qrk0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1imlu199opnnc\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Fellipe_Pedroso/status/1038067128044343303", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063135914172416, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2173198630, "username": "lu_meireles10", "tweet": "Diante disso tudo, vendo coment\u00e1rios absurdamente abomin\u00e1veis, acredito cada vez mais em @jairbolsonaro, s\u00f3 ele poder\u00e1 enfrentar tudo e todos pela nossa NA\u00c7\u00c3O. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc#bolsonaro17 #Bolsonaro17No1oTurno #euvoto17 #for\u00e7abolsonaro #7deSetembro #Independencia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro17,#Bolsonaro17No1oTurno,#euvoto17,#for\u00e7abolsonaro,#7deSetembro,#Independencia", "link": "https://twitter.com/lu_meireles10/status/1038063135914172416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038051453481492480, "date": "2018-09-07", "time": "08:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 898656320412430337, "username": "JosGFreire1", "tweet": "Acho que o atentado a Bolsonaro n\u00e3o foi por \u00f3dio, mas por estrat\u00e9gia, n\u00e3o confio em nada e ningu\u00e9m quando o que est\u00e1 em jogo \u00e9 o Poder pol\u00edtico e econ\u00f4mico do maior Pa\u00eds da America Latina. @jairbolsonaro #BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/JosGFreire1/status/1038051453481492480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038024297632202753, "date": "2018-09-07", "time": "06:20:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2173198630, "username": "lu_meireles10", "tweet": "@VEJA N\u00f3s faremos a campanha. N\u00e3o perco nenhuma oportunidade de falar, e gra\u00e7as a Deus estou conseguindo converter muitos indecisos. #DireitaUnida #Bolsonaro17 #Bolsonaro17No1oTurno #for\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#Bolsonaro17,#Bolsonaro17No1oTurno,#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/lu_meireles10/status/1038024297632202753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038023249970561028, "date": "2018-09-07", "time": "06:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4877644377, "username": "JovemNaltaBr", "tweet": "@peakebraga E dia 7 de outubro de 2018 vai entrar para Hist\u00f3ria como dia da liberta\u00e7\u00e3o do Brasil da escravid\u00e3o imposta pela esquerda. #Bolsonaro17 vai s\u00ea no 1\u00b0 turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/JovemNaltaBr/status/1038023249970561028", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "peakebraga"}
{"id": 1038022153453613056, "date": "2018-09-07", "time": "06:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2173198630, "username": "lu_meireles10", "tweet": "@Bolsoneas @PortellaPaula1 Meu filho de 14 anos, me ligou com a voz embargada, tamb\u00e9m perguntando se BOLSONARO ficaria bem. Me pediu ainda pra tomar cuidado, pois meu carro est\u00e1 adesivado c #BOLSONARO17 #for\u00e7aBolsonaro \ud83d\ude25\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO17,#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/lu_meireles10/status/1038022153453613056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PortellaPaula1,Bolsoneas"}
{"id": 1037837572960075777, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 55079935, "username": "cyntiamathias", "tweet": "@gleicidamasceno Pelo amor de Deus. Cade Deus no seu cora\u00e7ao menina???? Bolsonaro vai sair dessa e vai ganhar de primeira! #\u00c9melhorJAIRseAcostumando #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#\u00c9melhorJAIRseAcostumando,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/cyntiamathias/status/1037837572960075777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1037835989111189504, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2173198630, "username": "lu_meireles10", "tweet": "For\u00e7a presidente, a Na\u00e7\u00e3o brasileira est\u00e1 em ora\u00e7\u00e3o. Se recupere. A campanha o senhor deixa com a gente. \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#direitaunida #For\u00e7aBolsonaro #bolsonaro17#Bolsonaro17No1oTurno @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP pic.twitter.com/CwQnVfyGL7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#direitaunida,#For\u00e7aBolsonaro,#bolsonaro17,#Bolsonaro17No1oTurno", "link": "https://twitter.com/lu_meireles10/status/1037835989111189504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037833098396921856, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 55079935, "username": "cyntiamathias", "tweet": "Se eu tinha alguma duvida do meu candidato, agora \u00e9 certo que meu voto \u00e9 de @jairbolsonaro #\u00c9melhorJAIRseAcostumando #Bolsonaro17 \ud83d\udc49\ud83d\udc49 #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#\u00c9melhorJAIRseAcostumando,#Bolsonaro17,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/cyntiamathias/status/1037833098396921856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037821396326539264, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 557201842, "username": "prlucasferreira", "tweet": "#for\u00e7apresidente#bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7apresidente,#bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/prlucasferreira/status/1037821396326539264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820008624214017, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 428976379, "username": "Vinicius5987", "tweet": "\u00c9 S\u00c9RIO MESMO que tem gente comemorando que deram a facada no Bolsonaro? Voc\u00eas tem problemas? S\u00e3o loucos? #Bolsonaro17 #Presidente #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#Presidente,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Vinicius5987/status/1037820008624214017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812138335784960, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 898656320412430337, "username": "JosGFreire1", "tweet": "Esperando os Direitos Humanos defender o bandido que tentou matar @jairbolsonaro #BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro17  pic.twitter.com/Dv6HZFJ6rm", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/JosGFreire1/status/1037812138335784960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037808517263097856, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 325858173, "username": "gs_vivaz", "tweet": "To vendo varias pessoas rindo sobre o fato ocorrido, depois v\u00e3o dizer que ele incita \u00d3DIO n\u00e9. Me poupe, bando de hip\u00f3critas. Querendo voc\u00eas ou n\u00e3o, Bolsonaro vai ser SEU PRESIDENTE #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/gs_vivaz/status/1037808517263097856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800679778205696, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2173198630, "username": "lu_meireles10", "tweet": "Estamos em ora\u00e7\u00e3o pelo capit\u00e3o! #Bolsonaro17  https://twitter.com/filgmartin/status/1037792870588133377\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/lu_meireles10/status/1037800679778205696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796370944540677, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:10", "timezone": "CDT", "user_id": 962508583333236736, "username": "JhardelGoulart", "tweet": "@g1 S\u00f3 pessoas idiotas de achar que isso \u00e9 uma arma\u00e7\u00e3o. Porque ele faria Isso? Por mais que seja meu candidato, jamais desejaria isso pra candidato nenhum, nem pro Lula que est\u00e1 preso. Tantas piadinhas sem gra\u00e7a. Por causa de pensamentos assim que esse Brasil n\u00e3o cresce. #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/JhardelGoulart/status/1037796370944540677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037796091977236480, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 962508583333236736, "username": "JhardelGoulart", "tweet": "@UOLNoticias S\u00f3 pessoas idiotas de achar que isso \u00e9 uma arma\u00e7\u00e3o. Porque ele faria Isso? Por mais que seja meu candidato, jamais desejaria isso pra candidato nenhum, nem pro Lula que est\u00e1 preso. Tantas piadinhas sem gra\u00e7a. Por causa de pensamentos assim que esse Brasil n\u00e3o cresce. #Bolsonaro17", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/JhardelGoulart/status/1037796091977236480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037792969821220867, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:39", "timezone": "CDT", "user_id": 90692221, "username": "germanalage", "tweet": "#Bolsonaro17No1\u00baturno #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/germanalage/status/1037792969821220867", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792311848198144, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1149076140, "username": "SandroTaquetti", "tweet": "\u00c9 melhor Jair se acostumando! #Bolsonaro17  https://www.facebook.com/100001968670042/posts/1814935785248693/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/SandroTaquetti/status/1037792311848198144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785203241115648, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1149076140, "username": "SandroTaquetti", "tweet": "Brasil acima de tudo e Deus acima de todos. Tudo dar\u00e1 certo e nada de pior acontecer\u00e1 com ele. Melhoras #Bolsonaro17  https://www.facebook.com/staquetti/videos/1814908271918111/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/SandroTaquetti/status/1037785203241115648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775049506414592, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1149076140, "username": "SandroTaquetti", "tweet": "Quebrando pr\u00e9-conceitos sobre #Bolsonaro17  https://www.facebook.com/100001968670042/posts/1814873895254882/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/SandroTaquetti/status/1037775049506414592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764261425111040, "date": "2018-09-06", "time": "13:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4877644377, "username": "JovemNaltaBr", "tweet": "@carmeIoneto O capit\u00e3o s\u00f3 tem alguns segundos na TV, no 2\u00b0 turno \u00e9 tempo igual, poder\u00e1 mostrar para o Brasil  que \u00e9 o unico honesto, com princ\u00edpios morais e \u00e9tico capaz de destru\u00ed esse imp\u00e9rio do mal; PT, m\u00eddia e a esquerda. Ali\u00e1s ele pode vencer no 1\u00b0turno#Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/JovemNaltaBr/status/1037764261425111040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carmeIoneto"}
{"id": 1037697708549660672, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1149076140, "username": "SandroTaquetti", "tweet": "E a\u00ed, coron\u00e9... #Bolsonaro17  https://www.facebook.com/100001968670042/posts/1814597878615817/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/SandroTaquetti/status/1037697708549660672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675765343629313, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:56", "timezone": "CDT", "user_id": 986371471525203968, "username": "Jessyca_Mod", "tweet": "@Clauwild1 Porque perder \u00e9 certo que vai. #bolsonaro17 urgente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Jessyca_Mod/status/1037675765343629313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Clauwild1"}
{"id": 1037547411005222912, "date": "2018-09-05", "time": "22:45:54", "timezone": "CDT", "user_id": 979550774278619136, "username": "sys_charles", "tweet": "\u00c9 dele que voc\u00eas crist\u00e3os deveriam se orgulhar,e n\u00e3o de um porra como Edir Macedo.#Bolsonaro17#Bolsonaro2018 pic.twitter.com/ZSIIldz06U", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/sys_charles/status/1037547411005222912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507684390633473, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 737410195958169600, "username": "MariaCecliaPer2", "tweet": "@da_direita #MoroNoES e voto #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#MoroNoES,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/MariaCecliaPer2/status/1037507684390633473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "da_direita"}
