{"id": 1038043643364433920, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 308857535, "username": "RubroNegra5", "tweet": "O que eu entendo por ser esfaqueado.Mais de uma facada na pessoa.No Bolsonaro, fui s\u00f3 uma facada. Como diz o meu irm\u00e3o...\"Tomou uma chupada da faca.\"#Elei\u00e7\u00f5es2018#facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#facada", "link": "https://twitter.com/RubroNegra5/status/1038043643364433920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037952514929446912, "date": "2018-09-07", "time": "01:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 229465296, "username": "Cmtedrummond", "tweet": "#bolsonaro #lula #cadeia #faca #facada #eleicoes2018  https://www.instagram.com/p/BnakA4OnCKz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=mopd1eo6bdk5\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#lula,#cadeia,#faca,#facada,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Cmtedrummond/status/1037952514929446912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895239430758400, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:02", "timezone": "CDT", "user_id": 322423629, "username": "SouGiovani", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro#Bolsonaro#Facada#Brasil#Jair pic.twitter.com/TVAPc2kJAb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Bolsonaro,#Facada,#Brasil,#Jair", "link": "https://twitter.com/SouGiovani/status/1037895239430758400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890557685760000, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 956280404956385280, "username": "kaiqprates", "tweet": "Ent\u00e3o... Bolsonaro levou uma #facada de um idiota que \"manchou\" o nome daqueles que lutam por paz, amor e igualdade. Mas n\u00e3o venham dizer que isso infringe \u00e0 democracia porque se isso funcionasse Lula j\u00e1 estaria no governo a tempos. E digo mais, se fosse uma arma seria BEM PIOR!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/kaiqprates/status/1037890557685760000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885072903495682, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4830032231, "username": "CleberMytsui", "tweet": "\u201cAinnn foi tudo forjando...nem sangrou, ele pareceu bem no hospital, os m\u00e9dicos n\u00e3o estavam usando luva, n\u00e3o tinha sangue na faca nem na camisa\u201d. \u201cPela minha vasta experi\u00eancia em Grey\u2019s Anatomy e CSI...\u00e9 verdade esse bilhete.\u201d#ForcaBolsonaro #Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#Facada", "link": "https://twitter.com/CleberMytsui/status/1037885072903495682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883644235460608, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4830032231, "username": "CleberMytsui", "tweet": "Agora TODO MUNDO virou analista #CSI, pessoas falando que o ato \u00e9 #fake e etc...to esperando o diploma de medicina, enfermagem, socorristas dessa galera analisando o caso. Ou s\u00e3o apenas profissionais da sa\u00fade formados em \u201c Grey\u2019s Anatomy\u201d? #ForcaBolsonaro #bonoro #bozo #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CSI,#fake,#ForcaBolsonaro,#bonoro,#bozo,#facada", "link": "https://twitter.com/CleberMytsui/status/1037883644235460608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858084646002688, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 168669806, "username": "LGBTES", "tweet": "O exerc\u00edcio mental que os fakes est\u00e3o fazendo para defender fakenaro est\u00e1 desafiando inclusive a biologia, as leis da f\u00edsica e a l\u00f3gica j\u00e1 que a vergonha nunca existiu... the Oscar's goes to... #facada #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/LGBTES/status/1037858084646002688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832649128071168, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4822912630, "username": "Eumeireles19", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e o agressor foi capturado no mesmo instante sem levar 1 tiro sequer, mesmo havendo al\u00ed v\u00e1rios seguran\u00e7as armados e policiais \u00e0 paisana tamb\u00e9m armados.Mais uma vez fica provado que arma de fogo n\u00e3o mata, quem mata s\u00e3o as pessoas!#facada#ForcaBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#facada,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eumeireles19/status/1037832649128071168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830976271994882, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 790338283897323520, "username": "JoceniltonRibe1", "tweet": "#facada#BolsonaroPresidente17#G1#Elei\u00e7\u00f5es2018#bolsonaroesfaqueado https://twitter.com/JosyTellesVEVO/status/1037821708391071745\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#BolsonaroPresidente17,#G1,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/JoceniltonRibe1/status/1037830976271994882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823236145336320, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 175888793, "username": "itsbabymad", "tweet": "Imagine com Porte de arma liberado hein galera #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/itsbabymad/status/1037823236145336320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820350619443201, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:28", "timezone": "CDT", "user_id": 790338283897323520, "username": "JoceniltonRibe1", "tweet": "@TvBandnews mostrou uma imagem de uma bandeira com um s\u00edmbolo de comunismo na rede social do maluco que tentou assassinar @jairbolsonaro#BolsonaroPresidente17#facada#Elei\u00e7\u00f5es2018#UOLnasUrnas#bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#facada,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#UOLnasUrnas,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/JoceniltonRibe1/status/1037820350619443201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TvBandnews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037817925451886592, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 604176726, "username": "LeooRodi", "tweet": "Vagabundo que deu #facada em bolsonaro merece apanhar mtt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/LeooRodi/status/1037817925451886592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808036742610944, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 94388639, "username": "esllie", "tweet": "Se tivesse com uma arma de fogo, a hist\u00f3ria seria diferente #N\u00e3oaoArmamento #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#N\u00e3oaoArmamento,#facada", "link": "https://twitter.com/esllie/status/1037808036742610944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807713940631552, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 94388639, "username": "esllie", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o tem meu voto mas tem minha solidariedade. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/esllie/status/1037807713940631552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799639225909248, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 727279661097598976, "username": "lifeasmith", "tweet": "Eu n\u00e3o estou aplaudindo a atitude do rapaz, ele \u00e9 um criminoso, mas \u00e9 como o famoso ditado diz, viol\u00eancia gera viol\u00eancia, isso foi s\u00f3 uma pr\u00e9via do que seria o Brasil governado por algu\u00e9m como Bolsonaro #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/lifeasmith/status/1037799639225909248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799272580882434, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:42", "timezone": "CDT", "user_id": 314165002, "username": "Polly_CRF", "tweet": "LULA QUE MANDOU ESSE CARA ESFAQUEAR BOLSONARO.\u00c9 VERDADE ESSE BILETE.#facada#Bolsonaro#JuizDeFora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro,#JuizDeFora", "link": "https://twitter.com/Polly_CRF/status/1037799272580882434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797064560861184, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 276989316, "username": "ichmaiden", "tweet": "#facada gente que loucura  pic.twitter.com/reDeC9BKbX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/ichmaiden/status/1037797064560861184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796400661180416, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:17", "timezone": "CDT", "user_id": 322423629, "username": "SouGiovani", "tweet": "#BolsonaroJuiz De Fora#Facada  pic.twitter.com/dUKflcD7m5", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroJuiz,#Facada", "link": "https://twitter.com/SouGiovani/status/1037796400661180416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795455739068418, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 790338283897323520, "username": "JoceniltonRibe1", "tweet": "@policiafederal pode ir buscar#facada  https://twitter.com/eri_rj/status/1037789420257079296\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/JoceniltonRibe1/status/1037795455739068418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal"}
{"id": 1037795150444023808, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 355752382, "username": "_PaiLucii", "tweet": "Vou terminar minha s\u00e9rie  que ganho mais.Bolsonaro vai ficar bem, vaso ruim n\u00e3o quebra #facada #ForcaBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/_PaiLucii/status/1037795150444023808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794576390664193, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 9053882, "username": "xandao", "tweet": "Intoler\u00e2ncia gera intoler\u00e2ncia #facada  https://twitter.com/jornalnacional/status/1037789471591354368\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/xandao/status/1037794576390664193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793679254200322, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:29", "timezone": "CDT", "user_id": 355752382, "username": "_PaiLucii", "tweet": "Meu pai falou que a faca est\u00e1 envenenada  kkkkkk #Facada #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Facada,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/_PaiLucii/status/1037793679254200322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792138912821254, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:21", "timezone": "CDT", "user_id": 355752382, "username": "_PaiLucii", "tweet": "#Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Facada", "link": "https://twitter.com/_PaiLucii/status/1037792138912821254", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
