{"id": 1038431182860505089, "date": "2018-09-08", "time": "09:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@o_antagonista Um lixo esse Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1038431182860505089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038423432881479680, "date": "2018-09-08", "time": "08:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 91223781, "username": "estevaodepaula", "tweet": "@maykon__ab Porra mayk, Alckmin \u00e9 op\u00e7\u00e3o pra voc\u00ea?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estevaodepaula/status/1038423432881479680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maykon__ab"}
{"id": 1038392710158274560, "date": "2018-09-08", "time": "06:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 529796541, "username": "Fernos2", "tweet": "Honestamente, acredito que alguem que vote em Alckmin, em Haddad, em Ciro e outros dessa laia, s\u00e3o dignos de pena porque n\u00e3o conseguem enxergar dois passos na frente dos olhos  https://twitter.com/prorafaelo/status/1038391320811896834\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernos2/status/1038392710158274560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038267735761928193, "date": "2018-09-07", "time": "22:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1008910789397417984, "username": "Joaooficial2020", "tweet": "Marina, Alckmin e Bolsonaro, os mais seguidos por rob\u00f4s no Twitter  https://www.cartacapital.com.br/politica/marina-alckmin-e-bolsonaro-os-mais-seguidos-por-robos-no-twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaooficial2020/status/1038267735761928193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239746340872192, "date": "2018-09-07", "time": "20:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 197446067, "username": "operacaocondor", "tweet": "O M\u00c9DICO ASSASSINO E TRAFICANTE DE \u00d3RG\u00c3OS.. TUCANO, AMIGO DE ALCKMIN E A\u00c9CIO. CANDIDATO A DEPUTADO FEDERAL POR S.P.  \"CARLOS EDUARDO VENTURELLI MOSCONI\"... UM MONSTRO E IMP\u00daNI E LIVRE.!!! CARLOS EDUARDO VENTURELLI MOSCONI  https://youtu.be/Rqe56Z0S_sM\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/operacaocondor/status/1038239746340872192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038196116020449280, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 15545949, "username": "nayaraujo", "tweet": "Garrei um nojo do Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nayaraujo/status/1038196116020449280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192483136667648, "date": "2018-09-07", "time": "17:29:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3621963496, "username": "marcos_assis_es", "tweet": "@tancredoeduardo Nofffaaaa! Alckmin \u00e9 um santo, pior q \u00e9 msm n\u00e9? Na Odebrecht. Se orienta meu irm\u00e3o, quem t\u00e1 atacando \u00e9 o Alckmin com as mentiras dele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos_assis_es/status/1038192483136667648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tancredoeduardo"}
{"id": 1038171301817577473, "date": "2018-09-07", "time": "16:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 708367202412568576, "username": "dalvagerlin03", "tweet": "@geraldoalckmin Sr Alckmin, o Sr n\u00e3o tem capacidade pra governar e fica chingando quem tem...!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dalvagerlin03/status/1038171301817577473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038127915253284865, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4267273457, "username": "Auri_MelloA", "tweet": "Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATA...  https://youtu.be/asDKgSzbX2U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Auri_MelloA/status/1038127915253284865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038115171548520451, "date": "2018-09-07", "time": "12:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 27218046, "username": "davidcarva", "tweet": "O BOLSO PERDE NO 2\u00ba TURNO PARA CIRO, MARINA, ALCKMIN OU HADDAD! N\u00c3O VAI DAR PRO MITO!  https://www.facebook.com/GraficarvaImpressosGraficos/posts/2065200263794091\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidcarva/status/1038115171548520451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101606338895874, "date": "2018-09-07", "time": "11:28:04", "timezone": "CDT", "user_id": 51844128, "username": "thalbrana", "tweet": "@andreazzaeditor @IvaCelso Dizer que o professor \u00e9 Cabo eleitoral do Alckmin mostra que n\u00e3o o acompanha.Ele \u00e9 uma pessoa de opini\u00f5es fortes, estando errado ou n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalbrana/status/1038101606338895874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IvaCelso,andreazzaeditor"}
{"id": 1038095120069996546, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 869350525497692164, "username": "BermudesNeto", "tweet": "bom dia seu eleitores do haddad! ces v\u00e3o tudo fazer a gente votar no alckmin no segundo turno kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BermudesNeto/status/1038095120069996546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089113214353408, "date": "2018-09-07", "time": "10:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2826532450, "username": "lbrownvieira", "tweet": "Imagina a conversa do Temer com o assessor dele- O presidente, o Alckmin fez um v\u00eddeo falando que seu governo foi merda-Oque voc\u00ea sugere?-Faz um v\u00eddeo admitindo que o governo \u00e9 merda mas lembrando que ele apoiou e fez parte desse governo merda-Boa ideia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lbrownvieira/status/1038089113214353408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081461533003776, "date": "2018-09-07", "time": "10:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3955731148, "username": "juniotrevao", "tweet": "Bolsonaro, Haddad, Marina, Geraldo Alckmin, Ciro Gomes... TUDO LIXO DO MESMO ESGOTO !!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniotrevao/status/1038081461533003776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056410142187521, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:28", "timezone": "CDT", "user_id": 60059441, "username": "robsonvix", "tweet": "@stanleyburburin Considerando os fatos da semana \u00e9 poss\u00edvel imaginar um cen\u00e1rio em que se abandona a candidato Alckmin em prol de Bolsonaro que se torna o \u00faltimo recurso da direita com medo de perder outra vez a elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsonvix/status/1038056410142187521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stanleyburburin"}
{"id": 1038050982545051655, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 60059441, "username": "robsonvix", "tweet": "Resumo da semana pol\u00edtica:1 Em 29/08 Alckmin, candidato do PSDB e preferido da m\u00eddia \u00e9 entrevistado pelo Jornal Nacional. JN.2 Pesquisa Ibope encomendada por Globo/Estad\u00e3o \u00e9 divulgada sem o PT pois TSE impediu. Pesquisa aponta Bolsonaro l\u00edder", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsonvix/status/1038050982545051655", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037986549332361216, "date": "2018-09-07", "time": "03:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3398944415, "username": "neolrd", "tweet": "TEMER VLOGUEIRO ATACA ALCKMIN - MF #38  https://youtu.be/-787wysG7yQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#38", "link": "https://twitter.com/neolrd/status/1037986549332361216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037944987260993536, "date": "2018-09-07", "time": "01:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4767542489, "username": "Carol7Rocha", "tweet": "Bolsonaro esfaqueadoTemer dizendo umas vdds pro AlckminEitaa atr\u00e1s de Eitta na politica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carol7Rocha/status/1037944987260993536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910685278199810, "date": "2018-09-06", "time": "22:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 222217866, "username": "sidneyascaser", "tweet": "@Smith_Hays @gilbailes Alckmin disse que n\u00e3o h\u00e1 comandos de dentro dos pres\u00eddios. Imagina se houvesse.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidneyascaser/status/1037910685278199810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gilbailes,Smith_Hays"}
{"id": 1037906975152062465, "date": "2018-09-06", "time": "22:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 235514407, "username": "andrelpm", "tweet": "A ontem Geraldo Alckmin, hoje \u00e9 Fernando Haddad... Esse golpista est\u00e1 demais \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://www.facebook.com/100000970578174/posts/2247216181987379/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrelpm/status/1037906975152062465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878647271698432, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 332968948, "username": "Carlos_DuDudu", "tweet": "@anaapadilha Eu tamb\u00e9m. Mas felizmente parece que no segundo turno o Alckmin n\u00e3o chega. Ainda bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos_DuDudu/status/1037878647271698432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaapadilha"}
{"id": 1037870521243774976, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 254623548, "username": "IMPERADORL10", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IMPERADORL10/status/1037870521243774976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037865870335389697, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:20", "timezone": "CDT", "user_id": 45244572, "username": "brunnobeta83", "tweet": "@geraldoalckmin Assim como S\u00e3o Paulo retrocedeu ? Alckmin, vc \u00e9 um bosta. Nem o seu partido queria vc. Vc s\u00f3 est\u00e1 disputando pq o A\u00e9cio cagou na lata... Se n\u00e3o, vc estaria disputando pra deputado federal...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunnobeta83/status/1037865870335389697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037848843948314624, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:41", "timezone": "CDT", "user_id": 174306067, "username": "metigalvao", "tweet": "acho engra\u00e7ado como os petistas excluem a exist\u00eancia do CIRO que est\u00e1 em segundo lugar nas pesquisas, ou da marina que est\u00e1 em terceiroo alckmin tem uma chance BEM pequena de ir pro segundo turno, felizmente  https://twitter.com/cinefilo_k/status/1037316170330894336\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/metigalvao/status/1037848843948314624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848030916034561, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4924006127, "username": "IsThisItalo", "tweet": "O PSDB segue com as propagandas cada vez mais sujas contra Bolsonaro. Alckmin n\u00e3o tem um pingo de respeito pela dor do capit\u00e3o. Como esse merda se tornou m\u00e9dico?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsThisItalo/status/1037848030916034561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847265900195840, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 48559446, "username": "amagnun", "tweet": "ALCKMIN ARREG\u00c3O DA PORRA  https://twitter.com/jornalextra/status/1037846575542939648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amagnun/status/1037847265900195840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844799817220096, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 101578414, "username": "mdnvsky", "tweet": "@RegularJop Exato! Por mim, pau no nazista. O cara t\u00e1 tomando um pau no Alckmin na TV, t\u00e1 tentando pagar de v\u00edtima agora. Kkkkk quem compra isso? Ali\u00e1s, \u00fanico ataque digno ao bozo vem do Alckmin.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mdnvsky/status/1037844799817220096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RegularJop"}
{"id": 1037843092370608131, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:50", "timezone": "CDT", "user_id": 149679323, "username": "edeilson_soares", "tweet": "@brdezoito Alckmin tem que recuperar \u00e9 das porradas q tomou do Temer heheheh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edeilson_soares/status/1037843092370608131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brdezoito"}
{"id": 1037841667859132416, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1030633475160920064, "username": "BiraCampana", "tweet": "O engra\u00e7ado mesmo \u00e9 Temer cobrando lealdade do Alckmin. #CIRO12 #CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/AlvarengaRibe/status/1037773206806048770\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CIRO12,#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/BiraCampana/status/1037841667859132416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840838351568896, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 882009451687022592, "username": "zehvitorac", "tweet": "@SaabBrasil O Bolsonaro n\u00e3o representava uma amea\u00e7a a esquerda nas elei\u00e7\u00f5es, ele perderia o segundo turno, segundo as pesquisas, na maioria dos cen\u00e1rios. Quem mais amea\u00e7a as candidaturas de esquerda s\u00e3o a Marina e o Alckmin, que levariam num eventual segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zehvitorac/status/1037840838351568896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaabBrasil"}
{"id": 1037825699292303366, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2847490951, "username": "HFCorradi", "tweet": "Acho que essa facada atingiu muito mais o Alckmin do que o Bolsonaro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HFCorradi/status/1037825699292303366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822955290603522, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1024091225031405569, "username": "CarolPGomes29", "tweet": "as propagandas do alckmin s\u00e3o muito engra\u00e7adas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarolPGomes29/status/1037822955290603522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822500623867905, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3114935099, "username": "nathrrocha", "tweet": "as propagandas do geraldo alckmin est\u00e3o mt boas, pena que eh uma pessoa tao ruim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathrrocha/status/1037822500623867905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819153602756612, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:42", "timezone": "CDT", "user_id": 982472437207052288, "username": "NathanH90h", "tweet": "Ap\u00f3s Bonoro sofrer atentado e ter popularidade elevada, Geraldo Alckmin tenta repetir o feito. Entenda", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathanH90h/status/1037819153602756612", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801421079490560, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 8001132, "username": "30s", "tweet": "Barriga de Bonoro leva 6 pontos e ultrapassa Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/30s/status/1037801421079490560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791095911010306, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 47176123, "username": "O_Tigre", "tweet": "Barriga de Bolsonaro leva 6 pontos e j\u00e1 ultrapassa Alckmin. (da internet).@UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_Tigre/status/1037791095911010306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037791028126928901, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3352136637, "username": "gabrielanndo", "tweet": "Barriga de Bolsonaro leva 6 pontos e ultrapassa Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielanndo/status/1037791028126928901", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790251878629378, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 58069293, "username": "Jessdrosky", "tweet": "@eeerikaaa U\u00e9, n\u00e3o era no Alckmin que ele mesmo falou que via o governo dele nele?  Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jessdrosky/status/1037790251878629378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eeerikaaa"}
{"id": 1037787627221594112, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 45564763, "username": "RegularJop", "tweet": "@escafandros_ N\u00e3o deixa de ter, n\u00e3o acho que mudar\u00e1 muita coisa, fosse no Alckmin mudaria", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RegularJop/status/1037787627221594112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "escafandros_"}
{"id": 1037784752063963136, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 112153546, "username": "felipefnv", "tweet": "Olha s\u00f3 me querido Geraldo Alckmin, vc j\u00e1 contrata mais 500 publicit\u00e1rio/marreteiro q vai ser necess\u00e1rio muito p ele n ficar de v\u00edtima", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipefnv/status/1037784752063963136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780804737421312, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 134519917, "username": "Gisaieira", "tweet": "Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATA...  https://youtu.be/asDKgSzbX2U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisaieira/status/1037780804737421312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037779993894502400, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:06", "timezone": "CDT", "user_id": 224482499, "username": "luismercon", "tweet": "@marcogomes Esse v\u00eddeo \u00e9 pra amenizar a pistolada que ele deu no Alckmin outro dia... \u00e9 para mostrar que ele est\u00e1 batendo em todo mundo. Na verdade, est\u00e1 fazendo isso porque n\u00e3o n\u00e3o conseguiu nenhum candidato para defender governo dele, pois nem o candidato do pr\u00f3prio partido defende o Temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luismercon/status/1037779993894502400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcogomes"}
{"id": 1037778528497008640, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:16", "timezone": "CDT", "user_id": 59367133, "username": "felipedeaquino", "tweet": "\ud83d\udc4d on @YouTube: Temer \"xinga muito\" no Twitter e Alckmin responde  https://youtu.be/c96FxzoWFUM\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipedeaquino/status/1037778528497008640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037778522973069312, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 59367133, "username": "felipedeaquino", "tweet": "\ud83d\udc4d on @YouTube: Parte do 1\u00ba programa eleitoral de Alckmin critica discurso da bala de Bolsonaro  https://youtu.be/iLw5Utor8So\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipedeaquino/status/1037778522973069312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037773625418555392, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 29565763, "username": "felipestorino", "tweet": "Eu n\u00e3o acredito que o golpista @MichelTemer j\u00e1 gravou dois v\u00eddeos pro Alckmin e um pro Haddad. Por isso ningu\u00e9m vai com a tua cara, seu arrombado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipestorino/status/1037773625418555392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037770773467996161, "date": "2018-09-06", "time": "13:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 106964346, "username": "heliasvieira", "tweet": "@jackevmenezes bom se ele for gra\u00e7as a deus pq ele perde pra qlqr um, o Alckmin n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heliasvieira/status/1037770773467996161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jackevmenezes"}
{"id": 1037769674195394563, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 59367133, "username": "felipedeaquino", "tweet": "Liked on YouTube: Temer \"xinga muito\" no Twitter e Alckmin responde  https://youtu.be/c96FxzoWFUM\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipedeaquino/status/1037769674195394563", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768151503695872, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 61622609, "username": "magnaura", "tweet": "Uai, o Alckmin falando q Temer n\u00e3o tem legitimidade. Mas na \u00e9poca do golpe n\u00e3o era isso q os l\u00edderes do PSDB concordaram. T\u00f4 gostando assisti isso, n\u00e3o nego.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magnaura/status/1037768151503695872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766696302465024, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 106964346, "username": "heliasvieira", "tweet": "n\u00e3o sei oq n\u00e3o sei oq l\u00e1 voto estrat\u00e9gico pro bolsonaro n\u00e3o ganharBro ele n\u00e3o vai nem pro segundo turno. Falta muito tempo pras elei\u00e7\u00f5es ainda,  controle suas emo\u00e7\u00f5es. Deveria se preocupar eh com o Alckmin", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heliasvieira/status/1037766696302465024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764124682477570, "date": "2018-09-06", "time": "13:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 27218046, "username": "davidcarva", "tweet": "@Estadao Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno @estadao: https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidcarva/status/1037764124682477570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037763402171654144, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:10", "timezone": "CDT", "user_id": 59367133, "username": "felipedeaquino", "tweet": "Liked on YouTube: Parte do 1\u00ba programa eleitoral de Alckmin critica discurso da bala de Bolsonaro  https://youtu.be/iLw5Utor8So\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipedeaquino/status/1037763402171654144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763129315348481, "date": "2018-09-06", "time": "13:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 80575628, "username": "heldersalomao", "tweet": "O candidato Geraldo Alckmin diz que temer n\u00e3o tem legitimidade. Mas temer \u00e9 ileg\u00edtimo porque chegou \u00e0 presid\u00eancia traindo sua companheira de chapa e tramando um golpe de estado com apoio do PSDB do pr\u00f3prio Alckmin.Que cara de pau!", "replies": 5, "retweets": 81, "likes": 281, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heldersalomao/status/1037763129315348481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759926087499776, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 813946578197168128, "username": "levex404", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/levex404/status/1037759926087499776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037759390072352768, "date": "2018-09-06", "time": "12:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 41343786, "username": "rdelboni", "tweet": "@PavezitaVoadora N\u00e3o vi esse ainda, s\u00f3 o pro Alckmin, mas pergunto:Ele n\u00e3o est\u00e1 se utilizando do cargo pra tentar interferir na campanha eleitoral? N\u00e3o seria crime??", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rdelboni/status/1037759390072352768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PavezitaVoadora"}
{"id": 1037759277203693568, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1008480911216824320, "username": "omatheusanisio", "tweet": "s\u00f3 rindo dessa treta Temer x Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omatheusanisio/status/1037759277203693568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758954871422976, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 366290134, "username": "vinicim027silva", "tweet": "Nem o vampir\u00e3o aguentou as mentiras do Alckmin ladr\u00e3o de merenda ...  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinicim027silva/status/1037758954871422976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758288048414721, "date": "2018-09-06", "time": "12:43:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1912144572, "username": "belsholff", "tweet": "Aguardando ansiosamente a continua\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie que vai substituir House of Cards: Ju\u00edzo Final. Estrelando: Temer, como Golpista Diab\u00e3o; e Alckmin, como Santo Chuchu Ansiol\u00edticoBreve no Twitter", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belsholff/status/1037758288048414721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754261701054465, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:51", "timezone": "CDT", "user_id": 33408130, "username": "LucaSouSanto", "tweet": "Michel Temer mandando a real pro Alckmin nestes v\u00eddeos traquinas \u00e9 a prova de que nosso presidento n\u00e3o tolera trai\u00e7\u00f5es.\ud83d\ude04", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucaSouSanto/status/1037754261701054465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751627623686145, "date": "2018-09-06", "time": "12:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 602156372, "username": "Maclaund", "tweet": "hahaha13 Reasons Why - Temer Fita 1 - AlckminFita 2 - Haddadaguardando novos epis\u00f3dios...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maclaund/status/1037751627623686145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749898244968449, "date": "2018-09-06", "time": "12:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 47443785, "username": "hsdourado", "tweet": "Agora Alckmin diz que nunca foi aliado de Temer. Ningu\u00e9m quer ser pai de filho feio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hsdourado/status/1037749898244968449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744321557159944, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 813851158930276352, "username": "walterstefanon", "tweet": "ontem foi Alckmin agora o Haddad, pqp o Temer ta atirando pra todo lado  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walterstefanon/status/1037744321557159944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739968335163392, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2804440778, "username": "boingtecoteco", "tweet": "\"Desse jeito minha elei\u00e7\u00e3o acaba igual ao do Jos\u00e9 Serra\", emendou Geraldo Alckmin nesse partido alto cl\u00e1ssico, endere\u00e7ado ao presidente Temer...  https://youtu.be/ozFcTR_1xm0\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boingtecoteco/status/1037739968335163392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736570256801792, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@roxmo Alckmin \u00e9 99% bola fora, e 1% bola dentro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1037736570256801792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1037735240234659840, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:16", "timezone": "CDT", "user_id": 35002691, "username": "ximit", "tweet": "Depois dessa confiss\u00e3o do Alckmin sobre o golpe (presidente ileg\u00edtimo) t\u00e1 na hora de apertar start + select e reiniciar o Brasil l\u00e1 em 2016.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ximit/status/1037735240234659840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734438707376128, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4176076978, "username": "_macoliveira", "tweet": "Alckmin se expressa de uma forma t\u00e3o falsa que t\u00e1 doido mano... Kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_macoliveira/status/1037734438707376128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732162890616838, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 779274430140780544, "username": "feraembasbacado", "tweet": "Temer x Alckmin parece uma s\u00e9rie de com\u00e9dia.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feraembasbacado/status/1037732162890616838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731486982721536, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 271418587, "username": "solangemateus", "tweet": "Ele n\u00e3o tem mais nada pra fazer e foi abandonado por seus aliados. Ser\u00e1 que vai gastar o que resta do mandato usurpado da @dilmabr gravando um v\u00eddeo para cada critica que receber na propaganda eleitoral? Haja saco pra aguentar Temer e Alckmin #LulaLivre https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/solangemateus/status/1037731486982721536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1037731033754624000, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:33", "timezone": "CDT", "user_id": 384898280, "username": "raphilxvasco", "tweet": "@BlogDoPim @ElianaRSantos Olha, a disputa entre Ciro, Marina, Alckmin e Haddad (que muitos acreditam que ainda subir\u00e1 nas pesquisas) tende a ser uma briga de foice no escuro. Nesse primeiro momento, o importante \u00e9 chegar ao segundo turno, coisa que, at\u00e9 pouco tempo, poucos analistas acreditavam.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphilxvasco/status/1037731033754624000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ElianaRSantos,BlogDoPim"}
{"id": 1037725535370133504, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 188847496, "username": "GabrielEffgen", "tweet": "N\u00e3o confundam Alckmin com walkman  pic.twitter.com/uM0YR3WBtw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielEffgen/status/1037725535370133504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725289407819776, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4897548558, "username": "leorochabrazil", "tweet": "Temer e Alckmin lavando roupa suja depois da separa\u00e7\u00e3o. Cr\u00f4nica de uma trag\u00e9dia anunciada.  pic.twitter.com/OzcRH8lclR", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leorochabrazil/status/1037725289407819776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724843809144832, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 270656510, "username": "luciano_1206", "tweet": "@magotrader Se Temer fala mal de Alckmin e a popularidade daquele \u00e9 muito p\u00e9ssima, logo a psicologa inversa induz a pensarmos: \u201cse esse morceg\u00e3o t\u00e1 querendo queimar o xuxu, deve ser porque o xuxu \u00e9 bom\u201d ... pode ser isso que quer induzir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciano_1206/status/1037724843809144832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "magotrader"}
{"id": 1037721685162696704, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 35336427, "username": "andrepaste", "tweet": "\"Tomer divulga v\u00eddeo no Twitter para contestar cr\u00edticas de Alckmin ao governo\"  pic.twitter.com/yultzS3Xpu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrepaste/status/1037721685162696704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720606471536641, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 41871388, "username": "valrioss", "tweet": "@_miguelteixeira falaram ontem no JN e hoje no Bom dia Brasilapos nota de alckmin, procurador cancelou a entrevista e n\u00e3o respondeu os contatos da imprensa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valrioss/status/1037720606471536641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_miguelteixeira"}
{"id": 1037715519208660993, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:54", "timezone": "CDT", "user_id": 140224006, "username": "Champz_17", "tweet": "A casa do Alckmin caiu demais  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Champz_17/status/1037715519208660993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715272856166407, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1009230055137009664, "username": "nuninho62203881", "tweet": "O vampir\u00e3o pistolou contra o alckmin, pareceu at\u00e9 o discurso q o dracula fala pro richter no castlevania, o loco  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nuninho62203881/status/1037715272856166407", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714790142148608, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:00", "timezone": "CDT", "user_id": 41871388, "username": "valrioss", "tweet": "@_miguelteixeira Miguel, o Procurador cancelou a entrevista e n\u00e3o respondeu mais a imprensa depois da nota do Alckmin. Que comportamento foi esse?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valrioss/status/1037714790142148608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_miguelteixeira"}
{"id": 1037712261081518081, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:57", "timezone": "CDT", "user_id": 54709437, "username": "claudiovereza", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/en9jHfO7OP4?aGiro\u00a0\u2026 das 11h: Temer mata Alckmin e o Ibope se desmoraliza", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiovereza/status/1037712261081518081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037710319194439680, "date": "2018-09-06", "time": "09:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 134519917, "username": "Gisaieira", "tweet": "Mesmos valores e propostas.Mesma base pol\u00edtica.AlckminFARSANTE!Valor Econ\u00f4mico - Temer e Alckmin marcam reuni\u00e3o para costurar alian\u00e7a MDB-PSDB -  http://www.valor.com.br/politica/5505831/temer-e-alckmin-marcam-reuniao-para-costurar-alianca-mdb-psdb\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisaieira/status/1037710319194439680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709062681571328, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 134519917, "username": "Gisaieira", "tweet": "A + pura verdade foi dita p/Temer(ferido pela trai\u00e7\u00e3o)ao responder a Geraldo Alckmin.\u00c9 claro que o PSDB \u00e9 base do governo,assim como  os partidos do Centr\u00e3o com o qual Alckmin fez coliga\u00e7\u00e3o.H\u00e1 v\u00e1rios encontros do ex governador de S\u00e3o Paulo e Temer,em clara convers\u00e3o de valores  pic.twitter.com/kqNUgPKgjq", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisaieira/status/1037709062681571328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707901832445952, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4043162493, "username": "NaturlDisastr", "tweet": "@feels_lipe To adorando essa briga do alckmin com o temer KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaturlDisastr/status/1037707901832445952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "feels_lipe"}
{"id": 1037707077895028736, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 815703078783553536, "username": "theheadcrusher_", "tweet": "agora sim eu acredito que o temer vai chamar o alckmin pros 5 minutinhos  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theheadcrusher_/status/1037707077895028736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705596265541633, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:28", "timezone": "CDT", "user_id": 158944735, "username": "alexandresaulj", "tweet": "@pedroneschling Geraldo Alckmin governou o maior estado da federa\u00e7\u00e3o por 4 mandatos, sempre eleito com ampla vota\u00e7\u00e3o, golpista \u00e9 um pouco demais, n\u00e3o acha? E sim, pra retirar a incompetente, despreparada e corrupta @dilmabr , havia a necessidade do impeachment.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandresaulj/status/1037705596265541633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedroneschling,dilmabr"}
{"id": 1037705236234874880, "date": "2018-09-06", "time": "09:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1707129362, "username": "vitorpeccoli", "tweet": "Alckmin e Temer entraram no modo 5\u00aa s\u00e9rie https://twitter.com/Estadao/status/1037691386026450944\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorpeccoli/status/1037705236234874880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704910270226433, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3432798784, "username": "juIia96_", "tweet": "Alckmin peidando na tanga 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juIia96_/status/1037704910270226433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701123870744576, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1912144572, "username": "belsholff", "tweet": "O \u00fanico servi\u00e7o ao brasileiro que esse senhor foi capaz de fazer. T\u00e1 enterrado o senhor Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belsholff/status/1037701123870744576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700865765912577, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 153288045, "username": "Jean_Barbosaa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer BOA VAMPIR\u00c3O, DA MOLE PRO ALCKMIN N\u00c3O.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jean_Barbosaa/status/1037700865765912577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037700451830050817, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 41343786, "username": "rdelboni", "tweet": "Calma. O Alckmin assumiu que o Temer \u00e9 ileg\u00edtimo?!  https://twitter.com/g1/status/1037698777665228800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rdelboni/status/1037700451830050817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690337123336193, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4897548558, "username": "leorochabrazil", "tweet": "Alckmin sendo humilhado por Temer... n\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil p ningu\u00e9m.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leorochabrazil/status/1037690337123336193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683943783497730, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1022521170900529152, "username": "Dsantosvix", "tweet": "O sujo falando do mal lavado... Hipocrisia de todos os lados, sa\u00fade p\u00fablica deteriorada, ensino p\u00fablico no Brasil, de baix\u00edssima qualidade, e o cara p\u00e1lida me faz um v\u00eddeo falando que essas e outras \u00e1reas melhoram e muito!\"Alckmin vc colocaria seu filho em uma escola p\u00fablica???\"  https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1037666655294443520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dsantosvix/status/1037683943783497730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680834764046336, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 14870978, "username": "gazetaonline", "tweet": "Temer ataca Alckmin em v\u00eddeo e pede que tucano n\u00e3o atenda a marqueteiros; assista \u27a1\ufe0f  https://goo.gl/2EaAGa\u00a0 pic.twitter.com/UtdH7rlowS", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gazetaonline/status/1037680834764046336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680249990012928, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3069829307, "username": "edmokassio", "tweet": "@geraldoalckmin Alckmin seu chefe batendo na porta , vai atender n\u00e3o , mostre que vc n\u00e3o est\u00e1 despreparado , enfrete kkkkkkkkkk Bolsonaro 17  pic.twitter.com/rCb2HZNp6B", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmokassio/status/1037680249990012928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037676822148915205, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 17766203, "username": "bruno_reis", "tweet": "a cruzada do Temer pela verdade (hehe) continua. o cara quer pq quer acabar com o alckmin. to s\u00f3 o MJ comendo pipoca aqui. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno_reis/status/1037676822148915205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675828270845953, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:11", "timezone": "CDT", "user_id": 108479402, "username": "betoperobelli", "tweet": "Temer \u00e9 o pol\u00edtico mais rancoroso-infantil que eu j\u00e1 vi... manda cartinha pra Dilma, magoado por n\u00e3o ter sido convidado pra janta; faz videozinho magoado com Alckmin, por este n\u00e3o querer se associar ao governo golpista no per\u00edodo eleitoral. Dif\u00edcil, n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betoperobelli/status/1037675828270845953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672072963653633, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:15", "timezone": "CDT", "user_id": 64323555, "username": "_camburi", "tweet": "bicho o temer soltou um video oficial lavando roupa suja com o alckmin??? caraleo q q ta contec\u00eano??????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_camburi/status/1037672072963653633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670977503723520, "date": "2018-09-06", "time": "06:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 32629314, "username": "Dida_CRF", "tweet": "@andreazzaeditor meirelles, amoedo e \u00c1avaro dias atrapalham demais alckmin. Tivesse ele metade dos eleitores desses 3 - eleitores historicamente do psdb - j\u00e1 teria 13% e estaria no segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dida_CRF/status/1037670977503723520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037667085793603585, "date": "2018-09-06", "time": "06:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4924006127, "username": "IsThisItalo", "tweet": "Alckmin diz que far\u00e1 o poss\u00edvel para impedir que Bolsonaro seja presidente.Alckmin tem moral com o crime organizado... Se ocorrer algum atentado \u00e0 vida do capit\u00e3o, voc\u00eas j\u00e1 sabem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsThisItalo/status/1037667085793603585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665974273671168, "date": "2018-09-06", "time": "06:37:01", "timezone": "CDT", "user_id": 50359703, "username": "carlosrainha", "tweet": "- Olha essa ESCULACHADA que o Temer deu no Alckmin \ud83d\ude33- Pelo menos uma bola dentro este cidad\u00e3o tinha que dar...  https://www.facebook.com/100005774559102/posts/843988545803623/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosrainha/status/1037665974273671168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664858265870336, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:35", "timezone": "CDT", "user_id": 41871388, "username": "valrioss", "tweet": "@noahshuster uma coisa de cada vez... agora os marketeiros est\u00e3o certos em focar o alvo em bolsonaro, e mostrar pra direita que ele \u00e9 um tiro pela culatra, ao mesmo tempo em que dissociam a imagem de alckmin \u00e0 de temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valrioss/status/1037664858265870336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "noahshuster"}
{"id": 1037656655226388483, "date": "2018-09-06", "time": "05:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 90647940, "username": "RiqueLacerda", "tweet": "- Jornalista: quem o governo apoia? - Temer: parece que \u00e9 o Alckmin, n\u00e9?- Alckmin: n\u00e3o quer queimar o filme mostrando o fato de ter mesma agenda que o vampir\u00e3o.- Vice Decorativo Golpista Recalcado:  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RiqueLacerda/status/1037656655226388483", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649680384053248, "date": "2018-09-06", "time": "05:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 123975713, "username": "r_luzs", "tweet": "Na faculdade, uma mina me fala: vou votar no AlckminEu: T\u00e1 doida, voc\u00ea gosta do governo do temer? Ela: n\u00e3o, Deus me livre EU CONTO OU VOC\u00caS CONTAM?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r_luzs/status/1037649680384053248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647903144247296, "date": "2018-09-06", "time": "05:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 176603663, "username": "ninhalapin", "tweet": "todo mundo quer o cu do alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninhalapin/status/1037647903144247296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646084074602496, "date": "2018-09-06", "time": "05:17:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3039928167, "username": "roni_rigoni", "tweet": "O Alckmin chutou cachorro morto e o cachorro no \u00faltimo suspiro mordeu a perna dele.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roni_rigoni/status/1037646084074602496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645801621737472, "date": "2018-09-06", "time": "05:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3039928167, "username": "roni_rigoni", "tweet": "@ErisbergN @PolitzOficial O Alckmin chutou cachorro morto e o cachorro no \u00faltimo suspiro mordeu a perna dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roni_rigoni/status/1037645801621737472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PolitzOficial,ErisbergN"}
{"id": 1037641802021588992, "date": "2018-09-06", "time": "05:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 701513491, "username": "VictorCGuerra", "tweet": "@VEJA Fala isso porque ele t\u00e1 na frente dele nas pesquisas , toda companha de Tv e/ou r\u00e1dio do Alckmin e pra defamar o bolsonaro , ele n\u00e3o tem mais nada pra apresentar ?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorCGuerra/status/1037641802021588992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037641245793902593, "date": "2018-09-06", "time": "04:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 33377534, "username": "gladstonesilva", "tweet": "@cafecomferri @Tatiweigert Eu voto em Marina mas  Alckmin precisa tomar votos daquele maluco do Bolsonaro!! Meu Deus!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gladstonesilva/status/1037641245793902593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tatiweigert,cafecomferri"}
{"id": 1037634881432559616, "date": "2018-09-06", "time": "04:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 192282384, "username": "vitorhugosm", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo E o Alckmin que subiu de 7 para 7%??? \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorhugosm/status/1037634881432559616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037610804504408065, "date": "2018-09-06", "time": "02:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 850513329047130112, "username": "prmartins1963", "tweet": "@geraldoalckmin Tucanos que perseguem TUCANOS para proteger PETISTAS indicados para os altos cargos nos governos municipais n\u00e3o merecem votos dos Tucanos. Quem tem obriga\u00e7\u00e3o de votar no Geraldo Alckmin s\u00e3o o PETISTAS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prmartins1963/status/1037610804504408065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037609632716468225, "date": "2018-09-06", "time": "02:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 850513329047130112, "username": "prmartins1963", "tweet": "@geraldoalckmin No meu estado denunciamos os privil\u00e9gios dos PETISTAS que foram nomeados por TUCANOS nos governos municipais TUCANOS que perseguem  TUCANOS. Ent\u00e3o s\u00e3o os PETISTAS que tem obriga\u00e7\u00e3o de pedir votos para o Geraldo Alckmin e n\u00e3o os TUCANOS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prmartins1963/status/1037609632716468225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037578112479973376, "date": "2018-09-06", "time": "00:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 177267078, "username": "asvarejao", "tweet": "Queria nem compartilhar porque eu acho que Alckmin tem nem eleitor, e tenho medo que os poucos sem c\u00e9rebro passem a votar no bossalnauro  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asvarejao/status/1037578112479973376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037558681070653445, "date": "2018-09-05", "time": "23:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2566275874, "username": "WeslleyWbraga", "tweet": "Mais uma p\u00e1 de cal no Alckmin.....  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeslleyWbraga/status/1037558681070653445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548117317636097, "date": "2018-09-05", "time": "22:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 61622609, "username": "magnaura", "tweet": "Depois do presidente #foraTemer se pronunciar magoadinho c Alckmin, s\u00f3 falta o ilustre senador de Minas aparecer n campanha dele. Estes marketeiros s\u00e3o t\u00e3o ruins,que eu faria um trabalho melhor.Onde j\u00e1 se viu PSDB atacar Dilma/Temer na mesma frase.Amores PSDB, PMDB S\u00e3o do Golpe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#foraTemer", "link": "https://twitter.com/magnaura/status/1037548117317636097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545802275725317, "date": "2018-09-05", "time": "22:39:30", "timezone": "CDT", "user_id": 61622609, "username": "magnaura", "tweet": "@marilizpj S\u00f3 falta A\u00e9cio aparecer na campanha do Alckmin,pra derrubar ela de vez.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magnaura/status/1037545802275725317", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marilizpj"}
{"id": 1037545387652009986, "date": "2018-09-05", "time": "22:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 61622609, "username": "magnaura", "tweet": "@vaidesmaiar Tem umas coisas que marketeiros e candidatos n\u00e3o aprendem, n\u00e9? A propaganda do Alckmin citando o Brasil de Dilma e Temer,sendo q no \"golpe\"contar Dilma,o PSDB tava todos do lado do Temer.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magnaura/status/1037545387652009986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vaidesmaiar"}
{"id": 1037544536074018819, "date": "2018-09-05", "time": "22:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 882009451687022592, "username": "zehvitorac", "tweet": "Parece at\u00e9 uma tentativa do excelent\u00edssimo presidente senhor filha da puta de tentar aliviar o Alckmin disvinculando a imagem dele, mas s\u00f3 refor\u00e7ou que #Alckmin\u00e9Temer https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Alckmin\u00e9Temer", "link": "https://twitter.com/zehvitorac/status/1037544536074018819", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543489897197568, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 10880282, "username": "ninacrisx", "tweet": "procurando uma frase de yu yu hakusho para definir o temer chamando alckmin pro play", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninacrisx/status/1037543489897197568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539068907843589, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 815703078783553536, "username": "theheadcrusher_", "tweet": "\"e se voc\u00ea vier a ganhar a base governamental que voc\u00ea critica ser\u00e1 sua base no seu governo\"MEU DEUS RETIRA A CANDIDATURA ALCKMIN SEU MERDA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theheadcrusher_/status/1037539068907843589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538525670002688, "date": "2018-09-05", "time": "22:10:35", "timezone": "CDT", "user_id": 151269881, "username": "jaosaudino", "tweet": "Deu muito ruim pro geraldo alckmin heim kkkkkkkkkkkk  https://www.facebook.com/1323400758/posts/10217639341238346/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaosaudino/status/1037538525670002688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538024450654209, "date": "2018-09-05", "time": "22:08:36", "timezone": "CDT", "user_id": 929070053156368391, "username": "Flaiportier", "tweet": "Ibope de rejei\u00e7\u00e3o do povo brasileiro:\u00c1lvaro Dias: 13%Eymael: 14%Cabo Daciolo: 14%Meirelles: 14%Ciro: 20%Alckmin: 20%Haddad: 23%Marina 26%Bolsonaro 44%BARBIERI: 110%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flaiportier/status/1037538024450654209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536922460205056, "date": "2018-09-05", "time": "22:04:13", "timezone": "CDT", "user_id": 69393983, "username": "princesadecreta", "tweet": "uai, entao o governo atual \u00e9 todinho do Geraldo Alckmin hahahahahah  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/princesadecreta/status/1037536922460205056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536155519074305, "date": "2018-09-05", "time": "22:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 40997707, "username": "PAULORSB", "tweet": "@Bia_bastos30 Se vc ouvir a entrevista dele hoje na CBN, vc ver\u00e1 que ele \u00e9 um Alckmin laranja, com papo isent\u00e3o pra tentar enganar a direita...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PAULORSB/status/1037536155519074305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bia_bastos30"}
{"id": 1037535150480011264, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:11", "timezone": "CDT", "user_id": 602156372, "username": "Maclaund", "tweet": "@EduuhCOD @belaccioy @OrleansBianca @Olavinha88 @EricAmaral10 @ViniciusNikolod @realcarlossilva @Phill_Liep @noahshuster @Boscardin @Dr___Evil @capitalist_ant @botts___ @BlogOlhoNaMira @sfcdjalmasantos @leogcosta @MonicaVivaBR @UmaGataDeBotas @pdevechi @pccuppoloni @AhLineeee @neirobson Achei uma bola fora do Alckmin, mas os caras acham mesmo que a gente fica igual eles chorando pelos cantos a cada vez que a politica muda.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maclaund/status/1037535150480011264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "neirobson,AhLineeee,pccuppoloni,pdevechi,UmaGataDeBotas,MonicaVivaBR,leogcosta,sfcdjalmasantos,BlogOlhoNaMira,botts___,capitalist_ant,Dr___Evil,Boscardin,noahshuster,Phill_Liep,realcarlossilva,ViniciusNikolod,EricAmaral10,Olavinha88,OrleansBianca,belaccioy,EduuhCOD"}
{"id": 1037533091504513024, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:00", "timezone": "CDT", "user_id": 45564763, "username": "RegularJop", "tweet": "A real \u00e9 que essa treta Temer vs Alckmin \u00e9 um modo de tentar fortalecer o Bolsonazi, ctz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RegularJop/status/1037533091504513024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532738902024193, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 702953562255417344, "username": "TJEzequyas", "tweet": "Ou seja, os caras que est\u00e3o fazendo merda no governo Temer, v\u00e3o continuar fazendo bosta em um poss\u00edvel governo Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TJEzequyas/status/1037532738902024193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528799783608321, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:56", "timezone": "CDT", "user_id": 759863608582864897, "username": "ngelic4l", "tweet": "Caralho michel temer marcou o Geraldo Alckmin no video que ele chama o Alckmin de falso mano do ceu eu quero sangue  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ngelic4l/status/1037528799783608321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528679189032960, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2758802315, "username": "Jm87Maia", "tweet": "@paulet182 @oiaaaK Isso mesmo. Ele praticamente fudeu a candidatura do Alckmin. Provavelmente para transferir os votos da direita para o Bolsonaro ou Amoedo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jm87Maia/status/1037528679189032960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oiaaaK,paulet182"}
{"id": 1037524875299246082, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 106222234, "username": "lemos_diego", "tweet": "@geraldoalckmin @silvaslucas82 primeira vez que Alckmin falando algo coerente! #BolsonaroN\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroN\u00e3o", "link": "https://twitter.com/lemos_diego/status/1037524875299246082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,silvaslucas82"}
{"id": 1037521129626370054, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:28", "timezone": "CDT", "user_id": 299803896, "username": "Whisnidy", "tweet": "#Whisnidy #twitter #LoveTwitter  Den\u00fancia abala Alckmin, e Ana Am\u00e9lia critica \u2018criminaliza\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica\u2019 -  https://www.danielluiz.com/noticias/denuncia-abala-alckmin-e-ana-amelia-critica-criminalizacao-da-politica/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/VQMnx088Qd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Whisnidy,#twitter,#LoveTwitter", "link": "https://twitter.com/Whisnidy/status/1037521129626370054", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521115176988673, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 879177135017033728, "username": "deildo_jr", "tweet": "@MagalzaoTeAmo Temer falou para o Alckmin hj \"kkkk gado demais\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deildo_jr/status/1037521115176988673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagalzaoTeAmo"}
{"id": 1037520876827287555, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 266598019, "username": "titiu_gui", "tweet": "@blogdosakamoto @UOL Alckmin levou essa a seco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/titiu_gui/status/1037520876827287555", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL,blogdosakamoto"}
{"id": 1037520735365988352, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 56865449, "username": "christianamrs", "tweet": "E o recado de Temer para o Alckmin?! Sim amores, foi um R-E-C-A-D-O! kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkPega foooooooogo, cabar\u00e9!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/christianamrs/status/1037520735365988352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520204199276544, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1023330265559719936, "username": "Alessan90963197", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer De Alckmin \u00e0 Lula tds um bando de filhos da puta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alessan90963197/status/1037520204199276544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037519141668904962, "date": "2018-09-05", "time": "20:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 45564763, "username": "RegularJop", "tweet": "TOMA ALCKMIN  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RegularJop/status/1037519141668904962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518643742101505, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 134519917, "username": "Gisaieira", "tweet": "Alckmin faz \u00e1gua por todos os lados  https://www.oantagonista.com/?p=111225\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisaieira/status/1037518643742101505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517353104355328, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 126979778, "username": "leticiaguasti", "tweet": "O Alckmin \u00e9 t\u00e3o picol\u00e9 de chuchu que foi pisado pelo TEMER vei, o TEMER  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiaguasti/status/1037517353104355328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516810780848128, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2985169845, "username": "rayner_renan", "tweet": "As propagandas desse Geraldo Alckmin t\u00e3o de verdade kkkkkkkkkkkkkkkkk ta doido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayner_renan/status/1037516810780848128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516726139793408, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 529796541, "username": "Fernos2", "tweet": "Todos j\u00e1 sabemos .Se Alckmin ganhar, \u00e9 Temer, \u00e9 centr\u00e3o, \u00e9 corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 o mesmo esquem\u00e3o.  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernos2/status/1037516726139793408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516467447709696, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 602156372, "username": "Maclaund", "tweet": "@OpusckiSulains MDB \u00e9 pragmatico, burrice do Alckmin atacar o Temer agora. Apoiamos o Temer, o MDB segue", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maclaund/status/1037516467447709696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains"}
{"id": 1037516462079049728, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:55", "timezone": "CDT", "user_id": 736251259594940417, "username": "souza_g1", "tweet": "@slutliebwr meu voto seria do lula mas como ele foi preso e provavelmente n ia conseguir se candidatar eu n tirei meu t\u00edtulo (me arrependo). mas se eu tivesse tirado meu t\u00edtulo eu votaria no haddad ou no ciro (se ele fosse pro segundo turno contra o bozo ou alckmin)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souza_g1/status/1037516462079049728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "slutliebwr"}
{"id": 1037515869344198657, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 51630485, "username": "jujhufigueiredo", "tweet": "@Anthony_Toddler Olha, Alckmin n\u00e3o tem como emplacar mesmo...mas ser\u00e1 que at\u00e9 mesmo a direita seria t\u00e3o estupida assim? Porque at\u00e9 os intelectuais mais coxinhas atacam Bolsonazi", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujhufigueiredo/status/1037515869344198657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anthony_Toddler"}
{"id": 1037515540183560192, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2442713703, "username": "nicolasmmenezes", "tweet": "caraca ate o Temer ta batendo no Alckmin slk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicolasmmenezes/status/1037515540183560192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514665021136897, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 104317475, "username": "lfnmoreira", "tweet": "@gazetaonline Pesquisas mostraram que, se passar do primeiro turno, no segundo perde para Marina, Ciro ou Alckmin. Bozo j\u00e1 era.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfnmoreira/status/1037514665021136897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gazetaonline"}
{"id": 1037512727948918785, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:05", "timezone": "CDT", "user_id": 47176123, "username": "O_Tigre", "tweet": "Ontem o minist\u00e9rio p\u00fablico entrou com uma a\u00e7\u00e3o de improbidade contra o Haddad, hoje contra o Alckmin. Tudo isso a 30 dias da elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o tem jeito, como diz o Ciro eles que ir para caixinha deles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_Tigre/status/1037512727948918785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512135927099392, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:43", "timezone": "CDT", "user_id": 195356201, "username": "momotrindade", "tweet": "ok ciro l\u00edder MAS QM VOTA EM ALCKMIN P ESSE SATANAS ESTAR EM SEGUNDO????  https://twitter.com/georgmarques/status/1037481526500450310\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/momotrindade/status/1037512135927099392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511347372810245, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 326919102, "username": "MarcoCrit4o", "tweet": "Alckmin demite 65 m\u00fasicos e desmonta Banda Sinf\u00f4nica  https://www.redebrasilatual.com.br/entretenimento/2017/02/alckmin-demite-65-musicos-e-desmonta-banda-sinfonica\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoCrit4o/status/1037511347372810245", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509590571659267, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3069829307, "username": "edmokassio", "tweet": "@geraldoalckmin MP  3\u00aa vez por corrup\u00e7\u00e3o, e denuncia Alckmin por ter recebido 8.3 milh\u00f5es da Odebrecht. Voc\u00ea \u00e9 candidato q vai derrotar Bolsonaro ? S\u00d3 PODE SER PIADA!  \u00e9 voc\u00ea vai mudar o pa\u00eds? ACORDA POVO BRASILEIRO! Melhor Jair acostumando 17  pic.twitter.com/hQDsgYtpix", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmokassio/status/1037509590571659267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037509522594717697, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2675022313, "username": "cazarruda", "tweet": "EU VIVI PRA VER O TEMER ENQUADRANDO O ALCKMIN E A GALERA DO CENTR\u00c3O  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cazarruda/status/1037509522594717697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508565941084161, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 941913464, "username": "CarIosVagner", "tweet": "O Temer comeu o cu do Alckmin kkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarIosVagner/status/1037508565941084161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506822847045632, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1030633475160920064, "username": "BiraCampana", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Sem contar que at\u00e9 hoje o PSDB tem minist\u00e9rio. De fato, Geraldo Alckmin \u00e9 Temer e Temer \u00e9 Geraldo Alckmin. O melhor \u00e9 #CiroNoSegundoTurno#Ciro12", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno,#Ciro12", "link": "https://twitter.com/BiraCampana/status/1037506822847045632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504564075872258, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2574869106, "username": "LuanSperandio", "tweet": "Essa deveria ser publicada no xvideos: Velho.Fodendo.Geraldo.Alckmin.Em.Pra\u00e7a P\u00fablica.mp4  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 14, "retweets": 127, "likes": 573, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanSperandio/status/1037504564075872258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503253657866240, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:26", "timezone": "CDT", "user_id": 22891358, "username": "FabioDalvi", "tweet": "@dalbem09 Alckmin est\u00e1 definitivamente amaldi\u00e7oado \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioDalvi/status/1037503253657866240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dalbem09"}
{"id": 1037502625791594498, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:56", "timezone": "CDT", "user_id": 100599852, "username": "pqpfeliippe", "tweet": "Temer presidente fazendo barraco com o Alckmin.. Eu t\u00f4 vivo pra ver isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpfeliippe/status/1037502625791594498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500457722302464, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 22891358, "username": "FabioDalvi", "tweet": "O Temer enquadrou o Alckmin direitinho aqui. #Treta https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Treta", "link": "https://twitter.com/FabioDalvi/status/1037500457722302464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493398465404928, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 145409436, "username": "PedroBHGALO", "tweet": "Ciro \u00e9 o candidato que mais cresce e ganha com facilidade do Bozo no 2o turno. \"Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/pesquisa-ibope-presidente-59-bolsonaro-lula-haddad-marina-alckmin-ciro.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroBHGALO/status/1037493398465404928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037492230024507392, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 73758729, "username": "_oWalti", "tweet": "Indecisos: de 28 a 21 %Ainda temos uma grande vari\u00e1vel que \u00e9 voto lulista, e uma vari\u00e1vel menor que \u00e9 o efeito da campanha eleitoral (curioso pra saber como essa campanha do Alckmin contra o bozo vai afetar os n\u00fameros)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_oWalti/status/1037492230024507392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
