{"id": 1038451639693258752, "date": "2018-09-08", "time": "10:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 33984780, "username": "adrianalage", "tweet": "@joaoamoedonovo to contigo, Jo\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianalage/status/1038451639693258752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038388259989143552, "date": "2018-09-08", "time": "06:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 431719679, "username": "anailton_lima", "tweet": "@joaoamoedonovo @mariosabinof Na segunda-feira? Lembra ele que s\u00f3 de ter\u00e7a a quinta-feira..Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anailton_lima/status/1038388259989143552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariosabinof,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038385093050556416, "date": "2018-09-08", "time": "06:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 38931097, "username": "bvalle1984", "tweet": "@joaoamoedonovo @mariosabinof Pensei algo parecido: algu\u00e9m tem que falar pro Amoedo que n\u00e3o tem ningu\u00e9m no Congresso Nacional segunda-feira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bvalle1984/status/1038385093050556416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariosabinof,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038264520236564480, "date": "2018-09-07", "time": "22:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 742745060479995904, "username": "RicardoCEC10", "tweet": "@UOL @CarlosBolsonaro @MagnoMalta Apologia ao crime o kct. Isso \u00e9 maldade. Falta de amor ao pr\u00f3ximo. Falta de Deus no cora\u00e7\u00e3o. Safado, sem vergonha e filha da outra. Voto em Jo\u00e3o Amoedo, mas n\u00e3o desejo o mau do pr\u00f3ximo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoCEC10/status/1038264520236564480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,CarlosBolsonaro,UOL"}
{"id": 1038261281181102081, "date": "2018-09-07", "time": "22:02:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1037822901909708806, "username": "Cadumoura5", "tweet": "@joaoamoedonovo Muito bacana essa valoriza\u00e7\u00e3o aos volunt\u00e1rios! Certeza que ser\u00e1 assim na valoriza\u00e7\u00e3o dos votos, trabalhando por todos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cadumoura5/status/1038261281181102081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038257685395857409, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 758675965677568001, "username": "feu_bruno", "tweet": "@o_colecionador Vc foi muito bem nesse tempo q te acompanho. Agora errou feio, demonstrou preconceito com o unico q realmente pode ganhar da esquerda. Tenho certeza q vc n\u00e3o acredita em Amoedo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feu_bruno/status/1038257685395857409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1038239993871912965, "date": "2018-09-07", "time": "20:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 273199726, "username": "gustavoxamine", "tweet": "@gustavo_gomide Jo\u00e3o Amo\u00eado ? e vc que me convenceu do voto nulo que isso xar\u00e1 ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavoxamine/status/1038239993871912965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustavo_gomide"}
{"id": 1038216525600247809, "date": "2018-09-07", "time": "19:04:43", "timezone": "CDT", "user_id": 32629314, "username": "Dida_CRF", "tweet": "amoedo ter q desmintir liga\u00e7\u00e3o como Soros mostra como qq retardo consegue espalhar fake news e atrapalhar um trabalho s\u00e9rio", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dida_CRF/status/1038216525600247809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197386663739393, "date": "2018-09-07", "time": "17:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 40703767, "username": "ricardoamlima", "tweet": "Panfletagem e adesiva\u00e7o do Partido Novo 30 em Vila Velha com a presen\u00e7a de nossa candidata Raquel Gerlin 3010 e Jo\u00e3o Dionisio Amo\u00eado 30Ulisses Pincelli 300Ricardo Smarzaro da Silva\u2026  https://www.instagram.com/p/BncTTZKnacO/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=t6gapqabdork\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoamlima/status/1038197386663739393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184265752752129, "date": "2018-09-07", "time": "16:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 18268851, "username": "andersontheodor", "tweet": "@joaoamoedonovo N\u00e3o sei se \u00e9 pq n\u00e3o sigo os candidatos da esquerda mas parece que o senhor foi o \u00fanico a fazer um pronunciamento claro e decente sobre o caso. Parab\u00e9ns!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersontheodor/status/1038184265752752129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038142381722238976, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4796398643, "username": "jornalsemsuces1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalsemsuces1/status/1038142381722238976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038137550664347650, "date": "2018-09-07", "time": "13:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 64752208, "username": "Tulyhander", "tweet": "@o_antagonista @Smith_Hays @Mariaga05428395 Mais t\u00e1 bom. Voc\u00ea \u00e9 liberal. Pra ti foda-se quest\u00f5es morais, religi\u00e3o, fam\u00edlia e cultura. O neg\u00f3cio mesmo \u00e9 grana e economia, isso que vai acabar com a inseguran\u00e7a e resolver todos os problemas no pa\u00eds. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado agenda 2030. Valeu.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tulyhander/status/1038137550664347650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mariaga05428395,Smith_Hays,o_antagonista"}
{"id": 1038117246231629825, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 926917237444837376, "username": "kaio_fardim", "tweet": "@joaoamoedonovo @Nadia_LS_ Se voc\u00ea n\u00e3o votar nos pol\u00edticos sujinhos eles n\u00e3o ir\u00e3o se eleger...", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 96, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaio_fardim/status/1038117246231629825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nadia_LS_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038113120332509189, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 220793228, "username": "juupimenttel", "tweet": "@bttbeats d\u00e1 uma olhadinha nas propostas do Amoedo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juupimenttel/status/1038113120332509189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bttbeats"}
{"id": 1038111401078910979, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 134965994, "username": "RUBIM_WANDERSON", "tweet": "@VEJA @BlogdoNoblat Se o alto comando do PSDB j\u00e1 tivesse fazendo isto desde o in\u00edcio.  TALVEZ ESTARIA ALI PR\u00d3XIMO DE MARINA E CIRO e n\u00e3o sendo superado pelo Amoedo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RUBIM_WANDERSON/status/1038111401078910979", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,VEJA"}
{"id": 1038107376077942784, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1033844907641843712, "username": "jorgeabrahaoadv", "tweet": "Ainda sigo com @joaoamoedonovo  https://twitter.com/o_antagonista/status/1038103934374752256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgeabrahaoadv/status/1038107376077942784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038098549987205120, "date": "2018-09-07", "time": "11:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 36254959, "username": "renatodoliveira", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatodoliveira/status/1038098549987205120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038097168832389121, "date": "2018-09-07", "time": "11:10:26", "timezone": "CDT", "user_id": 266601729, "username": "GustavoBrandaog", "tweet": "Mano vai se fuder amoedo, taxar igreja e o caralho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoBrandaog/status/1038097168832389121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097126344024071, "date": "2018-09-07", "time": "11:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 529796541, "username": "Fernos2", "tweet": "At\u00e9 hoje eu pensava que Amoedo do Novo , no 2\u00ba turno se somaria a Bolsonaro e prepararia para daqui a 4 anos um Brasil que precisasse de menos for\u00e7a e mais cabe\u00e7a na continuidade do processo, mas descobri logo cedo que Amoedo \u00e9 um A\u00e9cio mais rico e n\u00e3o passa disso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernos2/status/1038097126344024071", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072221158268929, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 888544816702910465, "username": "JJuniorsan", "tweet": "@o_antagonista O Amo\u00eado fez fortuna trabalhando duro, pegando uma empresa falida e transformando em lucrativa, parab\u00e9ns. E Depois vendeu para Ita\u00fa. Foi por press\u00e3o do Estado interventor? Como defender livre concorr\u00eancia com esse tipo de empreendedor que fomenta a monopoliza\u00e7\u00e3o? Contradi\u00e7\u00f5es!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JJuniorsan/status/1038072221158268929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038070201592500224, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1431069254, "username": "LGfolgado", "tweet": "Acho q vou votar no Jo\u00e3o Amo\u00eado, num sei, parece ser o menos pior", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LGfolgado/status/1038070201592500224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058380420677634, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:18", "timezone": "CDT", "user_id": 926917237444837376, "username": "kaio_fardim", "tweet": "@geraldoalckmin Tamb\u00e9m acho, por isso devemos votar no @joaoamoedonovo o \u00fanico candidato s\u00e9rio para derrotar a esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaio_fardim/status/1038058380420677634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038055119877758976, "date": "2018-09-07", "time": "08:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3318159737, "username": "gabrielifc", "tweet": "@HassenRenzo Amoedo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielifc/status/1038055119877758976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HassenRenzo"}
{"id": 1038049874695135234, "date": "2018-09-07", "time": "08:02:30", "timezone": "CDT", "user_id": 111096257, "username": "Ruanniz", "tweet": "@chfcks Sendo verdade ou n\u00e3o, n\u00e3o muda nada na minha vida. Vou votar no @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ruanniz/status/1038049874695135234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chfcks,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038047381101662208, "date": "2018-09-07", "time": "07:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 236537048, "username": "samuelpaganoto", "tweet": "\u00c9 hora de votar. Voto pela melhora do Bolsonaro. Voto para que tenhamos um \u00f3timo feriado. E para presidente, voto no candidato que tem a maior ARTILHARIA de PROPOSTAS e que veio para FUZILAR a velha pol\u00edtica. Voto em JO\u00c3O AMO\u00caDO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelpaganoto/status/1038047381101662208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046033136246785, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1033844907641843712, "username": "jorgeabrahaoadv", "tweet": "Eu, obviamente, n\u00e3o acho o Bolsonaro um Carlos Lacerda, mas ele tem tudo para ter pelo menos o status de um.Dia 06 de setembro de 2018: O dia que elegeram o Bolsonaro para presidente da rep\u00fablica do Brasil.Obs: sigo eleitor do Amo\u00eado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgeabrahaoadv/status/1038046033136246785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037947563868086272, "date": "2018-09-07", "time": "01:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1021438961707823105, "username": "eumichelb", "tweet": "Foi mal Amoedo, essa elei\u00e7\u00e3o voc\u00ea ter\u00e1 que esperar porque o meu voto vai para limpar o Brasil desse lixo de esquerda que tenta se manter no poder a qualquer custo.@jairbolsonaro agora vai ser no primeiro turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eumichelb/status/1037947563868086272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037925830041718784, "date": "2018-09-06", "time": "23:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4851215039, "username": "soarescrvg", "tweet": "@o_colecionador Porra Fab\u00e3o, vai jogar seu voto fora no Amoedo mesmo? Jair n\u00e3o \u00e9 santo mas merece seu voto rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soarescrvg/status/1037925830041718784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037915235062095872, "date": "2018-09-06", "time": "23:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1037822901909708806, "username": "Cadumoura5", "tweet": "@lpbragancabr @rogerchequer @roxmo @diogomainardi @Ferrarialine69 @VRetorno @AnaPaulaVolei @augustosnunes @BlogDoPim @joaoamoedonovo @MorenoJose0809 Ta muito a frente jovem...sua babaquice ainda est\u00e1 sendo calculada, sem previs\u00e3o de t\u00e9rmino!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cadumoura5/status/1037915235062095872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MorenoJose0809,joaoamoedonovo,BlogDoPim,augustosnunes,AnaPaulaVolei,VRetorno,Ferrarialine69,diogomainardi,roxmo,rogerchequer,lpbragancabr"}
{"id": 1037912254564450304, "date": "2018-09-06", "time": "22:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1037822901909708806, "username": "Cadumoura5", "tweet": "@joaoamoedonovo @ChrisOSaraiva Pela sua agressividade, parece que pra vc importa sim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cadumoura5/status/1037912254564450304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ChrisOSaraiva,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037911486281265152, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1037822901909708806, "username": "Cadumoura5", "tweet": "@joaoamoedonovo @allanrendeiro Vc \u00e9 a favor da libera\u00e7\u00e3o das drogas n\u00e9?Pq se te pegam com a quantidade que tu usou, ja era, jovem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cadumoura5/status/1037911486281265152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allanrendeiro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037908047832776706, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1037822901909708806, "username": "Cadumoura5", "tweet": "@joaoamoedonovo @allanrendeiro Viajou hein jovem...!?Poderia mostrar o mesmo respeito que o candidato!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cadumoura5/status/1037908047832776706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allanrendeiro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037906494157729792, "date": "2018-09-06", "time": "22:32:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2921834530, "username": "freiredaniel_", "tweet": "mas o Amo\u00eado est\u00e1 bem amigos, podem ficar tranquilos  https://twitter.com/Giuberti10Mr/status/1037817186595885056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freiredaniel_/status/1037906494157729792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881355571347456, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 339867369, "username": "MonicaBredaM", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MonicaBredaM/status/1037881355571347456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037830274267021314, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:53", "timezone": "CDT", "user_id": 398771059, "username": "CARINABASTOSPP", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CARINABASTOSPP/status/1037830274267021314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037828832722604032, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:10", "timezone": "CDT", "user_id": 52018465, "username": "brunolacerr", "tweet": "\"Bolsonaro levou 6 pontos na barriga, s\u00f3 a barriga dele j\u00e1 passa o amoedo.\"KKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunolacerr/status/1037828832722604032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818105223892992, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:32", "timezone": "CDT", "user_id": 811733159712788481, "username": "FabricioH_", "tweet": "@mariicrvg_ Esse ano t\u00e1 complicado pra votar (acho q 2014 tbm kk), ent\u00e3o muita gente vai decidir em cima da hora. Optei por Amoedo (q n\u00e3o vai ganhar kk), me identifiquei com o partido e propostas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabricioH_/status/1037818105223892992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariicrvg_"}
{"id": 1037817132745220096, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 235175916, "username": "wasplaster", "tweet": "@joaoamoedonovo @stemfs vou olhar sobre ele, prometo!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wasplaster/status/1037817132745220096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stemfs,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037813910521438208, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:52", "timezone": "CDT", "user_id": 211120399, "username": "DjBellini30", "tweet": "@joaoamoedonovo ISSO \u00c9 CULPA DE VOCES  CANDIDATOS QUE INVENTAM MENTIRAS SOBRE QUEM \u00c9 DE BEM  ....  DEUS VAI AGIR  E ELE VAI VOLTAR COM MAIS FOR\u00c7A AINDA ...  TODOS SABEM QUE BANDIDO SEMPRE FOI COMUNISTA E SOCIALISTA ...  SALVE BOLSONARO !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DjBellini30/status/1037813910521438208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037804309809963009, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:43", "timezone": "CDT", "user_id": 564833908, "username": "anaknxpp", "tweet": "@Teoremando amoedo \u00e9 comunista", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaknxpp/status/1037804309809963009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Teoremando"}
{"id": 1037800527269163009, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3141297724, "username": "itsfilippe", "tweet": "a barriga do bolsonaro j\u00e1 t\u00e1 com mais pontos que o Jo\u00e3o Amo\u00eado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsfilippe/status/1037800527269163009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797148392402946, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 770724306796109824, "username": "Nosleid19", "tweet": "@TonhoDrinks @joaoamoedonovo taxa mesmo, quero ver quando a Igreja parar de fazer trabalho social,  vou poder declarar d\u00edzimos e ofertas no IR governo ter\u00e1 que devolver minha grana, vamos ver quem sai perdendo. O homem que quer acabar com impostos kkkkkkk #Amo\u00eadoFraude @bernardopkuster", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Amo\u00eadoFraude", "link": "https://twitter.com/Nosleid19/status/1037797148392402946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TonhoDrinks,joaoamoedonovo,bernardopkuster"}
{"id": 1037796194884481024, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:28", "timezone": "CDT", "user_id": 879135265876578305, "username": "romanodvp", "tweet": "@putssisi @lygama_ Vote Jo\u00e3o amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romanodvp/status/1037796194884481024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lygama_,putssisi"}
{"id": 1037795265267290113, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:47", "timezone": "CDT", "user_id": 287289120, "username": "robertomarconi", "tweet": "@joaoamoedonovo quem tem privil\u00e9gios, tem medo...  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037519775084294144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertomarconi/status/1037795265267290113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037793494818070528, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:45", "timezone": "CDT", "user_id": 730822133329301509, "username": "zecaperoni", "tweet": "Antes de opini\u00e3o pol\u00edtica, de lado, antes de tudo amoedo se provou ser humano com empatia diferente de alguns a\u00ed  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037787141575716864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaperoni/status/1037793494818070528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791296625299456, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 959742519763447808, "username": "SchmitzRenzo", "tweet": "E olha que meu canditado preferido \u00e9 o Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SchmitzRenzo/status/1037791296625299456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789380247777280, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 112153546, "username": "felipefnv", "tweet": "Vamo falar q o esfaqueador \u00e9 eleitor do amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipefnv/status/1037789380247777280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788575050485761, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 978238199326740480, "username": "EvaldoTexeira", "tweet": "@joaoamoedonovo #BolsonaroPresidente17,,,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/EvaldoTexeira/status/1037788575050485761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037786033411289092, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3057436276, "username": "Curum1n", "tweet": "Amo\u00eado pfv, escolhe, uma facada na barriga ou perder um dedo, \u00e9 para o seu bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Curum1n/status/1037786033411289092", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785678166278144, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 111096257, "username": "Ruanniz", "tweet": "agora ficou mais dif\u00edcil ainda para @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ruanniz/status/1037785678166278144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037781698790993920, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 111096257, "username": "Ruanniz", "tweet": "@joaoamoedonovo @rdrigoc quero o novo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ruanniz/status/1037781698790993920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rdrigoc,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037776498864746496, "date": "2018-09-06", "time": "13:56:12", "timezone": "CDT", "user_id": 316227122, "username": "MarilisNeves", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0xTQW3Ltnpo?aJo\u00a0\u00e3o Amo\u00eado - P\u00e2nico - 04/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarilisNeves/status/1037776498864746496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037762564187467777, "date": "2018-09-06", "time": "13:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 111096257, "username": "Ruanniz", "tweet": "por enquanto @joaoamoedonovo disparado!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ruanniz/status/1037762564187467777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037761888262737920, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:09", "timezone": "CDT", "user_id": 69393983, "username": "princesadecreta", "tweet": "@joaoamoedonovo @erasmolbj at\u00e9 a rejei\u00e7\u00e3o dele \u00e9 maior que as inten\u00e7oes de voto ne gra\u00e7as a deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/princesadecreta/status/1037761888262737920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erasmolbj,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037760365558345728, "date": "2018-09-06", "time": "12:52:06", "timezone": "CDT", "user_id": 59400105, "username": "a2ro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a2ro/status/1037760365558345728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037760148532539392, "date": "2018-09-06", "time": "12:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 949688312108933120, "username": "DentiYago", "tweet": "No dia 7 de outubro vote 30! Jo\u00e3o Amoedo para presidente! #VamosRenovarTudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/DentiYago/status/1037760148532539392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757773843443712, "date": "2018-09-06", "time": "12:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 242342507, "username": "erasmolbj", "tweet": "@cafecomferri Espero que n\u00e3o. @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erasmolbj/status/1037757773843443712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037757404048437251, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 242342507, "username": "erasmolbj", "tweet": "O @joaoamoedonovo tem apenas 12%  https://twitter.com/georgmarques/status/1037480588465332224\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erasmolbj/status/1037757404048437251", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037749960714997762, "date": "2018-09-06", "time": "12:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 222217866, "username": "sidneyascaser", "tweet": "Pela liberdade econ\u00f4mica, mas a favor das igrejas pagarem impostos. Pois \u00e9, este \u00e9 Amoedo. Que coisa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidneyascaser/status/1037749960714997762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745982870564864, "date": "2018-09-06", "time": "11:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 134965994, "username": "RUBIM_WANDERSON", "tweet": "@brdezoito S\u00f3 vejo #amoedo se beneficiando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#amoedo", "link": "https://twitter.com/RUBIM_WANDERSON/status/1037745982870564864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brdezoito"}
{"id": 1037745361853530118, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:29", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac @JoaoHenrique_SN @rodrigolcio Tomara q ele fa\u00e7a isso  , assim as igrejas v\u00e3o fechar todos os orfanatos e v\u00e3o parar de ajudar todos os moradores de rua , mulheres q querem abortar , drogados  doentes e assim o Amoedo gostos\u00e3o vai criar milhares de profissionais para ajudar as milhares de pessoas...n\u00e9 n\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1037745361853530118", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigolcio,JoaoHenrique_SN,Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037742148089794561, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@PastorMalafaia O comunista Amo\u00eado \u00e9 a favor da Taxa\u00e7\u00e3o das Igrejas... https://www.youtube.com/watch?v=rf6m1Elw6rk\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1037742148089794561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1037742068762910723, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:24", "timezone": "CDT", "user_id": 295969845, "username": "theussgomes10", "tweet": "Amoedo o \"Liberal\" acha normal gays adotarem crian\u00e7as, e taxas igrejas, que vivem de doa\u00e7\u00f5es, que j\u00e1 s\u00e3o taxadas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theussgomes10/status/1037742068762910723", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737471348486144, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 320932813, "username": "LeoOliveira2016", "tweet": "@joaoamoedonovo Esse s\u00f3 engana as pessoas que n\u00e3o gostam do Bolsonaro. O cara \u00e9 muito fake, chega a ser for\u00e7ado. D\u00f3ria Carioca! Aperta que solta mais. Agora quer taxar as igrejas. Pqp!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoOliveira2016/status/1037737471348486144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037737155160940544, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1008702338381565953, "username": "luizfil64925480", "tweet": "Por mais pluralidade no debate @tvgazetaoficial chama o @joaoamoedonovo #Jo\u00e3onaGazeta #OndaLaranja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3onaGazeta,#OndaLaranja", "link": "https://twitter.com/luizfil64925480/status/1037737155160940544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037736879616086016, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1012762041306763269, "username": "estanislaumv", "tweet": "50 tons de @MichelTemer Jo\u00e3o @joaoamoedonovo de novo tem s\u00f3 o nome. https://abr.ai/2LVc3vg\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estanislaumv/status/1037736879616086016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037735917300146177, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 242342507, "username": "erasmolbj", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @princesadecreta @FeCastanhari @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erasmolbj/status/1037735917300146177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,princesadecreta,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037735398351482880, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Taxar doa\u00e7\u00e3o voluntaria de um dinheiro que j\u00e1 foi taxado. \u00c9 um liberal...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1037735398351482880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037735263693238272, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 316145565, "username": "AraujoFalcao", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AraujoFalcao/status/1037735263693238272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037734485331247107, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 236537048, "username": "samuelpaganoto", "tweet": "Segura o homem! Amo\u00eado 8%! \ud83d\ude80 Voto \u00fatil \u00e9 voto in\u00fatil.  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2146556968701711&id=100000422865967\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelpaganoto/status/1037734485331247107", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730760676057090, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:28", "timezone": "CDT", "user_id": 57650529, "username": "wittemberg", "tweet": "Mais uma do Amoeba, digo Amoedo...  https://www.facebook.com/100003285579124/posts/1892397827546385/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wittemberg/status/1037730760676057090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730457415237632, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:15", "timezone": "CDT", "user_id": 33408130, "username": "LucaSouSanto", "tweet": "Quem \u00e9 Jo\u00e3o Amo\u00eado?Para os mortadelas ele \u00e9 um ultra proto conservador de extrema direita infiltrado do Ita\u00fa.Para os coxinhas ele \u00e9 um comunista globalista progressista socialista infiltrado por George Soros.Que...  https://www.facebook.com/lucasousanto/posts/2638629142829230\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucaSouSanto/status/1037730457415237632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728942646591489, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 202183731, "username": "cleufis", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Por que n\u00e3o deveriam ser taxadas? Isen\u00e7\u00e3o fiscal \u00e9 liberal?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleufis/status/1037728942646591489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037726410859835392, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 17525431, "username": "TorresmoV_", "tweet": "O estad\u00e3o entrevistou o amoedo (3%) o Alvaro Dias ( 3%) o meirelles ( 2%) mas nao entrevistou o bozo ( 22%). N\u00e3o que o Bozo tenha o que falar durante duas horas. mas n\u00e3o deixa de ser curioso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TorresmoV_/status/1037726410859835392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721172807507968, "date": "2018-09-06", "time": "10:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 928240025980030976, "username": "Kipkuba", "tweet": "@TonhoDrinks Isso q esta acontecendo na Europa, imigrantes, ideologia d g\u00eanero, globalismo. \u00c9 a cara do novo socialismo, disfar\u00e7ado d capitalismo. Soros, viu na China, o exemplo d economia aberta, com socialistas dominando o poder. Ai, Amoedo funda o Partido Novo. Seguindo a pauta d Soros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kipkuba/status/1037721172807507968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TonhoDrinks"}
{"id": 1037720206565695488, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:31", "timezone": "CDT", "user_id": 928240025980030976, "username": "Kipkuba", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @Arua_Macedo @lucasgalarce Por isso que est\u00e3o perguntando agora!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kipkuba/status/1037720206565695488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasgalarce,Arua_Macedo,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037720035844915200, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:51", "timezone": "CDT", "user_id": 928240025980030976, "username": "Kipkuba", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @Arua_Macedo EUA n\u00e3o taxa igreja nenhuma. Por favor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kipkuba/status/1037720035844915200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Arua_Macedo,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037717189795741696, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 134519917, "username": "Gisaieira", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisaieira/status/1037717189795741696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037714989572870145, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 928240025980030976, "username": "Kipkuba", "tweet": "@Tarik_mohad Postei ontem.Isso q ta acontecendo na Europa, imigrantes, ideologia d g\u00eanero, etc. A cara do novo socialismo, disfar\u00e7ado d capitalismo. Soros, viu na China, o exemplo d economia aberta, c/ socialistas dominando o poder. Ai, Amoedo funda o Partido Novo. Seguindo a pauta d Soros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kipkuba/status/1037714989572870145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tarik_mohad"}
{"id": 1037714988922810370, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 193493418, "username": "alissonxds", "tweet": "\u00c9 um posicionamento complicado esse @joaoamoedonovo. \u00c9 isso mesmo? Gostaria que o @partidonovo30 explicasse o posicionamento.Igrejas s\u00e3o intitui\u00e7\u00f5es sem fins lucrativos. O estado tbm pretende taxar ONGs, e etc? https://twitter.com/Pires_2012/status/1037671088891809793\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alissonxds/status/1037714988922810370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037707312054628352, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 66237634, "username": "MarceloPain", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Apoiar a ideia de taxar as Igrejas baseados em desvio-padrao como Edir e Waldomiro \u00e9 de uma covardia ditatorial. Transfer\u00eancia de patrim\u00f4nio (doa\u00e7\u00f5es e heran\u00e7as) tem natureza jur\u00eddica completamente diferente das igrejas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloPain/status/1037707312054628352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037704551099445249, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2575086751, "username": "marteassis", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial Vi a entrevista no YouTube. As perguntas foram as mesmas do Canal Livre, mas o tom foi outro. A imprensa n\u00e3o deve ser tendenciosa, pois ela contribuiu muito para este cen\u00e1rio atual.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marteassis/status/1037704551099445249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037704393909587968, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:41", "timezone": "CDT", "user_id": 188430246, "username": "thamireslima95", "tweet": "@nathzuc Se eu tivesse ai, votaria no Amoedo. O pouco que vi nele, gostei. Mas ele nao tem nem tempo de tv; faz a campanha toda pela internet :( fica dif\u00edcil n\u00e9", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thamireslima95/status/1037704393909587968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nathzuc"}
{"id": 1037704255396892672, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 266601729, "username": "GustavoBrandaog", "tweet": "6 podiam nao votar no bolsonaro e votar no amoedo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoBrandaog/status/1037704255396892672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701609793441793, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:37", "timezone": "CDT", "user_id": 164816028, "username": "Alvesalces", "tweet": "@geraldoalckmin @RoseBarros__ @rosana @SpitfireAN @vanderleab Anche senza essere 1 scienziato politico, un giornalista sa che i migliori candidati sono Amoedo e Meirelles, ma voter\u00e0 per Geraldo, solo perch\u00e9 se non lo far\u00e0 aiuter\u00e0 pi\u00f9 del 50% degli stupidi elettori a eleggere i suoi candidati", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alvesalces/status/1037701609793441793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoseBarros__,geraldoalckmin,rosana,SpitfireAN,vanderleab"}
{"id": 1037700012501819392, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1735430390, "username": "YvesMAndre", "tweet": "BOM DIA 30 #Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Amoedo", "link": "https://twitter.com/YvesMAndre/status/1037700012501819392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699128552292352, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:46", "timezone": "CDT", "user_id": 242342507, "username": "erasmolbj", "tweet": "@NarradorDaBolsa @gigzsss Cad\u00ea o @joaoamoedonovo com os 3% dele? T\u00e3o de sacanagem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erasmolbj/status/1037699128552292352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gigzsss,NarradorDaBolsa,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037695039592390656, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 338195786, "username": "DavidBellmond", "tweet": "Sobre Amo\u00eado. Enquanto eu e voc\u00ea nos apertamos para pagar impostos, o Ita\u00fa \u00e9 perdoado em 25 bi de impostos. O Partido Novo nasceu com uma d\u00edvida bilion\u00e1ria que foi perdoada pelo Governo Temer.  https://glo.bo/2nUHIjK\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidBellmond/status/1037695039592390656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694591951101952, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 104892505, "username": "leobinda", "tweet": "@joaoamoedonovo qual a sua proposta para o sucateamento do SUS? E sua opini\u00e3o sobre carreira de Estado para m\u00e9dicos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobinda/status/1037694591951101952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037691849987768320, "date": "2018-09-06", "time": "08:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 242342507, "username": "erasmolbj", "tweet": "@NarradorDaBolsa @cafecomferri Voto com convic\u00e7\u00e3o no @joaoamoedonovo @partidonovo30 #VamosRenovarTudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/erasmolbj/status/1037691849987768320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri,NarradorDaBolsa,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037690873985806336, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 265155249, "username": "GNFurt", "tweet": "@fidelsincero Quem t\u00e1 tirando voto do Bolsonaro \u00e9 o Alkmin... S\u00f3 que esse voto t\u00e1 indo pro Amoedo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GNFurt/status/1037690873985806336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fidelsincero"}
{"id": 1037690317611442177, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:45", "timezone": "CDT", "user_id": 926917237444837376, "username": "kaio_fardim", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial Queremos o @joaoamoedonovo no debate, para que possamos ouvir as propostas dos candidatos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaio_fardim/status/1037690317611442177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037690219057823744, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 926917237444837376, "username": "kaio_fardim", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial Queremos o @joaoamoedonovo no debate, s\u00f3 assim poderemos ouvir as propostas de todos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaio_fardim/status/1037690219057823744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037686965179703296, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 164816028, "username": "Alvesalces", "tweet": "@geraldoalckmin @CHYREN333 @ClaudioMachado @MirandaSa_ @MeryanyG Anche senza essere 1 scienziato politico, un giornalista sa che i migliori candidati sono Amoedo e Meirelles, ma voter\u00e0 per Geraldo, solo perch\u00e9 se non lo far\u00e0 aiuter\u00e0 pi\u00f9 del 50% degli stupidi elettori a eleggere i suoi candidati", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alvesalces/status/1037686965179703296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ClaudioMachado,geraldoalckmin,CHYREN333,MirandaSa_,MeryanyG"}
{"id": 1037683936795807744, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:24", "timezone": "CDT", "user_id": 192282384, "username": "vitorhugosm", "tweet": "@joaoamoedonovo Boa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorhugosm/status/1037683936795807744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037683680389591040, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:23", "timezone": "CDT", "user_id": 338195786, "username": "DavidBellmond", "tweet": "Amo\u00eado prop\u00f5e privatiza\u00e7\u00e3o da Caixa e do Banco do Brasil  https://glo.bo/2NN4hEE\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidBellmond/status/1037683680389591040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683351522619392, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 987812076298162178, "username": "Diegossenna", "tweet": "@joaoamoedonovo @cristianobz1 @ValenteWs Se chama ad hominem isso, a pessoa n\u00e3o tem capacidade pra argumentar, ai ataca a outra pq convenhamos, \u00e9 mais f\u00e1cil pra quem \u00e9 burro", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diegossenna/status/1037683351522619392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ValenteWs,cristianobz1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037682593028861952, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1008702338381565953, "username": "luizfil64925480", "tweet": "@joaoamoedonovo \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizfil64925480/status/1037682593028861952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037681662161838080, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 164816028, "username": "Alvesalces", "tweet": "@MirandaSa_ Mesmo sem ser cientista pol\u00edtico um jornalista sabe que os melhores candidatos s\u00e3o Amoedo e Meirelles, mas vai votar no Geraldo, apenas por que se n\u00e3o o fizer estar\u00e1 ajudando mais de 50% de eleitores est\u00fapidos a elegerem seus candidatos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alvesalces/status/1037681662161838080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MirandaSa_"}
{"id": 1037678185603891206, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2602174893, "username": "cunha929", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org S\u00f3 pra pontuar: ele n\u00e3o disse que vai taxar igrejas nem disse que o partido tem esse objetivo. Disse apenas que tem a opini\u00e3o pessoal de que todos devem pagar impostos, por\u00e9m a carga tribut\u00e1ria deve ser menor. E lembremo-nos que ele \u00e9 liberal, n\u00e3o libert\u00e1rio.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 45, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cunha929/status/1037678185603891206", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037676202641838082, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 242342507, "username": "erasmolbj", "tweet": "@NarradorDaBolsa @cafecomferri N\u00e3o votem em corrupto ou desequilibrado. Votem em @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erasmolbj/status/1037676202641838082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri,NarradorDaBolsa,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037675091235151877, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 62639600, "username": "Haristeu", "tweet": "@joaoamoedonovo S\u00f3 queria entender pq s\u00f3 Marina e Haddad est\u00e3o com semblantes positivos e os outro negativos!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haristeu/status/1037675091235151877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037674442585989120, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3223782339, "username": "tehrrorblack", "tweet": "Eu t\u00f4 vendo voc\u00eas fazem publicidade gratuita para o Amoedo igual fizeram para o Bolsolixo. T\u00e1 igualzinho. Est\u00e3o criando o monstro de novo, a\u00ed depois se desespera e n\u00e3o sabem o que fizer . A esquerda n\u00e3o aprende com os pr\u00f3prios erros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tehrrorblack/status/1037674442585989120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674218362728449, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:47", "timezone": "CDT", "user_id": 134965994, "username": "RUBIM_WANDERSON", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo Est\u00e3o deixando a gente sonhar. \ud83d\ude00S\u00f3 precisamos de mais 10 PP para chegar no segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RUBIM_WANDERSON/status/1037674218362728449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037674124057952256, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 134965994, "username": "RUBIM_WANDERSON", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo Est\u00e3o deixando a gente sonhar. \ud83d\ude00S\u00f3 precisamos de mais 10 PP para chegar no segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RUBIM_WANDERSON/status/1037674124057952256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037670977503723520, "date": "2018-09-06", "time": "06:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 32629314, "username": "Dida_CRF", "tweet": "@andreazzaeditor meirelles, amoedo e \u00c1avaro dias atrapalham demais alckmin. Tivesse ele metade dos eleitores desses 3 - eleitores historicamente do psdb - j\u00e1 teria 13% e estaria no segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dida_CRF/status/1037670977503723520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037664568737230848, "date": "2018-09-06", "time": "06:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 242342507, "username": "erasmolbj", "tweet": "@rosa_riscala Essa \u00e9 a hora perfeita para votar no @joaoamoedonovo. \u00c9 o candidato menos conhecido e com o menor \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o dentre os candidatos. E mesmo assim, a cada pesquisa, ele tem subido exponencialmente #VamosRenovarTudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/erasmolbj/status/1037664568737230848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosa_riscala,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037660459032346630, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "Dadas as trapalhadas e mancadas de uns, e planos desconexos de outros, esses candidatos nem avaliados ser\u00e3o: eliminados na pr\u00e9-avalia\u00e7\u00e3o@Eymaeloficial @joaoamoedonovo @geraldoalckmin @GuilhermeBoulos @CaboDaciolo @joaogoulart54#eleicoes2018\u2060 \u2060 #sempartido #semlado #soubrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#sempartido,#semlado,#soubrasil", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1037660459032346630", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eymaeloficial,joaoamoedonovo,geraldoalckmin,GuilhermeBoulos,CaboDaciolo,joaogoulart54"}
{"id": 1037645205720186880, "date": "2018-09-06", "time": "05:14:30", "timezone": "CDT", "user_id": 115545108, "username": "miltoncettoneto", "tweet": "Banqueiro n\u00e9? #ciro12 Amo\u00eado defende taxa\u00e7\u00e3o de igrejas e privatiza\u00e7\u00e3o de Petrobras e bancos p\u00fablicos  https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7603308/amoedo-defende-taxacao-igrejas-privatizacao-petrobras-bancos-publicos\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ciro12", "link": "https://twitter.com/miltoncettoneto/status/1037645205720186880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037643748769976320, "date": "2018-09-06", "time": "05:08:42", "timezone": "CDT", "user_id": 245866683, "username": "manoelavcq", "tweet": "Eu acompanhei ao vivo e realmente vale a pena ouvir. T\u00e1 em d\u00favida? Conhe\u00e7a o Amoedo e o Partido Novo.  https://twitter.com/BlogDoPim/status/1037129746918907905\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manoelavcq/status/1037643748769976320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037636468242620416, "date": "2018-09-06", "time": "04:39:47", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @vitorhugosm \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1037636468242620416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorhugosm,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037634881432559616, "date": "2018-09-06", "time": "04:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 192282384, "username": "vitorhugosm", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo E o Alckmin que subiu de 7 para 7%??? \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorhugosm/status/1037634881432559616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037628958341324800, "date": "2018-09-06", "time": "04:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 940761408953901056, "username": "573f4lV0", "tweet": "Eu realmente queria que nessas elei\u00e7\u00f5es os principais candidatos fossem o Ciro e o Amo\u00eado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/573f4lV0/status/1037628958341324800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546880383762434, "date": "2018-09-05", "time": "22:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 883368264612663298, "username": "CocaDiet17", "tweet": "@spartakusvlog O Amoedo t\u00e1 bem melhor de uns tempos pra c\u00e1... O Ciro se mostrou menos preparado que ele nos \u00faltimos de bates.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CocaDiet17/status/1037546880383762434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "spartakusvlog"}
{"id": 1037542324308467713, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:41", "timezone": "CDT", "user_id": 126711564, "username": "Brendaadb", "tweet": "@_fIavio_ @allantercalivre \u00c9 s\u00f3 apertar ele o amoedo muda de opini\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brendaadb/status/1037542324308467713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre,_fIavio_"}
{"id": 1037539984906047488, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 47181943, "username": "ArielGracelli", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes @alexsanspacheco @danielplisboa Aqui em Vila Velha, no ES, tamb\u00e9m existe um debate p\u00fablico com o prefeito durante a semana.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArielGracelli/status/1037539984906047488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danielplisboa,alexsanspacheco,Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037537294704680960, "date": "2018-09-05", "time": "22:05:42", "timezone": "CDT", "user_id": 166384153, "username": "arturquintella", "tweet": "ciro, meireles ou amoedoeh um dos tr\u00eas p mim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arturquintella/status/1037537294704680960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532090022158336, "date": "2018-09-05", "time": "21:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 22181467, "username": "ClaudioColnago", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes Na segunda-feira? Melhor combinar com o Congresso antes...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioColnago/status/1037532090022158336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037528679189032960, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2758802315, "username": "Jm87Maia", "tweet": "@paulet182 @oiaaaK Isso mesmo. Ele praticamente fudeu a candidatura do Alckmin. Provavelmente para transferir os votos da direita para o Bolsonaro ou Amoedo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jm87Maia/status/1037528679189032960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oiaaaK,paulet182"}
{"id": 1037523680664936449, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:36", "timezone": "CDT", "user_id": 215425795, "username": "Jonaswgs", "tweet": "Am\u00f4edo \u00e9 um banqueiro comunista globalista isl\u00e2mico  https://twitter.com/anderson_sandes/status/1037055817000931328\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonaswgs/status/1037523680664936449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521216901472261, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4311295299, "username": "AdeusTw", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Porque o senhor est\u00e1 tirando votos do Merenda, queridinho do jornalismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdeusTw/status/1037521216901472261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037517371014107136, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 701534247862083585, "username": "bernardoreali_", "tweet": "@joaoamoedonovo @ThiagoSoares125 @MMagos93 Cobrar impostos sobre qualquer indiv\u00edduo ou institui\u00e7\u00e3o \u00e9 anti\u00e9tico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardoreali_/status/1037517371014107136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MMagos93,ThiagoSoares125,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037516987398873088, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 701534247862083585, "username": "bernardoreali_", "tweet": "@joaoamoedonovo @ThiagoSoares125 @MMagos93 Se o Governo cobra imposto ele interv\u00e9m na economia. N existe livre mercado se existir Estado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardoreali_/status/1037516987398873088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MMagos93,ThiagoSoares125,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037516736352997381, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 701534247862083585, "username": "bernardoreali_", "tweet": "@joaoamoedonovo @ThiagoSoares125 @MMagos93 concorrencia leal \u00e9 livre mercado. Zero intervencionismo estatal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardoreali_/status/1037516736352997381", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MMagos93,ThiagoSoares125,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037516203764400128, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:53", "timezone": "CDT", "user_id": 879135265876578305, "username": "romanodvp", "tweet": "@wivian_grillo N o neg\u00f3cio \u00e9 Jo\u00e3o amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romanodvp/status/1037516203764400128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wivian_grillo"}
{"id": 1037515349854511105, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 135912181, "username": "fsette_", "tweet": "O @geraldoalckmin se preocupasse em fazer campanha ao inv\u00e9s de ficar falando mal dos outros podia dormir sem essa. TOMA DISTRA\u00cdDO!!! #CHEGADEPSDB #CHEGADEPT #eleicoes2018 @MichelTemer @joaoamoedonovo @jairbolsonaro @cirogomes @meirelles @FHC @BlogDoPim @AnaPaulaVolei @roxmo https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#CHEGADEPSDB,#CHEGADEPT,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fsette_/status/1037515349854511105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer,joaoamoedonovo,jairbolsonaro,cirogomes,meirelles,FHC,BlogDoPim,AnaPaulaVolei,roxmo"}
{"id": 1037514758919004160, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 741095496098447360, "username": "Antonienss", "tweet": "@mellmont_ Vota no Amo\u00eado que \u00e9 da sua laia burguesa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antonienss/status/1037514758919004160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mellmont_"}
{"id": 1037512520246980609, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 85326978, "username": "francoam", "tweet": "@RenovaMidia Tem algo no Amoedo que lembra o Macron, mas ainda n\u00e3o sei o que \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/francoam/status/1037512520246980609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1037511627233480704, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "@joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola @MatheusfRomero explicou claramente minha opini\u00e3o a respeito! pic.twitter.com/EdHbsfEDpv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1037511627233480704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo,MatheusfRomero"}
{"id": 1037508723508486144, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:10", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@TonhoDrinks @Roberto_SP Sem problema , ele pode taxar sim as igrejas , Assim, todas as igrejas iriam parar de ajudar os drogados e os moradores de rua, pois o dinheiro do imposto q o AMOEDO iria receber das igrejas seria usado por ele pra ajudar os drogados e moradores de rua...N\u00e9 n\u00e3o!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1037508723508486144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Roberto_SP,TonhoDrinks"}
{"id": 1037507920559308811, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 57998386, "username": "LaisaSS", "tweet": "Ciro e Marina em posi\u00e7\u00f5es boas parecem representar a parcela do Brasil que quer mudan\u00e7a de uma maneira um pouco mais \"inteligente\" na dif\u00edcil situa\u00e7\u00e3o de op\u00e7\u00f5es. Seria interessante Amoedo aparecer tamb\u00e9m, mas ele t\u00e1 muito novo na pol\u00edtica, por isso n\u00e3o consegue se destacar\u2639\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaisaSS/status/1037507920559308811", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499090039398400, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 88197481, "username": "digoferri", "tweet": "Hoje uma amiga perguntou na outra rede: Ciro ou Marina ?A\u00ed eu falei Marina e listei os motivos. Um cara comentou \"Ja conhece o Amo\u00eado? \u00c9 bem parecido\" eu quase pedi o endere\u00e7o pra ir l\u00e1 dar uns tapas nele mas a\u00ed lembrei que defendo a Marina e n\u00e3o o Ciro#PessoasDeLutaeDePaz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#PessoasDeLutaeDePaz", "link": "https://twitter.com/digoferri/status/1037499090039398400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494892845572096, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:12", "timezone": "CDT", "user_id": 803282954, "username": "marciomalta1", "tweet": "@Dida_CRF Amo\u00eado 2018 e a melhor op\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciomalta1/status/1037494892845572096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dida_CRF"}
{"id": 1037491770530119680, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 149967631, "username": "emanueeely", "tweet": "Amoedo e p Ciro catou os votos deles  https://twitter.com/huffpostbrasil/status/1037491181779922944\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emanueeely/status/1037491770530119680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490833509904384, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3351300351, "username": "luizhsg1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/t5y3CLzlvm0?aTeste\u00a0\u2026 do Sof\u00e1 ep. 23 | Jo\u00e3o Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizhsg1/status/1037490833509904384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
