{"id": 1038260056700026880, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 176919186, "username": "AndersonnRocha2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/UiX0Lzoj6dE?aPRESIDENTE\u00a0\u2026 CABO DACIOLO CALUNIADO PELA GLOBO NEWS Q F\u00caZ ALUS\u00d5ES \u00c0 FACADA DE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonnRocha2/status/1038260056700026880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038227151579963395, "date": "2018-09-07", "time": "19:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 36459156, "username": "Scorpionlinuxer", "tweet": "Cabo Daciolo entra em 21 dias de ora\u00e7\u00e3o e jejum para a \u201cvit\u00f3ria para a na\u00e7\u00e3o\u201d.Ai eu me pergunto:E por qual motivo n\u00e3o funcionou antes?Come\u00e7aram a orar e jejuar hoje?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Scorpionlinuxer/status/1038227151579963395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157670530854912, "date": "2018-09-07", "time": "15:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1018279552148262912, "username": "FelipeK40204423", "tweet": "@CaboDaciolo Vejo em voc\u00ea sinceridade que n\u00e3o vejo nos demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeK40204423/status/1038157670530854912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038111031577534465, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2477362729, "username": "leonardoalvestr", "tweet": "@Garcia_Itaipu O segundo que mais fala em Deus n\u00e3o? O primeiro \u00e9 o cabo Daciolo. PELA HONRA E GL\u00d3RIA DO SENHOR", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardoalvestr/status/1038111031577534465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Garcia_Itaipu"}
{"id": 1038096012026503168, "date": "2018-09-07", "time": "11:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 149967631, "username": "emanueeely", "tweet": "Agr eu t\u00f4 s\u00f3 o cabo daciolo o brasil precisa de amor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emanueeely/status/1038096012026503168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088501919735808, "date": "2018-09-07", "time": "10:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3636626542, "username": "llucass_lima", "tweet": "@essediafoilouco Cabo daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/llucass_lima/status/1038088501919735808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "essediafoilouco"}
{"id": 1038066009524121602, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 780060781912190976, "username": "thrutossan", "tweet": "A esquerda brasileira? Mas o cara que esfaqueou \u00e9 eleitor (pelo perfil do Facebook) do cabo daciolo o conspirador da ursal.Isso me aparece arma\u00e7\u00e3o do tipo passeata da esquerda na rua e do nada vem uns doido quebrando as coisas pra fuder a imagem do movimento.  https://twitter.com/cantaro_/status/1037778931594813440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thrutossan/status/1038066009524121602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056483303436288, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1025186806223065088, "username": "DiegoSantosAma2", "tweet": "@o_antagonista Cabo Daciolo adivinhou s\u00f3 que n\u00e3o era ele que  queriam matar , a culpa e dos Illuminati.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoSantosAma2/status/1038056483303436288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038008985998249984, "date": "2018-09-07", "time": "05:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 112553917, "username": "izaiasts", "tweet": "O povo que ria e ridicularizava o Cabo Daciolo por causa da Teoria da URSAL, \u00e9 o mesmo que criou a Teoria que a facada foi Falsa  #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/izaiasts/status/1038008985998249984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846255513350146, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 22181467, "username": "ClaudioColnago", "tweet": "@BlogdoNoblat Louco igual ao Cabo Daciolo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioColnago/status/1037846255513350146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037824221609635846, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 905606049964728320, "username": "Hellbutcher2", "tweet": "@maestrobogs Cabo Daciolo fazendo escola!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hellbutcher2/status/1037824221609635846", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maestrobogs"}
{"id": 1037811388394221568, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 424458502, "username": "FlaFans", "tweet": "A pessoa ri do Cabo Daciolo quando ele fala em Nova Ordem Mundial, mas diz que a faca que acertou Bolsonaro era de brinquedo\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlaFans/status/1037811388394221568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806387525500928, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3141947099, "username": "Brunnovsf", "tweet": "eu vou de cabo daciolo para o bem da na\u00e7\u00e3o brasileira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunnovsf/status/1037806387525500928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753025761357824, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:56", "timezone": "CDT", "user_id": 27799761, "username": "bpmarques", "tweet": "@madeiradez Parece q vai ter videozinho pra cada candidato.... Aguardando ansiosamente o v\u00eddeo do cabo daciolo https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872?s=19\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bpmarques/status/1037753025761357824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "madeiradez"}
{"id": 1037732972076716032, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1875678938, "username": "wedersonsamora", "tweet": "Eu racho nessa propaganda pol\u00edtica do cabo daciolo. GL\u00d3RIA! kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wedersonsamora/status/1037732972076716032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660459032346630, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "Dadas as trapalhadas e mancadas de uns, e planos desconexos de outros, esses candidatos nem avaliados ser\u00e3o: eliminados na pr\u00e9-avalia\u00e7\u00e3o@Eymaeloficial @joaoamoedonovo @geraldoalckmin @GuilhermeBoulos @CaboDaciolo @joaogoulart54#eleicoes2018\u2060 \u2060 #sempartido #semlado #soubrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#sempartido,#semlado,#soubrasil", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1037660459032346630", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eymaeloficial,joaoamoedonovo,geraldoalckmin,GuilhermeBoulos,CaboDaciolo,joaogoulart54"}
{"id": 1037538024450654209, "date": "2018-09-05", "time": "22:08:36", "timezone": "CDT", "user_id": 929070053156368391, "username": "Flaiportier", "tweet": "Ibope de rejei\u00e7\u00e3o do povo brasileiro:\u00c1lvaro Dias: 13%Eymael: 14%Cabo Daciolo: 14%Meirelles: 14%Ciro: 20%Alckmin: 20%Haddad: 23%Marina 26%Bolsonaro 44%BARBIERI: 110%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flaiportier/status/1037538024450654209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
