{"id": 1038260056700026880, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 176919186, "username": "AndersonnRocha2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/UiX0Lzoj6dE?aPRESIDENTE\u00a0\u2026 CABO DACIOLO CALUNIADO PELA GLOBO NEWS Q F\u00caZ ALUS\u00d5ES \u00c0 FACADA DE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonnRocha2/status/1038260056700026880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038227151579963395, "date": "2018-09-07", "time": "19:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 36459156, "username": "Scorpionlinuxer", "tweet": "Cabo Daciolo entra em 21 dias de ora\u00e7\u00e3o e jejum para a \u201cvit\u00f3ria para a na\u00e7\u00e3o\u201d.Ai eu me pergunto:E por qual motivo n\u00e3o funcionou antes?Come\u00e7aram a orar e jejuar hoje?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Scorpionlinuxer/status/1038227151579963395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157670530854912, "date": "2018-09-07", "time": "15:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1018279552148262912, "username": "FelipeK40204423", "tweet": "@CaboDaciolo Vejo em voc\u00ea sinceridade que n\u00e3o vejo nos demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeK40204423/status/1038157670530854912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038142381722238976, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4796398643, "username": "jornalsemsuces1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalsemsuces1/status/1038142381722238976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038135132761350145, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1034940198612860928, "username": "Jhonatanglockk", "tweet": "@diefmendes O Daciolo \u00f1 incomoda ninguem, bixo. Pra tudo ele faz um jejum e some por uns 30 dias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonatanglockk/status/1038135132761350145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diefmendes"}
{"id": 1038123660937244673, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 745010190, "username": "ernestomarioti", "tweet": "@g1 \"Daciolo\" vem do hebraico e significa: \"Ungido por Deus\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ernestomarioti/status/1038123660937244673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038111031577534465, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2477362729, "username": "leonardoalvestr", "tweet": "@Garcia_Itaipu O segundo que mais fala em Deus n\u00e3o? O primeiro \u00e9 o cabo Daciolo. PELA HONRA E GL\u00d3RIA DO SENHOR", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardoalvestr/status/1038111031577534465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Garcia_Itaipu"}
{"id": 1038103834688729094, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1868811042, "username": "mikapiche", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos @claudiopeixoto Onde trabalho \u00e9 a fadiga, pq come\u00e7am a falar e n\u00e3o param nunca mais. A\u00ed falo q vou de daciolo e pronto \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikapiche/status/1038103834688729094", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiopeixoto,AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038098549987205120, "date": "2018-09-07", "time": "11:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 36254959, "username": "renatodoliveira", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatodoliveira/status/1038098549987205120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038096012026503168, "date": "2018-09-07", "time": "11:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 149967631, "username": "emanueeely", "tweet": "Agr eu t\u00f4 s\u00f3 o cabo daciolo o brasil precisa de amor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emanueeely/status/1038096012026503168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088501919735808, "date": "2018-09-07", "time": "10:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3636626542, "username": "llucass_lima", "tweet": "@essediafoilouco Cabo daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/llucass_lima/status/1038088501919735808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "essediafoilouco"}
{"id": 1038066009524121602, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 780060781912190976, "username": "thrutossan", "tweet": "A esquerda brasileira? Mas o cara que esfaqueou \u00e9 eleitor (pelo perfil do Facebook) do cabo daciolo o conspirador da ursal.Isso me aparece arma\u00e7\u00e3o do tipo passeata da esquerda na rua e do nada vem uns doido quebrando as coisas pra fuder a imagem do movimento.  https://twitter.com/cantaro_/status/1037778931594813440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thrutossan/status/1038066009524121602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056483303436288, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1025186806223065088, "username": "DiegoSantosAma2", "tweet": "@o_antagonista Cabo Daciolo adivinhou s\u00f3 que n\u00e3o era ele que  queriam matar , a culpa e dos Illuminati.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoSantosAma2/status/1038056483303436288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038020388729626624, "date": "2018-09-07", "time": "06:05:20", "timezone": "CDT", "user_id": 783118525162479616, "username": "opiskarla", "tweet": "S\u00f3 quero que esse per\u00edodo passe logo pra eu viver em meia paz sem minha m\u00e3e cantando pelo youtube com o Daciolo e minha irm\u00e3 nas redes sociais defendendo Bolsonaro \ud83d\ude34", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opiskarla/status/1038020388729626624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038008985998249984, "date": "2018-09-07", "time": "05:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 112553917, "username": "izaiasts", "tweet": "O povo que ria e ridicularizava o Cabo Daciolo por causa da Teoria da URSAL, \u00e9 o mesmo que criou a Teoria que a facada foi Falsa  #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/izaiasts/status/1038008985998249984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881355571347456, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 339867369, "username": "MonicaBredaM", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MonicaBredaM/status/1037881355571347456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037846255513350146, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 22181467, "username": "ClaudioColnago", "tweet": "@BlogdoNoblat Louco igual ao Cabo Daciolo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioColnago/status/1037846255513350146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037833393315241984, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 440047459, "username": "10Ley10", "tweet": "@SkepticLiber Na minha fam\u00edlia por parte de pai tem fan\u00e1tico religioso estilo daciolo kkk'", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/10Ley10/status/1037833393315241984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SkepticLiber"}
{"id": 1037830274267021314, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:53", "timezone": "CDT", "user_id": 398771059, "username": "CARINABASTOSPP", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CARINABASTOSPP/status/1037830274267021314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037824221609635846, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 905606049964728320, "username": "Hellbutcher2", "tweet": "@maestrobogs Cabo Daciolo fazendo escola!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hellbutcher2/status/1037824221609635846", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maestrobogs"}
{"id": 1037821556762857474, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 721438168722108416, "username": "nathetas", "tweet": "@safbf no mais, pe\u00e7o desculpas por assumir q a questao da saude mental nao comparecia nas suas analises sobre o daciolo, apesar de discordar de vc e achar que \u00e9 mt provavel sim que ele esteja em sofrimento psiquico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathetas/status/1037821556762857474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "safbf"}
{"id": 1037817004722475008, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 721438168722108416, "username": "nathetas", "tweet": "@safbf sabrina, as vezes eu sinto que suas analises sobre o daciolo principalmente (mas tambem o jeito que vc falou agr) faltam um pouco de sensibilidade em rela\u00e7\u00e3o a saude mental... pra mim \u00e9 mt explicito um discurso delirante nesse cara que talvez precise ser pensado com mais cuidado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathetas/status/1037817004722475008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "safbf"}
{"id": 1037814027651637249, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 815703078783553536, "username": "theheadcrusher_", "tweet": "o daciolo que fez bem foi pro monte se esconder", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theheadcrusher_/status/1037814027651637249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812073001111552, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:34", "timezone": "CDT", "user_id": 29565763, "username": "felipestorino", "tweet": "@barangurte Viu que no Facebook o \u00fanico que ele elogia \u00e9 o Daciolo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipestorino/status/1037812073001111552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "barangurte"}
{"id": 1037811388394221568, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 424458502, "username": "FlaFans", "tweet": "A pessoa ri do Cabo Daciolo quando ele fala em Nova Ordem Mundial, mas diz que a faca que acertou Bolsonaro era de brinquedo\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlaFans/status/1037811388394221568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806387525500928, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3141947099, "username": "Brunnovsf", "tweet": "eu vou de cabo daciolo para o bem da na\u00e7\u00e3o brasileira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunnovsf/status/1037806387525500928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804898253979653, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:03", "timezone": "CDT", "user_id": 10880282, "username": "ninacrisx", "tweet": "e aparentemente curte o daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninacrisx/status/1037804898253979653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796967559192576, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1656571285, "username": "FlaAteMorrer81", "tweet": "@RafaelLisboa97 Daciolo t\u00e1 no monte, sem internet", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlaAteMorrer81/status/1037796967559192576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RafaelLisboa97"}
{"id": 1037791933513519107, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2863972552, "username": "crvgluizaa", "tweet": "Seria \u00e9pico o Daciolo lendo isso KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK tornem realidade pfv  https://twitter.com/_arthbr/status/1037516874928582656\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crvgluizaa/status/1037791933513519107", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781228194283520, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 144138934, "username": "Vinicius21NP", "tweet": "@Wisleycs Isso s\u00f3 te faz n\u00e3o - elite, assim como Daciolo e Boulos.Tamb\u00e9m n\u00e3o quis dizer que rico apoia rico. O diferencial dessa turma da not\u00edcia \u00e9 ser filho da puta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vinicius21NP/status/1037781228194283520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Wisleycs"}
{"id": 1037775597815119872, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 56901183, "username": "samirasanches", "tweet": "Queria muito um gif do Daciolo no Monte com o corpo da novi\u00e7a rebelde  pic.twitter.com/dnZ77jiXtz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samirasanches/status/1037775597815119872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760365558345728, "date": "2018-09-06", "time": "12:52:06", "timezone": "CDT", "user_id": 59400105, "username": "a2ro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a2ro/status/1037760365558345728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037753025761357824, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:56", "timezone": "CDT", "user_id": 27799761, "username": "bpmarques", "tweet": "@madeiradez Parece q vai ter videozinho pra cada candidato.... Aguardando ansiosamente o v\u00eddeo do cabo daciolo https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872?s=19\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bpmarques/status/1037753025761357824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "madeiradez"}
{"id": 1037740136652529664, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:43", "timezone": "CDT", "user_id": 32629314, "username": "Dida_CRF", "tweet": "esperando ansiosamente o v\u00eddeo do temer pro daciolo\"daciolo, seu louco, n\u00e3o sou ma\u00e7om nem iluminati. Gl\u00f3ria a Deus\"", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dida_CRF/status/1037740136652529664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735263693238272, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 316145565, "username": "AraujoFalcao", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AraujoFalcao/status/1037735263693238272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037732972076716032, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1875678938, "username": "wedersonsamora", "tweet": "Eu racho nessa propaganda pol\u00edtica do cabo daciolo. GL\u00d3RIA! kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wedersonsamora/status/1037732972076716032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717189795741696, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 134519917, "username": "Gisaieira", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisaieira/status/1037717189795741696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037660459032346630, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "Dadas as trapalhadas e mancadas de uns, e planos desconexos de outros, esses candidatos nem avaliados ser\u00e3o: eliminados na pr\u00e9-avalia\u00e7\u00e3o@Eymaeloficial @joaoamoedonovo @geraldoalckmin @GuilhermeBoulos @CaboDaciolo @joaogoulart54#eleicoes2018\u2060 \u2060 #sempartido #semlado #soubrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#sempartido,#semlado,#soubrasil", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1037660459032346630", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eymaeloficial,joaoamoedonovo,geraldoalckmin,GuilhermeBoulos,CaboDaciolo,joaogoulart54"}
{"id": 1037538024450654209, "date": "2018-09-05", "time": "22:08:36", "timezone": "CDT", "user_id": 929070053156368391, "username": "Flaiportier", "tweet": "Ibope de rejei\u00e7\u00e3o do povo brasileiro:\u00c1lvaro Dias: 13%Eymael: 14%Cabo Daciolo: 14%Meirelles: 14%Ciro: 20%Alckmin: 20%Haddad: 23%Marina 26%Bolsonaro 44%BARBIERI: 110%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flaiportier/status/1037538024450654209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
