{"id": 1038450089382109184, "date": "2018-09-08", "time": "10:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "@colunadoestadao @Estadao Mais um que quer se desvencilhar da imagem dos padrinhos ou apadrinhados pol\u00edticos no @Rede45@geraldoalckmin @jdoriajr e agora @Anastasia T\u00e1 feia a coisa l\u00e1 dentro do covil \ud83d\udc3a#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1038450089382109184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,colunadoestadao,Rede45,geraldoalckmin,jdoriajr,Anastasia"}
{"id": 1038445080418365440, "date": "2018-09-08", "time": "10:12:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4813601152, "username": "GeraldoSiFi30", "tweet": "\"Viol\u00eancia n\u00e3o leva a nada\" \u00e9 o que os eleitores de pol\u00edtico fascista est\u00e3o dizendo. Logo eles que aplaudiram tiros na Caravana do Lula, assassinato de Marielle Franco e vivem a vociferar : \"Bandido bom \u00e9 bandido morto\" #eleicoes2018  pic.twitter.com/KXoLZxUiTl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/GeraldoSiFi30/status/1038445080418365440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440426246684673, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4813601152, "username": "GeraldoSiFi30", "tweet": "#eleicoes2018  https://twitter.com/ricardope/status/1038430223547736064\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/GeraldoSiFi30/status/1038440426246684673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038439847583731712, "date": "2018-09-08", "time": "09:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "Cada vez menos indeciso e mais decidido sobre meu voto no dia 07/10 \ud83d\uddf3#eleicoes2018 #pelobrasil #mudanca #obrasil\u00e9dopovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#pelobrasil,#mudanca,#obrasil\u00e9dopovo", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1038439847583731712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038370624526340097, "date": "2018-09-08", "time": "05:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 953853316311724032, "username": "matheuscabidel", "tweet": "An\u00e1lise trivial e, embora assim, sua presen\u00e7a \u00e9 muito importante pro bom entendimento de como v\u00e3o as coisas nas #Elei\u00e7\u00f5es2018\u202f\u202f\u202f...  https://twitter.com/TheInterceptBr/status/1038117056565129217\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/matheuscabidel/status/1038370624526340097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038359989717426176, "date": "2018-09-08", "time": "04:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4813601152, "username": "GeraldoSiFi30", "tweet": "#eleicoes2018  https://twitter.com/BernardoMF/status/1038247307685318656\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/GeraldoSiFi30/status/1038359989717426176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246398012129281, "date": "2018-09-07", "time": "21:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2553049228, "username": "AndreiaBolis", "tweet": "Repudiam tanto a Ditadura mas n\u00e3o sabem nem perguntar a fundo sobre o per\u00edodo! Tv por assinatura t\u00e1 cara!  #Elei\u00e7\u00f5es2018 @GloboNews #MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/AndreiaBolis/status/1038246398012129281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038198861762846720, "date": "2018-09-07", "time": "17:54:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1033419321337434113, "username": "celiatavares131", "tweet": "O Virad\u00e3o Cultural me trazendo boas mem\u00f3rias. Desde a inf\u00e2ncia tive contato com o congo. \u00c9 uma express\u00e3o cultural muito importante para valorizar a nossa hist\u00f3ria e as ra\u00edzes africanas do nosso povo. #celiatavares131 #senado #Elei\u00e7oes2018 #LulaManuHaddad #viradaovitoria pic.twitter.com/1pdkoaaDGd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#celiatavares131,#senado,#Elei\u00e7oes2018,#LulaManuHaddad,#viradaovitoria", "link": "https://twitter.com/celiatavares131/status/1038198861762846720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194640317554690, "date": "2018-09-07", "time": "17:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2329919431, "username": "CIRLJung", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 \u00c9 importante ver todo o v\u00eddeo e assistir o Prof. @OdeCarvalho incessantemente!Olavo de Carvalho - Bolsonaro e os assassinos coitadinhos  https://youtu.be/N02U_kidfE8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/CIRLJung/status/1038194640317554690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OdeCarvalho,YouTube"}
{"id": 1038174253898711040, "date": "2018-09-07", "time": "16:16:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2329919431, "username": "CIRLJung", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Datena #BrasilUrgenteA pena m\u00e1xima do crime \u00e9 de 20 anos e c/a progress\u00e3o de pena, o criminoso ficar\u00e1 6 anos em reclus\u00e3o.Os advogados tentam de todas as formas descaracterizar uma conspira\u00e7\u00e3o pol\u00edtica contra a democracia brasileira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Datena,#BrasilUrgenteA", "link": "https://twitter.com/CIRLJung/status/1038174253898711040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131085979398145, "date": "2018-09-07", "time": "13:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 20670796, "username": "hsf100", "tweet": "Fa\u00e7a do \u201c07 de Outubro\u201d o seu \u201c07 de setembro\u201d! Vote consciente! #eleicoes2018 #espiritosanto #haroldosantos14000 #haroldosantos em Vit\u00f3ria, Brazil  https://www.instagram.com/p/Bnb1AupHSy5/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=v9jn7dwdcfgh\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#espiritosanto,#haroldosantos14000,#haroldosantos", "link": "https://twitter.com/hsf100/status/1038131085979398145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120397483528192, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2176753512, "username": "kinderafford", "tweet": "Vers\u00e3o #eleicoes2018 do \"tenho at\u00e9 amigos que s\u00e3o\"Esse cara vota no Bonoro.  pic.twitter.com/LwdI7jMXzU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/kinderafford/status/1038120397483528192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118276704952321, "date": "2018-09-07", "time": "12:34:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2329919431, "username": "CIRLJung", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Economia #Pr\u00e1OndeVaiODinheiroSe arrecadamos cerca de 35% do PIB, 35%=100 e 1,38%=x35x=100x1,38/ 35x=138/x=138/35 / x=3,95%Ou seja, cerca de 4% da arrecada\u00e7\u00e3o brasileira, \u00e9 utilizado no Poder Judici\u00e1rio.Falta informar cerca de 96% https://twitter.com/saobrabo/status/1038005383825162240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Economia,#Pr\u00e1OndeVaiODinheiroSe", "link": "https://twitter.com/CIRLJung/status/1038118276704952321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090103481098242, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 975890296700588032, "username": "Drio56310649", "tweet": "Num poss\u00edvel 2\u00b0 turno, em quem voc\u00ea votaria?#eleicoes2018 #Bolsonaro #Ciro12 #CiroGomesNoEstadao #ForcaBolsonaro #marinasilvapresidente #ForaTemer #democraciaeserenidade", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Bolsonaro,#Ciro12,#CiroGomesNoEstadao,#ForcaBolsonaro,#marinasilvapresidente,#ForaTemer,#democraciaeserenidade", "link": "https://twitter.com/Drio56310649/status/1038090103481098242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073939606556672, "date": "2018-09-07", "time": "09:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4813601152, "username": "GeraldoSiFi30", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/b8W7jiWKP5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/GeraldoSiFi30/status/1038073939606556672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067626373775360, "date": "2018-09-07", "time": "09:13:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1033419321337434113, "username": "celiatavares131", "tweet": "A independ\u00eancia do Brasil foi sob uma \u00f3tica das elites e n\u00e3o das movimenta\u00e7\u00f5es populares. Temos que ver a hist\u00f3ria do Brasil sob uma perspectiva do povo. #celiatavares131 #senado #Eleicoes2018 #Independencia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#celiatavares131,#senado,#Eleicoes2018,#Independencia", "link": "https://twitter.com/celiatavares131/status/1038067626373775360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064722237681664, "date": "2018-09-07", "time": "09:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 135912181, "username": "fsette_", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018#For\u00e7aBolsonaro https://youtu.be/-1Tj0QF_sWs\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/fsette_/status/1038064722237681664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063485693964293, "date": "2018-09-07", "time": "08:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1033419321337434113, "username": "celiatavares131", "tweet": "Aula com os seminaristas do Sagrado Cora\u00e7\u00e3o de Jesus. #celiatavares131 #senado #eleicoes2018  pic.twitter.com/kQwKckZ73t", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#celiatavares131,#senado,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/celiatavares131/status/1038063485693964293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058002954240000, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1033419321337434113, "username": "celiatavares131", "tweet": "Nossos direitos v\u00eam! #celiatavares131 #senado #eleicoes2018 #24gritodosexcluidos #LulaLivre pic.twitter.com/lih2mhguTG", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#celiatavares131,#senado,#eleicoes2018,#24gritodosexcluidos,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/celiatavares131/status/1038058002954240000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054896078073856, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4813601152, "username": "GeraldoSiFi30", "tweet": "Agora os   Nazifascistas tupiniquins tem um m\u00e1rtir... Que bosta, hein?#eleicoes2018  pic.twitter.com/n3JPPa6lY7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/GeraldoSiFi30/status/1038054896078073856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043643364433920, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 308857535, "username": "RubroNegra5", "tweet": "O que eu entendo por ser esfaqueado.Mais de uma facada na pessoa.No Bolsonaro, fui s\u00f3 uma facada. Como diz o meu irm\u00e3o...\"Tomou uma chupada da faca.\"#Elei\u00e7\u00f5es2018#facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#facada", "link": "https://twitter.com/RubroNegra5/status/1038043643364433920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032645916184577, "date": "2018-09-07", "time": "06:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1033419321337434113, "username": "celiatavares131", "tweet": "Vem pra luta voc\u00ea tamb\u00e9m! #celiatavares131 #senado #eleicoes2018 #24gritodosexcluidos pic.twitter.com/aDSWJIkBU9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#celiatavares131,#senado,#eleicoes2018,#24gritodosexcluidos", "link": "https://twitter.com/celiatavares131/status/1038032645916184577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037952514929446912, "date": "2018-09-07", "time": "01:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 229465296, "username": "Cmtedrummond", "tweet": "#bolsonaro #lula #cadeia #faca #facada #eleicoes2018  https://www.instagram.com/p/BnakA4OnCKz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=mopd1eo6bdk5\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#lula,#cadeia,#faca,#facada,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Cmtedrummond/status/1037952514929446912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910079159324673, "date": "2018-09-06", "time": "22:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1612945856, "username": "bahbalestrero", "tweet": "\u00c9...t\u00e1 dif\u00edcil escolher candidato. #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/bahbalestrero/status/1037910079159324673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903238752862208, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2423850479, "username": "tiajhenniffer", "tweet": "gente tem outros \"ONZE\" candidatos #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/tiajhenniffer/status/1037903238752862208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876204630622208, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 308857535, "username": "RubroNegra5", "tweet": "Hoje dia do sexo, v\u00e9spera de feriado e  Bolsanaro tomou uma \ud83d\udd2a .  powww cara, pq logo hoje?, ficaremos marcados agora pelo dia que o Bolsanaro tomou uma chupada da faca. Pol\u00edtica que segue.#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/RubroNegra5/status/1037876204630622208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873639713067009, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 54881159, "username": "Gramelich", "tweet": "Enquanto a galera tive nesse Fla x Flu de presid\u00eancia o Brasil vai continuar na mesma merda, a renova\u00e7\u00e3o tem que ser total de vereadores a presid\u00eancia. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Gramelich/status/1037873639713067009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858084646002688, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 168669806, "username": "LGBTES", "tweet": "O exerc\u00edcio mental que os fakes est\u00e3o fazendo para defender fakenaro est\u00e1 desafiando inclusive a biologia, as leis da f\u00edsica e a l\u00f3gica j\u00e1 que a vergonha nunca existiu... the Oscar's goes to... #facada #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/LGBTES/status/1037858084646002688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846387705163776, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1033419321337434113, "username": "celiatavares131", "tweet": "Amanh\u00e3, 8h, terei uma agenda muito especial: Grito dos Exclu\u00eddos. Esse ano, acontece em Riviera da Barra. Venha participar e lutar por um pa\u00eds mais justo! #celiatavares131 #senado #eleicoes2018 #LulaLivreJ\u00e1 #LulaHaddadManu13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#celiatavares131,#senado,#eleicoes2018,#LulaLivreJ\u00e1,#LulaHaddadManu13", "link": "https://twitter.com/celiatavares131/status/1037846387705163776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845939887779840, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1033419321337434113, "username": "celiatavares131", "tweet": "Com a @JPT13. A juventude tem a coragem e a ousadia que precisamos. #celiatavres131 #senado #eleicoes2018 #LulaLivre pic.twitter.com/SmJ34RAxkk", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#celiatavres131,#senado,#eleicoes2018,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/celiatavares131/status/1037845939887779840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JPT13"}
{"id": 1037840664984252416, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1033419321337434113, "username": "celiatavares131", "tweet": "O ES est\u00e1 entre os 15 estados em termos de riquezas e potencialidades. #celiatavares131 #senado #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#celiatavares131,#senado,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/celiatavares131/status/1037840664984252416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840154772336640, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1033419321337434113, "username": "celiatavares131", "tweet": "A juventude traz novos ares, repensa valor, se entende com o tempo. #celiatavares131 #senado #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#celiatavares131,#senado,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/celiatavares131/status/1037840154772336640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839780455874565, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1033419321337434113, "username": "celiatavares131", "tweet": "\u00c9 preciso renovar os ares. N\u00f3s devemos abrir espa\u00e7os para que a juventude ocupe, para que a juventude participe da disputa de poder. Quanto mais cedo melhor. #celiatavares131 #senado #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#celiatavares131,#senado,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/celiatavares131/status/1037839780455874565", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838603819343873, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1033419321337434113, "username": "celiatavares131", "tweet": "Neste momento, estou no lan\u00e7amento da campanha da candidata a Deputada Federal Luara Ramos. #celiatavares131 #senado #eleicoes2018  pic.twitter.com/SwqWp4yHpZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#celiatavares131,#senado,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/celiatavares131/status/1037838603819343873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838315624562689, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1033419321337434113, "username": "celiatavares131", "tweet": "Celia sobre os atuais senadores do ES: todos os tr\u00eas votaram pelo golpe, e contra os trabalhadores, a favor da reforma trabalhista. #celiatavares131 #Senado #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#celiatavares131,#Senado,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/celiatavares131/status/1037838315624562689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830976271994882, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 790338283897323520, "username": "JoceniltonRibe1", "tweet": "#facada#BolsonaroPresidente17#G1#Elei\u00e7\u00f5es2018#bolsonaroesfaqueado https://twitter.com/JosyTellesVEVO/status/1037821708391071745\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#BolsonaroPresidente17,#G1,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/JoceniltonRibe1/status/1037830976271994882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820538398355458, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1544356538, "username": "c_anceschi", "tweet": "Pra mim tanto faz o FDP que ganhar as elei\u00e7\u00f5es se \u00e9 de esquerda, direita, cima, baixo, branco, negro, rosa, colorido, homem, mulher, crist\u00e3o ou n\u00e3o... que seja um FDP que vai mudar o Brasil, a sua regi\u00e3o para melhor, onde possamos sair satisfeitos! Acorda Brasil! #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/c_anceschi/status/1037820538398355458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820350619443201, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:28", "timezone": "CDT", "user_id": 790338283897323520, "username": "JoceniltonRibe1", "tweet": "@TvBandnews mostrou uma imagem de uma bandeira com um s\u00edmbolo de comunismo na rede social do maluco que tentou assassinar @jairbolsonaro#BolsonaroPresidente17#facada#Elei\u00e7\u00f5es2018#UOLnasUrnas#bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#facada,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#UOLnasUrnas,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/JoceniltonRibe1/status/1037820350619443201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TvBandnews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037817224822763520, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:02", "timezone": "CDT", "user_id": 248488965, "username": "dabloesse", "tweet": "O que estamos presenciando \u00e9 o mesmo discurso de \u00f3dio que n\u00e3o deveria ser reverberado. Mas ao contr\u00e1rio, procura-se ganhar dividendos com a agress\u00e3o ao Candidato. Pol\u00edtica se resolve no voto, nem na bala e nem a faca. #bolsonaroesfaqueado #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/dabloesse/status/1037817224822763520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811443209580552, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 760193173855596546, "username": "eujordancosta", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 a melhor pessoa do mundo, ok, mas nada justifica um doido meter a faca na barriga dele. Menos, povo, bem menos. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/eujordancosta/status/1037811443209580552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797639146930176, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:13", "timezone": "CDT", "user_id": 63554759, "username": "rafaelcosme_", "tweet": "E elei\u00e7\u00e3o entrou na fase do mata-mata. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/rafaelcosme_/status/1037797639146930176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792440701382657, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1008522210221404162, "username": "FranMAvila", "tweet": "S\u00e9rio que tem gente rindo desse fato ocorrido com o Bolsonaro hoje? Me nego a acreditar. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/FranMAvila/status/1037792440701382657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792374821449728, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "@filgmartin O oportunismo pol\u00edtico n\u00e3o tem limites nem escr\u00fapulos. Lament\u00e1vel!A velha pol\u00edtica continua vigorando, o ran\u00e7o que n\u00e3o sai por nada.#ran\u00e7opolitico #eleicoes2018 #paz #n\u00e3o\u00e9guerra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ran\u00e7opolitico,#eleicoes2018,#paz,#n\u00e3o\u00e9guerra", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1037792374821449728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin"}
{"id": 1037785297210236928, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:10", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "@azulsagaz Lament\u00e1vel o n\u00edvel que chega o \"ser humano\", ao cometer um ato desses.Que esteja tudo bem com o candidato @jairbolsonaro#paz #eleicoes2018 #n\u00e3o\u00e9guerra #avida\u00e9maisimportante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#paz,#eleicoes2018,#n\u00e3o\u00e9guerra,#avida\u00e9maisimportante", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1037785297210236928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "azulsagaz,jairbolsonaro"}
{"id": 1037784788290154497, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "@JoelAlexandreM @cuca_joao Lament\u00e1vel o que os anenc\u00e9falos pol\u00edticos s\u00e3o capazes de fazer. Ningu\u00e9m, seja do partido que for, deveria passar por isso. Que se puna o executante e os poss\u00edveis mandantes!#paz #eleicoes2018 #n\u00e3o\u00e9guerra", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#paz,#eleicoes2018,#n\u00e3o\u00e9guerra", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1037784788290154497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cuca_joao,JoelAlexandreM"}
{"id": 1037784646224949249, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 248488965, "username": "dabloesse", "tweet": "#Bolsonaro esfaqueado. Os extremismos sejam de direita ou esquerda s\u00e3o Sempre conden\u00e1veis. Elei\u00e7\u00f5es se vence nas urnas. #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/dabloesse/status/1037784646224949249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784365470765062, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:28", "timezone": "CDT", "user_id": 51193224, "username": "niqueteando", "tweet": "Ok, o cara provou do pr\u00f3prio veneno, mas \u00e9 assim que que ele vai ganhar ainda mais popularidade! #eleicoes2018  https://twitter.com/UOL/status/1037783830164324352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/niqueteando/status/1037784365470765062", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704179136057344, "date": "2018-09-06", "time": "09:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "@BlogdoNoblat Necessito assistir e avaliar detalhadamente essa \"entrevista\" \ud83e\uddd0N\u00e3o parece estar falando do mesmo Eduardo Jorge que conhe\u00e7o!#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1037704179136057344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037697169095098368, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1033419321337434113, "username": "celiatavares131", "tweet": "Caminhando agora por Flexal II, esse bairro t\u00e3o esquecido pelo poder p\u00fablico. \u00c9 preciso lutar por cultura, educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e seguran\u00e7a. Pensar alternativas para combater a viol\u00eancia que assola tantas fam\u00edlias. Venha com a gente! #celiatavares131 #senado #eleicoes2018  pic.twitter.com/kIhXz2JqXs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#celiatavares131,#senado,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/celiatavares131/status/1037697169095098368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694980280799233, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1033419321337434113, "username": "celiatavares131", "tweet": "Por 20 anos, a cada ano, vai ser investido menos em \u00e1rea priorit\u00e1rias. Quando precisamos de mais verbas, eles est\u00e3o diminuindo. #celiatavares131 #senado #eleicoes2018  pic.twitter.com/T6AbjRuKaV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#celiatavares131,#senado,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/celiatavares131/status/1037694980280799233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685223478226944, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1033419321337434113, "username": "celiatavares131", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 com arma que vamos resolver os problemas do nosso pa\u00eds. \u00c9 o poder do amor que pode transformar, amor por essa na\u00e7\u00e3o linda e cheia de riquezas.#celiatavares131 #senado #eleicoes2018  pic.twitter.com/flmtZh4jlV", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#celiatavares131,#senado,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/celiatavares131/status/1037685223478226944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683380614320129, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1033419321337434113, "username": "celiatavares131", "tweet": "Neste momento, em Flexal II. Muito bom receber o carinho e apoio desse povo. #celiatavares131 #senado #eleicoes2018  pic.twitter.com/MOV75k8DA6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#celiatavares131,#senado,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/celiatavares131/status/1037683380614320129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680069202849793, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "Para o governo do Esp\u00edrito Santo, meu Deus, as op\u00e7\u00f5es s\u00e3o bastante limitadas:- Jackeline Rocha (PT) \u274c- Aridelmo Teixeira (PTB) \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f- Carlos Manato (PSL) \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f- Rose de Freitas (Podemos) \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f- Renato Casagrande (PSB) \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f- Andr\u00e9 Moreira (PSOL) \u274c#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1037680069202849793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678730557186048, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:43", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "Reduzi a 5 os poss\u00edveis presidenci\u00e1veis com possibilidade de levar o meu voto.Por ordem de partido (n\u00e3o de prefer\u00eancia):@cirogomes @meirelles @jairbolsonaro @MarinaSilva @alvarodias_Todos tem pontos positivos e negativos. Uns mais, outros menos.Ainda \"INDECISO\"#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1037678730557186048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,meirelles,jairbolsonaro,MarinaSilva,alvarodias_"}
{"id": 1037668299243438080, "date": "2018-09-06", "time": "06:46:16", "timezone": "CDT", "user_id": 967228439265673217, "username": "kennia_ft", "tweet": "Voc\u00ea gostaria que mais um corrupto assumisse a presid\u00eancia do seu pa\u00eds? #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/Bopressor20/status/1037504064685256705\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/kennia_ft/status/1037668299243438080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667094983266305, "date": "2018-09-06", "time": "06:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 703137342, "username": "Andre50Moreira", "tweet": "\ud83d\udeb6\u200d\u2642\u270a\ud83c\udf1eNossa agenda de a\u00e7\u00f5es presenciais de hoje!#PSOL #PSOL50 #ComPSOLeuvou #ComAndr\u00e9euvou #Vote50 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Candidatonasruas pic.twitter.com/imOYI2CIlx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSOL,#PSOL50,#ComPSOLeuvou,#ComAndr\u00e9euvou,#Vote50,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Candidatonasruas", "link": "https://twitter.com/Andre50Moreira/status/1037667094983266305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660459032346630, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "Dadas as trapalhadas e mancadas de uns, e planos desconexos de outros, esses candidatos nem avaliados ser\u00e3o: eliminados na pr\u00e9-avalia\u00e7\u00e3o@Eymaeloficial @joaoamoedonovo @geraldoalckmin @GuilhermeBoulos @CaboDaciolo @joaogoulart54#eleicoes2018\u2060 \u2060 #sempartido #semlado #soubrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#sempartido,#semlado,#soubrasil", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1037660459032346630", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eymaeloficial,joaoamoedonovo,geraldoalckmin,GuilhermeBoulos,CaboDaciolo,joaogoulart54"}
{"id": 1037658744124067845, "date": "2018-09-06", "time": "06:08:18", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "Prosseguindo com minha an\u00e1lise dos presidenci\u00e1veis 2018.Avaliando os candidatos de acordo com a ordem num\u00e9rica dos partidos. PODEMOS 19 @alvarodias_ Estudarei calmamente suas propostas de governo!#eleicoes2018\u2060 \u2060 #sempartido #semlado #soubrasil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#sempartido,#semlado,#soubrasil", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1037658744124067845", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1037655267360612352, "date": "2018-09-06", "time": "05:54:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4813601152, "username": "GeraldoSiFi30", "tweet": "Mat\u00e9ria de @JornalOGlobo:\"Ap\u00f3s trag\u00e9dia do Museu Nacional, resta ainda uma m\u00famia no Brasil.\"#eleicoes2018  pic.twitter.com/it7GOZt9E3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/GeraldoSiFi30/status/1037655267360612352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037653983421259776, "date": "2018-09-06", "time": "05:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4813601152, "username": "GeraldoSiFi30", "tweet": "Escolha entre A, E ou O#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/HIaWgSDArw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/GeraldoSiFi30/status/1037653983421259776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515349854511105, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 135912181, "username": "fsette_", "tweet": "O @geraldoalckmin se preocupasse em fazer campanha ao inv\u00e9s de ficar falando mal dos outros podia dormir sem essa. TOMA DISTRA\u00cdDO!!! #CHEGADEPSDB #CHEGADEPT #eleicoes2018 @MichelTemer @joaoamoedonovo @jairbolsonaro @cirogomes @meirelles @FHC @BlogDoPim @AnaPaulaVolei @roxmo https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#CHEGADEPSDB,#CHEGADEPT,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fsette_/status/1037515349854511105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer,joaoamoedonovo,jairbolsonaro,cirogomes,meirelles,FHC,BlogDoPim,AnaPaulaVolei,roxmo"}
{"id": 1037514372371894273, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:37", "timezone": "CDT", "user_id": 122421561, "username": "gilsinho_lopes", "tweet": "Em Colatina, na reuni\u00e3o do candidato a deputado estadual, Alex Pretti - 22.500. Momento que apresentei tamb\u00e9m as minhas propostas de campanha - deputado federal - 2200. #FederalQueEuQuero #GilsinhoLopes2200 #DeputadoFederal #Colatina #Avante #ES #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#FederalQueEuQuero,#GilsinhoLopes2200,#DeputadoFederal,#Colatina,#Avante,#ES,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/gilsinho_lopes/status/1037514372371894273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501784833642498, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:36", "timezone": "CDT", "user_id": 22654934, "username": "juliopompeu", "tweet": "Em cen\u00e1rios eleitorais como o nosso, o \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o \u00e9 mais importante do que o de inten\u00e7\u00e3o de votos. Pelos dados abaixo, 2o turno Bolsonaro e Ciro. Vit\u00f3ria de Ciro. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Ciro https://twitter.com/bernardomf/status/1037483154557292545\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Ciro", "link": "https://twitter.com/juliopompeu/status/1037501784833642498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
