{"id": 1038444805574012928, "date": "2018-09-08", "time": "10:11:49", "timezone": "CDT", "user_id": 105599351, "username": "VulgO_JuniiOr", "tweet": "Lembrando que Candidato esfaqueado ainda concorre a presid\u00eancia, quem n\u00e3o concorre \u00e9 o candidato condenado e preso. Talquei?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VulgO_JuniiOr/status/1038444805574012928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038390372127387649, "date": "2018-09-08", "time": "06:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 56865449, "username": "christianamrs", "tweet": "Gente, o fato de achar absurdo algu\u00e9m ser esfaqueado no meio da rua n\u00e3o me impede de pensar que quem atraiu malucos foi o pr\u00f3prio candidato com discursos radicais e de \u00f3dio. Quem semea vento colhe tempestade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/christianamrs/status/1038390372127387649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235254899781639, "date": "2018-09-07", "time": "20:19:08", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "RAPAZIADA ESSA MENINA N\u00c3O \u00c9 A MESMA MENINA Q APARECE NO V\u00cdDEO ONDE BOLSONARO FOI ESFAQUEADO......Por favor tomem cuidado para n\u00e3o cometer injusti\u00e7a. https://twitter.com/ClaariRibeiro\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038235254899781639", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230421484593154, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 214115344, "username": "oficiaJG", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado pq prega a viol\u00eancia? E O papa, levou um tiro pq?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oficiaJG/status/1038230421484593154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229585568006144, "date": "2018-09-07", "time": "19:56:37", "timezone": "CDT", "user_id": 928376231632035842, "username": "Roddy86Ribeiro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vNwg89ZDHvM?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO no Pa\u00eds da DEMOCRACIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roddy86Ribeiro/status/1038229585568006144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038224920243826688, "date": "2018-09-07", "time": "19:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@Francischini_ Delegado pelo amor de Deus , olhe esse link com a memina q aparece no v\u00eddeo de bolsonaro sendo esfaqueado ....a menina \u00e9 do lula livre e \u00e9 ela q ta no v\u00eddeo passando a faca pro cara ...pelo amor de Deus passa esse link pra pol\u00edcia. https://imgur.com/a/hRSS2HP\u00a0", "replies": 0, "retweets": 22, "likes": 59, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038224920243826688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1038223662988632064, "date": "2018-09-07", "time": "19:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 406534074, "username": "jadsonhs", "tweet": "O passado incendiado e o futuro esfaqueado  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1799743070143075&id=100003221987614\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jadsonhs/status/1038223662988632064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038210511320633345, "date": "2018-09-07", "time": "18:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1643750532, "username": "prmaduro", "tweet": "Bolsonaro ESFAQUEADO!#For\u00e7aBolsonaro https://youtu.be/n2o6EsJJ3dk\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/prmaduro/status/1038210511320633345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196330185850880, "date": "2018-09-07", "time": "17:44:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1003387471017725954, "username": "A321Sharklets", "tweet": "Dizer que Bolsonaro mereceu ser esfaqueado por \"propagar \u00f3dio\" \u00e9 a mesma coisa que dizer que uma mulher mereceu ser estuprada por estar de shortinho curto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/A321Sharklets/status/1038196330185850880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181924399919104, "date": "2018-09-07", "time": "16:47:13", "timezone": "CDT", "user_id": 808951822295527424, "username": "juliaevila", "tweet": "xxxtentaction mortomac miller morreu de overdosedemi lovato quase morreu de overdosemuseu nacional incendiadobolsonaro esfaqueado Elon Musk fumando maconha.o que ta acontecendo com 2018 gente????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliaevila/status/1038181924399919104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176656014364672, "date": "2018-09-07", "time": "16:26:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1643750532, "username": "prmaduro", "tweet": "@mjcosta_ Pelo menos um jornal estrangeiro disse que o candidato da extrema direita foi esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prmaduro/status/1038176656014364672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mjcosta_"}
{"id": 1038171888944640000, "date": "2018-09-07", "time": "16:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2942384608, "username": "tutusuperpop", "tweet": "@paoevinholino video do bonoro esfaqueado tamb\u00e9m?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tutusuperpop/status/1038171888944640000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paoevinholino"}
{"id": 1038164339205783557, "date": "2018-09-07", "time": "15:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 33377237, "username": "hccoutinho", "tweet": "Jair Bolsonaro, candidato presidencial esfaqueado | The Red Elephants  https://youtu.be/3cV0d2lHxXc\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hccoutinho/status/1038164339205783557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038152405165195264, "date": "2018-09-07", "time": "14:49:55", "timezone": "CDT", "user_id": 796176592196292608, "username": "nicolasnevesx", "tweet": "\"Viol\u00eancia se combate com viol\u00eancia\" -Candidato esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicolasnevesx/status/1038152405165195264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146762622423040, "date": "2018-09-07", "time": "14:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4796398643, "username": "jornalsemsuces1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalsemsuces1/status/1038146762622423040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038130196849811456, "date": "2018-09-07", "time": "13:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 764811505695068160, "username": "tizilbg", "tweet": "\u00c9 Bolsonaro, meu voto \u00e9 seu...Mas agora v\u00ea... tomou uma facada, uti e a porra toda... atendimento imediato em meio a multid\u00e3o, ta certoESPERO QUE VC NESSE MOMENTO PENSE NAS IN\u00daMERAS FILA DO SUS Com pessoas em estado de emerg\u00eancia, idosos, crian\u00e7as, etc... algu\u00e9m esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tizilbg/status/1038130196849811456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113790943014914, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:29", "timezone": "CDT", "user_id": 51835338, "username": "viniciusmneves", "tweet": "@lemosapatalia \u00c9 muito desonesto sim, pela forma como voc\u00ea colocou. Voc\u00ea n\u00e3o quer ouvir o que ele fala, voc\u00ea j\u00e1 tem um preconceito sobre ele. Voc\u00ea sabe que ele foi esfaqueado, est\u00e1 na UTI, perdeu quase metade do sangue do corpo e corre risco de morte. O que voc\u00ea quis dizer \u00e9 sim desonesto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusmneves/status/1038113790943014914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lemosapatalia"}
{"id": 1038105039909224448, "date": "2018-09-07", "time": "11:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 993858359353839621, "username": "IndiaTaiRC", "tweet": "Ok Bolsonaro foi esfaqueado, agora vamos voltar a falar de um fato hist\u00f3rico de verdade? O inc\u00eandio no museu, obrigada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IndiaTaiRC/status/1038105039909224448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086896172322818, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:37", "timezone": "CDT", "user_id": 964588948885401602, "username": "patifelg", "tweet": "bonoro esfaqueado, post malone bate o carro... menino jc ta embrazado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patifelg/status/1038086896172322818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086158184529920, "date": "2018-09-07", "time": "10:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 973185095912783873, "username": "lixo_l", "tweet": "o Bolsonaro s\u00f3 foi esfaqueado pq o juiz tava de fora", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lixo_l/status/1038086158184529920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073181804875777, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1604456521, "username": "hylessandroti", "tweet": "\"Se vc acha que Bolsonaro foi esfaqueado porque incentivava a viol\u00eancia, tenho novidades pra voc\u00ea, John Lennon morreu porque incentivava a Paz.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hylessandroti/status/1038073181804875777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059497833615361, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2799346762, "username": "LossPablo", "tweet": "@psamarco_BR Quem apoia Bolsonaro prega tanta viol\u00eancia que quem esfaqueou ele foi um cara do PSol... Quem \u00e9 violento? O cara esfaqueado ou o cara que esfaqueou? Como que \u00e9 burro hem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LossPablo/status/1038059497833615361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psamarco_BR"}
{"id": 1038052378791079936, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 39527734, "username": "gracesioli", "tweet": "Tipo assim o candidato \u00e9 esfaqueado se interna na Santa casa, mas ali n\u00e3o quer ficar, vai \"resorts apart hospital\"as o pobre fudido as vezes nem Santa casa tem! #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/gracesioli/status/1038052378791079936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051633945554944, "date": "2018-09-07", "time": "08:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1568206704, "username": "claudio_gongo", "tweet": "\u2018Agora \u00e9 guerra\u2019, diz presidente do PSL ap\u00f3s Bolsonaro ser esfaqueado  http://www.saomateusnews.com.br/2018/09/07/agora-e-guerra-diz-presidente-do-psl-apos-bolsonaro-ser-esfaqueado/\u00a0\u2026 via @Not\u00edcias com credibilidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudio_gongo/status/1038051633945554944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045774175776769, "date": "2018-09-07", "time": "07:46:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3854104821, "username": "Filhadalucia", "tweet": "@larampignaton \u201cBOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO\u201d eu:  pic.twitter.com/GZq46cYA9L", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filhadalucia/status/1038045774175776769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "larampignaton"}
{"id": 1038043643364433920, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 308857535, "username": "RubroNegra5", "tweet": "O que eu entendo por ser esfaqueado.Mais de uma facada na pessoa.No Bolsonaro, fui s\u00f3 uma facada. Como diz o meu irm\u00e3o...\"Tomou uma chupada da faca.\"#Elei\u00e7\u00f5es2018#facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#facada", "link": "https://twitter.com/RubroNegra5/status/1038043643364433920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042389238243328, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:46", "timezone": "CDT", "user_id": 60594073, "username": "Mabelle_Michele", "tweet": "A esquerda acredita:- inoc\u00eancia do Lula- na liminar da ONU- que o moro \u00e9 treinado pela CIA- que o Lula ganhou ter\u00e7o do PapaMas n\u00e3o acredita:- no v\u00eddeo do esfaqueamento- que o Bolsonaro foi esfaqueado- na confiss\u00e3o do autor do crime- no depoimento da equipe m\u00e9dica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mabelle_Michele/status/1038042389238243328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040140856414209, "date": "2018-09-07", "time": "07:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 883368264612663298, "username": "CocaDiet17", "tweet": "@Kahfinha Eu s\u00f3 acho ir\u00f4nico o presidenci\u00e1vel mais intolerante e violento ser esfaqueado...Mais ir\u00f4nico que isso s\u00f3 o \u00fanico presidenci\u00e1vel a apoiar a libera\u00e7\u00e3o de armas levar um tiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CocaDiet17/status/1038040140856414209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Kahfinha"}
{"id": 1038032608452661248, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:54", "timezone": "CDT", "user_id": 40997707, "username": "PAULORSB", "tweet": "@SchuldinerSieg Se vcs ouvirem o que o Reinaldo Azevedo falou ontem... praticamente culpou Bolsonaro por ter sido esfaqueado \ud83d\ude21", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PAULORSB/status/1038032608452661248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg"}
{"id": 1038023394179145728, "date": "2018-09-07", "time": "06:17:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1586534136, "username": "FrancieleCPrett", "tweet": "Mesmo que fosse o Lula sendo esfaqueado hoje, embora seu curriculum, o car\u00e1ter dele jamais ir\u00e1 influenciar no meu. Imagina comemorar a morte de algu\u00e9m que, at\u00e9 o presente momento, possui ficha limpa e defende valores, Deus e fam\u00edlia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrancieleCPrett/status/1038023394179145728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038014737982869510, "date": "2018-09-07", "time": "05:42:53", "timezone": "CDT", "user_id": 245385528, "username": "wencsantos", "tweet": "@GabrielMelloST Pior q bozosauro esfaqueado e ele presidente \ud83d\ude11", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wencsantos/status/1038014737982869510", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GabrielMelloST"}
{"id": 1037996166372306944, "date": "2018-09-07", "time": "04:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 915355243550007302, "username": "nanaizinea", "tweet": "caraca surgiu um monte de detetive pro video do cara sendo esfaqueado agr jjkkkk \u00e9 cada bosta q \u00f3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nanaizinea/status/1037996166372306944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037992356371263488, "date": "2018-09-07", "time": "04:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 713851882331119616, "username": "canaljvcl", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/canaljvcl/status/1037992356371263488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037977537387929600, "date": "2018-09-07", "time": "03:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 883368264612663298, "username": "CocaDiet17", "tweet": "Mais ir\u00f4nico que um pol\u00edtico fascista, homof\u00f3bico, machista e racista ser esfaqueado?Um pol\u00edtico a favor de armar a popula\u00e7\u00e3o tomar um tiro.#FicaDica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FicaDica", "link": "https://twitter.com/CocaDiet17/status/1037977537387929600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037965290502541313, "date": "2018-09-07", "time": "02:26:24", "timezone": "CDT", "user_id": 480785840, "username": "bdatips", "tweet": "Se voc\u00ea acha que algu\u00e9m merece ser esfaqueado porque este algu\u00e9m incita o uso de armas, n\u00e3o se assuste se algu\u00e9m disser que uma mulher merece ser estuprada porque ela incita homens usando roupas curtas. Cuidado! Voc\u00ea fica demente igual.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bdatips/status/1037965290502541313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037961518707605504, "date": "2018-09-07", "time": "02:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2329919431, "username": "CIRLJung", "tweet": "Bolsonaro no Jornal Nacional em IMAGENS IN\u00c9DITAS antes de ser esfaqueado  https://youtu.be/a2_48wB89SQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CIRLJung/status/1037961518707605504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037944987260993536, "date": "2018-09-07", "time": "01:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4767542489, "username": "Carol7Rocha", "tweet": "Bolsonaro esfaqueadoTemer dizendo umas vdds pro AlckminEitaa atr\u00e1s de Eitta na politica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carol7Rocha/status/1037944987260993536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037934520421548032, "date": "2018-09-07", "time": "00:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 862845320132259841, "username": "abreu_iury", "tweet": "@_Ioen Eu to com o mesmo sentimento cara, parece que \u00e9 um Brother meu que foi esfaqueado... muito triste. Melhor ele Jair se recurando logo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abreu_iury/status/1037934520421548032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Ioen"}
{"id": 1037933842789801985, "date": "2018-09-07", "time": "00:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3309622647, "username": "lust_fordeath", "tweet": "\"ah mas voc\u00eas falam que ele propaga o \u00f3dio e t\u00e3o zombando por ele ter sido esfaqueado, hipocrisia, bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1\" COM TODO CARINHO EU QUERO QUE ELE VAI TOMAR NO MEIO DO CU DELE MESMO VAI SE FODERRRRR BANDO DE CRENTE HIP\u00d3CRITA NESSA FAM\u00cdLIA N\u00c3O TENHO PACI\u00caNCIA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lust_fordeath/status/1037933842789801985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037933808732057600, "date": "2018-09-07", "time": "00:21:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1030680575588421632, "username": "nosyla80", "tweet": "quando um museu de 200 anos, o mais importante do pa\u00eds, pega fogo totalmente por puro descaso e o candidato que lidera as pesquisas \u00e9 esfaqueado \u00e0 luz do dia diante de v\u00e1rias pessoas na mesma semana voc\u00ea se d\u00e1 conta de que mora num pa\u00eds nem um pouco convencional", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nosyla80/status/1037933808732057600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037933798267203584, "date": "2018-09-07", "time": "00:21:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1708805359, "username": "ArteFbs", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e o agressor capturado imediatamente sem levar um tiro sequer mesmo havendo ali v\u00e1rios seguran\u00e7as e policiais armados mais uma vez fica provado q armas de fogo em boas m\u00e3os n\u00e3o matam ngm. Mas nas m\u00e3os de bandidos arma, faca, pedra pau e at\u00e9 panelada mata", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArteFbs/status/1037933798267203584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037932704053059589, "date": "2018-09-07", "time": "00:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3309622647, "username": "lust_fordeath", "tweet": "sabe porque eu t\u00f4 rindo tanto do bonaro ter sido esfaqueado???? pois eu sei que \u00e9 tudo um joguinho que rle t\u00e1 fazendo e quando for descoberto vai ser odiado n\u00e3o s\u00f3 pelos que n\u00e3o o apoiam e at\u00e9 mesmo pelos pr\u00f3prios bolsominions eh isto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lust_fordeath/status/1037932704053059589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037926961681784832, "date": "2018-09-06", "time": "23:54:06", "timezone": "CDT", "user_id": 713842917744488448, "username": "Arctickjin", "tweet": "Voc\u00eas fazendo meme com um cara sendo esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arctickjin/status/1037926961681784832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037925008583127040, "date": "2018-09-06", "time": "23:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 928376231632035842, "username": "Roddy86Ribeiro", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO  https://youtu.be/qYowdN-Gri4\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roddy86Ribeiro/status/1037925008583127040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037924982418857984, "date": "2018-09-06", "time": "23:46:14", "timezone": "CDT", "user_id": 928376231632035842, "username": "Roddy86Ribeiro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roddy86Ribeiro/status/1037924982418857984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037921479529136128, "date": "2018-09-06", "time": "23:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 150019277, "username": "nogueira_jesse", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cH9mL1N9Ml0?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nogueira_jesse/status/1037921479529136128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037915842334187521, "date": "2018-09-06", "time": "23:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 831676777818886144, "username": "TFrainc", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora:  http://youtu.be/mOZBshbus5Q?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TFrainc/status/1037915842334187521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037915813309816833, "date": "2018-09-06", "time": "23:09:48", "timezone": "CDT", "user_id": 200367384, "username": "pramanuc", "tweet": "Pior que ter um candidato esfaqueado \u00e9 comemorar o acontecido! S\u00e9rio, o nosso problema como na\u00e7\u00e3o vai al\u00e9m de uma pol\u00edtica ruim, isso na verdade \u00e9 a ponta do iceberg.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pramanuc/status/1037915813309816833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037915399713509376, "date": "2018-09-06", "time": "23:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 88853466, "username": "Eliseu_OCarcara", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado! ???  https://goo.gl/fb/RL57W1\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eliseu_OCarcara/status/1037915399713509376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911610021621760, "date": "2018-09-06", "time": "22:53:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1023303003888132096, "username": "annavsabbatini", "tweet": "museu nacional pega fogomuseu em maranh\u00e3o pega fogomuseu em salvador pega fogobolsonaro esfaqueadotudo isso em uma semana", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annavsabbatini/status/1037911610021621760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909219452833793, "date": "2018-09-06", "time": "22:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1037818393120923649, "username": "DoutorTurbando", "tweet": "@DjJeffinhoThug Seu fudido, ta defendendo vagabundo? Gente igual a voc\u00ea vai se fuder cedo ou tarde! Hoje um pai de familia foi esfaqueado covardemente, eu queria ver pessoas iguais a voc\u00ea ter postura de homem e atentar contra um pai de familia igual a mim! Te arrega\u00e7o antes de ter chance!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DoutorTurbando/status/1037909219452833793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DjJeffinhoThug"}
{"id": 1037898846272086017, "date": "2018-09-06", "time": "22:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 236921185, "username": "Thi_Adoro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thi_Adoro/status/1037898846272086017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037895918538973184, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1034586550917627905, "username": "Ludy31399599", "tweet": "Gente, j\u00e1 passou 100000000x o v\u00eddeo e fotos do Bolsonaro sendo esfaqueado, mas at\u00e9 agora n\u00e3o vi o sanguinho\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f. U\u00e9, ele n\u00e3o \u00e9 humano n\u00e3o??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ludy31399599/status/1037895918538973184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892426168336386, "date": "2018-09-06", "time": "21:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 254623548, "username": "IMPERADORL10", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CBeTgoS8dTs?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO e sua CANDIDATURA nas elei\u00e7\u00f5es 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IMPERADORL10/status/1037892426168336386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037891651547615232, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 900737147648565248, "username": "victorrochha", "tweet": "Bolsonaro: a favor da libera\u00e7\u00e3o do porte de armasBolsonaro: esfaqueado em Juiz de Fora", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorrochha/status/1037891651547615232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887168906252288, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 879177135017033728, "username": "deildo_jr", "tweet": "Teorias conspirat\u00f3rias que j\u00e1 chegaram at\u00e9 aqui:- o ataque foi forjado para aumentar a popularidade do Bolsonaro- o agressor era do PT- ele nao foi esfaqueado- Deus mandou o agressor matar o Bolsonaro- PCC envolvido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deildo_jr/status/1037887168906252288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885749725732864, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 844583824470261760, "username": "GermanoGs15", "tweet": "O Brasil vive numa corrup\u00e7\u00e3o t\u00e3o grande q Bolsonaro deve ter vingido ser esfaqueado manoComo n\u00e3o saiu nenhum sangue????Corto meu dedo e sai quase 1 litro de sangue tnc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GermanoGs15/status/1037885749725732864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883611586822144, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 56082915, "username": "viniciusbriel", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CBeTgoS8dTs?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO e sua CANDIDATURA nas elei\u00e7\u00f5es 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusbriel/status/1037883611586822144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037879844917403648, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 801955866597556224, "username": "veronykapereira", "tweet": "\u00c9s a d\u00favida do povo \u201c Bolsonaro foi ou n\u00e3o foi realmente esfaqueado \u201c ? Uns dizem que Market", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veronykapereira/status/1037879844917403648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877422958538752, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:15", "timezone": "CDT", "user_id": 155259221, "username": "Sandramassariol", "tweet": "Creio que essa hist\u00f3ria do Bolsonaro ser esfaqueado foi tudo uma trama", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sandramassariol/status/1037877422958538752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875988582023168, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:33", "timezone": "CDT", "user_id": 938530350749319169, "username": "lorrainykelle", "tweet": "Nunca vi algu\u00e9m ser esfaqueado e n sair sangue, mano eu tiro um bife fazendo a unha sai sangue pra caralho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorrainykelle/status/1037875988582023168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871981251706880, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 742934180, "username": "isavvianna", "tweet": "se vc esta feliz que um homem foi esfaqueado so pq nao concorda com as ideias dele, parabens vc eh um retardado", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isavvianna/status/1037871981251706880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871344703221765, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 332534078, "username": "higorhal", "tweet": "@GeovaneJRod Tem o v\u00eddeo mostrando que n\u00e3o foi esfaqueado... o cara chegou andando no hospital e se quer com sangue na roupa", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/higorhal/status/1037871344703221765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeovaneJRod"}
{"id": 1037871184166248448, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 255126226, "username": "Willianls2", "tweet": "\"J\u00e1 foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\"(Museu Nacional)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Willianls2/status/1037871184166248448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870739930664960, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 332534078, "username": "higorhal", "tweet": "@GeovaneJRod A\u00ed gente nem foi esfaqueado... tudo arma\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/higorhal/status/1037870739930664960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeovaneJRod"}
{"id": 1037870566345080832, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 254623548, "username": "IMPERADORL10", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u029d_QMKOc?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Esfaqueado: O Laudo M\u00e9dico, 2\u00ba Suspeito Preso e Chefe do PSOL diz que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/IMPERADORL10/status/1037870566345080832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037870400355659776, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1088848176, "username": "Mikaellyliberat", "tweet": "Gente n acredito q bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mikaellyliberat/status/1037870400355659776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869361124401153, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 928376231632035842, "username": "Roddy86Ribeiro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/T-Zg1R6dGwo?aOs\u00a0 Pingos Nos Is: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roddy86Ribeiro/status/1037869361124401153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037868749712486400, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3325529763, "username": "CRF_Siqueira", "tweet": "Ok que o Bolsonaro foi esfaqueado mas cad\u00ea a minha novela?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CRF_Siqueira/status/1037868749712486400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868299219083265, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:59", "timezone": "CDT", "user_id": 921830189331636224, "username": "Al_Khalifa027", "tweet": "@PlayboyLevado \u00e9 n\u00e9 mano pena que ele s\u00f3 foi esfaqueado poderia ter tomado s\u00f3 um tiro kkkkkkk", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Al_Khalifa027/status/1037868299219083265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PlayboyLevado"}
{"id": 1037865177499062273, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4855173225, "username": "eurafaelucas", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, ou seja, foi atingindo pela pr\u00f3pria cultura de \u00f3dio que ele propaga. N\u00e3o se paga o mau com o mau, nem t\u00e3o pouco se cultiva o \u00f3dio para combater o \u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eurafaelucas/status/1037865177499062273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864606247661568, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1031681650722304001, "username": "Miih_Braun", "tweet": "Vc disse Bolsonaro esfaqueado?  desculpa eu entendi amanh\u00e3 \u00e9 feriadoVo sexta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miih_Braun/status/1037864606247661568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862856673378305, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 56082915, "username": "viniciusbriel", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/7G7qhhIeBkA?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro ESFAQUEADO, o que dizer? (Felipe Dideus)", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusbriel/status/1037862856673378305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037862813019062272, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 950348636415840257, "username": "pudimnub", "tweet": "Quem t\u00e1 fazendo piada com o fato de o Bolsonaro ter sido esfaqueado merece um leve tapa na cara da vida.Tomar uma facada n\u00e3o \u00e9 engra\u00e7ado.Mas ngm vai ver esse tweet mesmo...#ForcaBolsonaro#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/pudimnub/status/1037862813019062272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862274084425729, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 56082915, "username": "viniciusbriel", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusbriel/status/1037862274084425729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037861521030893568, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 923198889783635968, "username": "M_ary3", "tweet": "Lindo. Sobre bolsonaro ser esfaqueado >> \"arma\u00e7\u00e3o\", sobre Lula ser acusado >> \"arma\u00e7\u00e3o, ele \u00e9 inocente\".  Percebem a ironia? #Bolsonaro2018 #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/Reacionaristas/status/1037830441540177920\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/M_ary3/status/1037861521030893568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860268519432192, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3188990291, "username": "Gabicoimbm", "tweet": "\"Bolsonaro esfaqueado e o cara que fez isso preso, vamo fazer vaquinha pra tirar ele\" Mano a falta de respeito e amor ou pr\u00f3ximo me assusta", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabicoimbm/status/1037860268519432192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858412984332288, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 919191961, "username": "PrismLast", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrismLast/status/1037858412984332288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037856286375854081, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4924006127, "username": "IsThisItalo", "tweet": "Meu pai j\u00e1 foi esfaqueado. Sobreviveu, e hoje estamos a\u00ed, mais amigos que nunca. Bolsonaro sobreviver\u00e1, governar\u00e1 este pa\u00eds, e chore quem quiser!#for\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/IsThisItalo/status/1037856286375854081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855223975424000, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 748553266942840833, "username": "JPMartinelli1", "tweet": "@felipemuruce N\u00e9?? Tem gente que quer que um presidi\u00e1rio seja candidato a presidente e comemora o fato de um candidato livre ser esfaqueado. O sentido de no\u00e7\u00e3o acaba de morrer no Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPMartinelli1/status/1037855223975424000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipemuruce"}
{"id": 1037852442766057474, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 914338798074580992, "username": "TrickSilva12", "tweet": "2014 Eduardo Campos sofre um \"acidente\" a\u00e9reo e morre2018 Bolsonaro \u00e9 esfaqueadoMuita coincid\u00eancia ambos, (pelo menos o que eu me lembro do E. Campos, ele estava na frente nas pesquisas da \u00e9poca) estarem na frente da maioria das pesquisas ...N\u00e3o t\u00f4 querendo dizer nada rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TrickSilva12/status/1037852442766057474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851182306418694, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 424950638, "username": "claudiolopesweb", "tweet": "@Estadao Palavras rudis e comportamento tal  levam a viol\u00eancia,nada que n\u00e3o seja in\u00fatil!!! Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG @estadao: https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-mg,70002491366\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiolopesweb/status/1037851182306418694", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037850047352897538, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:28", "timezone": "CDT", "user_id": 738145353229160450, "username": "Daniell_027", "tweet": "@kamicrl @DonDrezito Esfaqueado de Taubat\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daniell_027/status/1037850047352897538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DonDrezito,kamicrl"}
{"id": 1037849813512019968, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1209382651, "username": "RaphaelSS14", "tweet": "Bolsonaro mal foi esfaqueado e os brasileiros fznd meme kkkjkkjjkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaphaelSS14/status/1037849813512019968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848249925869569, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 826092964527165440, "username": "Blendo_Aguilar", "tweet": "Isso que aconteceu com Bolsonaro \u00e9 tenso, o cara foi esfaqueado e tem gente q t\u00e1 rindo, queria ver se fosse com sua m\u00e3e desgra\u00e7a(N\u00e3o sou a favor de Bolsonaro, Lula  e nem de porra nenhuma, eu nem t\u00edtulo tenho pra votar ent\u00e3o n\u00e3o tenho q ficar opniando nada)", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blendo_Aguilar/status/1037848249925869569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847029093998593, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1031949801858981888, "username": "liasdias_", "tweet": "@FlavioBolsonaro @fersonxoxo @souumamerda_ n\u00e3o \u00e9 pq ele vai legalizar o porte de arma q qr dizer q ela vai ser de livre acesso a todos, n \u00e9 s\u00f3 o presidente que decide as leis, se voc\u00ea n\u00e3o sabe. N\u00e3o sou a fvr dele, mas SER ESFAQUEADO, n justificada, ngm merece isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liasdias_/status/1037847029093998593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "souumamerda_,fersonxoxo,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037846241810493449, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1074171390, "username": "richard_d3v", "tweet": "@g1 @PerinLarissa @opsguty tudo ent\u00e3o indica que bolsonaro foi esfaqueado e voltou ao tempo para visitar um hospital https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/06/interna_politica,704410/visita-de-bolsonaro-causa-tumulto-a-hospital-em-mg-e-atrapalha-entrada.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/richard_d3v/status/1037846241810493449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opsguty,PerinLarissa,g1"}
{"id": 1037845996896772096, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1081458512, "username": "_brubscena", "tweet": "O pessoal agora diz que quer votar em Bolsonaro pq ele foi esfaqueado  pic.twitter.com/b0LlJvFgKs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_brubscena/status/1037845996896772096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843883336466433, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 928376231632035842, "username": "Roddy86Ribeiro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/9qnAcE8V3yA?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado, operado e o quadro \u00e9 grave.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roddy86Ribeiro/status/1037843883336466433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037839814643654656, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1864747657, "username": "GuSoaresAlves", "tweet": "O cara foi esfaqueado e tem gente colocando culpa no porte de armas (???)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuSoaresAlves/status/1037839814643654656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839542881906689, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 928376231632035842, "username": "Roddy86Ribeiro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/d2wEa7agWnY?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/Roddy86Ribeiro/status/1037839542881906689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037838089664782336, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:57", "timezone": "CDT", "user_id": 134519917, "username": "Gisaieira", "tweet": "BOLSONARO ESFAQUEADO  https://youtu.be/FXkkoapMDAY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisaieira/status/1037838089664782336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037837724533833728, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:30", "timezone": "CDT", "user_id": 964588948885401602, "username": "patifelg", "tweet": "CARALHO BONORO FOI ESFAQUEADO EM VIA PUBLICA KKKKKKKKKKKK QUE PA\u00cdS SELVAGEM EH ESSE MANO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patifelg/status/1037837724533833728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836695796887553, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:25", "timezone": "CDT", "user_id": 428976379, "username": "Vinicius5987", "tweet": "Aquele que est\u00e1 comemorando que o bolsonaro foi esfaqueado n\u00e3o \u00e9 melhor do que o bandido.#ForcaBolsonaro #Presidente17 #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#Presidente17,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Vinicius5987/status/1037836695796887553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836626364456963, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:08", "timezone": "CDT", "user_id": 760249028, "username": "Theo_Oliveira01", "tweet": "@ymarianaa Pode rir vei, foi piada msm kkkkk o triste s\u00f3 \u00e9 a galera achando brincadeira algu\u00e9m ser esfaqueado sabe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Theo_Oliveira01/status/1037836626364456963", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ymarianaa"}
{"id": 1037836288785833984, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:47", "timezone": "CDT", "user_id": 299325273, "username": "wallace_luis", "tweet": "Mano, o cara foi esfaqueado e a Tramontina veio parar nos trends kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wallace_luis/status/1037836288785833984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834247405559812, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 134519917, "username": "Gisaieira", "tweet": "AO VIVO | BOLSONARO ESFAQUEADO  https://youtu.be/Xr_tlgNgka0\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisaieira/status/1037834247405559812", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037832959963942920, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 221178668, "username": "__lariana", "tweet": "@Sabriina_Gomees Esfaqueado de tabaute miglessss kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__lariana/status/1037832959963942920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sabriina_Gomees"}
{"id": 1037832649128071168, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4822912630, "username": "Eumeireles19", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e o agressor foi capturado no mesmo instante sem levar 1 tiro sequer, mesmo havendo al\u00ed v\u00e1rios seguran\u00e7as armados e policiais \u00e0 paisana tamb\u00e9m armados.Mais uma vez fica provado que arma de fogo n\u00e3o mata, quem mata s\u00e3o as pessoas!#facada#ForcaBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#facada,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eumeireles19/status/1037832649128071168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832291031150592, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:54", "timezone": "CDT", "user_id": 243488748, "username": "_frinhani", "tweet": "tem mesmo gente comemorando que o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_frinhani/status/1037832291031150592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830832809947136, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:07", "timezone": "CDT", "user_id": 268761819, "username": "rhuansouza93", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rhuansouza93/status/1037830832809947136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037829322114048005, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:06", "timezone": "CDT", "user_id": 858218118056955904, "username": "Atsicaf", "tweet": "Bolsonaro ESFAQUEADO!  https://youtu.be/n2o6EsJJ3dk\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Atsicaf/status/1037829322114048005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037829082673602561, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:09", "timezone": "CDT", "user_id": 928376231632035842, "username": "Roddy86Ribeiro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roddy86Ribeiro/status/1037829082673602561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037828942164647936, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2287710882, "username": "ColloDT_", "tweet": "sem crer at\u00e9 agora que bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ColloDT_/status/1037828942164647936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828555407876096, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 33270406, "username": "rod_cerqueira", "tweet": "O l\u00edder nas pesquisas est\u00e1 preso e o segundo colocado foi esfaqueado. O golpe n\u00e3o acaba nunca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rod_cerqueira/status/1037828555407876096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828442253914113, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 441856937, "username": "CintiaMCSValger", "tweet": "@ArnaldoIEPG #Bolsonaro a encena\u00e7\u00e3o dele foi pior que a do cara do chap\u00e9u, sangue ungido? Am\u00e9m? Faca que n\u00e3o corta, medico sem luvas atendendo um \"esfaqueado\" novela mexicana. Marketing, pol\u00edtico!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/CintiaMCSValger/status/1037828442253914113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ArnaldoIEPG"}
{"id": 1037828320577179649, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 47002808, "username": "vichalves_", "tweet": "Fiquei fora da internet enquanto vcs sabe quem foi esfaqueado e s\u00f3 voltei quanso cheguei na aula. Agora t\u00f4 vendo os meme e acho que vou morrer sufocada segurando o riso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vichalves_/status/1037828320577179649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828260359548929, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:53", "timezone": "CDT", "user_id": 969389790482325505, "username": "F3LYP3_11", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado e amanh\u00e3 \u00e9 feriado quer coisa melhor ??kkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F3LYP3_11/status/1037828260359548929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827704807153664, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1034586550917627905, "username": "Ludy31399599", "tweet": "Uma crian\u00e7a foi atingida por bala perdida e nao est\u00e1 passando toda hora na TV. Agora Bolsonaro foi esfaqueado e nao se fala de outra coisa.  Cansada \ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ludy31399599/status/1037827704807153664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827682728386561, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 724748462949056512, "username": "MateusBrazolino", "tweet": "Bando de hip\u00f3crita, reclama do discurso de \"bandido bom \u00e9 bandido morto\", mas flw \"q pena q n\u00e3o morreu\" quando o cara \u00e9 esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusBrazolino/status/1037827682728386561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827274366697474, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 821791511490822144, "username": "Ray_4216", "tweet": "Tava l\u00e1 na escola quando falaram que Bolsonaro tinha sido esfaqueado, achei que era fake news ahsuahsuahs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ray_4216/status/1037827274366697474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826920463781888, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:34", "timezone": "CDT", "user_id": 34958685, "username": "daniloufv", "tweet": "Imaginem quantos INTOLERANTES, PSICOPATAS, BANDIDOS h\u00e1 nesse meio da esquerda!!!!O terrorista foi protegido de linchamento. Imagina se fosse um eleitor de Bolsonaro no meio de petistas esfaqueado Lula. Estaria morto agora.#DireitaUnida", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/daniloufv/status/1037826920463781888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826852470108160, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:18", "timezone": "CDT", "user_id": 398325369, "username": "carolmonti_", "tweet": "Passei o dia trabalhando sem olhar o telefone e o bolso foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolmonti_/status/1037826852470108160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826400202448896, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:30", "timezone": "CDT", "user_id": 702607613469585408, "username": "mandayadwivisk2", "tweet": "Carai o Bolsonaro foi esfaqueado \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandayadwivisk2/status/1037826400202448896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825417783042049, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 617862501, "username": "Japaloco13", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/SNiCa-S-6h8?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro Esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Japaloco13/status/1037825417783042049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037823840242593792, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 972936364441374720, "username": "gabi_elice", "tweet": "\"bolsonaro foi esfaqueado e choca popula\u00e7ao\"popula\u00e7ao:  pic.twitter.com/pfco1WnCED", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabi_elice/status/1037823840242593792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823365073883137, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 317952037, "username": "AlexBrumMachado", "tweet": "ESC\u00d3RIA DA HUMANIDADE\"Paula Zagotti, assessora de Dilma Rousseff e que hoje trabalha em sua campanha para o Senado, postou um tu\u00edte nos seguintes termos logo depois que Jair Bolsonaro foi esfaqueado:\u2014 O...  https://www.facebook.com/alexbrummachado/posts/2091195427635822\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexBrumMachado/status/1037823365073883137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823314939576327, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:14", "timezone": "CDT", "user_id": 978448552203612161, "username": "JotaNet68002822", "tweet": "@maryritalopes Percebi isso tamb\u00e9m. A Renata entra toda hora ao vivo, mas mostra sempre a mesma not\u00edcia.Todo momento que entra ao vivo faz quest\u00e3o de mostrar o momento do Bolsonaro sendo esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JotaNet68002822/status/1037823314939576327", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maryritalopes"}
{"id": 1037822601748533248, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 199036310, "username": "debymaso", "tweet": "Essas elei\u00e7\u00f5es est\u00e3o animadas. \u00c9 Lula preso, museu pegando fogo, candidato esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debymaso/status/1037822601748533248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822421670277121, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2889807311, "username": "andrewfurtado__", "tweet": "tem q ser mt demente, eu nem ia falar nada n\u00e3o mas porra o maluco foi esfaqueado e acha q foi arma\u00e7\u00e3o kkkk  https://twitter.com/larampignaton/status/1037796161409769473\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrewfurtado__/status/1037822421670277121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822197497249792, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 151261205, "username": "tamidants", "tweet": "Gente desculpa, n\u00e3o apoiando o fato que bonoro foi esfaqueadomas nem sangue saiu!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamidants/status/1037822197497249792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821992299372546, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:59", "timezone": "CDT", "user_id": 38853232, "username": "lipinh", "tweet": "eu to chocado com os videos que fizeram do bolsonaro sendo esfaqueado... EU TAVA PENSANDO NISSO E ACONTECEU... eu juro que nao tenho nada haver... so pensei que alguem poderia fazer isso... e acho que fez... talvez a pessoa que fez ja esta morta... #bolsonaroesfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/lipinh/status/1037821992299372546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821095049654273, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:25", "timezone": "CDT", "user_id": 567672356, "username": "safetygirlzz", "tweet": "Gente, Bolsonaro foi esfaqueadoMas a faca t\u00e1 bem sera?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/safetygirlzz/status/1037821095049654273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820880041259008, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1565515254, "username": "thaliagoggi_", "tweet": "N Vo perder meu tempo com o esfaqueado de Taubat\u00e9...  pic.twitter.com/7J8cer1t8Y", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaliagoggi_/status/1037820880041259008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819883629764609, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 971955968954089472, "username": "David_Propato", "tweet": "Um candidato foi esfaqueado hj e as pessoas na net zombando e falando q \u00e9 fic sem nem se quer saber, pode ser, pode nao ser, mas acho q vc nao sabe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/David_Propato/status/1037819883629764609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819864843468800, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 242012618, "username": "mairabiancardi", "tweet": "@viniciusvdr1 se vc voltar no Bolsonaro eu acho que vc vai ser esfaqueado por mim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mairabiancardi/status/1037819864843468800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viniciusvdr1"}
{"id": 1037819313535758336, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1027198378936070144, "username": "_coldestw", "tweet": "sendo iludido pela @ tudo bem, mas Bolsonaro esfaqueado? \u00e9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_coldestw/status/1037819313535758336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818044918247426, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:18", "timezone": "CDT", "user_id": 134519917, "username": "Gisaieira", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE  https://youtu.be/IYM44iJbIk8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/Gisaieira/status/1037818044918247426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037817490364149760, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 375328616, "username": "notadeseis", "tweet": "Eu vou dar unfollow e foda-se a amizade. Eu n\u00e3o sou colega de quem acha engra\u00e7ado algu\u00e9m ser esfaqueado, MESMO SUPERFICIAL. S\u00f3 por achar o ato engra\u00e7ado, eu j\u00e1 tenho nojo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/notadeseis/status/1037817490364149760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816897927081984, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 820528370, "username": "lolla_almeida5", "tweet": "Eu n\u00e3o gosto do Bolsonaro e nem por isso eu rir quando ele foi esfaqueado. Se vc riu dele vc rir de qualquer inocente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolla_almeida5/status/1037816897927081984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816292546363392, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2801242510, "username": "robsondiasv", "tweet": "@well_ferr Mano, n\u00e3o disse nada demais... n\u00e3o defendo a atitude de terem \u201cesfaqueado\u201d ele, por\u00e9m n\u00e3o concordo com a ideologia dele e foi nesse \u00e2mbito quem proferi tal coment\u00e1rio em consequ\u00eancia da ironia do ocorrido.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsondiasv/status/1037816292546363392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "well_ferr"}
{"id": 1037815516298137601, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:15", "timezone": "CDT", "user_id": 982472437207052288, "username": "NathanH90h", "tweet": "O bonoro \u00e9 esfaqueado e o que ele recebe em troca e \u00e9 isso da galera do lacre  https://twitter.com/operattack/status/1037784106275356675\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathanH90h/status/1037815516298137601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814959789563904, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3903766639, "username": "naominteressa", "tweet": "acabei de chegar em casa e j\u00e1 fiquei sabendo que o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naominteressa/status/1037814959789563904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814644856029185, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2709420795, "username": "DridriPrado", "tweet": "Mano ele nem foi esfaqueado, esses pessoal quer biscoito isso sim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DridriPrado/status/1037814644856029185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814601277169664, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1017735015046832128, "username": "Gabzmaa", "tweet": "A\u00ed mano beleza, todo j\u00e1 sabe que o Bolsonaro foi esfaqueado,  para de passar isso na tv toda hora caralho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabzmaa/status/1037814601277169664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814587104448512, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:33", "timezone": "CDT", "user_id": 202757460, "username": "binholendas", "tweet": "Ap\u00f3s Bolsonaro ser esfaqueado,acabei de crer que o avi\u00e3o de Eduardo Campos e do Ministro Teori Zavascki n\u00e3o caiu devido acidente.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/binholendas/status/1037814587104448512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814333210853378, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:33", "timezone": "CDT", "user_id": 366414939, "username": "Schultz_Andre", "tweet": "Eu tiro um cochilo, e quandi acordo tem um cara esfaqueado, amizades de mais de 10 anos tretando por causa de pol\u00edtica.. kkkkk mano esse feriado vai ser loco", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Schultz_Andre/status/1037814333210853378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813082574254080, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:35", "timezone": "CDT", "user_id": 723662830516449282, "username": "lorenzatomaz", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO MANO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKMKKKKKKKKK QUE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorenzatomaz/status/1037813082574254080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812936612425728, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:00", "timezone": "CDT", "user_id": 94119783, "username": "folhadoes", "tweet": "V\u00cdDEO: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas Gerais  http://bit.ly/2M5x45F\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhadoes/status/1037812936612425728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812330283888640, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:35", "timezone": "CDT", "user_id": 964814999276449793, "username": "Diegomaia221", "tweet": "@motadrama @Taarciane_ QUE MALDADE MANOOOO. KKKKKKKKKKK. ELE FOI ESFAQUEADO MAS O SANGUE ESQUECEU DE SAIR.", "replies": 6, "retweets": 4, "likes": 86, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diegomaia221/status/1037812330283888640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Taarciane_,motadrama"}
{"id": 1037812048065904642, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 812345623743696896, "username": "brenow_lima", "tweet": "O cara \u00e9 esfaqueado e s\u00f3 pq n\u00e3o concordam com as ideias dele, n\u00e3o gostam dele ficam falando besteira do tipo \u201cpq n\u00e3o matou\u201d, \u201cpq q n\u00e3o conclu\u00edram o ato\u201d, \u201cera pra ter morrido\u201dmano (????) \u00c9 muito \u00f3dio e muita falta de amor, a rapaziada perdeu totalmente a no\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenow_lima/status/1037812048065904642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811956252663809, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 175408243, "username": "frandemoner", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado hoje em ato pol\u00edtico. S\u00f3 consigo pensar em uma coisa: Quem com ferro fere, com ferro ser\u00e1 ferido. Um candidato que quer combater tudo com viol\u00eancia... no mais que se recupere logo. \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frandemoner/status/1037811956252663809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811750912110593, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2312446112, "username": "Alves9Julia", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado de Taubat\u00e9", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alves9Julia/status/1037811750912110593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811569483304964, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4396875777, "username": "corafrechiani", "tweet": "carai dormi mt e quando acordei bozo tinha sido esfaqueado kkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/corafrechiani/status/1037811569483304964", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811393498624002, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:52", "timezone": "CDT", "user_id": 866623813328527360, "username": "FraanSilva55", "tweet": "Assunto de hoje \" BOLSONARO ESFAQUEADO \"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FraanSilva55/status/1037811393498624002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811331116740608, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 256733247, "username": "mrdelpiero", "tweet": "A pessoa compartilhar milh\u00f5es de coisas envolvendo o Setembro Amarelo pregando paz, e ficar \"feliz\" com um candidato esfaqueado \u00e9 demais para mim !!", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrdelpiero/status/1037811331116740608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811249130758146, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3089187119, "username": "adycn_", "tweet": "@NtnPh s\u00f3 pra v\u00ea se Bolsonaro foi esfaqueado mesmo, quis v\u00ea com os pr\u00f3prios olhos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adycn_/status/1037811249130758146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NtnPh"}
{"id": 1037811055681064961, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:31", "timezone": "CDT", "user_id": 750502515679068160, "username": "lalallpm", "tweet": "Mds qual a doen\u00e7a desse pessoal que v\u00ea lado bom em algu\u00e9m ser esfaqueado?!?! Pelo amor de Deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lalallpm/status/1037811055681064961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810649362059267, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 870703749655740416, "username": "sarapbb", "tweet": "bolsonaro esfaqueado como assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarapbb/status/1037810649362059267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809852947542016, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3218736564, "username": "antoniost20", "tweet": "bolsoro eh esfaqueado e a unica coisa q consigo ver sao os extremistas da tl indo a loucura", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antoniost20/status/1037809852947542016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809298385129472, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4287321015, "username": "IzabelFlorentin", "tweet": "Gente como assim Bolsonaro foi esfaqueado?? Tava dormindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IzabelFlorentin/status/1037809298385129472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809145246883840, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 479813362, "username": "iris_horacio", "tweet": "Medo da not\u00edcia de Bolsomerda ser esfaqueado dar mais ibope p ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iris_horacio/status/1037809145246883840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808846247534592, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:45", "timezone": "CDT", "user_id": 923332456404615173, "username": "ArthurPoleze007", "tweet": "@joeytribbianr Rir pq uma pessoa do bem foi esfaqueado  mostra o qu\u00e3o doente vc \u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurPoleze007/status/1037808846247534592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joeytribbianr"}
{"id": 1037808795785814016, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 919391215367479296, "username": "sauplyson", "tweet": "Foi s\u00f3 esfaqueado, pq se j\u00e1 fosse presidente ia levar tiro n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sauplyson/status/1037808795785814016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808553279479808, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:35", "timezone": "CDT", "user_id": 254623548, "username": "IMPERADORL10", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1T9MfID72l8?aUrgente\u00a0\u2026: #Bolsonaro ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/IMPERADORL10/status/1037808553279479808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037808273519529986, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:28", "timezone": "CDT", "user_id": 741808179059798016, "username": "tthiago1800", "tweet": "Acabei de chegar em casa e vir jornal q bolsonaro foi esfaqueado MINHA REA\u00c7\u00c3O  pic.twitter.com/NQM3HNep83", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tthiago1800/status/1037808273519529986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808109761249280, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 893111700181876736, "username": "Mile_martins00", "tweet": "Tipo, do nada viralisou q Bolsonaro \u00e9 esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mile_martins00/status/1037808109761249280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807949106892802, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 742484835588005889, "username": "Alissonttk", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado  https://twitter.com/beachonlife/status/1037447633688821767\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alissonttk/status/1037807949106892802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807801324597248, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4796398643, "username": "jornalsemsuces1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalsemsuces1/status/1037807801324597248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037807057330733058, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 811549359804444672, "username": "leocosendey83", "tweet": "@Urublog Tem raz\u00e3o. Na verdade o cara que foi esfaqueado era um boneco, a faca era de brinquedo, as imagens foram manipuladas nos estudios da Disney, o sangue era ketchup e Lula \u00e9 inocente.#everdadeessebilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#everdadeessebilete", "link": "https://twitter.com/leocosendey83/status/1037807057330733058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Urublog"}
{"id": 1037806975743127552, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 893506754964844545, "username": "JamalGP2", "tweet": "tbm fico triste de ver gente comemorando algu\u00e9m ser esfaqueado,mas se as pessoas gostam,quem sou eu pra julgar  https://twitter.com/yetz1/status/1037793493886873600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JamalGP2/status/1037806975743127552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806871879540736, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 237441275, "username": "florescerpoesia", "tweet": "gente o bolnorafo foi esfaqueado? kkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/florescerpoesia/status/1037806871879540736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806830221705218, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:44", "timezone": "CDT", "user_id": 214157150, "username": "nascidanoesgoto", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado to mt triste pela faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nascidanoesgoto/status/1037806830221705218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805614616006656, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2582548922, "username": "JussaraSouza_", "tweet": "@LuannaO_ Pior ainda ele vai fazer, e tipo todo dia algu\u00e9m morre algu\u00e9m \u00e9 esfaqueado e ngm t\u00e1 nem a\u00ed, agr porque \u00e9 ele virou uma coisa de outro mundo \ud83e\udd14\ud83d\ude44 em vez de defender v\u00edtimas ficam defendendo isso \ud83d\ude34\ud83d\ude34", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JussaraSouza_/status/1037805614616006656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuannaO_"}
{"id": 1037805407865954304, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:05", "timezone": "CDT", "user_id": 53145664, "username": "jacksonrangel", "tweet": "Foto mostra opera\u00e7\u00e3o de Jair Bolsonaro ap\u00f3s ser esfaqueado - Folha do ES  http://www.folhadoes.com/noticia/politica-brasil/43238/foto-mostra-operacao-jair-bolsonaro-apos-ser-esfaqueado\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonrangel/status/1037805407865954304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804536860237825, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4789011976, "username": "anab_leao", "tweet": "e bonoro que foi esfaqueado ah me da licen\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anab_leao/status/1037804536860237825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804415820939265, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 173218508, "username": "K_mantovanelli", "tweet": "Fui esfaqueado.Ass:Bozo \u00c9 real esse bilete", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/K_mantovanelli/status/1037804415820939265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804362117120007, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 951299092357017606, "username": "JoaozinMolinari", "tweet": "Ih krl Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaozinMolinari/status/1037804362117120007", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804077101535238, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:48", "timezone": "CDT", "user_id": 849431515897491457, "username": "joao_23041999", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joao_23041999/status/1037804077101535238", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803788403392512, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:39", "timezone": "CDT", "user_id": 777160133180809216, "username": "SabrynaGrigorio", "tweet": "Assunto do momento SBolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SabrynaGrigorio/status/1037803788403392512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803712109002752, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 202757460, "username": "binholendas", "tweet": "V\u00cdDEO BOLSONARO SENDO ESFAQUEADOv\u00eddeo completo  https://youtu.be/DqpiyTmfM_A\u00a0insta @binholendasoficial  https://www.facebook.com/whatsappparamaioresmaiores/videos/1561012827384867/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/binholendas/status/1037803712109002752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803511013101569, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:33", "timezone": "CDT", "user_id": 809131709979652098, "username": "Katriny_Alves01", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, adoreeiiii", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Katriny_Alves01/status/1037803511013101569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803400065363970, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 202757460, "username": "binholendas", "tweet": "V\u00cdDEO BOLSONARO SENDO ESFAQUEADOv\u00eddeo completo  https://youtu.be/DqpiyTmfM_A\u00a0insta @binholendasoficial  https://www.facebook.com/humordez10/videos/339231590165119/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/binholendas/status/1037803400065363970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803230665863169, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 332473227, "username": "1taldemath", "tweet": "zero remorso do bozonario esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1taldemath/status/1037803230665863169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803119437078528, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:59", "timezone": "CDT", "user_id": 941448067374551041, "username": "eitabruxita", "tweet": "@MicheleCaraco bolsonaro foi esfaqueado e o estado \u00e9 grave", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitabruxita/status/1037803119437078528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MicheleCaraco"}
{"id": 1037803099862310912, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:55", "timezone": "CDT", "user_id": 202757460, "username": "binholendas", "tweet": "V\u00cdDEO BOLSONARO SENDO ESFAQUEADOv\u00eddeo completo  https://youtu.be/DqpiyTmfM_A\u00a0insta @binholendasoficial  https://www.facebook.com/whatsappparamaioresmaiores/videos/1107832839368423/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/binholendas/status/1037803099862310912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803086998331392, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 202757460, "username": "binholendas", "tweet": "V\u00cdDEO BOLSONARO SENDO ESFAQUEADOv\u00eddeo completo  https://youtu.be/DqpiyTmfM_A\u00a0insta @binholendasoficial  https://www.facebook.com/VideosLendas/videos/2163134080622559/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/binholendas/status/1037803086998331392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802904256688129, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:08", "timezone": "CDT", "user_id": 819252354721738752, "username": "realcapixaba", "tweet": "Veja o momento em que o candidato Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora MG  https://www.instagram.com/p/BnZfzowhk4u/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5q3gg25xzczf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/realcapixaba/status/1037802904256688129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802498499723264, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 439199826, "username": "alexandresites", "tweet": "Que hist\u00f3ria \u00e9 essa de esfaqueado?Isso \u00e9 verdade?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandresites/status/1037802498499723264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802315514818561, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:48", "timezone": "CDT", "user_id": 841811419079294976, "username": "davi__ramos", "tweet": "Sim to ligado. S\u00f3 falei do fato de n ter sangue, lek. Se foi ou n\u00e3o esfaqueado a\u00ed j\u00e1 n\u00e3o mencionei no tweet", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davi__ramos/status/1037802315514818561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802201547202560, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 883062534, "username": "liaraujo2", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado ass: seguran\u00e7as \u00e9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liaraujo2/status/1037802201547202560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802140792762373, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1034934059988910081, "username": "BrandoEstefany1", "tweet": "Gente , eu saio por 5 min da internet , e o Bolsonaro \u00e9 esfaqueado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrandoEstefany1/status/1037802140792762373", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801983166607361, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 88726815, "username": "Jabesmar", "tweet": "@RBandeirantes Parab\u00e9ns pela honestidade de n\u00e3o omitir o fato que ele foi ESFAQUEADO como fizeram a CNN e a Globo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jabesmar/status/1037801983166607361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RBandeirantes"}
{"id": 1037801806351552512, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2534185947, "username": "lipe_setter", "tweet": "@hern_martins o Bolsonaro foi esfaqueado no dia do seu anivers\u00e1rio cara, bom press\u00e1gio que n\u00e3o \u00e9... feliz anivers\u00e1rio, irm\u00e3o <3", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipe_setter/status/1037801806351552512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hern_martins"}
{"id": 1037801633747365888, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 317952037, "username": "AlexBrumMachado", "tweet": "O MOMENTO EM QUE BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO  https://www.youtube.com/watch?v=he9b4bfQAZ8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexBrumMachado/status/1037801633747365888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801628093612034, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 780060781912190976, "username": "thrutossan", "tweet": "Eu tenho ZERO d\u00f3 do Bolsonaro. O cara fala em metralhar as pessoas e agora que ele foi esfaqueado, eu vou fingir que me importo? A \u00fanica preocupa\u00e7\u00e3o que eu tenho com esse epis\u00f3dio \u00e9 das pessoas ficarem com peninha desse animal e eleger essa desgra\u00e7a.", "replies": 2, "retweets": 17, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thrutossan/status/1037801628093612034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801496618905600, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:32", "timezone": "CDT", "user_id": 709558393443377153, "username": "thiagotardym", "tweet": "Esfaqueado ou n\u00e3o vai ser presidente do mesmo jeito", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagotardym/status/1037801496618905600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801440377561088, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3233738154, "username": "Idc_Wagmacker", "tweet": "Na moral, o \u00f3dio de voc\u00eas por ele e muito pior que o \"\u00f3dio que disfere\". Quem ri de algu\u00e9m sendo esfaqueado, independente de quem for, \u00e9 doente. V\u00e3o se tratar...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Idc_Wagmacker/status/1037801440377561088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801216242319360, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 59522020, "username": "fedeszen7", "tweet": "Dia de boas not\u00edcias: - Homossexualidade deixa de ser crime na \u00edndia - Bolsonaro esfaqueado. S\u00f3 falta anunciarem uma turn\u00ea da Britney no Brasil.  pic.twitter.com/eTFU4EV392", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fedeszen7/status/1037801216242319360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801079159681024, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 301969607, "username": "TrancosoC", "tweet": "O nosso #Presidente foi esfaqueado...Est\u00e3o desesperados, querem tir\u00e1-lo de qualquer jeito de cena. #Quem_s\u00e3o_mesmo_os_intolerantes?  https://www.facebook.com/rcoutotrancoso/posts/1775291872540276\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Presidente,#Quem_s\u00e3o_mesmo_os_intolerantes", "link": "https://twitter.com/TrancosoC/status/1037801079159681024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801039980883968, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:43", "timezone": "CDT", "user_id": 760264072650776576, "username": "CJr100", "tweet": "gente o bolsonaro foi esfaqueado e o cara preso, vamos fazer uma vaquinha pra pagar a fian\u00e7a dele", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CJr100/status/1037801039980883968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800576891990016, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 146951502, "username": "capivarara", "tweet": "Sabe quem tamb\u00e9m foi esfaqueado? JESUS CRISTO", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capivarara/status/1037800576891990016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800541793988614, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 823550677406334980, "username": "BaconDaQuebrada", "tweet": "\u00c9 s\u00e9rio que tem gente comemorando o fato do Bolsonaro ser esfaqueado? N\u00e3o interessa o pol\u00edtico que seja, isso \u00e9 desumano!! Cad\u00ea a democracia?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BaconDaQuebrada/status/1037800541793988614", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800519983620096, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4600921169, "username": "izatrd", "tweet": "@Emilly_t7 Como assim ele foi esfaqueado e n\u00e3o foi eu quem esfaqueou ele ?????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izatrd/status/1037800519983620096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Emilly_t7"}
{"id": 1037799871955300352, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 945267562291630080, "username": "SabelleGillies", "tweet": "Socorro, o cara foi esfaqueado mesmo ? T\u00e1 doidooo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SabelleGillies/status/1037799871955300352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799807702769664, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 978448552203612161, "username": "JotaNet68002822", "tweet": "@alexandregarcia SOS direitos humanos, Bolsonaro foi esfaqueado. Cad\u00ea voc\u00eas?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JotaNet68002822/status/1037799807702769664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037799652970692614, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:13", "timezone": "CDT", "user_id": 844583824470261760, "username": "GermanoGs15", "tweet": "Entra no tt e s\u00f3 v\u00eaBolsonaroBolsonaro leva cafadaBolsonaro esfaqueadoV\u00eddeo do bolsonaro sendo esfaqueadoBolsonaro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GermanoGs15/status/1037799652970692614", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799600625737728, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 972316990940598272, "username": "ericmlg3", "tweet": "Bolsonada, foi esfaqueado a algumas horas atr\u00e1s!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ericmlg3/status/1037799600625737728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799572565897216, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 938417975090171904, "username": "analuisa_pisani", "tweet": "tava s\u00f3 tirando um sonin, acordo e: bolsonaro esfaqueado qq t\u00e1 acontecendooo", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analuisa_pisani/status/1037799572565897216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799264162914306, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:40", "timezone": "CDT", "user_id": 833424308118679554, "username": "pe_quilles", "tweet": "As pessoas que n\u00e3o gostam do Bolsonaro devido ele incentivar a viol\u00eancia s\u00e3o as mesma que vibram quando ele \u00e9 esfaqueado, hipocrisia \u00e9 mato.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pe_quilles/status/1037799264162914306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798997518442497, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 978448552203612161, "username": "JotaNet68002822", "tweet": "@alexandregarcia Al\u00f4  ONU Bolsonaro foi esfaqueado. Cad\u00ea voc\u00ea?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JotaNet68002822/status/1037798997518442497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037798894875422720, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:12", "timezone": "CDT", "user_id": 903785867151634433, "username": "Thaisarolezeira", "tweet": "O cara foi esfaqueado,  e ainda quer liberar porte de arma ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thaisarolezeira/status/1037798894875422720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798839632240640, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:59", "timezone": "CDT", "user_id": 985544517402222593, "username": "G1Loreto", "tweet": "Foi esfaqueado pra aumentar na m\u00eddia \u00e9 certo", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/G1Loreto/status/1037798839632240640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798782753234945, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 971955968954089472, "username": "David_Propato", "tweet": "Gente bolsonaro foi esfaqueado, sei nem o q falar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/David_Propato/status/1037798782753234945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798690650509312, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:23", "timezone": "CDT", "user_id": 906316846424608774, "username": "LaviniaBarbosan", "tweet": "Bozonaro n foi esfaqueado, \u00e9 tudo uma arma\u00e7\u00e3o pra ele ganhar as elei\u00e7\u00f5es e ele sair como her\u00f3i q foi agredido pela esquerda violenta e desequilibrada. \u00c9 isto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaviniaBarbosan/status/1037798690650509312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798685688639495, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3315675995, "username": "PerovanoIgor", "tweet": "Bag doido Bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PerovanoIgor/status/1037798685688639495", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798579258236928, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1561048088, "username": "Fsthiago_", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, muitos felizes pelo ocorrido, outros triste por ele est\u00e1 bem, mas o principal \u00e9 que ningu\u00e9m pensou na possibilidade disso ajudar ele a chegar na presid\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fsthiago_/status/1037798579258236928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798445497630726, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 877227195101577217, "username": "realfelipetv", "tweet": "Ningu\u00e9m. Absolutamente ningu\u00e9m merece ser esfaqueado. A mat\u00e9ria prima que nos une \u00e9 amor. Nota-se que esse sentimento come\u00e7a a se tornar raro. Meus sentimentos ao Jair e sua fam\u00edlia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/realfelipetv/status/1037798445497630726", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798386210992128, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:11", "timezone": "CDT", "user_id": 317952037, "username": "AlexBrumMachado", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em MG  https://www.facebook.com/alexbrummachado/posts/2091095720979126\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexBrumMachado/status/1037798386210992128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798358721744897, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 529698227, "username": "carlaclr", "tweet": "Onde vou tem gente vendo o v\u00eddeo do Bolsonaro sendo esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlaclr/status/1037798358721744897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798263016042498, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:41", "timezone": "CDT", "user_id": 285771451, "username": "julia507", "tweet": "clrh ele foi esfaqueado mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julia507/status/1037798263016042498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798158171025408, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:16", "timezone": "CDT", "user_id": 759186133028900864, "username": "ArrobaBrunaa", "tweet": "kkkk velho eu to rindo com os meme do candidato esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArrobaBrunaa/status/1037798158171025408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797991518806018, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 818995883652026370, "username": "henriquecast27", "tweet": "@henriquenunesf @gustavojuje @fckincommies @diogo_dadalto imagina as piadas que viriam se o lula fosse esfaqueado. \u201cdireita facista opressora\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriquecast27/status/1037797991518806018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogo_dadalto,fckincommies,gustavojuje,henriquenunesf"}
{"id": 1037797853014499328, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 780060781912190976, "username": "thrutossan", "tweet": "Ser\u00e1 q o Bolsonaro n\u00e3o pagou pra ser esfaqueado e virar o novo Roosevelt?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thrutossan/status/1037797853014499328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797781782585344, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 738842294321844225, "username": "jl_feitosa", "tweet": "caralho como assim o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jl_feitosa/status/1037797781782585344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797455285370882, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 93991146, "username": "brpressdigital", "tweet": "Bosonaro \u00e9 esfaqueado!!!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=UjbVhRtIa6o&u=%2Fwatch%3Fv%3DWuo2yzcBdf0%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brpressdigital/status/1037797455285370882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797450147356672, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:28", "timezone": "CDT", "user_id": 285771451, "username": "julia507", "tweet": "meu irmao ta falando q o bolsonaro morreu esfaqueado euem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julia507/status/1037797450147356672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797430237032449, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:23", "timezone": "CDT", "user_id": 933085131715293184, "username": "juliass28", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado ta doido, qq esse povo tem na cabe\u00e7a?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliass28/status/1037797430237032449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797399190794240, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 920827445393133568, "username": "___belissima", "tweet": "bolsorano foi esfaqueado, serasi que a faca est\u00e1 bem ?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/___belissima/status/1037797399190794240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797333591674881, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 94119783, "username": "folhadoes", "tweet": "V\u00cdDEO: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas Gerais  http://bit.ly/2M5x45F\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhadoes/status/1037797333591674881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797333499428864, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 53145664, "username": "jacksonrangel", "tweet": "V\u00cdDEO: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas Gerais  http://bit.ly/2M5x45F\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonrangel/status/1037797333499428864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797233075343360, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3680819236, "username": "bellopaiol", "tweet": "gente sem essa de \u00b4\u00b4seja qual for sua posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica\u00b4\u00b4. o cara s\u00f3 t\u00e1 colhendo o que plantou. o candidato que acha parte do jogo ferir a integridade de outras pessoas deveria estar mais preparado pra isso. eu ia sentir pena se um pacifista fosse esfaqueado. se fudeu palha\u00e7o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellopaiol/status/1037797233075343360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797218642800641, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1002753785247272960, "username": "MariaFe62845775", "tweet": "Tava dormindo de buenas e quando acordo ja dou de cara cm geral postando no stts q Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaFe62845775/status/1037797218642800641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796821316390912, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:58", "timezone": "CDT", "user_id": 865035176719650816, "username": "eduardathemoteo", "tweet": "Na hora que o Bolsonaro foi esfaqueado.  pic.twitter.com/i8OMbtzZSg", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardathemoteo/status/1037796821316390912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796659542089728, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 30867618, "username": "maubarth", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado e geral comemorando. Ah, mas quem comemora isso \u00e9 de esquerda, ent\u00e3o \u00e9 \"\u00f3dio do bem\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maubarth/status/1037796659542089728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796609088782336, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:07", "timezone": "CDT", "user_id": 798609449606905856, "username": "mariacl14me", "tweet": "ai eu ligo a tv e a mulher ta falando:o candidato bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariacl14me/status/1037796609088782336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796570429878272, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 956358499046510592, "username": "ju_tschaen", "tweet": "*Bozonaro \u00e9 esfaqueado*  pic.twitter.com/cKnGwLP6ac", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ju_tschaen/status/1037796570429878272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796513416728577, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:44", "timezone": "CDT", "user_id": 865035176719650816, "username": "eduardathemoteo", "tweet": "Amaro neto na Bela Aurora e Bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardathemoteo/status/1037796513416728577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796232075173893, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 316145565, "username": "AraujoFalcao", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cH9mL1N9Ml0?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AraujoFalcao/status/1037796232075173893", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037796032971788290, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2330481922, "username": "geomar_loyola", "tweet": "Agora as chances do Bolsonaro ganhar aumentaram pq vai ter gente com pena dele, por\u00e9m todo dia algu\u00e9m \u00e9 esfaqueado e n\u00e3o vejo ningu\u00e9m comovido em rede social!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geomar_loyola/status/1037796032971788290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796017415053318, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:46", "timezone": "CDT", "user_id": 817311226787168256, "username": "wuthovsky_w", "tweet": "A 4 anos atr\u00e1s, Eduardo Campos o mais bem votado em pesquisas foi morto em um acidente...Dessa vez Jair Bolsoraro, o mais bem votado em pesquisas, \u00e9 esfaqueado...At\u00e9 onde vai a ignor\u00e2ncia desse povo... \ud83d\ude24\ud83d\ude24", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wuthovsky_w/status/1037796017415053318", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796008724492288, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 855560982, "username": "lreis__", "tweet": "acordei c a not\u00edcia q bolso foi esfaqueadochocada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lreis__/status/1037796008724492288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795819611717632, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2780534526, "username": "Nharah1", "tweet": "EXTRA EXTRA!! BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nharah1/status/1037795819611717632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795816503750657, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:58", "timezone": "CDT", "user_id": 969013357369090049, "username": "YuriBiskwi", "tweet": "Carai Bolsonaro foi esfaqueado pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YuriBiskwi/status/1037795816503750657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795797218279425, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:54", "timezone": "CDT", "user_id": 88726815, "username": "Jabesmar", "tweet": "@JornalOGlobo Imprensa nojenta! Quando n\u00e3o publica Fake News oficial optam por omitir os fatos! Vou ajudar voc\u00eas. Coloquem assim: \u201cAgenda de Jair Bolsonaro foi interrompida depois que ele foi ESFAQUEADO...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jabesmar/status/1037795797218279425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037795583493324802, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:03", "timezone": "CDT", "user_id": 333133199, "username": "_exxther", "tweet": "acordei com gabrielle me dando a not\u00edcia de que bolsonaro foi esfaqueado....... aiai n vo me posicionar apenas voltar a dormir", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_exxther/status/1037795583493324802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795547057405952, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 751484620944896000, "username": "BrendaKelves", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado, mas quem morre \u00e9 nois. Esse porra de facada fake s\u00f3 vai aumentar a raiva de alguns de seus escrotos eleitores, que n\u00e3o perder\u00e3o tempo em fazer uso da \"lei do retorno\"", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrendaKelves/status/1037795547057405952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795513209417729, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3669861557, "username": "lararossia7", "tweet": "bolsonaro esfaqueado aiai kkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lararossia7/status/1037795513209417729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795477553664000, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:37", "timezone": "CDT", "user_id": 387707755, "username": "HeuderS", "tweet": "A melhor not\u00edcia da tarde sem d\u00favidas \u00e9 a de Bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeuderS/status/1037795477553664000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795320313274368, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 53145664, "username": "jacksonrangel", "tweet": "V\u00cdDEO: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas Gerais  https://bit.ly/2M5x45F\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonrangel/status/1037795320313274368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795071482109952, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 811764461279309826, "username": "arthurtmill", "tweet": "O BOLSONARO FOI ESFAQUEADO MESMO VEI", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurtmill/status/1037795071482109952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794938606559233, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 39076849, "username": "Clariciane", "tweet": "Que semana da independ\u00eancia hein cambada, museu destru\u00eddo, Temer mandando indiretinhas bem diretas e Bolsonabo esfaqueado... Acho que j\u00e1 pode aproveitar que tudo foi queimado e devolver o Brasil para os \u00edndios.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clariciane/status/1037794938606559233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794864732295168, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 88726815, "username": "Jabesmar", "tweet": "@bbcbrasil Imprensa nojenta! Quando n\u00e3o publica Fake News oficial, optam por omitir os fatos! Vou ajudar voc\u00eas. Coloquem assim: \u201cJair Bolsonaro foi ESFAQUEADO  e foi encaminhado a Santa Casa...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jabesmar/status/1037794864732295168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bbcbrasil"}
{"id": 1037794854716067840, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:09", "timezone": "CDT", "user_id": 210983198, "username": "Pittolzinha", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?aUrgente\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pittolzinha/status/1037794854716067840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037794832033427457, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 886137128446570496, "username": "_HgMo", "tweet": "Eu acho engra\u00e7ado um racista belado, esfaqueado e morto principalmente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_HgMo/status/1037794832033427457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794816585879552, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1389999254, "username": "fefsrodriigues", "tweet": "@_GabrielStorch @joaovmarcal @luana_simoess16 t\u00e1 rindo de que agora tem gra\u00e7a seu presidente ser esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fefsrodriigues/status/1037794816585879552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luana_simoess16,joaovmarcal,_GabrielStorch"}
{"id": 1037794782062497792, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:51", "timezone": "CDT", "user_id": 882436035120160768, "username": "igorcbueno", "tweet": "Se sem porte de arma liberado o cara \u00e9 esfaqueado, imagina com o porte... \ud83e\udd37\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorcbueno/status/1037794782062497792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794617012436993, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:12", "timezone": "CDT", "user_id": 877227195101577217, "username": "realfelipetv", "tweet": "O que aconteceu com o Bolsonaro \u00e9 um triste retrato da falta de amor, sentimento escasso no mundo. N\u00e3o \u00e9 por suas ideias e convic\u00e7\u00f5es que ele merece ser esfaqueado. Ali\u00e1s, ningu\u00e9m merece! Minhas ora\u00e7\u00f5es e votos de melhora ao candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/realfelipetv/status/1037794617012436993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794552831254528, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:57", "timezone": "CDT", "user_id": 493602528, "username": "_matheuxx", "tweet": "Eu tinha pego o celular rapidinho antes de dormir de novo e tinha achado que eu tinha sonhado com o bonoro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_matheuxx/status/1037794552831254528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794411621412865, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 158530136, "username": "PoxaNaay", "tweet": "\"Bolsonaro espalha o \u00f3dio\"~Bolsonaro \u00e9 esfaqueado~\"Merecido, achei pouco\"Voc\u00eas s\u00e3o rid\u00edculos", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoxaNaay/status/1037794411621412865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794407217614849, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1258097917, "username": "IuryKnupp", "tweet": "Crh bolsonaro foi esfaqueado \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IuryKnupp/status/1037794407217614849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794324002615296, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4750048877, "username": "hoodzmusic", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado e j\u00e1 t\u00e1 na sala de opera\u00e7\u00e3o em menos de uma hora... E o cidad\u00e3o toma um tiro no morro e morre no corredor do hospital esperando atendimento... T\u00e1 a\u00ed a contradi\u00e7\u00e3o quando ele diz que n\u00e3o se difere do resto do povo", "replies": 1, "retweets": 14, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hoodzmusic/status/1037794324002615296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794304138330112, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 88726815, "username": "Jabesmar", "tweet": "@bbcbrasil @StuartBolonezi Imprensa nojenta! Quando n\u00e3o publica Fake News oficial optam por omitir os fatos! Vou ajudar voc\u00eas. Coloquem assim: \u201cJair Bolsonaro foi ESFAQUEADO  e foi encaminhado ao hospital...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jabesmar/status/1037794304138330112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "StuartBolonezi,bbcbrasil"}
{"id": 1037794251977961473, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3296446753, "username": "IKeffer", "tweet": "J\u00e1 foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o que?", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IKeffer/status/1037794251977961473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794232185102337, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:40", "timezone": "CDT", "user_id": 769559000564305920, "username": "Guimaraezz", "tweet": "@BrendaSchwaben Ta doidoooooooo! Ele foi esfaqueado? Pqp", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guimaraezz/status/1037794232185102337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrendaSchwaben"}
{"id": 1037794076941344774, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 901221115552509952, "username": "menorryck", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, esse pa\u00eds t\u00e1 uma porra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/menorryck/status/1037794076941344774", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793971798528002, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2838704423, "username": "_BeatrizFabris", "tweet": "Eu fico assustada em saber que uma pessoa teve coragem d fazer isso, que Brasil que queremos para o futuro? Um candidato sendo esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_BeatrizFabris/status/1037793971798528002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793960817831937, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 42675454, "username": "MariSimoesR", "tweet": "Mano do c\u00e9u, fui ali e voltei rapidinho e nesse meio tempo Bolsonaro foi esfaqueado? J\u00e1 voltei com treta no grupo da fam\u00edlia e os caralho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariSimoesR/status/1037793960817831937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793908699398147, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 997670815272460289, "username": "Rodrigo_Du_vila", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado karai mandado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo_Du_vila/status/1037793908699398147", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793797902610438, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 962506843179438080, "username": "Jessica37032503", "tweet": "cm assim bolsonaro foi esfaqueado mano? Q q esse povo tem na cabe\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jessica37032503/status/1037793797902610438", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793788750692352, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 274533678, "username": "j2hipolito", "tweet": "2014- Eduardo Campos proximo de ser eleito e o avi\u00e3o dele cai2018- Bolsonaro proximo de ser eleito, e \u00e9 esfaqueado-- Esquerdista cagando na cal\u00e7a com medo do Mito. \u2014 a sentir-se furioso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j2hipolito/status/1037793788750692352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793747390611456, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1608691735, "username": "_Aguiar25", "tweet": "Passada que o Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Aguiar25/status/1037793747390611456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793719431376911, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:38", "timezone": "CDT", "user_id": 957559327245656064, "username": "keitharaujoo", "tweet": "Minha fam\u00edlia comentando sobre o bolsonaro ter sido esfaqueado \u00e9 a coisa mais engra\u00e7ada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keitharaujoo/status/1037793719431376911", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793671788351491, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 79771101, "username": "talitasantana__", "tweet": "Que pa\u00eds \u00e9 esse? \ud83d\udc40 abro o Twitter e vejo que Bolsonaro foi esfaqueado (?)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/talitasantana__/status/1037793671788351491", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793508906754048, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 383217142, "username": "jailsaporto", "tweet": "gente o mito foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jailsaporto/status/1037793508906754048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793390715457536, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:20", "timezone": "CDT", "user_id": 792738608, "username": "nicolyxcx", "tweet": "eu tava dormindo acordei peguei no celular e a primeira coisa q vejo \u00e9 notifica\u00e7\u00e3o do g1 falando q o bozo foi esfaqueado  pic.twitter.com/oLRNokbST4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicolyxcx/status/1037793390715457536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793307278159872, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2193230586, "username": "gustavojuje", "tweet": "@fckincommies KKKKKKKKKKKKK Mano Sem Brincar, como assim foi uma farsa? tipo, como assim de verdade, o cara ja foi preso, o bolsonaro ta fazendo cirurgia no f\u00edgado esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavojuje/status/1037793307278159872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fckincommies"}
{"id": 1037793300349181958, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 165497090, "username": "eduardoalves_88", "tweet": "Um cara \u00e9 esfaqueado e a primeira coisa que uma pessoa contra ele (politicamente) fala : VOC\u00ca QUE APOIA ARMAS SE ACOSTUME COM ISSO E BLA BLA BLA.Cara, se preocupa com o caos que essa merda de pa\u00eds est\u00e1 virando antes de pensar em pol\u00edtica.Obs : N\u00e3o sou a favor do Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardoalves_88/status/1037793300349181958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793208519086081, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 59012634, "username": "valdetarosilva", "tweet": "Incr\u00edvel como a arma do pr\u00f3prio Bolsonaro nem da guarda armada dele o impediu se ser esfaqueado. Mas aparentemente armas v\u00e3o nos proteger de criminosos.", "replies": 0, "retweets": 19, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valdetarosilva/status/1037793208519086081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793199140556806, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2922779957, "username": "lorraynedelcaro", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado s\u00f3 mostra que a popula\u00e7\u00e3o ainda n\u00e3o tem maturidade pra ter porte de arma, \u00e9 isto", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorraynedelcaro/status/1037793199140556806", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793081314164736, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3310679903, "username": "juliapbmagalha1", "tweet": "ok n\u00e3o \u00e9 porque o cara foi esfaqueado que vc necessariamente precisam votar nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliapbmagalha1/status/1037793081314164736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793066785099776, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 53145664, "username": "jacksonrangel", "tweet": "V\u00cdDEO: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas Gerais - Folha do ES  http://www.folhadoes.com/noticia/policia-brasil/43231/urgente-bolsonaro-esfaqueado-durante-campanha-minas-gerais\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonrangel/status/1037793066785099776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792887197626368, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:20", "timezone": "CDT", "user_id": 828563448393003008, "username": "Thai_Cinderela", "tweet": "Se bolsonaro j\u00e1 foi esfaqueado, imagina qnd ele liberar a arma hein.. Hummmm", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thai_Cinderela/status/1037792887197626368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792880318930944, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 278183456, "username": "xulyanaribeiro", "tweet": "Jornal: Fulano foi esfaqueado. Eu: Aonde posso abra\u00e7ar esse mito que teve essa coragem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xulyanaribeiro/status/1037792880318930944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792787046039552, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 862290043007905792, "username": "YasmimSalvator6", "tweet": "T\u00e1 doido Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YasmimSalvator6/status/1037792787046039552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792682700156936, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1621055803, "username": "_zachinha", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, \u00f1 creio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_zachinha/status/1037792682700156936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792469352468480, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2216920117, "username": "lucasobj13", "tweet": "Isso ae revolucion\u00e1rio comunista, comemora que o cara foi esfaqueado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasobj13/status/1037792469352468480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792420254048257, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:28", "timezone": "CDT", "user_id": 98275058, "username": "DeiseZandona", "tweet": "Dizem que o cara prega discurso de \u00f3dio. O cara \u00e9 esfaqueado e tem uma porrada de gente comemorando. De que lado est\u00e1 o \u00f3dio, mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeiseZandona/status/1037792420254048257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792391250501632, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 227791117, "username": "bzribeiro", "tweet": "das duas uma \u00e9 certao bolsonaro foi \"\"\"esfaqueado\"\" como resposta da viol\u00eancia que ele mesmo pregapoderia ate ter sido baleado se as coisas fossem como ele queragora isso tambem pode ser uma puta estrat\u00e9gia suja de elevar a campanha, ate pq o bonito n foi de fato esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bzribeiro/status/1037792391250501632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792321134317568, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:05", "timezone": "CDT", "user_id": 480793445, "username": "marcellyandrea_", "tweet": "t\u00f4 de bobeira com Bolsonaro esfaqueado, t\u00f4 entendendo nada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcellyandrea_/status/1037792321134317568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792189991079937, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3077208483, "username": "NandinGadioli", "tweet": "@joeytribbianr @1Scheibe @JocileneQM Filha o Lula nem se quer estava na caravana, c\u00e2ncer qualquer um pode ter agora esfaquear outra pessoa \u00e9 um atentado, agora se tivesse esfaqueado o Lula ne tu n\u00e3o estaria abrindo a boca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NandinGadioli/status/1037792189991079937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JocileneQM,1Scheibe,joeytribbianr"}
{"id": 1037792153995563010, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 314785702, "username": "_CarolJabour", "tweet": "E eu q tenho q ir l\u00e1 na frente da riachuelo onde o bolsonaro foi esfaqueado comprar uma parada kakakakak espero q j\u00e1 tenha acabado o fuzue", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_CarolJabour/status/1037792153995563010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791967617462272, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4001772677, "username": "dallasrtfn", "tweet": "GENTE COMO ASSIM BONORO FOI ESFAQUEADO?! TAVA LAVANDO O CABELO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dallasrtfn/status/1037791967617462272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791960382234624, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 871390232821858305, "username": "isabella_froz", "tweet": "bolsonaro esfaqueado.. aiiiii", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabella_froz/status/1037791960382234624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791837661143040, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1008567319495434240, "username": "ANAsrtaCarolina", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANAsrtaCarolina/status/1037791837661143040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791641166393344, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3872933122, "username": "bedelanos", "tweet": "Chega a ser ir\u00f4nico o candidato que defende o armamento da popula\u00e7\u00e3o ser esfaqueado...", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bedelanos/status/1037791641166393344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791364661104640, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1015213308394209280, "username": "JliaToni1", "tweet": "BOLSONARO ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JliaToni1/status/1037791364661104640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791084808687616, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2778991544, "username": "frassijao", "tweet": "Bolsonaro esfaqueadoSextou", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frassijao/status/1037791084808687616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790991221059584, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 991374388372140032, "username": "SantosSchaiana", "tweet": "At\u00e9 quando o cara \u00e9 esfaqueado ele leva a culpa, \u00e9 s\u00e9rio isso?  https://twitter.com/vinilmac/status/1037781531404783617\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantosSchaiana/status/1037790991221059584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790958044278785, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1003816762817859586, "username": "EmanuelVitorNu1", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado \ud83d\ude2e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmanuelVitorNu1/status/1037790958044278785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790948447715328, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:37", "timezone": "CDT", "user_id": 132019064, "username": "Watila89", "tweet": "Libera o porte de armar, delinquente.Viol\u00eancia \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o, disse o BOZOZO.BOLSONARO FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Watila89/status/1037790948447715328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790927325200387, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 434888697, "username": "jplnzi", "tweet": "@Estadao @makusa3 @teixeira_s @afonsocosta_jr O que foi esfaqueado estaria com uma bala na testa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jplnzi/status/1037790927325200387", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "afonsocosta_jr,teixeira_s,makusa3,Estadao"}
{"id": 1037790623909244928, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:20", "timezone": "CDT", "user_id": 516774673, "username": "paolaschh", "tweet": "chocada q esse cara foi esfaqueado mas n duvido nada q foi estrat\u00e9gia eleitoral dele", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paolaschh/status/1037790623909244928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790607736037376, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1267621034, "username": "pimentel777", "tweet": "Criticam ele pq acham q o discurso dele \"\u00e9 de \u00f3dio\"Bom, se vc acha certo terem esfaqueado eleVc talvez seja mais parecido com ele do que pensa rs", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pimentel777/status/1037790607736037376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790520079253504, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 53145664, "username": "jacksonrangel", "tweet": "V\u00cdDEO: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas Gerais  https://bit.ly/2M5x45F\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonrangel/status/1037790520079253504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790450961326080, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:39", "timezone": "CDT", "user_id": 914294001695645698, "username": "Thaisbserafim", "tweet": "Wpp t\u00e1 mais interessante do que a aula de c\u00e1lculo depois que Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thaisbserafim/status/1037790450961326080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790357365444609, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:17", "timezone": "CDT", "user_id": 275145515, "username": "lalabadgal", "tweet": "Cara\u00ed Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lalabadgal/status/1037790357365444609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790313946009600, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 716114540874883072, "username": "Maltao8", "tweet": "Na boa mesmo, como que tem gente feliz pelo cara sendo esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maltao8/status/1037790313946009600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790292697645057, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4900104645, "username": "brenda_mara027", "tweet": "BOLSONARO ESFAQUEADO, meeuuuuu deuuuuuuuuuuuus", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenda_mara027/status/1037790292697645057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790037260333057, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 991374388372140032, "username": "SantosSchaiana", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado... cara n\u00e3o creio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantosSchaiana/status/1037790037260333057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790002258821120, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2277936299, "username": "bubachr", "tweet": "vsf kkkkkkkkk esse pa\u00eds s\u00f3 tem filho da puta msm, e tem nego comemorando ainda q ele foi esfaqueado  https://twitter.com/luizguiprado/status/1037785155245690880\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bubachr/status/1037790002258821120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789874944966656, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1498748270, "username": "Gabriel_Rafah", "tweet": "Bolsonaro: Precisamos legalizar as armasNot\u00edcias: *Bolsonaro \u00e9 esfaqueado*Imagina se fosse legalizado, davam um tiro nele, e eu ia rir de qualquer jeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Rafah/status/1037789874944966656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789824080662529, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 112433562, "username": "re_nilsons", "tweet": "Ser\u00e1 que eu sou petista se eu rir do bostonaro esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/re_nilsons/status/1037789824080662529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789724688171008, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:46", "timezone": "CDT", "user_id": 356480382, "username": "gui_goncallo", "tweet": "Depois de esfaqueado, Bolsonaro fica sumidoVolta depois de  3 dias e fala \" o Messias voltou\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gui_goncallo/status/1037789724688171008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789698855501825, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 805841456372006913, "username": "thaback82", "tweet": "Imagem linda de se ver essa do Bolsonaro sendo esfaqueado, tava na hora de algu\u00e9m to mar uma atitude kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaback82/status/1037789698855501825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789691888771072, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1881600314, "username": "manoellacorona", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manoellacorona/status/1037789691888771072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789597131067392, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3907911038, "username": "Degryor", "tweet": "Bozonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Degryor/status/1037789597131067392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789431934185472, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2786285915, "username": "diegoh26almeida", "tweet": "Falar q o bolsonaro \u00e9 culpado por ser esfaqueado por supostamente ter um discurso de \u00f3dio \u00e9 o msm absurdo q dizer q a mulher foi estrupada pela roupa q est\u00e1 vestindo...  https://twitter.com/CleristonCRF/status/1037784170918014976\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegoh26almeida/status/1037789431934185472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789409108783105, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:30", "timezone": "CDT", "user_id": 888249402632003584, "username": "caus_toni", "tweet": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk carai, tem gente defendendo q o bolsonaro foi esfaqueado por arma\u00e7\u00e3o para ele virar heroi e ganhar as elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caus_toni/status/1037789409108783105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789367887167494, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 50693759, "username": "isanicolao", "tweet": "N\u00e3o que eu ache certo esfaquear um candidato apesar de suas ideias facistas, pelo contr\u00e1rio \u00e9 um absurdo. Mas achei a cara da arma\u00e7\u00e3o (vendo o v\u00eddeo). N\u00e3o sei o q \u00e9 pior: ele realmente ter sido esfaqueado ou usar esse epis\u00f3dio c/ estrat\u00e9gia pol\u00edtica p/ se promover como v\u00edtima.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isanicolao/status/1037789367887167494", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789326602653705, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2425754523, "username": "_jualv", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado \ud83d\ude40", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jualv/status/1037789326602653705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789276120010752, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 139872488, "username": "PmoreMyBigDecoy", "tweet": "Quando apareceu no Plant\u00e3o Globo a imagem do Bozonaro sendo esfaqueado minha irm\u00e3 disse que eu tava com um sorriso no rosto EU JURO Q FOI INVOLUNT\u00c1RIO eu n\u00e3o desejo mal nem pra esse lixo de homem", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PmoreMyBigDecoy/status/1037789276120010752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789223837949953, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 871760029271166976, "username": "renatinha_lya", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado \ud83d\ude31\ud83d\ude31", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatinha_lya/status/1037789223837949953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789098675777537, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1716917162, "username": "pablo_dossi", "tweet": "Quem ta comemorando o bolsonaro ser esfaqueado so pode ter problema nmrl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pablo_dossi/status/1037789098675777537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789029683658765, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1020833200912896001, "username": "Laureanothamii", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado? kkkkkkkkta doido", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laureanothamii/status/1037789029683658765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788875979190272, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:23", "timezone": "CDT", "user_id": 836774423877271552, "username": "ThassilaAlves3", "tweet": "Gente eu t\u00f4 chocada, Bolsonaro esfaqueado lembra muito a campanha da Colombia quando o candidato \u00e0 presid\u00eancia Luiz Gal\u00e3 sofreu um ataque e morreu na campanha em uma pra\u00e7a publica. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#EsfaquearamBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EsfaquearamBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ThassilaAlves3/status/1037788875979190272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788856655994880, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 15468702, "username": "WallyVita", "tweet": "o candidato que prega \u00f3dio e que acabou de falar em \"fuzilar\" a concorr\u00eancia \u00e9 esfaqueadoo livre acesso \u00e0s armas de repente n\u00e3o deve parecer uma boa ideia para ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WallyVita/status/1037788856655994880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788782773379072, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 362155923, "username": "HPablooo", "tweet": "@jairbolsonaro ser esfaqueado \u00e9 um pequeno resultado do odio que se prega por algumas pessoas que acham q por nao terem as mesma ideias sao obrigados a nao concorrerem! Infelizmente o nosso  pais \u00e9 de merda! Nao tem a capacidade de prender esse bandos de vagabundos politicos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HPablooo/status/1037788782773379072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037788754201780224, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:54", "timezone": "CDT", "user_id": 28909026, "username": "tarcibride", "tweet": "@nathaliasaurus eu to puta pq agora os bolsocaralha v\u00e3o tentar fortalecer a imagem dele, coitadinho do bolsonaro que n\u00e3o \u00e9 corrupto, foi esfaqueado pelos esquerdistas \ud83d\ude43", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcibride/status/1037788754201780224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nathaliasaurus"}
{"id": 1037788744231862272, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:52", "timezone": "CDT", "user_id": 81951584, "username": "jovemwalker_", "tweet": "homem baleado em acampamento pr\u00f3-luladireita: deveria ter morrido, fdp, podia ser o lula no lugar aquele velho malditobolsonaro \u00e9 esfaqueado em mgesquerda: po, eu nao gosto do cara, mas nao precisa ir nesse n\u00edvel n\u00e9A DIFEREN\u00c7A \u00c9 GRITANTE!", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jovemwalker_/status/1037788744231862272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788679303880704, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1129611966, "username": "EquilibrioSkate", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/d2wEa7agWnY?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/EquilibrioSkate/status/1037788679303880704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037788653223915520, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2965297589, "username": "PedroNHL", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado e isso veio na mente https://youtu.be/e-cKPe7E-wI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroNHL/status/1037788653223915520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788649964875776, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1301652145, "username": "LeonardoGaulke", "tweet": "Agora eu quero ver a galera do \"\u00f3dio do bem\" falando que o cara merecia ser ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeonardoGaulke/status/1037788649964875776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788622580326400, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 927354632950738944, "username": "batata_fritahS2", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado KKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/batata_fritahS2/status/1037788622580326400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788613365444608, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 160813761, "username": "MarkshowFotos", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato em Juiz de Fora  https://www.youtube.com/attribution_link?a=OhrtwveVmpE&u=%2Fwatch%3Fv%3DWuo2yzcBdf0%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarkshowFotos/status/1037788613365444608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788440597680130, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1129611966, "username": "EquilibrioSkate", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/EquilibrioSkate/status/1037788440597680130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037788399397216256, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 284350526, "username": "gabrielbodart_", "tweet": "me mandaro v\u00eddeo falando q o bolsonaro foi esfaqueado carai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielbodart_/status/1037788399397216256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788326554742784, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4112484149, "username": "leticiahbg", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es passadas um morreu de queda de helic\u00f3ptero, agora um \u00e9 esfaqueado... O Brasil n\u00e3o \u00e9 pra amadores #vergonha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#vergonha", "link": "https://twitter.com/leticiahbg/status/1037788326554742784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788308494012421, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4825071807, "username": "luca_machadoo", "tweet": "\" voc\u00eas acham que a viol\u00eancia se resolve com mais viol\u00eancia?\" , \"Bolsonaro \u00e9 esfaqueado\" se fudeu, tem q levar facada msm. Quanta hipocrisia gente", "replies": 1, "retweets": 21, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luca_machadoo/status/1037788308494012421", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788177505939458, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1713477594, "username": "ItsDjully", "tweet": "O pr\u00f3prio bolsonaro acabou de ser esfaqueado e ainda quer liberar porte de arma, q ironia da vida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ItsDjully/status/1037788177505939458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788163983507456, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:34", "timezone": "CDT", "user_id": 37067219, "username": "jaianiareis", "tweet": "Que fique claro que n\u00e3o \u00e9 assim que se ganha uma elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 esfaqueado, nao \u00e9 derrubando avi\u00e3o.. Tomara que um dia nossa jovem democracia possa respirar de verdade.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaianiareis/status/1037788163983507456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788163006246912, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:33", "timezone": "CDT", "user_id": 973884553, "username": "fominraphael", "tweet": "@estebantavares @lavsffc_ @OmgItsWell @grvzx Manooooo. O cara foi esfaqueado e voc\u00ea est\u00e1 falando de vitimaza\u00e7\u00e3o... Caralho para esse mundo que quero descer", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fominraphael/status/1037788163006246912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "grvzx,OmgItsWell,lavsffc_,estebantavares"}
{"id": 1037788119746203651, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:23", "timezone": "CDT", "user_id": 332534078, "username": "higorhal", "tweet": "Pensa o v\u00eddeo do bozonaro sendo esfaqueado ao som de sweet dream", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/higorhal/status/1037788119746203651", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788090096603138, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1010324407246577665, "username": "__mariaizabel", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado que", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__mariaizabel/status/1037788090096603138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787970101817344, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:47", "timezone": "CDT", "user_id": 703587938228178945, "username": "heitor_zanelato", "tweet": "To no bus\u00e3o, de 2 em 2 min da pra ouvir um sussurro \u201cbolsonaro esfaqueado\u201d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heitor_zanelato/status/1037787970101817344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787914661507073, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 30014196, "username": "_ciicinhaa", "tweet": "Eu to com muito medo de morar num pa\u00eds como esse. Muito medo. Onde um candidato ser esfaqueado \u00e9 um dos piores lugar que podemos estar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ciicinhaa/status/1037787914661507073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787837901545477, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 747573954798313472, "username": "Felipegavap99", "tweet": "Concordando ou n\u00e3o com as ideias do cara ningu\u00e9m merece ser esfaqueado \u00e9 o que sempre falo o mal do Brasil \u00e9 o brasileiro e n\u00e3o s\u00f3 os pol\u00edticos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipegavap99/status/1037787837901545477", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787724948942850, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 758119678006943744, "username": "BrunoMaik5", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado ou \u00e9 ca\u00f4?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoMaik5/status/1037787724948942850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787703868354560, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 53949563, "username": "brazlocateli", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado \u00e9 s\u00f3 mais uma mostra que pa\u00eds ta se segurando em uma corda bamba!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brazlocateli/status/1037787703868354560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787641360642048, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 919157522598191104, "username": "beaschneiderr", "tweet": "gente kkkkkkkkvi esse tal v\u00eddeo do bolsonaro sendo esfaqueado agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beaschneiderr/status/1037787641360642048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787593793052673, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 75153865, "username": "tatipavesi", "tweet": "Viram a not\u00edcia que Bolsonaro foi esfaqueado? Haushauus to rindo mas meu cora\u00e7\u00e3o diz que \u00e9 errado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatipavesi/status/1037787593793052673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787561660436482, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2775644883, "username": "lucianajv1", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado em Juiz de Fora. Infelizmente j\u00e1 sab\u00edamos das amea\u00e7as vindo desses esquerdopatas. #Bolsonaro17no1\u00baTurno #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/lucianajv1/status/1037787561660436482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787551434768385, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1355762420, "username": "GabrielPomper_", "tweet": "t\u00e3o soltando fogos pq bozo foi esfaqueadovitoria de deus", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielPomper_/status/1037787551434768385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787270194122753, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 151269881, "username": "jaosaudino", "tweet": "Eu como eleitor do bolsonaro, tenho minhas duvidas se ele foi esfaqueado mesmo...... n\u00e3o vi uma gota de sangue no video..... de duas uma.... ou ele ja ganhou essa elei\u00e7\u00e3o, ou perdeu se ficar comprovado que n\u00e3o foi esfaqueado de verdade......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaosaudino/status/1037787270194122753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787252745752578, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 819992526866284546, "username": "eu_vilaila", "tweet": "Esses esquerbostas agr vem me dizer que o Bolsonaro vai usar de vitimismo pra ganhar as elei\u00e7\u00f5es... Pelo amor de Deus, v\u00e3o tomar vergonha mano! O cara acabou de ser esfaqueado por um psicopata que a esquerda chama de vitima da sociedade. Quem faz vitimismo nessa porra ??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eu_vilaila/status/1037787252745752578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787197943042048, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:43", "timezone": "CDT", "user_id": 726226741107249152, "username": "eusouocaiom", "tweet": "Caralho mano, bonoro (bolsonaro) foi esfaqueado wtfff saiu inconsciente pro hospital, lol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eusouocaiom/status/1037787197943042048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787104481292288, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:21", "timezone": "CDT", "user_id": 721493144060239873, "username": "olivialkarla", "tweet": "Bonaro foi esfaqueado, imagina se a pessoa que esfaqueou tivesse uma arma ne mexmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olivialkarla/status/1037787104481292288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787047879225347, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 86515699, "username": "capixabadagema", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado em Juiz de Fora. N\u00e3o foi nada grave pelo que soube. Acabaram de eleger o Capit\u00e3o. A esquerda, quando n\u00e3o pode vencer, mata. vote 17  pic.twitter.com/Czxvpdf6TN", "replies": 24, "retweets": 82, "likes": 222, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capixabadagema/status/1037787047879225347", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787001934757888, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 147749337, "username": "ifmarcella", "tweet": "como vcs querem falar d discurso de \u00f3dio do bolsonaro se vcs acham aceit\u00e1vel ele ter sido esfaqueado???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ifmarcella/status/1037787001934757888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786984691978241, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:52", "timezone": "CDT", "user_id": 35813396, "username": "RobiinHood", "tweet": "@chicocicatriz Era pra ter esfaqueado direito se ele n\u00e3o morrer pronto fudeo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobiinHood/status/1037786984691978241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicocicatriz"}
{"id": 1037786913892192258, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:36", "timezone": "CDT", "user_id": 94119783, "username": "folhadoes", "tweet": "URGENTE!!! Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas Gerais  https://bit.ly/2M5x45F\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhadoes/status/1037786913892192258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786906422075392, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 710500925320896512, "username": "barcelloisa", "tweet": "o cara foi esfaqueado e tem gente rindo/fazendo piada?????isso me assusta demais", "replies": 1, "retweets": 20, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barcelloisa/status/1037786906422075392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786871789768707, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:26", "timezone": "CDT", "user_id": 249633318, "username": "PortalMoquecada", "tweet": "No Portal 27:\u00a0Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais -\u00a0 https://ift.tt/2CsQDpf\u00a0 pic.twitter.com/XDe75szvEQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalMoquecada/status/1037786871789768707", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786861824102400, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:23", "timezone": "CDT", "user_id": 349208891, "username": "juliaboldrinii", "tweet": "Minha m\u00e3e falando que bolsonaro tinha sido esfaqueado eu disse pra ela discurtir a p\u00e1gina no face pq fala muita not\u00edcia falsa a\u00ed dei um google e \u00e9 verdade socorro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliaboldrinii/status/1037786861824102400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786858166673408, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 60170309, "username": "kekosinclair", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado. Para onde vamos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kekosinclair/status/1037786858166673408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786832241664000, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:16", "timezone": "CDT", "user_id": 346132537, "username": "RossetMatheus", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado mano com assimmm", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RossetMatheus/status/1037786832241664000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786828026392577, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:15", "timezone": "CDT", "user_id": 738148957633810432, "username": "euBiassi", "tweet": "@eusurtadinho De Bolsonaro esfaqueado a puteiro pegando fogo akakakkakakakakakakak", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euBiassi/status/1037786828026392577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eusurtadinho"}
{"id": 1037786780085481473, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:04", "timezone": "CDT", "user_id": 836774423877271552, "username": "ThassilaAlves3", "tweet": "Gente eu t\u00f4 chocada, Bolsonaro esfaqueado lembra muito a campanha da Colombia quando o candidato \u00e0 presid\u00eancia Luiz Gal\u00e3 sofreu um ataque e morreu na campanha em uma pra\u00e7a publica. \ud83d\ude31\ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThassilaAlves3/status/1037786780085481473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786758346366982, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2302195213, "username": "RubianoAlx", "tweet": "Jaime Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RubianoAlx/status/1037786758346366982", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786693930287111, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 112433562, "username": "re_nilsons", "tweet": "Bolaonaro com o monte de seguran\u00e7a que tem, foi esfaqueado (o que precisa de uma dist\u00e2ncia m\u00ednima p acontecer) e voc\u00ea a\u00ed achando que uma liberar arma vai te ajudar a se proteger kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/re_nilsons/status/1037786693930287111", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786684023291904, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:41", "timezone": "CDT", "user_id": 941354872657543173, "username": "bedenda666", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado... Mas ele n\u00e3o quer liberar o porte de armas? Kkkkkkkkk", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bedenda666/status/1037786684023291904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786637374291970, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:30", "timezone": "CDT", "user_id": 946403906984333312, "username": "rachramoss", "tweet": "Na hora que come\u00e7ou a tocar a m\u00fasica do plant\u00e3o eu falei ''IHH BOLSONARO MORREU'' a\u00ed a not\u00edcia era que ele tinha sido esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rachramoss/status/1037786637374291970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786600321822721, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1372664688, "username": "sim_noticias", "tweet": "V\u00eddeo: Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora, diz PM   https://www.simnoticias.com.br/video-jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-campanha-em-juiz-de-fora-diz-pm/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/7v4Y6RMGzT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sim_noticias/status/1037786600321822721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786591656329216, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2907277199, "username": "eubuzzlightyear", "tweet": "Vejam pelo lado bom, ele s\u00f3 foi esfaqueado. Se o porte de armas fosse liberado ele poderia ter levado um tiro...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eubuzzlightyear/status/1037786591656329216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786572354215936, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 314785702, "username": "_CarolJabour", "tweet": "Eu ainda continuo achando mais triste a foto do Lula sujo de ovo e chorando do que o v\u00eddeo do bolsonaro sendo esfaqueado, sinceramente", "replies": 2, "retweets": 14, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_CarolJabour/status/1037786572354215936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786565806907392, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3025625656, "username": "hehelulis", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado kkkkkkkkkkkkkamo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hehelulis/status/1037786565806907392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786521951199232, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4921556739, "username": "MattOliiver", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MattOliiver/status/1037786521951199232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786489629933568, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 114840358, "username": "heversoncarlos", "tweet": "O outro pol\u00edtico presidenci\u00e1vel l\u00e1 foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heversoncarlos/status/1037786489629933568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786466343112709, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 86939399, "username": "gabsmonc", "tweet": "[6/9 16:32] Tia Sara: Bolsonaro foi esfaqueado[6/9 16:33] Gabrielly: Mas infelizmente n\u00e3o morreu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabsmonc/status/1037786466343112709", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786420046450688, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 716658001659211776, "username": "sahh_cris", "tweet": "Cara\u00ed Bolsonaro foi esfaqueado mesmoo?????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sahh_cris/status/1037786420046450688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786403776733185, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 42472667, "username": "maxpetronio", "tweet": "O momento em que Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora. Quem \u00e9 intolerante mesmo?  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2038408286210065&id=100001227409544\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxpetronio/status/1037786403776733185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786370071244800, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2517595473, "username": "brazemanuelly", "tweet": "O grupo da mnh fam\u00edlia triste pq bolsonaro foi esfaqueado, a\u00ed eu falo \u201cse com faca fazem isso, imagina armas\u201d kkkkkkkkkkkk to ouvindo um monte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brazemanuelly/status/1037786370071244800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786366514421760, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4796398643, "username": "jornalsemsuces1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/k2FMvBW66og?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalsemsuces1/status/1037786366514421760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037786342162219008, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:19", "timezone": "CDT", "user_id": 813946578197168128, "username": "levex404", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/k2FMvBW66og?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/levex404/status/1037786342162219008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037786235786420224, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3296446753, "username": "IKeffer", "tweet": "Plant\u00e3o da Globo para falar que Bolsonaro sofreu um atentado e foi esfaqueado, por\u00e9m superficialmente... Gente, facada pra que? Avi\u00e3o caindo da mais certo.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IKeffer/status/1037786235786420224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786092362182656, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 51835338, "username": "viniciusmneves", "tweet": "@lemosapatalia A arma usada voc\u00ea tem em casa, ai do seu lado. Engra\u00e7ado esse posicionamento!!! Imagina se outro candidato (leia-se candidato de esquerda) tivesse sido esfaqueado! J\u00e1 ia ter at\u00e9 hashtagzinha por aqui.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusmneves/status/1037786092362182656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lemosapatalia"}
{"id": 1037786085357748224, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:18", "timezone": "CDT", "user_id": 21882246, "username": "alexxaviersouza", "tweet": "Nenhuma viol\u00eancia se justifica. Felizmente, o esfaqueado est\u00e1 bem. Que seja exemplarmente punido o agressor, mas imagine se ao inv\u00e9s de uma faca, fosse um rev\u00f3lver. Haveria esse mesmo final?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexxaviersouza/status/1037786085357748224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786062721110016, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:13", "timezone": "CDT", "user_id": 762737931979227137, "username": "pedroti_vitor", "tweet": "carai, Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroti_vitor/status/1037786062721110016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786060154183681, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:12", "timezone": "CDT", "user_id": 991734891351040000, "username": "CaldeirasRafael", "tweet": "Bolsonaro acabou de ser esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaldeirasRafael/status/1037786060154183681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786019494551555, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1319066046, "username": "ofc_alexandrino", "tweet": "Minhas preces foram ouvidas :BOLSOLIXO FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ofc_alexandrino/status/1037786019494551555", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786000448278528, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 959163476290699265, "username": "candymason_", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado tava demorando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/candymason_/status/1037786000448278528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785980705665024, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 880788165535178752, "username": "JoyceNickel6", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado as pessoas est\u00e3o levando o \u00f3dio por ele muito a s\u00e9rio credo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoyceNickel6/status/1037785980705665024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785885532672006, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 720399383485902848, "username": "clara_drew25", "tweet": "Gente comemorando pq o cara foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clara_drew25/status/1037785885532672006", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785833552732166, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 918940764054441984, "username": "Sorrisinho777", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado mesmo, ta doido \ud83d\ude32", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sorrisinho777/status/1037785833552732166", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785777999163392, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1017508475033747458, "username": "Anderso46306123", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado e ainda quer liberar arma Kkkkkk ai mds", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderso46306123/status/1037785777999163392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785749263925248, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:58", "timezone": "CDT", "user_id": 134519917, "username": "Gisaieira", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisaieira/status/1037785749263925248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785677050597377, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 943161474163372034, "username": "bretilu", "tweet": "gente o bolsonaro foi esfaqueado KKKKKKKKKKK a mano mentira pqp lkskskskk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bretilu/status/1037785677050597377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785660093022209, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 996966611528617984, "username": "ARIEL_DO_GS", "tweet": "Caralho viado Bolsonaro foi esfaqueado em ju\u00edz de fora-MG \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ARIEL_DO_GS/status/1037785660093022209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785657488404481, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2865467346, "username": "lulusimonato", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado e s\u00f3 tenho a dizer que... CARMA IS A BITCH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulusimonato/status/1037785657488404481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785656158760960, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 925867713695830021, "username": "RGregor27", "tweet": "Bolsonaro  esfaqueado triste", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RGregor27/status/1037785656158760960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785556963471363, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:12", "timezone": "CDT", "user_id": 909447050491781122, "username": "DudaMota6969", "tweet": "Caralho Bolsonaro foi esfaqueado kkkkkkkkk na campanha, bglh doido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DudaMota6969/status/1037785556963471363", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785539993321477, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 425999657, "username": "tefsiqueira", "tweet": "chocada q o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tefsiqueira/status/1037785539993321477", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785528278634497, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:05", "timezone": "CDT", "user_id": 784953817729204224, "username": "gomeesgabriiel", "tweet": "T\u00e1 doido, Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gomeesgabriiel/status/1037785528278634497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785521509019649, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 316094673, "username": "vitoriiamn", "tweet": "Caralho agora q fudeu tudo de vez com Bolsonaro sendo esfaqueado, socorro Jesus", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoriiamn/status/1037785521509019649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785511396552704, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:01", "timezone": "CDT", "user_id": 58069293, "username": "Jessdrosky", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, depois a direita que \u00e9 opressora. Voc\u00eas cavam a pr\u00f3pria cova.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jessdrosky/status/1037785511396552704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785500025806851, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2493470499, "username": "vdxlmxzio", "tweet": "t\u00e1maluco bolsonaro foi esfaqueado q issuuu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vdxlmxzio/status/1037785500025806851", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785485836476416, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 211879027, "username": "DuLinsCapixaba", "tweet": "Jair Bosonario e esfaqueado em campanha \ud83d\ude2e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DuLinsCapixaba/status/1037785485836476416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785479188570112, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 887712976635142144, "username": "aaarobertha", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO!! n\u00e3o estou de acordo com esse tipo de viol\u00eancia, MAS, t\u00e1 vendo o que as pessoas podem fazer s\u00f3 com uma faca? vai liberar arma pra todo mundo a\u00ed \u00d4 IDIOTA, pra vc ver oq acontece", "replies": 0, "retweets": 24, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaarobertha/status/1037785479188570112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785462579122176, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:50", "timezone": "CDT", "user_id": 966123297221087233, "username": "deiasgdoceira", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora, MG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deiasgdoceira/status/1037785462579122176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785450201718786, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1337824044, "username": "ErRagazzi", "tweet": "Manooooo bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErRagazzi/status/1037785450201718786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785436528287746, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:43", "timezone": "CDT", "user_id": 809209290871439360, "username": "dudanovais1003", "tweet": "Bolsonaro acabou de ser esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudanovais1003/status/1037785436528287746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785432279470086, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:42", "timezone": "CDT", "user_id": 516774673, "username": "paolaschh", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado que", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paolaschh/status/1037785432279470086", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785426843639809, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4767050197, "username": "Dianakkkkkk", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado o que dizer???", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dianakkkkkk/status/1037785426843639809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785426755571712, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 852689832119869441, "username": "fml_vilaca", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado kkk q bglh lokooooooooooooo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fml_vilaca/status/1037785426755571712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785414390743042, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:38", "timezone": "CDT", "user_id": 889517311840878592, "username": "Gustavo1481", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavo1481/status/1037785414390743042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785410657837061, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:37", "timezone": "CDT", "user_id": 866256959527415808, "username": "ingridlaylla2", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ingridlaylla2/status/1037785410657837061", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785402634067968, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 932263199948378113, "username": "pretste", "tweet": "caralho o bolsonaro foi esfaqueado, gente???????", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pretste/status/1037785402634067968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785398649475073, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2916365542, "username": "DudasantosRafa", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DudasantosRafa/status/1037785398649475073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785374624370688, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 52396205, "username": "eshoje", "tweet": "#URGENTE: Jair Bolsonaro (PSL), candidato \u00e0 Presid\u00eancia, \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Minas Gerais. Mais informa\u00e7\u00f5es em instantes. Confira o v\u00eddeo. #eshoje  https://www.facebook.com/eshoje/videos/233079590887898/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#URGENTE,#eshoje", "link": "https://twitter.com/eshoje/status/1037785374624370688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785370761601024, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 807014201336201216, "username": "blackgirl_ray", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora-MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blackgirl_ray/status/1037785370761601024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785283083821056, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:07", "timezone": "CDT", "user_id": 819534131528863744, "username": "NthalyCristine3", "tweet": "Caraaiii Bolsonaro esfaqueado eoqqq!???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NthalyCristine3/status/1037785283083821056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785277144727552, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 230788878, "username": "yasminsantosba", "tweet": "Reflitam: Bolsonaro acabou de ser esfaqueado, a mesma pessoa que apoia posse de arma, ent\u00e3o se a posse de arma fosse liberado no BR, provavelmente ele teria levado um tiro e poderia ta morto agora....", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasminsantosba/status/1037785277144727552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785191983591424, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:45", "timezone": "CDT", "user_id": 869233392705048576, "username": "marjorieoolive", "tweet": "Gente Bolsonaro foi esfaqueado, gentee", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marjorieoolive/status/1037785191983591424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785147830140928, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 716340658865381376, "username": "NobreGio", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado mano kskskskksks", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NobreGio/status/1037785147830140928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785142398541825, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1623067369, "username": "lucassecomandi", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, que Deus o elimine", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucassecomandi/status/1037785142398541825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785108701437959, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 726957897918386177, "username": "ThaisMilenaO", "tweet": "Carai Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThaisMilenaO/status/1037785108701437959", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785085100130306, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 871532053933719552, "username": "bedend0", "tweet": "abri o tt na sala e vi q o bonoro foi esfaqueado KKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bedend0/status/1037785085100130306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785079622369282, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 929169186, "username": "OiEuSouORick", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OiEuSouORick/status/1037785079622369282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785040208445440, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 848746359494725632, "username": "tudoleia", "tweet": "URGENTE!!! Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas Gerais  https://bit.ly/2M5x45F\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudoleia/status/1037785040208445440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784829495074816, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2915405003, "username": "julia_perim", "tweet": "bonoro esfaqueado mas n\u00e9 vamos armar a popula\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julia_perim/status/1037784829495074816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784819873275904, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:16", "timezone": "CDT", "user_id": 53145664, "username": "jacksonrangel", "tweet": "URGENTE!!! Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas Gerais - Folha do ES  https://bit.ly/2M5x45F\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonrangel/status/1037784819873275904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784646224949249, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 248488965, "username": "dabloesse", "tweet": "#Bolsonaro esfaqueado. Os extremismos sejam de direita ou esquerda s\u00e3o Sempre conden\u00e1veis. Elei\u00e7\u00f5es se vence nas urnas. #Elei\u00e7\u00f5es2018 https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/dabloesse/status/1037784646224949249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784633306439680, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:32", "timezone": "CDT", "user_id": 902010352346558464, "username": "Bezerron", "tweet": "Caralho Bolsonaro foi esfaqueado msm, que bagulho doido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bezerron/status/1037784633306439680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784382998827010, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:32", "timezone": "CDT", "user_id": 727319384373469189, "username": "4m0r44", "tweet": "GENTE O BOLSONARO FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4m0r44/status/1037784382998827010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784273774886912, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:06", "timezone": "CDT", "user_id": 862400401294983169, "username": "pedro_ferrari9", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado na passeata, veridico isso? Pelo video parecer ser 100%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro_ferrari9/status/1037784273774886912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784224131162112, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 166384153, "username": "arturquintella", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO, QUE???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arturquintella/status/1037784224131162112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784129541169152, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 305602550, "username": "_favelavive", "tweet": "Bosonaro foi esfaqueado merecido!!!!! Parab\u00e9ns ao altor", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_favelavive/status/1037784129541169152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783971684405248, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:54", "timezone": "CDT", "user_id": 842794466914254849, "username": "PaulaBravim", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado '-'", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulaBravim/status/1037783971684405248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783754712997888, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 771149527877357568, "username": "lfo04", "tweet": "gente essa parada de que o bolsonaro foi esfaqueado \u00e9 verdade?????", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfo04/status/1037783754712997888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783695464296448, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2688868511, "username": "meellysssaa", "tweet": "Caralho man\u00e9 Bolsonafo foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meellysssaa/status/1037783695464296448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783574769033216, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2574869106, "username": "LuanSperandio", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado h\u00e1 pouco. \u00c9 o tipo de situa\u00e7\u00e3o que me faz crer que, por diverg\u00eancias ideol\u00f3gicas, estamos perdendo nossa civilidade. Melhoras a ele! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 16, "likes": 192, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanSperandio/status/1037783574769033216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783443793485824, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1686036174, "username": "jehrosari", "tweet": "BOZONARO FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jehrosari/status/1037783443793485824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783343381794816, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2747880091, "username": "endlichn", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado  pic.twitter.com/hP2tsEs2XS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/endlichn/status/1037783343381794816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783331537084417, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2460556772, "username": "MaicrezeMc", "tweet": "Po ainda n to acreditando que Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaicrezeMc/status/1037783331537084417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783196098875392, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:49", "timezone": "CDT", "user_id": 33408130, "username": "LucaSouSanto", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado.E a constru\u00e7\u00e3o do mito s\u00f3 aumenta.\ud83d\ude2f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucaSouSanto/status/1037783196098875392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782891244204034, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2750641119, "username": "Mathffelipe", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, meu deussss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mathffelipe/status/1037782891244204034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782864098680835, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:30", "timezone": "CDT", "user_id": 712087208187060224, "username": "WessLacerda_", "tweet": "Mano,bolsonaro foi esfaqueado. VEY,TO TRISTE MAS TO FELIZZZZ", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WessLacerda_/status/1037782864098680835", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782438813028352, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:49", "timezone": "CDT", "user_id": 809158688, "username": "marcofernando_", "tweet": "o bolsonaro foi esfaqueado KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcofernando_/status/1037782438813028352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782309305556992, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3095628340, "username": "renaatapf", "tweet": "eu hj de manh\u00e3 postando coisas sobre o machismo do bolsonaro e agr ele foi esfaqueado porra acabou com meu stories", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renaatapf/status/1037782309305556992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781905557651456, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3864814815, "username": "rodrigo_farras", "tweet": "mano wtf o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigo_farras/status/1037781905557651456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781608676372481, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3022094459, "username": "vitinrfraga", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado !! Esquerda filha da puta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitinrfraga/status/1037781608676372481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780099364466688, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1005599768406581249, "username": "qoctnt", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qoctnt/status/1037780099364466688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
