{"id": 1038451679983751168, "date": "2018-09-08", "time": "10:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 86189156, "username": "Laradrmm", "tweet": "Acabei de ver um mo\u00e7o no insta falando q se o Brasil fosse um pa\u00eds s\u00e9rio o cara q esfaqueou o bozonoro teria pena de morte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laradrmm/status/1038451679983751168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038441777475276801, "date": "2018-09-08", "time": "09:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3090619315, "username": "barbaratesolini", "tweet": "@dudu_zani @duartemalu_ n\u00e3o tem como provar que foi o pt n vei, s\u00f3 falou q o cara q esfaqueou era petista, n significa q foi o pt q mandou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbaratesolini/status/1038441777475276801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "duartemalu_,dudu_zani"}
{"id": 1038387051446587392, "date": "2018-09-08", "time": "06:22:20", "timezone": "CDT", "user_id": 844453597, "username": "empregoesbrasil", "tweet": "Ser\u00e1 que o assassino que esfaqueou Bolsonaro era PT?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/empregoesbrasil/status/1038387051446587392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038252198227058688, "date": "2018-09-07", "time": "21:26:28", "timezone": "CDT", "user_id": 358257156, "username": "rubensperine", "tweet": "@VEJA Suspeito um caralho!ele \u00e9 petista e esfaqueou Bolsonaro.isso se chama terrorismo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rubensperine/status/1038252198227058688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038249284221718528, "date": "2018-09-07", "time": "21:14:53", "timezone": "CDT", "user_id": 955910370459254792, "username": "DyogoSB", "tweet": "Pjl o cara que que esfaqueou o Bolsonaro Jaja vai ta com nois \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DyogoSB/status/1038249284221718528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246546993807361, "date": "2018-09-07", "time": "21:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2763057011, "username": "ArturMazzega", "tweet": "@DaniloGentili Ali\u00e1s, seu cinismo \u00e9 t\u00e3o absurdo que voc\u00ea provavelmente deve ter mais \u00f3dio desse povo que o pr\u00f3prio cara que esfaqueou o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturMazzega/status/1038246546993807361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038208625519591424, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 978448552203612161, "username": "JotaNet68002822", "tweet": "@brunomnzs Tem que investigar quem est\u00e1 pagando os honor\u00e1rios desses advogados do criminoso que esfaqueou Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JotaNet68002822/status/1038208625519591424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunomnzs"}
{"id": 1038196267023839232, "date": "2018-09-07", "time": "17:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 943435255637331969, "username": "ArturSimmer", "tweet": "bolsonaro n\u00e3o merecia a facada, ningu\u00e9m merece uma facada. o cara que esfaqueou ele merece a cadeia e ele merece a curamas ele continua n\u00e3o merecendo o t\u00edtulo de presidente do brasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturSimmer/status/1038196267023839232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195896054439937, "date": "2018-09-07", "time": "17:42:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2992540359, "username": "Wtffurtado", "tweet": "@christcg7 KKKKKKKKKK IRMAO, voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 burro assim n\u00e3o eu tenho certeza que voc\u00ea entendeu que ela t\u00e1 se referindo a armas de fogo, E ELA N\u00c3O DISSE QUE ELA APOIA O MALUCO QUE ESFAQUEOU O BOLSO", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wtffurtado/status/1038195896054439937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "christcg7"}
{"id": 1038170087381819395, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2868049859, "username": "QueziaSilveira1", "tweet": "O Assassino que esfaqueou Bolsonaro, ele disse que tentou matar o Candidato a mando de Deus.\ud83d\ude0d Isso se explica que nem Deus quer Bolsonaro como presidente kk.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueziaSilveira1/status/1038170087381819395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161847202004993, "date": "2018-09-07", "time": "15:27:27", "timezone": "CDT", "user_id": 384898280, "username": "raphilxvasco", "tweet": "@chicobarney Antes disso tudo veio um criminoso que foi filiado ao PSOL por 7 anos e o esfaqueou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphilxvasco/status/1038161847202004993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1038155222428860417, "date": "2018-09-07", "time": "15:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@rvianna Extremista foi o esquerdista que esfaqueou o capit\u00e3o, agora a culpa \u00e9 da v\u00edtima? T\u00e1 dif\u00edcil hein?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1038155222428860417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rvianna"}
{"id": 1038133629061197824, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:19", "timezone": "CDT", "user_id": 813946578197168128, "username": "levex404", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qo38ii-rQD8?aHomem\u00a0\u2026 que esfaqueou Bolsonaro frequentou a mesma escola de tiro dos filhos do", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/levex404/status/1038133629061197824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038117802283098112, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 947097704190087168, "username": "Brendynhafernan", "tweet": "Esse cara que esfaqueou bolsonaro merece um trof\u00e9u", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brendynhafernan/status/1038117802283098112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107471678713856, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4027087775, "username": "Mari_Camposs_", "tweet": "O cara que esfaqueou Bolsonaro foi solto kkkkkk ue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mari_Camposs_/status/1038107471678713856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069694777843713, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:16", "timezone": "CDT", "user_id": 800524493143707648, "username": "koe_eduardo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qo38ii-rQD8?aHomem\u00a0\u2026 que esfaqueou Bolsonaro frequentou a mesma escola de tiro dos filhos do", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/koe_eduardo/status/1038069694777843713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038066009524121602, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 780060781912190976, "username": "thrutossan", "tweet": "A esquerda brasileira? Mas o cara que esfaqueou \u00e9 eleitor (pelo perfil do Facebook) do cabo daciolo o conspirador da ursal.Isso me aparece arma\u00e7\u00e3o do tipo passeata da esquerda na rua e do nada vem uns doido quebrando as coisas pra fuder a imagem do movimento.  https://twitter.com/cantaro_/status/1037778931594813440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thrutossan/status/1038066009524121602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062152165326848, "date": "2018-09-07", "time": "08:51:17", "timezone": "CDT", "user_id": 281765521, "username": "boombrasil", "tweet": "Foto tirada do v\u00eddeo onde se v\u00ea esta mulher passando a faca para um homem que a passou para o que esfaqueou Bolsonaro . Foi planejado. Em grupo . N\u00e3o foi\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbV3RwHmxKlqRE9ySA1-Fx42hugh_mNevAw5Q0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=8f7nb401n1b1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boombrasil/status/1038062152165326848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059497833615361, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2799346762, "username": "LossPablo", "tweet": "@psamarco_BR Quem apoia Bolsonaro prega tanta viol\u00eancia que quem esfaqueou ele foi um cara do PSol... Quem \u00e9 violento? O cara esfaqueado ou o cara que esfaqueou? Como que \u00e9 burro hem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LossPablo/status/1038059497833615361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psamarco_BR"}
{"id": 1038052574694395906, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3439286853, "username": "itsmazzini", "tweet": "@sahyumii @willyJr77 O cara que esfaqueou o Bolsonaro j\u00e1 foi filiado do PSOL, willy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsmazzini/status/1038052574694395906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "willyJr77,sahyumii"}
{"id": 1037946499945168896, "date": "2018-09-07", "time": "01:11:44", "timezone": "CDT", "user_id": 992427557596336128, "username": "zecatrindadephs", "tweet": "Outra Coisa a Esquerda fala que a Extrema direita \u00e9 intolerante.Um esquerdista esfaqueou o Bolsonaro no meio de seus eleitores.Se a \"Extrema Direita\" fosse intolerante, violentos no m\u00ednimo esfacaria o Cara com a pr\u00f3pria faca dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecatrindadephs/status/1037946499945168896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919759160029184, "date": "2018-09-06", "time": "23:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 994309081191141376, "username": "GladysonSilva", "tweet": "Legal q eu n vejo nenhum site de not\u00edcias citar q o cara q esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 filiado ao PSOL...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GladysonSilva/status/1037919759160029184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889411164381184, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3517687577, "username": "zeuucrevelari", "tweet": "@trxyonce @yoitsdanip Vc acha que a direita pol\u00edtica matou marielle? \ud83d\ude10 Fora que ninguem esfaqueou Lula ou deixaram ningu\u00e9m da esquerda em coma por gritar Lula em algo da direita.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeuucrevelari/status/1037889411164381184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yoitsdanip,trxyonce"}
{"id": 1037885400596004864, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:57", "timezone": "CDT", "user_id": 960249542041133056, "username": "paiao_rigo", "tweet": "Fdp esfaqueou o bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paiao_rigo/status/1037885400596004864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883129976029184, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 934936992374317061, "username": "bruniinnnnnnnnn", "tweet": "s\u00f3 agrade\u00e7o o cara q esfaqueou o bolsonaro, revelou mt hip\u00f3crita por ai", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruniinnnnnnnnn/status/1037883129976029184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881720551481344, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:19", "timezone": "CDT", "user_id": 858120776704303104, "username": "pablo_tessaro", "tweet": "@Gen_VillasBoas Tem que comer o cu desse fdp que esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pablo_tessaro/status/1037881720551481344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas"}
{"id": 1037880688635203584, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:13", "timezone": "CDT", "user_id": 934513688631037952, "username": "Kaique222222", "tweet": "pjl pro amigo que esfaqueou Bolsonaro kkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kaique222222/status/1037880688635203584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878721359896576, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 955910370459254792, "username": "DyogoSB", "tweet": "Esse cara que esfaqueou o Bolsonaro ele tem meu respeito \u270ckk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DyogoSB/status/1037878721359896576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878213022822401, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@JornalOGlobo Homem que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 militante do PSOL! Posta foto Lula Livre!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1037878213022822401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037871933470199813, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 705970219, "username": "CiruteCruzeiro", "tweet": "At\u00e9 mesmo o criminoso que esfaqueou covardemente o Mito, saiu vivo daquela multid\u00e3o! At\u00e9 agora n\u00e3o h\u00e1 uma janela quebrada, n\u00e3o tem pneus queimados na rua, nem petista agredidos ! Se tem alguma coisa que nos sobra \u00e9 a civilidade!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CiruteCruzeiro/status/1037871933470199813", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871114050002944, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1035912623336902661, "username": "EduardoMerllin", "tweet": "@breandu Eu n\u00e3o gosto dele mas eu fiquei com d\u00f3 do cara, ele esfaqueou e depois apanhou coitado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoMerllin/status/1037871114050002944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "breandu"}
{"id": 1037868004845993986, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 943638420148183044, "username": "LorraineOlived2", "tweet": "Manooo o cara que esfaqueou o Bolsonaro falou que foi Deus que mandou , t\u00f4 com medoo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LorraineOlived2/status/1037868004845993986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867332473970688, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 952628682925002753, "username": "JunioSun", "tweet": "@safetygirlzz que d\u00f3 da faca, esfaqueou o nosso futuro presidente!!!!! \ud83d\ude01", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JunioSun/status/1037867332473970688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "safetygirlzz"}
{"id": 1037864923886440450, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 14050138, "username": "MrMamoxi", "tweet": "@kxxru Fora que os filhos dele deram check-in no clube de armas no mesmo dia do cara que esfaqueou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrMamoxi/status/1037864923886440450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kxxru"}
{"id": 1037859203988250624, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2499935353, "username": "cissa_leite", "tweet": "V\u00eddeo mostra homem que esfaqueou Bolsonaro explicando o motivo do atentado  https://www.diariodobrasil.org/video-mostra-homem-que-esfaqueou-bolsonaro-explicando-o-motivo-do-atentado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cissa_leite/status/1037859203988250624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850511368773632, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 877185887309897728, "username": "kartesiany", "tweet": "Quantas pessoas vove j\u00e1 esfaqueou na sua quebrada? \u2014 Kkkkkkkkkkkkkkk euem  https://curiouscat.me/Kartee/post/640373556?1536277818\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kartesiany/status/1037850511368773632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847796987174913, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 813772920, "username": "isakmed", "tweet": "um tolo esfaqueou o Bolsonaro... O desespero de ze povin ta alto! #ForcaBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/isakmed/status/1037847796987174913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846291424964610, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 950351941376397313, "username": "mtorazzz", "tweet": "Parab\u00e9ns pro imbecil que esfaqueou o bolsonero, acabou de eleger ele", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtorazzz/status/1037846291424964610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846137192046606, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1022521170900529152, "username": "Dsantosvix", "tweet": "Nome  da pessoa que esfaqueou o presidente @jairbolsonaro  \"Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira\". J\u00e1 sabemos que ela filiado do #PSOL agora, entra no Facebook da crian\u00e7a e da um liga nas fotos dele!#ForaEsquerda #ForaPT #BolsonaroPresidente17 #For\u00e7aBolsonaro #AvanteBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSOL,#ForaEsquerda,#ForaPT,#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7aBolsonaro,#AvanteBrasil", "link": "https://twitter.com/Dsantosvix/status/1037846137192046606", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037842286934196226, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:38", "timezone": "CDT", "user_id": 858218118056955904, "username": "Atsicaf", "tweet": "@fernanda_motta5 @ChernobiI Mas quem esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 um terrorista, e voc\u00ea ta sendo hip\u00f3crita, reclamando dos Bolsominions mas ta fazendo igual", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Atsicaf/status/1037842286934196226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ChernobiI,fernanda_motta5"}
{"id": 1037839787309375488, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2872940230, "username": "itsMeiriane", "tweet": "ok cansei do assunto.... vou silenciar a palavra \"esfaqueou\" da timeline", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsMeiriane/status/1037839787309375488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837302368743424, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:49", "timezone": "CDT", "user_id": 775535448458485760, "username": "CastelarCintia", "tweet": "Se o cara que esfaqueou o Bolsonaro se candidatar-se eu tiraria at\u00e9 meu t\u00edtulo pra votar nele kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CastelarCintia/status/1037837302368743424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834630634844160, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 458864105, "username": "lufernanda5", "tweet": "Adelio Bispo de Oliveira, o homem que esfaqueou Bolsonaro em Juiz de Fora, foi filiado ao PSOL  http://noticias.cennoticias.com/11990035\u00a0", "replies": 4, "retweets": 13, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lufernanda5/status/1037834630634844160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832534451789824, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:52", "timezone": "CDT", "user_id": 451514214, "username": "jlgmn_", "tweet": "O cara que esfaqueou o bolsonaro levou um sacode ta doido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlgmn_/status/1037832534451789824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832250480578566, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2358214992, "username": "brayan_bautz", "tweet": "Vamo ver se ele sobreviver como v\u00e3o fazer ele de m\u00e1rtir, principalmente dps de verem as liga\u00e7\u00f5es pol\u00edticas do cara que esfaqueou ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brayan_bautz/status/1037832250480578566", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831666071494656, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:25", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@olucassalles A ironia \u00e9 que o cidad\u00e3o de bem que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 do PSOL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1037831666071494656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olucassalles"}
{"id": 1037831246552944640, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@assimdisseojoao Seu idiota, quem esfaqueou o Capit\u00e3o foi um membro do PSOL! Hipocrisia, a gente v\u00ea por aqui!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1037831246552944640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "assimdisseojoao"}
{"id": 1037828920522035200, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1320516505, "username": "fsales_", "tweet": "Rapaz o cara que esfaqueou o bolsonaro acabou de fazer ele ser eleito", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fsales_/status/1037828920522035200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828496591126535, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4838737935, "username": "pedroh_00", "tweet": "Quem esfaqueou o Bolsonaro acabou de eleger ele, s\u00f3 deu mais apoio pro cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroh_00/status/1037828496591126535", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828426701447168, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3680819236, "username": "bellopaiol", "tweet": "essa esfaqueada fake diz muito sobre o brasil... o PDT, que nunca foi alvo da m\u00eddia, agora \u00e9 o partido de filia\u00e7\u00e3o do homem que supostamente esfaqueou bonoro. Justo o PDT, que chegou ontem ao vice nas pesquisas e \u00e9 o partido que vence o palha\u00e7o com mais folga no segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellopaiol/status/1037828426701447168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828159876620291, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1027690045371805696, "username": "AndressaSardin1", "tweet": "Esse print \u00e9 do perfil do vagabundo covarde que esfaqueou Jair Messias Bolsonaro. E olhem que engra\u00e7ado quem esse vagabundo apoia.@\ud83e\udd14\ud83d\ude12 o Luladr\u00e3o!  Tinha que ser do PT bando de vagabundos!  pic.twitter.com/9hjj0eNPQZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndressaSardin1/status/1037828159876620291", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826777886928896, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:00", "timezone": "CDT", "user_id": 727279979206184967, "username": "thaismartinsc_", "tweet": "Parab\u00e9ns ao DEMENTE que esfaqueou o Bolsonaro, voc\u00ea acabou de eleger o cara \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaismartinsc_/status/1037826777886928896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826150456848385, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 833630479, "username": "AndreAsaLocutor", "tweet": "O que vai acontecer com a pessoa que esfaqueou o candidato Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreAsaLocutor/status/1037826150456848385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826008009900033, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 913900125910691841, "username": "ferreiralan027", "tweet": "E o cara q esfaqueou o bolsonario? Ser\u00e1 q t\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferreiralan027/status/1037826008009900033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824382880673792, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:29", "timezone": "CDT", "user_id": 908102362505662464, "username": "_mariisp", "tweet": "N\u00e3o sou a favor do Bolsonaro e de ngm mas se liga se vc n\u00e3o acha Bolsonaro moral mas t\u00e1 batendo palma pro cara que esfaqueou ele, saiba, vc \u00e9 menos moral e \u00e9tico que os dois juntos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_mariisp/status/1037824382880673792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823755257565185, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:59", "timezone": "CDT", "user_id": 268967825, "username": "Doriedsonf", "tweet": "#globolixo GloboNewslixo est\u00e1 colocando o bandido que esfaqueou Bolsonaro, de algu\u00e9m perturbado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#globolixo", "link": "https://twitter.com/Doriedsonf/status/1037823755257565185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823217086464005, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 143798334, "username": "MatheusBSS", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaroLament\u00e1vel isso que aconteceu! Que ser humano mais perverso, intolerante. Esse cara que esfaqueou o Jair Bolsonaro \u00e9 a representa\u00e7\u00e3o do que de pior h\u00e1 no mundo.. que \u00e9 a intoler\u00e2ncia e desrespeito ao pr\u00f3ximo e \u00e0 opini\u00f5es diferentes, apelando \u00e0 viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaroLament\u00e1vel", "link": "https://twitter.com/MatheusBSS/status/1037823217086464005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821901694033920, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:37", "timezone": "CDT", "user_id": 975748940376301568, "username": "mkfxp_69", "tweet": "@otempo Mano o cara n\u00e3o fz nd de errado...s\u00f3 esfaqueou o bolsonaro kakakaka  a vdd q td mundo tem essa vontade tbm kakakakaka", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mkfxp_69/status/1037821901694033920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "otempo"}
{"id": 1037821456007274496, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2249818986, "username": "aninhaaab", "tweet": "algu\u00e9m fala pra pessoa que esfaqueou o bolsonaro q ela \u00e9 uma doente mental", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aninhaaab/status/1037821456007274496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820578722471937, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 813070915533701120, "username": "JorgeRomanholi2", "tweet": "AGRESSOR DIZ QUE ESFAQUEOU BOLSONARO CUMPRINDO \u201cORDEM DE DEUS\u201d  https://clickpolitica.com.br/2018/09/06/agressor-diz-que-esfaqueou-bolsonaro-cumprindo-ordem-de-deus/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeRomanholi2/status/1037820578722471937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818705235849217, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 36459156, "username": "Scorpionlinuxer", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Scorpionlinuxer/status/1037818705235849217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818266679435264, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2439345468, "username": "EuAlanFrederico", "tweet": "Galera foi o pessoal da ursal que esfaqueou o bolsonato Abr\u00e3o seus olhos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuAlanFrederico/status/1037818266679435264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817374601293825, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 856979652950282242, "username": "Marcielideoliv5", "tweet": "Quem foi o amor da minha que esfaqueou o Bolsonaro? Vamo casar mozin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcielideoliv5/status/1037817374601293825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816695052791808, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 978448552203612161, "username": "JotaNet68002822", "tweet": "Esse criminoso que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 um militante pol\u00edtico a servi\u00e7o da pedagogia do \u00f3dio, da intoler\u00e2ncia e do crime.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JotaNet68002822/status/1037816695052791808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816608239091718, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1621533374, "username": "Peerobao", "tweet": "@guhmarcarini @mrlucet Um cara como esse que esfaqueou ele n\u00e3o tem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Peerobao/status/1037816608239091718", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mrlucet,guhmarcarini"}
{"id": 1037816436645945345, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 775010189909057536, "username": "arielecaldeira", "tweet": "N\u00e3o h\u00e1 limites para a criminalidade desse pa\u00eds. O bandido esfaqueou Bolsonaro no meio de uma multid\u00e3o  que os rodeava filmando tudo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arielecaldeira/status/1037816436645945345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816157519204354, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@ggreenwald Seu desgra\u00e7ado mentiroso , o cara que esfaqueou \u00e9 do PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1037816157519204354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ggreenwald"}
{"id": 1037813240376582144, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 721857426266435584, "username": "grazifucking", "tweet": "esse cara q esfaqueou o bozo fez oq muitos queriam, precisou nem pegar a arma q ele vai legalizar p popula\u00e7ao tentar matar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/grazifucking/status/1037813240376582144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812306837741568, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:30", "timezone": "CDT", "user_id": 981670626070007814, "username": "CovrePascoal", "tweet": "@sarahmaciele \" fora Bolsonaro\" blz e o cara que esfaqueou ele representa bem o partido dele... Esses PTralhas...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CovrePascoal/status/1037812306837741568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sarahmaciele"}
{"id": 1037810148545359872, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4036225529, "username": "_____Kesia", "tweet": "Daqui a pouco v\u00e3o falar que foi o Lula que esfaqueou o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_____Kesia/status/1037810148545359872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809048475844611, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3439286853, "username": "itsmazzini", "tweet": "@sahyumii Beleza, n disse que todo mundo pensa, mas o cara que esfaqueou ele pensa como a galera da laia dele. Ah, me desculpa, como n\u00e3o pude notar que vc \u00e9 menina, t\u00e1 muito expl\u00edcito no seu perfil...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsmazzini/status/1037809048475844611", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sahyumii"}
{"id": 1037808301742931968, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:35", "timezone": "CDT", "user_id": 993654922569830402, "username": "felizenaofudido", "tweet": "falaram que o cara que esfaqueou o bolsonaro saiu ileso de la.. to vendo  https://twitter.com/TxaiRaizes/status/1037782968230653958\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felizenaofudido/status/1037808301742931968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808139012374528, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:56", "timezone": "CDT", "user_id": 875594107, "username": "DestroJos", "tweet": "@TvBandnews Outra coisa S\u00e9rgio Amaral entra no perfil do Facebook do bandido que esfaqueou o Bolsonaro e veja como ele \u00e9 militante de esquerda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DestroJos/status/1037808139012374528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TvBandnews"}
{"id": 1037808045538074625, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 99131441, "username": "anaflaviadonna", "tweet": "minha mae  mandou um \"se eu fosse o cara que esfaqueou e me perguntassem numa entrevista pq q eu fiz isso eu diria que porque bandido bom \u00e9 bandido morto\"", "replies": 3, "retweets": 16, "likes": 72, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaflaviadonna/status/1037808045538074625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807521333960711, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3304033629, "username": "fl_sixx", "tweet": "Pegaram o face do cara que esfaqueou o bolsonaro e viram que ele \u00e9 de esquerda e defende o comunismo...+", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fl_sixx/status/1037807521333960711", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806323637911557, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:43", "timezone": "CDT", "user_id": 534441928, "username": "IdequiasFerreir", "tweet": "O cara esfaqueou o maluco no meio da multid\u00e3o e saiu ileso, WTF???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IdequiasFerreir/status/1037806323637911557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805276836114434, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 152688458, "username": "dudasilvame1", "tweet": "T\u00e1 lindo ver esquerda usando a facada em @jairbolsonaro para demonstrar como realmente s\u00e3o, n\u00e3o toleram nada al\u00e9m de seus pr\u00f3prios ideais. Fazem piadas, caluniam, n\u00e3o s\u00e3o diferentes de quem esfaqueou, na verdade, alguns lamentam por n\u00e3o ter sido pior, s\u00e3o sem car\u00e1ter!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudasilvame1/status/1037805276836114434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037804528693927937, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 534441928, "username": "IdequiasFerreir", "tweet": "O suspeito que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 tipo um Bolsominion da esquerda, compartilha not\u00edcia falsa, \u00e9 preconceituoso e parte pra ignor\u00e2ncia. Volto a dizer \"Extrema direita e extrema esquerda s\u00e3o iguais\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IdequiasFerreir/status/1037804528693927937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802920580984832, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1003387471017725954, "username": "A321Sharklets", "tweet": "No come\u00e7o do ano um deputado petista quase matou um comerciante ao empurra ele contra um caminh\u00e3o, e agora um petista esfaqueou um candidato a presid\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/A321Sharklets/status/1037802920580984832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801878267023362, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2939700928, "username": "esther_figueira", "tweet": "@felipeneto @olifriaslopez @_inararege @LepishL @danicreeu Tem tudo a ver com a esquerda. Voc\u00ea acha que quem o esfaqueou \u00e9 de direita? A esquerda que estava planejando tacar coisas nele at\u00e9 que chegou a este ponto rid\u00edculo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esther_figueira/status/1037801878267023362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danicreeu,LepishL,_inararege,olifriaslopez,felipeneto"}
{"id": 1037800774015823872, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3141947099, "username": "Brunnovsf", "tweet": "bonoro esfaqueou ele tenho certeza", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunnovsf/status/1037800774015823872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800538837012482, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 919352024633872385, "username": "gbsrnp", "tweet": "Acho que o Bril esfaqueou o Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gbsrnp/status/1037800538837012482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800519983620096, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4600921169, "username": "izatrd", "tweet": "@Emilly_t7 Como assim ele foi esfaqueado e n\u00e3o foi eu quem esfaqueou ele ?????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izatrd/status/1037800519983620096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Emilly_t7"}
{"id": 1037799746512015360, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 992427557596336128, "username": "zecatrindadephs", "tweet": "Pegaram o vagabundo que esfaqueou o Bolsonaro em Juiz de Fora - Minas Gerais  pic.twitter.com/DSeeVs1cFi", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecatrindadephs/status/1037799746512015360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799384510083075, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:09", "timezone": "CDT", "user_id": 33408130, "username": "LucaSouSanto", "tweet": "D\u00ea uma olhada no perfil do cara que esfaqueou Bolsonaro.E tire suas pr\u00f3prias conclus\u00f5es.  https://www.facebook.com/lucasousanto/posts/2638963659462445\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucaSouSanto/status/1037799384510083075", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798015958962177, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 707236537, "username": "IuryZene", "tweet": "Karai, n sei quem \u00e9 pior, vcs q est\u00e3o achando o m\u00e1ximo, ou o cara q esfaqueou o bolso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IuryZene/status/1037798015958962177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797749251551232, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:39", "timezone": "CDT", "user_id": 807561489242525696, "username": "harryjr001", "tweet": "@gustavomenini coe rei, tao falando q qm esfaqueou ele foi um cara do pt q trabalha p lula e dilma, procede isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harryjr001/status/1037797749251551232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustavomenini"}
{"id": 1037797712429817857, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 33408130, "username": "LucaSouSanto", "tweet": "D\u00ea uma olhada no perfil do cara que esfaqueou Bolsonaro.E tirem suas pr\u00f3prias conclus\u00f5es. https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3?ref=br_rs\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucaSouSanto/status/1037797712429817857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797597602344962, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1689855086, "username": "sideny_antonio", "tweet": "@birasalless Esse cara que esfaqueou iria morrer na hora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sideny_antonio/status/1037797597602344962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "birasalless"}
{"id": 1037797266311000066, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:44", "timezone": "CDT", "user_id": 134519917, "username": "Gisaieira", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  https://www.oantagonista.com/?p=111391\u00a0", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisaieira/status/1037797266311000066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797006289383425, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 65395356, "username": "AlmeidaManoel", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  https://www.oantagonista.com/?p=111391\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlmeidaManoel/status/1037797006289383425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796810931273729, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2193230586, "username": "gustavojuje", "tweet": "@henriquenunesf @henriquecast27 @diogo_dadalto @fckincommies \u00c9 Certo, ficar na sua \u00e9 colocar que o terrorista q esfaqueou o bolsonaro \u00e9 her\u00f3i", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavojuje/status/1037796810931273729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fckincommies,diogo_dadalto,henriquecast27,henriquenunesf"}
{"id": 1037796468852183041, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:34", "timezone": "CDT", "user_id": 871752191631138817, "username": "Jorginmuller", "tweet": "Gnt j\u00e1 puxaram a vida e o Facebook do cara q esfaqueou o bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jorginmuller/status/1037796468852183041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796362446880768, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2903831031, "username": "riickguzansky", "tweet": "N\u00e3o vai precisar nem de segundo turno, o cara que esfaqueou o Jair Bolsonaro j\u00e1 decidiu essas elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riickguzansky/status/1037796362446880768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795988285661185, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:39", "timezone": "CDT", "user_id": 63352311, "username": "diegoernanisa", "tweet": "Confirmem se o bandido que esfaqueou @jairbolsonaro  \u00e9 filiado ao PDT. @claudioedantas @PolitzOficial @bernardopkuster pic.twitter.com/rK9EXdB2mc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegoernanisa/status/1037795988285661185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,claudioedantas,PolitzOficial,bernardopkuster"}
{"id": 1037795030147256320, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 793134320298954752, "username": "uPedruBr", "tweet": "Parab\u00e9ns pra quem esfaqueou bolsonaro, acabou de eleger ele!se ele era mto forte nas m\u00eddias, agora ningu\u00e9m vai parar ele.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uPedruBr/status/1037795030147256320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793835370377216, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4389540675, "username": "_Jhcarvalho", "tweet": "Parab\u00e9ns seu idiota , esfaqueou o bolsonario , Acabou de Eleger ele .. \ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Jhcarvalho/status/1037793835370377216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793769008054272, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:50", "timezone": "CDT", "user_id": 281765521, "username": "boombrasil", "tweet": "Este \u00e9 o bandido que esfaqueou Bolsonaro, que est\u00e1 sendo operado . Les\u00e3o no f\u00edgado .  https://www.instagram.com/p/BnZb0u3nDtms99H82FWFasj2ZktRdyZ-phLFRI0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1m13we63y1el7\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boombrasil/status/1037793769008054272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793577122889728, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 760908136949702657, "username": "sarahmaciele", "tweet": "@pHenriquu O cara que esfaqueou, o twitter dele era cheio de coment\u00e1rios kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarahmaciele/status/1037793577122889728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pHenriquu"}
{"id": 1037793391197782016, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:20", "timezone": "CDT", "user_id": 808129873525010437, "username": "Dihh_15yeaah", "tweet": "fdp \u00e9 quem esfaqueou bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dihh_15yeaah/status/1037793391197782016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792912543756288, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:26", "timezone": "CDT", "user_id": 352679367, "username": "O_Chacall13", "tweet": "@totodilelol Vai l\u00e1 ver se quem esfaqueou ele tem condi\u00e7\u00e3o de Portar uma arma de fogo. Voc\u00eas acham que quando se dizem \"liberar o porte de arma\", quer dizer que a cada esquina vai ter um cidad\u00e3o armado. N\u00e3o e assim que funciona amigo!+", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_Chacall13/status/1037792912543756288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "totodilelol"}
{"id": 1037792552978661382, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 803390711345348608, "username": "menegucci_p", "tweet": "Isso al\u00e9m de p\u00e9ssimo por ser uma viol\u00eancia desnecess\u00e1ria, \u00e9 p\u00e9ssimo do ponto de vista pol\u00edtico tamb\u00e9m , \u00e9 tudo ruim.S\u00f3 uma coisa, quem esfaqueou ele n foi q a esquerda inteira n foi um idiota", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/menegucci_p/status/1037792552978661382", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792130096406528, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:19", "timezone": "CDT", "user_id": 420631661, "username": "julianeoks", "tweet": "Imagina se a pessoa que esfaqueou o Bolsonaro tivesse uma arma por causa da legaliza\u00e7\u00e3o, brasileiro n tem maturidade p portar nada pontiagudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianeoks/status/1037792130096406528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791929986174978, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:32", "timezone": "CDT", "user_id": 66496487, "username": "laritchs", "tweet": "@guilouds mano pqp quem foi o idiota q esfaqueou ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laritchs/status/1037791929986174978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guilouds"}
{"id": 1037791258742272000, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4466974157, "username": "brendhamooraes", "tweet": "errado tamb\u00e9m quem esfaqueou que bicho burro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendhamooraes/status/1037791258742272000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790863118741505, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 914294001695645698, "username": "Thaisbserafim", "tweet": "Vai idiota, defender que a popula\u00e7\u00e3o deveria ter uma arma, o cara que te esfaqueou iria ter uma arma nas m\u00e3os inv\u00e9s de uma faca .. viol\u00eancia s\u00f3 gera viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thaisbserafim/status/1037790863118741505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790799692554240, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:02", "timezone": "CDT", "user_id": 755893346065866753, "username": "AFugulim", "tweet": "voc\u00ea que afirma que bolsonaro \u00e9 um lixo ou um po\u00e7o de ignor\u00e2ncia e o esfaqueou consegue ser t\u00e3o escroto quanto ou ainda pior, parab\u00e9ns pela coragem porque no\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AFugulim/status/1037790799692554240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790652392767488, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 148533264, "username": "antooniofereira", "tweet": "eu ouvi de uma amiga minha e s\u00f3 reparem que a coisa mais contradit\u00f3ria nisso tudo que aconteceu com o bozo \u00e9 o simples fato que ele ta gritando por ai que quer armar o msm povo que esfaqueou ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antooniofereira/status/1037790652392767488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790567625891840, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1003387471017725954, "username": "A321Sharklets", "tweet": "O cara que esfaqueou \u00e9 petista, que ra\u00e7a maldita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/A321Sharklets/status/1037790567625891840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790502672900098, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1008910789397417984, "username": "Joaooficial2020", "tweet": "Aqui algumas horas v\u00e3o dizer que foi os militantes do PT que esfaqueou esse camarada.  Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-diz-pm-23046155\u00a0\u2026Compartilhado a partir do meu Feed do Google", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaooficial2020/status/1037790502672900098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790458427199488, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4328791907, "username": "cristiano_jr07", "tweet": "Mano... O cara que esfaqueou o Bolsonaro praticamente assinou sua senten\u00e7a de morte...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cristiano_jr07/status/1037790458427199488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790457353392128, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1001627191774470146, "username": "liabanhos", "tweet": "Parab\u00e9ns pra quem esfaqueou o cara, dando mais ibope e o tornando v\u00edtima. Burro do caralho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liabanhos/status/1037790457353392128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789875234369536, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2511444092, "username": "jeanmellori", "tweet": "O mongol q esfaqueou o cara acabou de eleger ele como presidente , agr vai ficar como m\u00e1rtir. Lament\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeanmellori/status/1037789875234369536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789763951095808, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3439286853, "username": "itsmazzini", "tweet": "@LuizaBachour @_pdrin A galera que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 contra isso, e fizeram exatamente isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsmazzini/status/1037789763951095808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_pdrin,LuizaBachour"}
{"id": 1037789467548045314, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:44", "timezone": "CDT", "user_id": 32395946, "username": "rodrigopegom", "tweet": "\u00c9 verdade que foi o Bispo quem esfaqueou @jairbolsonaro ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigopegom/status/1037789467548045314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037789417245683713, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 182512333, "username": "fe_macheone", "tweet": "Tinha q ser um petista!!!! Cada vez mais tenho nojoooo desse povooooo quem \u00e9 o infeliz q esfaqueou Bolsonaro  pic.twitter.com/XJpk0nzMNC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fe_macheone/status/1037789417245683713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789404658577410, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3401807692, "username": "sousarthur2", "tweet": "O mesmo cara que esfaqueou GB tamb\u00e9m esfaqueou Bolsonaro kkkkkkkkkkkkkk mo palho", "replies": 9, "retweets": 6, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sousarthur2/status/1037789404658577410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789385935253506, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:25", "timezone": "CDT", "user_id": 124151020, "username": "_ofthiago", "tweet": "Aguardando a not\u00edcia no grupo da fam\u00edlia dizendo que foi o Lula ou a Pablo Vittar que esfaqueou o Bolsonirio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ofthiago/status/1037789385935253506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789317291278336, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1005599768406581249, "username": "qoctnt", "tweet": "O FDP que esfaqueou e tentou matar @jairbolsonaro. pic.twitter.com/lfJ3oQPDiy", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qoctnt/status/1037789317291278336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037789262496915459, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1030511386722557958, "username": "brenodcsantana", "tweet": "KKKKKK o fdp esfaqueou o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenodcsantana/status/1037789262496915459", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789128350490625, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1034586550917627905, "username": "Ludy31399599", "tweet": "O cara q esfaqueou Bolsonaro s\u00f3 foi preso pq usou uma faca, se ele usa uma arma iam parabeniza-lo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ludy31399599/status/1037789128350490625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789053914112002, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 901832109467336704, "username": "Livian_rodrig", "tweet": "S\u00f3 falta os fi\u00e9is do Bolsonaro  falar que o Lula fugiu da cadeia e esfaqueou ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Livian_rodrig/status/1037789053914112002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789050474778624, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 925870667060469761, "username": "pedroh_gava", "tweet": "esperando a quebrando o tabu defender a pessoa q esfaqueou o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroh_gava/status/1037789050474778624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789039292829697, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 39800660, "username": "ssvasconcelos", "tweet": "Queria falar n\u00e3o, mas oidiota que esfaqueou o Bolsonaro vai ajuda-lo nas pesquisas. #burro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#burro", "link": "https://twitter.com/ssvasconcelos/status/1037789039292829697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788537414987777, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 941354872657543173, "username": "bedenda666", "tweet": "Ei! Voc\u00ea que esfaqueou o Bolsonaro? Namora comigo? \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bedenda666/status/1037788537414987777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788094609727490, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 767952087007256577, "username": "etila_priscyla", "tweet": "O cara que esfaqueou Bolsonaro foi preso kkkkkkkkkLiberdade vai cantar \ud83c\udfb6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/etila_priscyla/status/1037788094609727490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787745131945984, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:54", "timezone": "CDT", "user_id": 314785702, "username": "_CarolJabour", "tweet": "J\u00e1 penso o depoimento do cara q esfaqueou \u201cah eu era eleitor dele ai ele disse q era a favor da viol\u00eancia, porte de armas e tal, como eu n tinha uma arma eu usei uma faca e fui l\u00e1 e esfaqueei ele q era p provar o argumento do pr\u00f3prio\u201d kakakakak vai besta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_CarolJabour/status/1037787745131945984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787190724632578, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 880605754738323456, "username": "mariaclaratn", "tweet": "@leandracb_ .. esse acontecimento \u00e9 p o povo pensar tbm que o que o bolsonaro prega \u00e9 EXATAMENTE o que sconteceu com o proprio hoje... e olha que foi com faca! imagina se o cara que esfaqueou ele tivesse", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaclaratn/status/1037787190724632578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandracb_"}
{"id": 1037787167790190595, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 880605754738323456, "username": "mariaclaratn", "tweet": "@leandracb_ sim!!!! tbm acho, n defendo qm fez pq agr vai dar mo repercussao no cara...se o cara esfaqueou o bolsonaro agora imagina se o bozo ganhar e disseminar o pensamento de bandido bom \u00e9 bandido morto, armar a popula\u00e7\u00e3o etc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaclaratn/status/1037787167790190595", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandracb_"}
{"id": 1037787104481292288, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:21", "timezone": "CDT", "user_id": 721493144060239873, "username": "olivialkarla", "tweet": "Bonaro foi esfaqueado, imagina se a pessoa que esfaqueou tivesse uma arma ne mexmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olivialkarla/status/1037787104481292288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787017848016898, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 134088305, "username": "maizavidon", "tweet": "@_mariafep N, mas eu quis dizer que a \"galera\" q \u00e9 contra ele n esfaqueou ele e nem t\u00e1 feliz c isso (n compactua c essa atitude)", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maizavidon/status/1037787017848016898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_mariafep"}
{"id": 1037787013485879297, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 909424893191704576, "username": "fireniallaway", "tweet": "quem foi o burro que esfaqueou o bolsonaro mano, deu a porra da presid\u00eancia pra ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fireniallaway/status/1037787013485879297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786619212963841, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 976240000697331712, "username": "xsossaix", "tweet": "mano tudo bem q o bolsonaro \u00e9 um lixo mas quem esfaqueou ele conseguiu ser pior q ele", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xsossaix/status/1037786619212963841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786541005971458, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1608556393, "username": "nenalien_", "tweet": "carai qm foi o idiota q esfaqueou o bozonaro? Baita tiro no pe. O cara vai usar isso p campanha se fazendo de vitima (e com razao)", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nenalien_/status/1037786541005971458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786168857903104, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 837020527147503617, "username": "marcoMcosta", "tweet": "O cara esfaqueou o Bolsonaro pq n\u00e3o concorda com o cara. Imagina se ele tivesse uma arma???o pr\u00f3prio Bolsonaro defende a libera\u00e7\u00e3o do porte de arma pra defesa do cidad\u00e3o de bem n\u00e9  https://twitter.com/RicaPerrone/status/1037784377856610304\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 10, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoMcosta/status/1037786168857903104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785968185679872, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4825071807, "username": "luca_machadoo", "tweet": "Dps eleitor de bolsonaro que \u00e9 doido... Kkkkkk o cara esfaqueou o candidato, s\u00f3 pelo fato de ser contra as ideologias dele...", "replies": 3, "retweets": 19, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luca_machadoo/status/1037785968185679872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785463829024769, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:50", "timezone": "CDT", "user_id": 989319948, "username": "pedrofaro_", "tweet": "QUE DOENTE Q ESFAQUEOU O BOZOOOO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrofaro_/status/1037785463829024769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783283881467904, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:10", "timezone": "CDT", "user_id": 267986079, "username": "melfesta", "tweet": "VEI AGORA Q ELE GANHA PUTA Q PARIU VC Q ESFAQUEOU ELE VC CAGOU TUDOOOOOOOO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melfesta/status/1037783283881467904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
