{"id": 1038452991794315264, "date": "2018-09-08", "time": "10:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 134519917, "username": "Gisaieira", "tweet": "\u00d3tima an\u00e1lise!A culpa da facada \u00e9 do Bolsonaro Por Alcione Giacomitti  https://youtu.be/E5Imoqpb-5Y\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisaieira/status/1038452991794315264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038450527611363328, "date": "2018-09-08", "time": "10:34:33", "timezone": "CDT", "user_id": 365777207, "username": "porto_lucas7", "tweet": "@folha @porradrigo @Marcaomine @intheflop @Marco15001 @ThauanYhara Era s\u00f3 o que faltava, at\u00e9 parece que ele acordou j\u00e1 sabendo que ia levar uma facada em um lugar a onde s\u00f3 se esperava apoiadores dele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porto_lucas7/status/1038450527611363328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThauanYhara,Marco15001,intheflop,Marcaomine,porradrigo,folha"}
{"id": 1038450228444246016, "date": "2018-09-08", "time": "10:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3359259111, "username": "Philipecampss", "tweet": "agora nego vai encher o cu do bolsonaro pq ele levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Philipecampss/status/1038450228444246016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449796820946944, "date": "2018-09-08", "time": "10:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 961718543157989376, "username": "euemgata", "tweet": "Cai no gemidao por que fui ver a facada do bolsonaro agr o \u00f3dio \u00e9 maior", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euemgata/status/1038449796820946944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449443551563776, "date": "2018-09-08", "time": "10:30:15", "timezone": "CDT", "user_id": 52262980, "username": "xtinaths", "tweet": "s\u00f3 quero o show do AE logo pra eu comprar uns itens da banda pq pedir pela internet \u00e9 uma facada pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xtinaths/status/1038449443551563776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448433298849793, "date": "2018-09-08", "time": "10:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 45038682, "username": "riobald0", "tweet": "Toda vez que algu\u00e9m fala dessa facada no inomin\u00e1vel eu lembro daquela cena de The Seventh Seal, do Bergman, quando um dos atores da trupe finge enfiar uma faca no pr\u00f3prio cora\u00e7\u00e3o pra se safar de uma surra.A diferen\u00e7a \u00e9 que no final a Morte busca o ator de verdade. Risos.  pic.twitter.com/bdUIFDrO55", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riobald0/status/1038448433298849793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443001595478020, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:39", "timezone": "CDT", "user_id": 445745086, "username": "bruno_cdb", "tweet": "@ricardokdot @Hu3Bea antes de dar a facada o cara postou v\u00eddeo vei :o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno_cdb/status/1038443001595478020", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardokdot,Hu3Bea"}
{"id": 1038434398683717632, "date": "2018-09-08", "time": "09:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3195618904, "username": "Guzansky27", "tweet": "@IrmaosDeDireita Kkkkk se tudo que eu escutasse, fosse atingir meu psique, eu j\u00e1 teria explodido o Planalto a muito tempo, se ele for doido, como v\u00e3o falar que \u00e9, tem que morrer em um hosp\u00edcio, se n\u00e3o, \u00e9 cadeia sem d\u00f3, n\u00e3o existe isso, o cara falou, eu n\u00e3o gostei, vou l\u00e1 dar uma facada nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guzansky27/status/1038434398683717632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrmaosDeDireita"}
{"id": 1038432438706495488, "date": "2018-09-08", "time": "09:22:41", "timezone": "CDT", "user_id": 883911663401000960, "username": "manel_sd", "tweet": "Queria um vmf, mas a calourada foi uma facada e tanto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manel_sd/status/1038432438706495488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038432136817258496, "date": "2018-09-08", "time": "09:21:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1544344219, "username": "possatte_r", "tweet": "Depois do crime ecol\u00f3gico (facada no asno), pergunto-me: \u00e9 errado querer fascista morto ou n\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/possatte_r/status/1038432136817258496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428575509213184, "date": "2018-09-08", "time": "09:07:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3191797979, "username": "Raisssssssssssa", "tweet": "\"a facada foi falsa pq n\u00e3o teve sangue\"///aquilo ali \u00e9 ketchup ent\u00e3o?  pic.twitter.com/eHwaLKUwLL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raisssssssssssa/status/1038428575509213184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038424555751133190, "date": "2018-09-08", "time": "08:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 272925533, "username": "ohlucasmiranda", "tweet": "Dia lindo pra tomar uma falsa facada na barriga em Juiz de Fora.,,,,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ohlucasmiranda/status/1038424555751133190", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422563272224768, "date": "2018-09-08", "time": "08:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 73114219, "username": "MarcosBarbosa65", "tweet": "Eu confesso que n\u00e3o \u00eda votar em Bolsonaro mas depois dessa facada eu vou continuar n\u00e3o votando porque uma coisa n\u00e3o tem nada a ver com a outra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosBarbosa65/status/1038422563272224768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038419974069669888, "date": "2018-09-08", "time": "08:33:09", "timezone": "CDT", "user_id": 879019064395538433, "username": "apodi_duarte", "tweet": "n \u00e9 pq ele toma uma facada q ele deixa de ser filho da puta  https://twitter.com/oFernandoRocket/status/1038075905975963648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apodi_duarte/status/1038419974069669888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417445495730177, "date": "2018-09-08", "time": "08:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 38047169, "username": "toocloseforluke", "tweet": "ue gente nao to entendendo todo dia tem alguem que leva facada principalmente a mulher do marido e nao tem essa como\u00e7\u00e3o toda que ta tendo com a fanfic do candidato l\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toocloseforluke/status/1038417445495730177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038416260311277570, "date": "2018-09-08", "time": "08:18:23", "timezone": "CDT", "user_id": 378615504, "username": "PortoRobsonACJ", "tweet": "O cara quer inventar facada fake logo pro brasileiro que tem essa obra prima.#For\u00e7aBolsonaroMasMeuVoto\u00c9CIRO12 em Elei\u00e7\u00f5es 2018  https://www.instagram.com/p/Bnd2pLpBruX/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=2yh9tlnqc94\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaroMasMeuVoto\u00c9CIRO12", "link": "https://twitter.com/PortoRobsonACJ/status/1038416260311277570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411811165544448, "date": "2018-09-08", "time": "08:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 782029621776834560, "username": "heilRamonF", "tweet": "@cirogomes @weslleyjk_ @KerhartVinicius @HalinsonJones @flawlesselenx Se fazer de v\u00edtima ? Mas ele n\u00e3o levou uma facada sua maluca ? Enfia seu ego no rabo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heilRamonF/status/1038411811165544448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flawlesselenx,HalinsonJones,KerhartVinicius,weslleyjk_,cirogomes"}
{"id": 1038411392544432129, "date": "2018-09-08", "time": "07:59:03", "timezone": "CDT", "user_id": 782029621776834560, "username": "heilRamonF", "tweet": "@cirogomes @monteirolucas3 @mariajosedias84 @hans_br_ @HeyGabiras @RamonNaoOficial @sofiacadore De ambas as partes tem \u00f3dio, a diferen\u00e7a \u00e9 que o lado deles al\u00e9m de propagar e (n\u00e3o admitir) comete, assim como essa facada,e o senhor jogado em baixo de um caminh\u00e3o em movimento, Willys cuspiu nele, e ele nunca revidou, ainda assim leva fama de umas coisas que nunca foi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heilRamonF/status/1038411392544432129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sofiacadore,RamonNaoOficial,HeyGabiras,hans_br_,mariajosedias84,monteirolucas3,cirogomes"}
{"id": 1038410877064699904, "date": "2018-09-08", "time": "07:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 39982397, "username": "JanineRizzo", "tweet": "Santificar o inomin\u00e1vel, \u00e9 o mesmo que elogiar gente FDP quando morre.  A facada n\u00e3o mudou seu car\u00e1ter, nem o dos seus seguidores. Muoto pelo contr\u00e1rio. Ent\u00e3o chega de hipocrisia, pq ele esta muito bem tratado em um hospital chique.Vaso ruim n\u00e3o quebra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JanineRizzo/status/1038410877064699904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038400613728628736, "date": "2018-09-08", "time": "07:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 697827936959864832, "username": "brunoliveira49", "tweet": "Dps da facada do bolsonaro, eu ja cai no gemid\u00e3o umas 30 vezes", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoliveira49/status/1038400613728628736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038396889463488513, "date": "2018-09-08", "time": "07:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 703464932, "username": "Marceleamanda", "tweet": "Com essa facada do Bolsonaro eu sou igual Tom\u00e9, s\u00f3 acredito enfiando o dedo no corte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marceleamanda/status/1038396889463488513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038394918597808130, "date": "2018-09-08", "time": "06:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 879069338258591747, "username": "AndreaJunger1", "tweet": "@VEJA Isso, discurso de \u00f3dio incitou a facada, assim como a minissaia incita o estupro, vc andar por ruas escuras o sequestro...\u201dt\u00e1 serto\u201d  pic.twitter.com/OFo4IPi2F3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreaJunger1/status/1038394918597808130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038367419411124225, "date": "2018-09-08", "time": "05:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 276602968, "username": "VwhiteBmouse", "tweet": "Mano essas pessoas q t\u00e3o falando q a facada foi fake, preocurem um oftalmologista pois s\u00f3 pode ser cegos. \u00c9 muita hipocrisia!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VwhiteBmouse/status/1038367419411124225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038347394482618368, "date": "2018-09-08", "time": "03:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1243995660, "username": "Davispires", "tweet": "Quase rolou uma facada hj e n ia ser fake igual a do nosso amigo candidato", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Davispires/status/1038347394482618368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038311660501590016, "date": "2018-09-08", "time": "01:22:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4027087775, "username": "Mari_Camposs_", "tweet": "Quase tomou uma facada semana passada, parece que gosta da coisa", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mari_Camposs_/status/1038311660501590016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038305880721301504, "date": "2018-09-08", "time": "00:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "A viol\u00eancia faz parte da natureza ideologia da esquerda...Pra eles \u00e9 normal Fidel ter matado 11 mil no fuzilamento , \u00e9 normal o socialismo/comunismo ter matado 100 milh\u00f5es ,\u00e9 normal Dilma ter roubado banco e \u00e9 normal Bolsonaro levar facada.Entenderam o q estava em jogo em 64!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038305880721301504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038301211953451009, "date": "2018-09-08", "time": "00:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 904856235698159616, "username": "xguuz_", "tweet": "Extra!Cardi B enfrenta multid\u00e3o e da facada em Nicki Minaj em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xguuz_/status/1038301211953451009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038297010833645568, "date": "2018-09-08", "time": "00:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 774806550271713280, "username": "poc_jr", "tweet": "meu deus setembro mal come\u00e7ou e ta acontecendo tanta coisa bolsonaro levou facadainc\u00eandio no museumac miller morreucardi errou sapatada na nicki", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poc_jr/status/1038297010833645568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038290632236847105, "date": "2018-09-07", "time": "23:59:11", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@alefrotabrasil @sheilohka @ajuricabat @LuizMohawk @RubinhoArte @MarceloGalooo Cara essa mo\u00e7a de azul com o Smart Phone ta fudida....ela pode falar o q quiser , o v\u00eddeo mostra ela passando a faca para um gordinho e esse vagabundo do gordinho passa a faca para o Ad\u00e9lio e depois da facada ela \u00e9 filmada rindo e olhando pra tr\u00e1s ....a casa caiu..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038290632236847105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloGalooo,RubinhoArte,LuizMohawk,ajuricabat,sheilohka,alefrotabrasil"}
{"id": 1038285753841803264, "date": "2018-09-07", "time": "23:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3049983237, "username": "PrestaMuito", "tweet": "\u00c0s vezes eu sou bom demais, e acabo levando um abra\u00e7o pela frente e uma facada por tr\u00e1s.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrestaMuito/status/1038285753841803264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038284899269193730, "date": "2018-09-07", "time": "23:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 237374706, "username": "Matheusac23", "tweet": "@whycosima Voc\u00eas nunca deram facada em algu\u00e9m? A faca t\u00e1 no meio do papel ou sei l\u00e1 o que \u00e9 isso, pra esconder a faca e ficar f\u00e1cil de sumir com ela da multid\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheusac23/status/1038284899269193730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1038276763095388160, "date": "2018-09-07", "time": "23:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2775644883, "username": "lucianajv1", "tweet": "@MarceloFreixo O \u00f3dio foi o motivo dessa facada na democracia! S\u00f3 que foi o \u00f3dio pol\u00edtico do bandido.  pic.twitter.com/1BUrTAsEcX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianajv1/status/1038276763095388160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloFreixo"}
{"id": 1038275015395950592, "date": "2018-09-07", "time": "22:57:08", "timezone": "CDT", "user_id": 862725000238858240, "username": "ThasSan2017", "tweet": "Pol\u00edtica j\u00e1 \u00e9 um bagulho chato, falando dessa facada do cara ainda, ningu\u00e9m merece", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThasSan2017/status/1038275015395950592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038268170933547008, "date": "2018-09-07", "time": "22:29:56", "timezone": "CDT", "user_id": 949688312108933120, "username": "DentiYago", "tweet": "Depois das coisas q vi no twitter e no facebook, a esquerda me deu mais nojo ainda! Como algu\u00e9m pode comemorar o fato de uma pessoa inocente levar uma facada. Depois \u00e9 a direita q \u00e9 a rancorosa e a esquerda \u00e9 amor. #Esquerdista\u00c9Merda (n sou bolsominion)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Esquerdista\u00c9Merda", "link": "https://twitter.com/DentiYago/status/1038268170933547008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266943004975104, "date": "2018-09-07", "time": "22:25:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3026839514, "username": "hapinomc", "tweet": "Marielle Franco do #PSOL assassinada por militares alvejada por 13 tiros.Os mesmos militares que Jair Bolsonaro defende a facada que t\u00e1 dando tanto o que falar hoje vi at\u00e9 o gosta do Magno Malta falando, O MORALISTA traia a mulher dele com a Lauriete a anos ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSOL", "link": "https://twitter.com/hapinomc/status/1038266943004975104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260056700026880, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 176919186, "username": "AndersonnRocha2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/UiX0Lzoj6dE?aPRESIDENTE\u00a0\u2026 CABO DACIOLO CALUNIADO PELA GLOBO NEWS Q F\u00caZ ALUS\u00d5ES \u00c0 FACADA DE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonnRocha2/status/1038260056700026880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038259587374350337, "date": "2018-09-07", "time": "21:55:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1000886258309230593, "username": "Josi691", "tweet": "[7/9 23:50] Juvenal\u2764: Vai da facada[7/9 23:51] Josi\ud83d\udc96: No  celular?[7/9 23:51] Josi\ud83d\udc96: Ta precisando[7/9 23:51] Juvenal\u2764: Sim KKKKK[7/9 23:53] Josi\ud83d\udc96: Ele \u00e9 t\u00e3o de pobre que nem com uma facada ele para no concerto[7/9 23:53] Josi\ud83d\udc96: E sim para o lixo    Pesadooo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josi691/status/1038259587374350337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038249508881227777, "date": "2018-09-07", "time": "21:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 48559446, "username": "amagnun", "tweet": "KKKKKKKKKKKKKKKKKK n\u00e3o defendo a violencia, mas a facada livrou meu estado de uma visita indesejada  https://twitter.com/gazetaonline/status/1038217705571139584\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amagnun/status/1038249508881227777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244610118742017, "date": "2018-09-07", "time": "20:56:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1643750532, "username": "prmaduro", "tweet": "\"A viol\u00e9ncia se combate com flores. Se voc\u00ea discorda de mim, eu te dou uma facada.\"Este \u00e9 o recado da esquerdaEsquerda \u00e9 lixo", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prmaduro/status/1038244610118742017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242950508158976, "date": "2018-09-07", "time": "20:49:43", "timezone": "CDT", "user_id": 268940130, "username": "borninthesea_", "tweet": "@lmjsexuality Primeiro q nem sei se \u00e9 verdade essa facada.. depois que segundo St\u00e1lin, revolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o se faz com luvas de seda . Deviam ter matada ele antes dele concorrer a\u00ed n\u00e3o dava essa merda q deu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/borninthesea_/status/1038242950508158976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lmjsexuality"}
{"id": 1038242459963326464, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:46", "timezone": "CDT", "user_id": 222217866, "username": "sidneyascaser", "tweet": "@UOLNoticias O MEDICO J\u00c1 EXPLICOU o pq n\u00e3o houve sangue. Uma facada na barriga, uma hemorragia ocorre por dentro. Mas h\u00e1 milhares de m\u00e9dicos petistas que surgiram a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidneyascaser/status/1038242459963326464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038241568916955137, "date": "2018-09-07", "time": "20:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 47393324, "username": "luizbarbosantos", "tweet": "@RedeGlobo @edugoldenberg Cena do filme o AUTO DA COMPADECIDA, com a facada fale do Jo\u00e3o Grilo no Xico.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizbarbosantos/status/1038241568916955137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edugoldenberg,RedeGlobo"}
{"id": 1038241191022796800, "date": "2018-09-07", "time": "20:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 858401882779398145, "username": "LeandroAngeli74", "tweet": "\u00c9 p\u00f4 e ele contratou alguns milhares de figurantes q tavam l\u00e1 no lugar ele tomou a facada n\u00e9 kkkkkkk pqp  https://twitter.com/hzvanas/status/1037796405362999297\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroAngeli74/status/1038241191022796800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038236912488796162, "date": "2018-09-07", "time": "20:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 273199726, "username": "gustavoxamine", "tweet": "Vou ser o mais respeitoso poss\u00edvel. Eu n\u00e3o tenho obriga\u00e7\u00e3o de aturar um mau-car\u00e1ter como @PastorMalafaia ou @MagnoMalta45 e me resguardo no direito de mandar tomar no c... qualquer eleitor de bolsonaro, tenho pena de um homem com uma facada e n\u00e3o de vc que ia apertar o 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavoxamine/status/1038236912488796162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia,MagnoMalta45"}
{"id": 1038229356315856897, "date": "2018-09-07", "time": "19:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 984162478610362368, "username": "alanribeiross", "tweet": "BAILE DA ZONA HJ T\u00c1 MAIS COMENTADO QUE QUE FACADA NO BOLSONARO KK @bailedazona", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanribeiross/status/1038229356315856897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bailedazona"}
{"id": 1038228020539076611, "date": "2018-09-07", "time": "19:50:24", "timezone": "CDT", "user_id": 975576245848231936, "username": "GirassolTwo", "tweet": "Vou ver um v\u00eddeo da facada que Bolsonaro levou... Vem a poha de um \u00e1udio do GEMID\u00c3O.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GirassolTwo/status/1038228020539076611", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225845301780480, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2710977388, "username": "karinafdesa", "tweet": "Nao abro um video da facada do bozonaro justamente porque pode ser o gemidao", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karinafdesa/status/1038225845301780480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224662747070466, "date": "2018-09-07", "time": "19:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 732404043042066432, "username": "araujo_tercio", "tweet": "Voc\u00eas pagando de Gandhi \u00e9 mais fake que a facada que ele tomou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujo_tercio/status/1038224662747070466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220295595847680, "date": "2018-09-07", "time": "19:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4750048877, "username": "hoodzmusic", "tweet": "Eu s\u00f3 queria saber por que diabos tinha algu\u00e9m filmando fixamente o Bolsonaro certinho na dire\u00e7\u00e3o onde ele tomou a facada... Isso continua sem sentido nenhum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hoodzmusic/status/1038220295595847680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219415408525312, "date": "2018-09-07", "time": "19:16:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1074171390, "username": "richard_d3v", "tweet": "@anandapzz @jairbolsonaro nunca se envolveu em corrup\u00e7\u00e3o e de uma hora pra outra resolveu subornar uma p\u00e1 de gente pra fingir uma facada. Pode acreditar, abiguinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/richard_d3v/status/1038219415408525312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anandapzz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038218744672202752, "date": "2018-09-07", "time": "19:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@alefrotabrasil @sheilohka @ajuricabat @LuizMohawk @RubinhoArte Essa foto sua \u00e9 a correta do v\u00eddeo....\u00e9 a q aparece  rindo depois da facada e a menina q passa a faca..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038218744672202752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RubinhoArte,LuizMohawk,ajuricabat,sheilohka,alefrotabrasil"}
{"id": 1038213807875780608, "date": "2018-09-07", "time": "18:53:55", "timezone": "CDT", "user_id": 833704033118519297, "username": "filipehcalves", "tweet": "@gleicidamasceno Reflitam: Culpar a v\u00edtima \u00e9 uma das coisas mais s\u00f3rdidas e imprestaveis! Tem gente do chiqueiro \u201ca gauche\u201d culpando o Bolsonaro pela facada que levou. Ora, ora, lembra muito aquele argumento de que a mo\u00e7a foi estuprada porque estava de mini-saia. Texto de Tiago Pavinatto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filipehcalves/status/1038213807875780608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1038213744202067971, "date": "2018-09-07", "time": "18:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 833704033118519297, "username": "filipehcalves", "tweet": "@gleicidamasceno Reflitam: Culpar a v\u00edtima \u00e9 uma das coisas mais s\u00f3rdidas e imprestaveis! Tem gente do chiqueiro \u201ca gauche\u201d culpando o Bolsonaro pela facada que levou. Ora, ora, lembra muito aquele argumento de que a mo\u00e7a foi estuprada porque estava de mini-saia. Texto de Tiago Pavinatto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filipehcalves/status/1038213744202067971", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1038213206035124225, "date": "2018-09-07", "time": "18:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@GenPauloChagas General Paulo Chagas tem como o senhor passar essa informa\u00e7\u00e3o  \u00e9 a menina do v\u00eddeo onde Bolsonaro leva a facada...Tem como senhor mandar esse link direto para a Federal de MG!! https://imgur.com/a/hRSS2HP\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038213206035124225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GenPauloChagas"}
{"id": 1038213014535786496, "date": "2018-09-07", "time": "18:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 833704033118519297, "username": "filipehcalves", "tweet": "@gleicidamasceno Reflitam: Culpar a v\u00edtima \u00e9 uma das coisas mais s\u00f3rdidas e imprestaveis! Tem gente do chiqueiro \u201ca gauche\u201d culpando o Bolsonaro pela facada que levou. Ora, ora, lembra muito aquele argumento de que a mo\u00e7a foi estuprada porque estava de mini-saia. Texto de Tiago Pavinatto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filipehcalves/status/1038213014535786496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1038212971758010375, "date": "2018-09-07", "time": "18:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 833704033118519297, "username": "filipehcalves", "tweet": "@gleicidamasceno Reflitam: Culpar a v\u00edtima \u00e9 uma das coisas mais s\u00f3rdidas e imprestaveis! Tem gente do chiqueiro \u201ca gauche\u201d culpando o Bolsonaro pela facada que levou. Ora, ora, lembra muito aquele argumento de que a mo\u00e7a foi estuprada porque estava de mini-saia. Texto de Tiago Pavinatto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filipehcalves/status/1038212971758010375", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1038212825662083074, "date": "2018-09-07", "time": "18:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 833704033118519297, "username": "filipehcalves", "tweet": "@gleicidamasceno Reflitam: Culpar a v\u00edtima \u00e9 uma das coisas mais s\u00f3rdidas e imprestaveis! Tem gente do chiqueiro \u201ca gauche\u201d culpando o Bolsonaro pela facada que levou. Ora, ora, lembra muito aquele argumento de que a mo\u00e7a foi estuprada porque estava de mini-saia. Texto de Tiago Pavinatto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filipehcalves/status/1038212825662083074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1038212664713986052, "date": "2018-09-07", "time": "18:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 833704033118519297, "username": "filipehcalves", "tweet": "@gleicidamasceno Reflitam: Culpar a v\u00edtima \u00e9 uma das coisas mais s\u00f3rdidas e imprestaveis! Tem gente do chiqueiro \u201ca gauche\u201d culpando o Bolsonaro pela facada que levou. Ora, ora, lembra muito aquele argumento de que a mo\u00e7a foi estuprada porque estava de mini-saia. Texto de Tiago Pavinatto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filipehcalves/status/1038212664713986052", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1038210614706020352, "date": "2018-09-07", "time": "18:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@alefrotabrasil @RubinhoArte @sheilohka @ajuricabat @LuizMohawk agora essa aqui \u00e9 a menina do v\u00eddeo da facada....olha a diferen\u00e7a  , n\u00e3o tem nada a ver , s\u00e3o duas pessoas diferentes... https://imgur.com/a/hRSS2HP\u00a0", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038210614706020352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizMohawk,ajuricabat,sheilohka,RubinhoArte,alefrotabrasil"}
{"id": 1038209571960119296, "date": "2018-09-07", "time": "18:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 821660007859163136, "username": "ze_capixaba", "tweet": "@g1 Suspeito G1?? Foi visto dando a facada no Bolsonaro ..!!! Com suspeito ..??? O cara foi preso em flagrante..!!!Pqp ! \u00caita imprensazinha fuleira ..!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ze_capixaba/status/1038209571960119296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038208656406441985, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1003817158634344457, "username": "laranjanobre", "tweet": "@maluendringer v\u00eddeo de facada do Bolsonaro pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laranjanobre/status/1038208656406441985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maluendringer"}
{"id": 1038206128088334336, "date": "2018-09-07", "time": "18:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 163274319, "username": "M4rkDiaz", "tweet": "@krosalem Eu j\u00e1 levei uma facada assim e sangrei muito. Acho no m\u00ednimo estranho esse role...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M4rkDiaz/status/1038206128088334336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "krosalem"}
{"id": 1038204433371418625, "date": "2018-09-07", "time": "18:16:40", "timezone": "CDT", "user_id": 988594774444793857, "username": "vinisepulchro1", "tweet": "Ontem voc\u00eas acabaram de eleger Bolsonaro a presidente da rep\u00fablica depois que um idiota resolver dar uma facada nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinisepulchro1/status/1038204433371418625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196267023839232, "date": "2018-09-07", "time": "17:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 943435255637331969, "username": "ArturSimmer", "tweet": "bolsonaro n\u00e3o merecia a facada, ningu\u00e9m merece uma facada. o cara que esfaqueou ele merece a cadeia e ele merece a curamas ele continua n\u00e3o merecendo o t\u00edtulo de presidente do brasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturSimmer/status/1038196267023839232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193188761161728, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 4778018781, "username": "betaniarosa16", "tweet": "porra, eu pedi pra ngm falar de pol\u00edtica enquanto tiver visita e o primeiro assunto \u00e9 oq?! \"Bolsonaro toma facada\". Agora come\u00e7a a discuss\u00e3o na minha cabe\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betaniarosa16/status/1038193188761161728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190335644590081, "date": "2018-09-07", "time": "17:20:39", "timezone": "CDT", "user_id": 997199822619803648, "username": "BelieberNam", "tweet": "Vou te d\u00e1 uma facada #askfandoms", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#askfandoms", "link": "https://twitter.com/BelieberNam/status/1038190335644590081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189649909489664, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:55", "timezone": "CDT", "user_id": 342191730, "username": "jorgenicchiof", "tweet": "A pergunta que n\u00e3o quer calar: e se a facada fosse no Lula em plena campanha para o PT, ser\u00e1 que o agressor sairia vivo? Ou o p\u00fablico presente o espancaria at\u00e9 a morte?Algu\u00e9m ai apostaria na toler\u00e2ncia dos arautos da virtude?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgenicchiof/status/1038189649909489664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189437178527744, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:05", "timezone": "CDT", "user_id": 18331147, "username": "gutocastiglioni", "tweet": "@ntlfrlm \u00c9 mais chances de ser gemidao do que ser uma foto/v\u00eddeo da facada ): hahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gutocastiglioni/status/1038189437178527744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ntlfrlm"}
{"id": 1038189270597545986, "date": "2018-09-07", "time": "17:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1010161991506386946, "username": "__elisliu", "tweet": "at\u00e9 minha morte na atua\u00e7\u00e3o da escola foi mais verdadeira que essa facadavai tomar no cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__elisliu/status/1038189270597545986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188629837983750, "date": "2018-09-07", "time": "17:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 991866588671414272, "username": "cmilabizzlw", "tweet": "facada na poc #askfandoms", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#askfandoms", "link": "https://twitter.com/cmilabizzlw/status/1038188629837983750", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186450813104128, "date": "2018-09-07", "time": "17:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 58327959, "username": "LucasCardoso027", "tweet": "A bruxa t\u00e1 solta, que s\u00f3 Deus. \u00c9 Facada, morte, inc\u00eandio.. que d\u00e1 at\u00e9 medo de sair de casa!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasCardoso027/status/1038186450813104128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186438536376321, "date": "2018-09-07", "time": "17:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 356480382, "username": "gui_goncallo", "tweet": "@ViniFalqueto Ia dar tiro do mesmo jeito kkkkk o cara deu uma facada no meio de uma multid\u00e3o, sabendo que envolta dele era a galera que apoiava a pessoa que ele estava esfaqueando, ficando bem vulner\u00e1vel a um linchamento", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gui_goncallo/status/1038186438536376321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ViniFalqueto"}
{"id": 1038186225453223936, "date": "2018-09-07", "time": "17:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 73925751, "username": "Nathanr_", "tweet": "@UOLNoticias @tttristao @claudinhabbv @Valtercnc Depois disse que continuo sendo intolerante mesmo votando em outro. Enfim. Tadinho do sofredor. Fui", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nathanr_/status/1038186225453223936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Valtercnc,claudinhabbv,tttristao,UOLNoticias"}
{"id": 1038185405231849472, "date": "2018-09-07", "time": "17:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1036247879327854594, "username": "Flosinha2", "tweet": "As pessoas preocupadas com a facada que o bolsonario tomou e eu, preocupada se as pessoas ainda v\u00e3o votar nele\ud83d\ude34", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flosinha2/status/1038185405231849472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182619010215937, "date": "2018-09-07", "time": "16:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 73925751, "username": "Nathanr_", "tweet": "@UOLNoticias @tttristao @claudinhabbv @Valtercnc N\u00e3o iria rir. Muito pelo contr\u00e1rio. Estou te generalizando da mesma forma que voc\u00ea me generalizou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nathanr_/status/1038182619010215937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Valtercnc,claudinhabbv,tttristao,UOLNoticias"}
{"id": 1038182362818007040, "date": "2018-09-07", "time": "16:48:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3070818796, "username": "ViniciusAmoury", "tweet": "@palomaalfalm @AltafimBrunella Familia Brasileira desapontada...Eleitores do Bolsonaro vao te dar uma facada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViniciusAmoury/status/1038182362818007040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AltafimBrunella,palomaalfalm"}
{"id": 1038182053349666816, "date": "2018-09-07", "time": "16:47:44", "timezone": "CDT", "user_id": 15215687, "username": "Jeff_rodd", "tweet": "T\u00e1 dif\u00edcil criar conte\u00fado pra competir com a facada do Bolsonaro! \u2014 em Ilha Das Caieiras  https://www.facebook.com/100000067068654/posts/2316497938362419/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeff_rodd/status/1038182053349666816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180122732490754, "date": "2018-09-07", "time": "16:40:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1037466184453681152, "username": "RAISSAA41734629", "tweet": "acabei de cair no GEMID\u00c3O DO ZAP com uma imagem envolvendo a facada no bolsonaro  kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RAISSAA41734629/status/1038180122732490754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169133450506240, "date": "2018-09-07", "time": "15:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 233542715, "username": "_alechristian", "tweet": "a maior propaganda eleitoral da historia da politica foi essa facada no bolsonaro viu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_alechristian/status/1038169133450506240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166789551792129, "date": "2018-09-07", "time": "15:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3230885218, "username": "FerreiraMadd", "tweet": "O que achou da facada que o bolsonario levou? \u2014 Rid\u00edculo, mas continuo odiando Bolsonaro  https://curiouscat.me/MadduFerreira/post/641274500?1536353225\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FerreiraMadd/status/1038166789551792129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166628112969735, "date": "2018-09-07", "time": "15:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 891068284250050560, "username": "nuteladrw", "tweet": "Comemorar facada? S\u00f3 se for  que nois vai dar no nosso bolo no dia do nosso casamento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nuteladrw/status/1038166628112969735", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163890138476545, "date": "2018-09-07", "time": "15:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 958068267901423616, "username": "arroba_gabi16", "tweet": "Deram uma facada no \"Bolsonaro\" o cara foi preso na hora e t\u00e1 garrado l\u00e1, vai d\u00e1 uma facada no pobre, o cara vai dar um migu\u00e9 e t\u00e1 solto. AAAAAAAAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arroba_gabi16/status/1038163890138476545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163449426141184, "date": "2018-09-07", "time": "15:33:49", "timezone": "CDT", "user_id": 991520019409457153, "username": "wagrr", "tweet": "@lbrownvieira Aposto que foi no video da facada k k k k", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagrr/status/1038163449426141184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lbrownvieira"}
{"id": 1038160496086736896, "date": "2018-09-07", "time": "15:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1604456521, "username": "hylessandroti", "tweet": "A partir do momento que voc\u00ea defende um CONDENADO para ser candidato a presidente e vibra quando um concorrente toma FACADA, seu conceito de moral foi para o esgoto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hylessandroti/status/1038160496086736896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156031308845057, "date": "2018-09-07", "time": "15:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3172009384, "username": "GisellySilva6", "tweet": "\u00c9 foda pra caralho ter f\u00e9 nas pessoas , e elas meter uma facada nas tuas costas\u270c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GisellySilva6/status/1038156031308845057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154127287746560, "date": "2018-09-07", "time": "14:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1604456521, "username": "hylessandroti", "tweet": "O Bolsonaro e seus eleitores s\u00e3o t\u00e3o intolerantes, fascistas, violentos e movidos a \u00f3dio que um cara entrou no meio deles, deu uma facada no Bolsonaro e saiu de l\u00e1 preso. N\u00e3o foi espancado at\u00e9 a morte, n\u00e3o foi...  https://www.facebook.com/100001648765568/posts/1947346085330331/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hylessandroti/status/1038154127287746560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149114192646146, "date": "2018-09-07", "time": "14:36:51", "timezone": "CDT", "user_id": 709839151127007233, "username": "____ingxx", "tweet": "scrrrr eu li facada kkkkjjjjkkkkkk  https://twitter.com/wandel_paiva/status/1037852014913433606\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/____ingxx/status/1038149114192646146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146776421867520, "date": "2018-09-07", "time": "14:27:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1002942077083246592, "username": "niilpaz1", "tweet": "esse caso me estressou muito e eu n\u00e3o gosto de ficar calado. a gente pede respeito, voz, a gente luta por isso, e quando menos esperamos tomamos uma facada por tr\u00e1s, de algu\u00e9m que deveria estar do nosso lado. pra mim isso \u00e9 pior que receber ataque de quem j\u00e1 esperamos receber\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niilpaz1/status/1038146776421867520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146468689928192, "date": "2018-09-07", "time": "14:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 332473227, "username": "1taldemath", "tweet": "caguei pra facada no bozonario, devia era ter morrido, aproveitado e levado sua corja repressora junto, eh isto", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1taldemath/status/1038146468689928192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146409357369347, "date": "2018-09-07", "time": "14:26:06", "timezone": "CDT", "user_id": 909089842751004673, "username": "sisi2005_", "tweet": "@Guasti29 pq um imbecil doente eleitor de Lula resolveu dar uma facada nele, dps os eleitores do bolsonaro q s\u00e3o os malvados (nem problematizei, s\u00f3 precisava responder sua pergunta)", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sisi2005_/status/1038146409357369347", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Guasti29"}
{"id": 1038146204234928130, "date": "2018-09-07", "time": "14:25:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4924006127, "username": "IsThisItalo", "tweet": "Meu Deus do c\u00e9u! Est\u00e3o culpando o Bolsonaro por ter levado uma facada. Eu espero que voc\u00eas entendam o tipo de verme que ocupa as reda\u00e7\u00f5es de jornais e revistas. Eu espero que voc\u00eas aprendam que n\u00e3o h\u00e1 di\u00e1logo poss\u00edvel com esse tipo de pessoa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsThisItalo/status/1038146204234928130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146178905456643, "date": "2018-09-07", "time": "14:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3680819236, "username": "bellopaiol", "tweet": "a esquerda recuando nos ataques ao monstro bolsonaro s\u00f3 pq ele tomou uma facada duvidosa.... essa esquerda n\u00e3o aguentaria um dia de ditadura, nao aguentaria vinte minutos de tortura com brilhante ulstra. muito lamentavel o que virou a esquerda brasileira. psol vc tem toda culpa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellopaiol/status/1038146178905456643", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038144036069158912, "date": "2018-09-07", "time": "14:16:40", "timezone": "CDT", "user_id": 73925751, "username": "Nathanr_", "tweet": "@UOLNoticias @tttristao @claudinhabbv @Valtercnc Isso se ocorreu e n\u00e3o for arma\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nathanr_/status/1038144036069158912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Valtercnc,claudinhabbv,tttristao,UOLNoticias"}
{"id": 1038143985007640581, "date": "2018-09-07", "time": "14:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 73925751, "username": "Nathanr_", "tweet": "@UOLNoticias @tttristao @claudinhabbv @Valtercnc E voc\u00eas riram de Marielle, riram da Mariza, falaram que 7 tiros na caravana do Lula era arma\u00e7\u00e3o e agora querem se fazer ? Para de querer fazer a tolerante, oprimido e injusti\u00e7ado. N\u00e3o concordo com a viol\u00eancia, mas n\u00e3o vou dizer que sinto muito pelo ocorrido, procurou.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nathanr_/status/1038143985007640581", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Valtercnc,claudinhabbv,tttristao,UOLNoticias"}
{"id": 1038142987048546305, "date": "2018-09-07", "time": "14:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 104178602, "username": "neno_pinho", "tweet": "Facada fake a\u00ed ignorantes  https://twitter.com/radioitatiaia/status/1038137424357064704\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neno_pinho/status/1038142987048546305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142873219289088, "date": "2018-09-07", "time": "14:12:03", "timezone": "CDT", "user_id": 177267078, "username": "asvarejao", "tweet": "31/03/64 , Juiz de fora - o General Mour\u00e3o, hoje vice de Bolsonaro, iniciou a marcha dos militares para um governo ileg\u00edtimo de muita tortura e viol\u00eancia06/09/2018 , Juiz de fora - Candidato que apoia e tem como vice o percursor do movimento toma facada na barriga\ud83d\udd04\ud83c\udf0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asvarejao/status/1038142873219289088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141335096709120, "date": "2018-09-07", "time": "14:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1032629776236929025, "username": "Giovann22618549", "tweet": "N\u00e3o gosto dele mais ter o pensamento de que \" ele levou facada porque ele cultiva o \u00f3dio e quer liberar as armas.\" \u00c9 o mesmo que pensar que a culpa do estupro \u00e9 da mulher que estava andando de saia curta na rua.ENT\u00c3O VAMOS PENSAR ANTES DE  FALAR MERDA !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giovann22618549/status/1038141335096709120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141211650019328, "date": "2018-09-07", "time": "14:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 73925751, "username": "Nathanr_", "tweet": "@UOLNoticias @tttristao @claudinhabbv @Valtercnc Voto em Ciro, qual argumento agora ?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nathanr_/status/1038141211650019328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Valtercnc,claudinhabbv,tttristao,UOLNoticias"}
{"id": 1038140919399231488, "date": "2018-09-07", "time": "14:04:17", "timezone": "CDT", "user_id": 820927306491424770, "username": "kaliforniaguns", "tweet": "oq achou do bolsonaro levar facada ? \u2014 Achei que a dignidade e a empatia do brasileiro morreu, s\u00f3 isso msm (se n for fake n\u00e9) mas se for...  https://curiouscat.me/Kaliforniaguns/post/641851019?1536347057\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaliforniaguns/status/1038140919399231488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137297810718720, "date": "2018-09-07", "time": "13:49:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4816396457, "username": "rafinhaaraujof", "tweet": "@wel_joseph beleza que n\u00e3o foi superficial e p\u00e1, mas falar q a facada foi fake foi demais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafinhaaraujof/status/1038137297810718720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wel_joseph"}
{"id": 1038135308410408965, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:59", "timezone": "CDT", "user_id": 382245039, "username": "Aly_Curbani", "tweet": "@folha Que sangue??? Saiu nem uma gota da falsa facada. Kkkkkk", "replies": 9, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aly_Curbani/status/1038135308410408965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038134324472762368, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 621132663, "username": "MBelezona", "tweet": "Como uma pessoa toma uma facada e a abertura \u00e9 tampada com um pano branco e n\u00e3o se v\u00ea um risco vermelho se quer?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MBelezona/status/1038134324472762368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134199939678214, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:35", "timezone": "CDT", "user_id": 173917152, "username": "breenosilveira", "tweet": "Eduardo Campos sofreu um atentado nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es mas ningu\u00e9m se quer achou o culpado e Ces n\u00e3o preocupados com uma facada ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/breenosilveira/status/1038134199939678214", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134181077942272, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4816396457, "username": "rafinhaaraujof", "tweet": "esse pessoal tem bosta na cabe\u00e7a de falar q a facada em bolsonaro foi fake", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafinhaaraujof/status/1038134181077942272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133654755655682, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:25", "timezone": "CDT", "user_id": 173917152, "username": "breenosilveira", "tweet": "E a gente ainda \u00e9 pior ?! Ces t\u00e3o de sacanagem n\u00e9 !? Como alguns diziam que ele \u00e9 um mal necess\u00e1rio, essa facada tamb\u00e9m foi um mal necess\u00e1rio mas como deu uma \u201cfraquejada\u201d n\u00e3o foi mais fundo. \ud83d\ude0c paz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/breenosilveira/status/1038133654755655682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133626288914432, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 173917152, "username": "breenosilveira", "tweet": "Ahh ta o fdp toma uma suposta facada mas a gente n\u00e3o pode rir e desejar o mal dele mas ele pode mandar bater, matar, estuprar e etc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/breenosilveira/status/1038133626288914432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132583660498944, "date": "2018-09-07", "time": "13:31:10", "timezone": "CDT", "user_id": 297164677, "username": "anderpimenta", "tweet": "@alex_borges A esquerda botou fogo em nosso passado e deu uma facada no nosso futuro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anderpimenta/status/1038132583660498944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alex_borges"}
{"id": 1038130196849811456, "date": "2018-09-07", "time": "13:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 764811505695068160, "username": "tizilbg", "tweet": "\u00c9 Bolsonaro, meu voto \u00e9 seu...Mas agora v\u00ea... tomou uma facada, uti e a porra toda... atendimento imediato em meio a multid\u00e3o, ta certoESPERO QUE VC NESSE MOMENTO PENSE NAS IN\u00daMERAS FILA DO SUS Com pessoas em estado de emerg\u00eancia, idosos, crian\u00e7as, etc... algu\u00e9m esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tizilbg/status/1038130196849811456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129257233440770, "date": "2018-09-07", "time": "13:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 820333944809934848, "username": "Caio_Mourinha", "tweet": "@ourswiftaylor N \u00e9 so porque ele fala merda pra caralho q ele mere\u00e7a uma facada ... msm coisa de gente comemorando a morte do xx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caio_Mourinha/status/1038129257233440770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ourswiftaylor"}
{"id": 1038128506419466241, "date": "2018-09-07", "time": "13:14:58", "timezone": "CDT", "user_id": 73925751, "username": "Nathanr_", "tweet": "@lorranfabricio Narcisa vc prometeu ! Enfim cadela fracassada fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nathanr_/status/1038128506419466241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lorranfabricio"}
{"id": 1038127695144603649, "date": "2018-09-07", "time": "13:11:44", "timezone": "CDT", "user_id": 73925751, "username": "Nathanr_", "tweet": "@emanuelcs Cad\u00ea a legaliza\u00e7\u00e3o ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nathanr_/status/1038127695144603649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emanuelcs"}
{"id": 1038127628891381760, "date": "2018-09-07", "time": "13:11:28", "timezone": "CDT", "user_id": 73925751, "username": "Nathanr_", "tweet": "@duduhalmeida Vc t\u00e1 doida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nathanr_/status/1038127628891381760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "duduhalmeida"}
{"id": 1038127312749953024, "date": "2018-09-07", "time": "13:10:13", "timezone": "CDT", "user_id": 906264663482134528, "username": "Pocahontaas_1", "tweet": "Tenho MT ci\u00fame v\u00e9i , da vontade de da facada na m\u00e3o das que curte alguma coisa do @", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pocahontaas_1/status/1038127312749953024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126302849638400, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 893278933155762176, "username": "Sumidorsrs", "tweet": "Engra\u00e7ado ver esse povo formado em Greys anatomy palpitando sobre a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sumidorsrs/status/1038126302849638400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126286118506499, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 73925751, "username": "Nathanr_", "tweet": "@portalMSN Temer j\u00e1 passou a faixa pra Ciro ? N\u00e3o vi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nathanr_/status/1038126286118506499", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalMSN"}
{"id": 1038126145936470016, "date": "2018-09-07", "time": "13:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 73925751, "username": "Nathanr_", "tweet": "@duduhalmeida Esse povo t\u00e1 num chororo, um mimimi e um vitimismo ( como eles mesmo dizem). Choro \u00e9 livre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nathanr_/status/1038126145936470016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "duduhalmeida"}
{"id": 1038125500672208897, "date": "2018-09-07", "time": "13:03:01", "timezone": "CDT", "user_id": 73925751, "username": "Nathanr_", "tweet": "Quanto mimimi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nathanr_/status/1038125500672208897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124906406400002, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 73925751, "username": "Nathanr_", "tweet": "@UOLNoticias @tttristao @Valtercnc @claudinhabbv Eleitores de Bolsonaro o choro \u00e9 livre, chega de mimimi e vitimismo. Facada fake sim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nathanr_/status/1038124906406400002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudinhabbv,Valtercnc,tttristao,UOLNoticias"}
{"id": 1038124233333858304, "date": "2018-09-07", "time": "12:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 51792188, "username": "thiagolap", "tweet": "@belinha_Inez @professorigor @weberacjp @Bruno_Shruts O que te impede uma pessoa no meio da rua te dar uma facada? O princ\u00edpio \u00e9 o mesmo. O problema s\u00e3o as pessoas, n\u00e3o as ferramentas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagolap/status/1038124233333858304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bruno_Shruts,weberacjp,professorigor,belinha_Inez"}
{"id": 1038123397769822208, "date": "2018-09-07", "time": "12:54:40", "timezone": "CDT", "user_id": 813692546, "username": "_mechamedejao", "tweet": "@oi_toshiaki @Odrogando @gmmota7 mano medico explicou que facada no estomago nao \u00e9 igual em filme", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_mechamedejao/status/1038123397769822208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gmmota7,Odrogando,oi_toshiaki"}
{"id": 1038122010629558272, "date": "2018-09-07", "time": "12:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 860123521879601154, "username": "joao_stutz_", "tweet": "@westerosensate Uma facada na barriga agora pode te deixar paral\u00edtico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joao_stutz_/status/1038122010629558272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "westerosensate"}
{"id": 1038120960002600961, "date": "2018-09-07", "time": "12:44:58", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@OGloboPolitica O cara ta desempregado e pagou 300 reais na pens\u00e3o e tinha 1 notebook e 2 smart Phone na pens\u00e3o e 1 smart phone com ele na hora da facada...Isso ta parecendo aqueles filmes americano onde o cara tem q falar com o mandante do crime...", "replies": 2, "retweets": 9, "likes": 139, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038120960002600961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica"}
{"id": 1038120543554359297, "date": "2018-09-07", "time": "12:43:19", "timezone": "CDT", "user_id": 155294953, "username": "rafaeeeu", "tweet": "Litr\u00e3o de dez conto \u00e9 facada no bolso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaeeeu/status/1038120543554359297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120481117937665, "date": "2018-09-07", "time": "12:43:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1036632792208207872, "username": "Gin__1998", "tweet": "@FlavioBolsonaro Facada mais fake que an\u00fancio da wish", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gin__1998/status/1038120481117937665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038120414403289091, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 860123521879601154, "username": "joao_stutz_", "tweet": "Verdade ele combinou com:-Um demente pra ser quase morto por espancamento da multid\u00e3o e preso pelo policia-Um hospital pra mentir os processos que ele est\u00e1 passando-Todos os jornais para passarem not\u00edcias falsas -Uma multid\u00e3o pra fingir que a facada era verdadeQue pa\u00eds merda  https://twitter.com/lwtxgucci/status/1037812766315360258\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joao_stutz_/status/1038120414403289091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119881835786241, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 852600906189287424, "username": "LuizaPerim1", "tweet": "Pimenta no ci dos outros \u00e9 refresco https://twitter.com/mphistoria/status/1037845806739533824\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizaPerim1/status/1038119881835786241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116729392713729, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3137450929, "username": "hiuricout", "tweet": "@vyvicampos chamou o bolsonaro de bosta e falou que ele levar uma facada \u00e9 tudo simula\u00e7\u00e3o, isso nem 7 da manh\u00e3 direitooooo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiuricout/status/1038116729392713729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vyvicampos"}
{"id": 1038112996361482241, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:20", "timezone": "CDT", "user_id": 715386102, "username": "MilaTrevenzoli", "tweet": "Vejam s\u00f3: um retardado e v\u00e1rios outros como este insinuando a chamada \"facada fake\". \u00c9 de um absurdo a falta de intelig\u00eancia e senso comum. Podres.  https://twitter.com/iamvictordiass/status/1037798025622679552\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MilaTrevenzoli/status/1038112996361482241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112021840048128, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 335432132, "username": "PaolloBrito", "tweet": "Uma facada n\u00e3o \u00e9 nada. Coitado do Lul que ta preso. Vcs est\u00e3o se comovendo com a pessoa errada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaolloBrito/status/1038112021840048128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111921768153088, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 759109238283202560, "username": "malulcv", "tweet": "N\u00e3o duvido da minha capacidade de dar uma facada em algu\u00e9m", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malulcv/status/1038111921768153088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111743401242624, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:21", "timezone": "CDT", "user_id": 887712976635142144, "username": "aaarobertha", "tweet": "queria q os meus assuntos  com o @ rendessem tanto quanto essa facada do Bolsonaro... caralho s\u00f3 falam disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaarobertha/status/1038111743401242624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110020280438784, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 829663916, "username": "nailliwarievilo", "tweet": "Que ironia n\u00e3o, o candidato que defende que viol\u00eancia deve ser combatida com mais viol\u00eancia tomou uma facada. J\u00e1 pensou se ao inv\u00e9s de facada fosse um tiro ou explos\u00e3o ou fuzilamento como ele tantas vezes anunciou. Viol\u00eancia s\u00f3 gera mais viol\u00eancia, incitar a viol\u00eancia d\u00e1 nisso...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nailliwarievilo/status/1038110020280438784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109780697604097, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:33", "timezone": "CDT", "user_id": 335432132, "username": "PaolloBrito", "tweet": "Bonoro n tem meu voto de maneira alguma mas falar que a facada \u00e9 fake \u00e9 tipo falar que o homem n pisou na lua ou que biscoito \u00e9 bolacha. Gente, o cara tomou uma facada, o homem pisou na lua e \u00e9 biscoito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaolloBrito/status/1038109780697604097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108538197954561, "date": "2018-09-07", "time": "11:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 42099388, "username": "outofcontr0l", "tweet": "ariana previu a facada em bozonaro entenda  https://twitter.com/sweetenerforgil/status/1037817014008590342\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/outofcontr0l/status/1038108538197954561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107321220702208, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1021796009511452672, "username": "Thiagocouti0602", "tweet": "Povo acredita que Bolsonaro n\u00e3o levou uma facada , mas acredita que Lula \u00e9 inocente ... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiagocouti0602/status/1038107321220702208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106255867498499, "date": "2018-09-07", "time": "11:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3386314252, "username": "mermaidwhy", "tweet": "@MxAllvs eu vi ele ja foi acusado de varios crimes, mas \u00e9 mt estranho o cara n\u00e3o ser filiado a nenhum partido a porra nenhuma chegar e da uma facada nele assim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mermaidwhy/status/1038106255867498499", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MxAllvs"}
{"id": 1038105475064180736, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3386314252, "username": "mermaidwhy", "tweet": "@MxAllvs ue, mas ele tomou uma facada sendo fake ou verdadeira obviu que ia ser m\u00eddia mundial, o brasil t\u00e1 em \u00e9poca de elei\u00e7\u00f5es", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mermaidwhy/status/1038105475064180736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MxAllvs"}
{"id": 1038104569866268672, "date": "2018-09-07", "time": "11:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2835769943, "username": "RayssNuness", "tweet": "Simpsons n prev\u00ea facada falsa kkkk  https://twitter.com/iurymneves/status/1037797451359576064\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RayssNuness/status/1038104569866268672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103695890829312, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 106250233, "username": "flaahsouza_", "tweet": "@M4rkDiaz eu lembrei de voce mano, na moral kkkkkk pq a facada dele n\u00e3o sangrou nada. achei bem estranho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaahsouza_/status/1038103695890829312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "M4rkDiaz"}
{"id": 1038103405829517313, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3386314252, "username": "mermaidwhy", "tweet": "gente a facada do cara estragou o bolsonaro todo por dentro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mermaidwhy/status/1038103405829517313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103077646217218, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 266601729, "username": "GustavoBrandaog", "tweet": "@renzo_pimenta Mano tipo, essa facada so prova que quem quer matar mata de qualquer jeito tlg, nao precisa de armas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoBrandaog/status/1038103077646217218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renzo_pimenta"}
{"id": 1038102869940088835, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 317379722, "username": "leobich_", "tweet": "Se fosse um bandido na favela que tivesse tomado uma facada tava todo mundo chorando falando Tadinho. Mais como foi um dos poucos  homens que quer defender a Fam\u00edlia brasieira ainda o Cricificam.Que Pa\u00eds \u00e9 este?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobich_/status/1038102869940088835", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101324368371714, "date": "2018-09-07", "time": "11:26:57", "timezone": "CDT", "user_id": 14738079, "username": "FelipeStanzani", "tweet": "@MarquesZero \u00c9, com certeza... Um cara pobre que viajou 700 km para dar uma facada, que foi em SC num clube de tiro frequentado pelo Fl\u00e1vio Bolsonaro, que j\u00e1 tinha advogado esperando, e que foi preso com mais DOIS CARAS. Foi um cara que era 3.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeStanzani/status/1038101324368371714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarquesZero"}
{"id": 1038100364850081792, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 510947131, "username": "yagodietze", "tweet": "@fulfaiters Levei uma facada aqui", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yagodietze/status/1038100364850081792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fulfaiters"}
{"id": 1038100336521736193, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 134519917, "username": "Gisaieira", "tweet": "@o_antagonista Essas declara\u00e7\u00f5es mostram bem o tipo de id\u00e9ias que eles querem sejam sustentadas.Como foi explicado pelos m\u00e9dicos,a facada atingi uma veia que provocou hemorragia INTERNA.Bolsonaro precisou receber v\u00e1rias bolsas de sangue.Os esquerdista se recusam a enxergar a realidade.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisaieira/status/1038100336521736193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038099694323462147, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 776111516588408832, "username": "ktoniato_", "tweet": "Que facada no pre\u00e7o da minha tatto \ud83d\ude25", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ktoniato_/status/1038099694323462147", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098303345410048, "date": "2018-09-07", "time": "11:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 839459452306796544, "username": "Jordanrib23", "tweet": "O candidato levou uma facada hmmm acho que vou votar nele \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14  https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1038089960224681985\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jordanrib23/status/1038098303345410048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096204700237825, "date": "2018-09-07", "time": "11:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2852244863, "username": "__abrahao", "tweet": "@whycosima N\u00e3o desacredito da facada mas tamb\u00e9m n\u00e3o acredito, eu n\u00e3o estava l\u00e1 n\u00e3o vi nada, apenas oque GLOBO me mostrou ent\u00e3o... E estamos falando de Bolsonaro n\u00e9, candidato a presid\u00eancia do Brasil, aqui coisas sobrenaturais acontecem kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__abrahao/status/1038096204700237825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1038095796011495424, "date": "2018-09-07", "time": "11:04:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1037818393120923649, "username": "DoutorTurbando", "tweet": "@GOMES011087 Eu estava l\u00e1, nesse momento exato Ronaldinho dibrava a facada enquanto Kogos tentava parabenizar o craque por sonegar seus impostos, foi como tudo aconteceu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DoutorTurbando/status/1038095796011495424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GOMES011087"}
{"id": 1038095188407844865, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:34", "timezone": "CDT", "user_id": 924766471636561920, "username": "ParkNyce", "tweet": "@pandalala10 Quem deveria ter levado facada era as Armys de LA, que fizeram um \u00f3timo papel de parede silenciosa e deixaram o Yoongi o Yoongi sem gra\u00e7a por n\u00e3o cantarem junto com ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ParkNyce/status/1038095188407844865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pandalala10"}
{"id": 1038095023307403265, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 809131709979652098, "username": "Katriny_Alves01", "tweet": "Milh\u00f5es de #LGBT'S morrem \u00e0 facada por conta da homofobia e ningu\u00e9m fala nd, mulheres morrem diariamente por conta do feminic\u00eddio e ningu\u00e9m liga . Agora s\u00f3 pq \u00e9 o Bolsonaro, eu tenho que ligar e ter do? Me poupe. Se poupe. Nos poupe .!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#LGBT", "link": "https://twitter.com/Katriny_Alves01/status/1038095023307403265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094646365315072, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 776945596867481600, "username": "bealovesjeon", "tweet": "Mamae tb ta achando q essa facada foi fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bealovesjeon/status/1038094646365315072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094249139392512, "date": "2018-09-07", "time": "10:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2278428111, "username": "GoliASS_", "tweet": "@Dirtolfo Mas s\u00f3 um lado \u00e9 tratado como intolerante e fascista. Ali\u00e1s, vale a reflex\u00e3o. Todos os eventos recentes de agress\u00e3o pol\u00edtica, desde a agress\u00e3o no L\u00e9o Lins, a cusparada do Jos\u00e9 de Abreu, o homem empurrado na frente do caminh\u00e3o e a facada no Bolso, partiram da esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GoliASS_/status/1038094249139392512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dirtolfo"}
{"id": 1038094079840669696, "date": "2018-09-07", "time": "10:58:10", "timezone": "CDT", "user_id": 46449389, "username": "caraleonardo", "tweet": "Ai gente eu tava t\u00e3o tranquilo com as elei\u00e7\u00f5es depois das \u00faltimas pesquisas do segundo turno, agora essa porra de facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caraleonardo/status/1038094079840669696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090279855837186, "date": "2018-09-07", "time": "10:43:04", "timezone": "CDT", "user_id": 838876837, "username": "HARIARCHETYPES", "tweet": "A facada foi fake mas v\u00e3o toma no cu de voc\u00eas antes de falar que \u00e9 bizarro comemorar facada num ser que quer mais \u00e9 que todos n\u00f3s nos fudemos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HARIARCHETYPES/status/1038090279855837186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088292670038016, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:10", "timezone": "CDT", "user_id": 993858359353839621, "username": "IndiaTaiRC", "tweet": "Se o porte de arma fosse liberado n\u00e3o teria sido apenas uma facada \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IndiaTaiRC/status/1038088292670038016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087396259188736, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:36", "timezone": "CDT", "user_id": 69393983, "username": "princesadecreta", "tweet": "Velho morre de tombo e caganeira. Facada ainda t\u00e1 sussa  https://twitter.com/YgorFremo/status/1037809224015904773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/princesadecreta/status/1038087396259188736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087093979938816, "date": "2018-09-07", "time": "10:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 147264772, "username": "bicxbicx", "tweet": "nossa mas era tudo o que eu queria passar o feriado em casa sem dinheiro pq o quinto dia util \u00e9 segunda e ainda ter de aguentar bolsonaro em todos ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o parab\u00e9ns pro mo\u00e7o da facada pior que ta sempre fica", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bicxbicx/status/1038087093979938816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086812982538243, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:17", "timezone": "CDT", "user_id": 728386894837522432, "username": "miguel_peruchi", "tweet": "@alice_sarlo How to get away with murder = como fugir com o assassinato. S\u00f3 pe\u00e7o uma coisa para vc: n construa seu posicionamento a este assunto de uma facada ao candidato Bolsonaro por meio de uma S\u00c9RIE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miguel_peruchi/status/1038086812982538243", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alice_sarlo"}
{"id": 1038086553250222080, "date": "2018-09-07", "time": "10:28:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3290424425, "username": "DepsJose", "tweet": "Mano que absurdo vei, falando que foi fake a facada que o Bolsonaro levou, mano esse povo mostra realmente a esc\u00f3ria da humanidade!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DepsJose/status/1038086553250222080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086187720822786, "date": "2018-09-07", "time": "10:26:48", "timezone": "CDT", "user_id": 166197374, "username": "BebiciGabriel", "tweet": "numa escala bolsonaro onde vc levou uma facada hoje?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BebiciGabriel/status/1038086187720822786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085851136385029, "date": "2018-09-07", "time": "10:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 715554057419624448, "username": "DudaRovetta", "tweet": "dps dessa facada ser\u00e1 nosso presidente, infelizmente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DudaRovetta/status/1038085851136385029", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082094537302016, "date": "2018-09-07", "time": "10:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3290499495, "username": "theus_oliv", "tweet": "Preciso de uma camisa que n\u00e3o rasga quando toma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theus_oliv/status/1038082094537302016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082058164334592, "date": "2018-09-07", "time": "10:10:23", "timezone": "CDT", "user_id": 544698793, "username": "LevyN3", "tweet": "Mano o maluco deu uma facada e acertou 30 \u00f3rg\u00e3os diferentes, esse cara \u00e9 bom  https://twitter.com/flaviobolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LevyN3/status/1038082058164334592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080648681070592, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4264939773, "username": "Leandrowiz1", "tweet": "#EFeriadoEEu tomando uma facada da chush", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EFeriadoEEu", "link": "https://twitter.com/Leandrowiz1/status/1038080648681070592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079284567519232, "date": "2018-09-07", "time": "09:59:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4802927607, "username": "Mignight_Oil", "tweet": "Rap\u00e1, o sujeito que deu a facada no coisa... ele \u00e9 a favor da pena de morte e fez curso de tiro. Coincid\u00eancia, n\u00e3o !?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mignight_Oil/status/1038079284567519232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079136194088960, "date": "2018-09-07", "time": "09:58:47", "timezone": "CDT", "user_id": 813070915533701120, "username": "JorgeRomanholi2", "tweet": "@BrGil39 Depois n\u00e3o querem que o povo desconfie dessa facada !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeRomanholi2/status/1038079136194088960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrGil39"}
{"id": 1038078726200848384, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 973185095912783873, "username": "lixo_l", "tweet": "@PaulyaneB Se for o gemid\u00e3o quem vai tomar uma facada vai ser vc kkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lixo_l/status/1038078726200848384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PaulyaneB"}
{"id": 1038078062942928896, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1035912623336902661, "username": "EduardoMerllin", "tweet": "@hzvanas @YasminBOliveira @__JuuhDenadai Ah man tanto faz quem queria levar uma facada era eu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoMerllin/status/1038078062942928896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "__JuuhDenadai,YasminBOliveira,hzvanas"}
{"id": 1038077958244773889, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:06", "timezone": "CDT", "user_id": 952480663738953728, "username": "GuilermihC", "tweet": "@corona_at Vo te mwte a facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilermihC/status/1038077958244773889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "corona_at"}
{"id": 1038077577548754944, "date": "2018-09-07", "time": "09:52:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2871615976, "username": "jackSantos77", "tweet": "@KamilaTelles Aonde que uma pessoa vai pedir pra tomar uma facada ? Kkkkkkk\u00c9 doida \u00e9", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jackSantos77/status/1038077577548754944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KamilaTelles"}
{"id": 1038076875132821511, "date": "2018-09-07", "time": "09:49:48", "timezone": "CDT", "user_id": 738894665588543488, "username": "marlonnevez", "tweet": "Bolsonaro tomou uma facada e o Lula essa hora deve ta rindo igual um condenado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlonnevez/status/1038076875132821511", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076656181817344, "date": "2018-09-07", "time": "09:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3303664139, "username": "Jujuh_meirelles", "tweet": "@PlayboyLevado T\u00f4, porque? Algum problema? Pra mim facada foi pouco pra ele! E ponto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jujuh_meirelles/status/1038076656181817344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PlayboyLevado"}
{"id": 1038072575774076929, "date": "2018-09-07", "time": "09:32:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1041932286, "username": "gncasotti", "tweet": "Parem de justificar erro com erro dos outros, parem de falar \"ah mas qnd marielle morreu, a direita cagou\" pra justificar vcs rindo da facada no bolsonaro, parem de falar que merecia a facada pelo o que ele fala. Tentem lembrar do discurso de vcs mesmos: viol\u00eancia gera viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gncasotti/status/1038072575774076929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072360451145729, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 325757681, "username": "Vict0rMar", "tweet": "@sptlghtedd A\u00ed pessoa eu n\u00e3o zero d\u00favidas da inexist\u00eancia dessa facada mas suas informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o quase todas erradas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vict0rMar/status/1038072360451145729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sptlghtedd"}
{"id": 1038069359267201027, "date": "2018-09-07", "time": "09:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 52034595, "username": "danilozan", "tweet": "Mano, tem o v\u00eddeo das cortadas do Bolsonaro dizendo:Faca \u00e9 tramontina\"..algo assim.E o cara leva uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilozan/status/1038069359267201027", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068661343453184, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 888127544632815616, "username": "NathaliaO03", "tweet": "At\u00e9 fico rindo das palha\u00e7adas contra o Bolsonaro. Por\u00e9m discordo completamente em rela\u00e7\u00e3o a facada que ele levou. O lado bom disso \u00e9 que se caso ele ganhar (socoorro) ele vai repensar sobre n\u00e3o termos maturidade e dec\u00eancia para usar uma arma.Se com faca j\u00e1 fazem estrago n\u00e9 ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathaliaO03/status/1038068661343453184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067256633245696, "date": "2018-09-07", "time": "09:11:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3610703903, "username": "Lcnn7", "tweet": "Crueldade algu\u00e9m brincar falando q a facada n\u00e3o foi verdadeira. Tudo bem n apoiar o candidato, agora ser idiotia ao n\u00edvel de brincar com isso, n\u00e3o \u00e9 coisa de ser humano.  https://twitter.com/flaviobolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lcnn7/status/1038067256633245696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063735477346305, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:35", "timezone": "CDT", "user_id": 852600906189287424, "username": "LuizaPerim1", "tweet": "@deuserivotril Vamossss!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizaPerim1/status/1038063735477346305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deuserivotril"}
{"id": 1038063398674747392, "date": "2018-09-07", "time": "08:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 384898280, "username": "raphilxvasco", "tweet": "@leoffmiranda Quem tenta igualar um discurso a uma facada est\u00e1 flertando com a barb\u00e1rie. Seja por burrice ou por maldade, n\u00e3o reconhecer a desproporcionalidade entre atos t\u00e3o distintos \u00e9 a pr\u00f3pria selvageria. O atentado ao menos est\u00e1 servindo de peneira moral, um avaliador de car\u00e1ter.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphilxvasco/status/1038063398674747392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leoffmiranda"}
{"id": 1038062459901370374, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 150829494, "username": "podechamardejoy", "tweet": "Pior \u00e9 que depois desse estardalha\u00e7o com a facada o bolsonauro vai com certeza receber votos a mais s\u00f3 por conta desse rol\u00ea todo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/podechamardejoy/status/1038062459901370374", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062149514522624, "date": "2018-09-07", "time": "08:51:17", "timezone": "CDT", "user_id": 226729300, "username": "werther_k", "tweet": "BOLSONARO FOI  ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffbPARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA COM NOSSO DINHEIRO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/werther_k/status/1038062149514522624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060914875006976, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 143798334, "username": "MatheusBSS", "tweet": "nassss.. tem gente que n\u00e3o t\u00e1 acreditando na facada no Bolsonaro, mas acredita que o Lula \u00e9 inocente. .. \u00e9 o c\u00famulo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusBSS/status/1038060914875006976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060493808848896, "date": "2018-09-07", "time": "08:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3352393516, "username": "bbecalli", "tweet": "Fui abrir minha galeria e tinha mais v\u00eddeo do Bolsonaro tomando a falsa facada do que foto minha \ud83e\udd22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbecalli/status/1038060493808848896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060492714127361, "date": "2018-09-07", "time": "08:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 928376231632035842, "username": "Roddy86Ribeiro", "tweet": "Por mais que possamos odiar Lula, n\u00e3o dar\u00edamos uma facada nele, somos pessoas de bem e, antes de tudo, temos Deus no cora\u00e7\u00e3o. Ent\u00e3o, n\u00e3o venham com o papo de radicalismo de ambos os lados, como se tamb\u00e9m estiv\u00e9ssemos tentando assassinar pessoas. @mjcosta_", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roddy86Ribeiro/status/1038060492714127361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mjcosta_"}
{"id": 1038060090312601600, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 8001132, "username": "30s", "tweet": "S\u00f3 lembrando que facada n\u00e3o muda personalidade racista, machista, homof\u00f3bica. E muito menos transforma um ignorante em algu\u00e9m apto para presidir o pa\u00eds. Bjos", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/30s/status/1038060090312601600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059588845752320, "date": "2018-09-07", "time": "08:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 804711413629550592, "username": "aquino_franciny", "tweet": "Gente se voc\u00eas tinham d\u00favidas que Bolsonaro ganharia depois da facada ele ja \u00e9 presidente e \u00e9 isto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquino_franciny/status/1038059588845752320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058929866059777, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 51835338, "username": "viniciusmneves", "tweet": "@BlogdoNoblat Meu Deus, sujeito! O cara acabou de levar uma facada, perdeu metade do sangue do corpo, t\u00e1 com o intestino aberto por risco de infec\u00e7\u00e3o e voc\u00ea com esse discurso? Repito! Voc\u00ea \u00e9 raso, Noblat, nada al\u00e9m disso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusmneves/status/1038058929866059777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038058256042782722, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1138665582, "username": "luisbonilla__", "tweet": "eh verdade essa facada", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisbonilla__/status/1038058256042782722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058111410548736, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 975834144054960135, "username": "GaspariniLuane", "tweet": "S\u00f3 acredito nessa facada vendo o buraco mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GaspariniLuane/status/1038058111410548736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057823752663041, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 50693759, "username": "isanicolao", "tweet": "S\u00f3 eu n\u00e3o acredito que o bozo n\u00e3o ganha as elei\u00e7\u00f5es ap\u00f3s o epis\u00f3dio da facada? Estou lendo tanta coisa que to \u201cperpl\u00e9tica\u201d. Eu ainda acredito na rejei\u00e7\u00e3o que esse cara tem. Vamos analisar o cen\u00e1rio galeris e votar estrategicamente pra n\u00e3o da B.O.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isanicolao/status/1038057823752663041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056837596307456, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 113082311, "username": "sandorferreira", "tweet": "Espero que Bolsonaro entenda que se o armamento for liberado, na pr\u00f3xima ele leva um tiro \u00e0 dist\u00e2ncia e n\u00e3o uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandorferreira/status/1038056837596307456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056836098863104, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 32629314, "username": "Dida_CRF", "tweet": "@E11en11opez Mas hj at\u00e9 dou um desconto. Filho \u00e9 filho. O pai levou uma facada, n\u00e3o \u00e9 mole ser racional. Os assessores q tem q tentar evitar. E qdo voltar a campanha tem q pensar bem o discurso.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dida_CRF/status/1038056836098863104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "E11en11opez"}
{"id": 1038056706754969602, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 902681380026544128, "username": "RonaldTio", "tweet": "MANO A FACADA FOI FALSA \u00c9 S\u00d3 OLHAR OS VIDEOS QUE ELES MESMO DIVULGAREM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonaldTio/status/1038056706754969602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056292076728320, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 872230124732723202, "username": "VscarduaPO", "tweet": "Eu to vendo esses neg\u00f3cios do Bolsonaro aqui no tt e me da cada crise de risos com os textos e brigar por causa da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VscarduaPO/status/1038056292076728320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056269691666432, "date": "2018-09-07", "time": "08:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 811764461279309826, "username": "arthurtmill", "tweet": "@Teigoun hemorragia interna aninha, s\u00f3 aquela facada n\u00e3o vai fazer jorrar sangue", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurtmill/status/1038056269691666432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Teigoun"}
{"id": 1038053901315043328, "date": "2018-09-07", "time": "08:18:30", "timezone": "CDT", "user_id": 713926688627929088, "username": "fazsol_", "tweet": "e ontem eu nem tava sabendo de facada nenhuma, tava bem aproveitando o dia do sexo enquanto voc\u00eas discutem a falsa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fazsol_/status/1038053901315043328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053156377292800, "date": "2018-09-07", "time": "08:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 529796541, "username": "Fernos2", "tweet": "@VEJA @MUIMAU @Asus24417234 VEJA hoje. Bolsonaro \u00e9 o responsavel pela facada que levou. Estrume impresso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernos2/status/1038053156377292800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Asus24417234,MUIMAU,VEJA"}
{"id": 1038052304107319296, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1458450464, "username": "kingsofjana", "tweet": "Ouvi tanta not\u00edcia sobre a facada no bonoro ontem que sonhei que o Boulos morreu (?????)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kingsofjana/status/1038052304107319296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051806654484480, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3411001229, "username": "7rustNobody", "tweet": "voc\u00eas falando de facada, e eu s\u00f3 querendo ouvir um dfideliz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/7rustNobody/status/1038051806654484480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051650240503808, "date": "2018-09-07", "time": "08:09:34", "timezone": "CDT", "user_id": 557201842, "username": "prlucasferreira", "tweet": "Aus\u00eancia de sangue ap\u00f3s facada n\u00e3o \u00e9 fato incomum, explica m\u00e9dico \u2013 Jovem Pan Online  https://jovempan.uol.com.br/eleicoes-2018/presidenciais/ausencia-de-sangue-apos-facada-nao-e-fato-incomum-explica-medico.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prlucasferreira/status/1038051650240503808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049610609172481, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1034371156189609984, "username": "Guilhermelugon2", "tweet": "Voc\u00ea ai comemorando a facada em Bolsonaro, saiba que voc\u00ea \u00e9 como ele rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilhermelugon2/status/1038049610609172481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049568154365953, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 949778084345057281, "username": "qkarinesz", "tweet": "essa facada no bolsonaro foi mais falsa q minha vida amorosa, pqp", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qkarinesz/status/1038049568154365953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048753113071617, "date": "2018-09-07", "time": "07:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 923682527340060672, "username": "EllenGodoy3", "tweet": "\u00d4 bichinho, vou votar nele porque ele levou uma facada.Isso n\u00e3o \u00e9 BBB pra votar no mais \"coitadinho\" n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EllenGodoy3/status/1038048753113071617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048726030409729, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 825703522679259136, "username": "rzinfranca", "tweet": "Mas gent, a facada \u00e9 fake ou num \u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rzinfranca/status/1038048726030409729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047539881234432, "date": "2018-09-07", "time": "07:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1568206704, "username": "claudio_gongo", "tweet": "Bolsonaro fala pela primeira vez ap\u00f3s ataque e lembra facada: \u2018Parecia pancada na boca do est\u00f4mago\u2019  http://www.saomateusnews.com.br/2018/09/07/bolsonaro-fala-pela-primeira-vez-apos-ataque-e-lembra-facada-parecia-pancada-na-boca-do-estomago/\u00a0\u2026 via @Not\u00edcias com credibilidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudio_gongo/status/1038047539881234432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044639079669761, "date": "2018-09-07", "time": "07:41:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1028474295905910790, "username": "OfficialErah", "tweet": "Eu fico sem internet por 16 horas, volto e algu\u00e9m deu uma facada no candidato l\u00e1 q n quero citar nome risos (deos me defenderay para q essa viol\u00eancia meu bem?)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OfficialErah/status/1038044639079669761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043643364433920, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 308857535, "username": "RubroNegra5", "tweet": "O que eu entendo por ser esfaqueado.Mais de uma facada na pessoa.No Bolsonaro, fui s\u00f3 uma facada. Como diz o meu irm\u00e3o...\"Tomou uma chupada da faca.\"#Elei\u00e7\u00f5es2018#facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#facada", "link": "https://twitter.com/RubroNegra5/status/1038043643364433920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042611972538368, "date": "2018-09-07", "time": "07:33:39", "timezone": "CDT", "user_id": 891502165851856900, "username": "lfguedeso", "tweet": "gente eu vo dormi quando pararem de falar dessa facada no bolsonaro vcs me acordam", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfguedeso/status/1038042611972538368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042280278601728, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 229272649, "username": "Profleorocha", "tweet": "@dilmabr @FernandoHoliday Fui ao Twitter dela e n\u00e3o vi declara\u00e7\u00e3o dela culpando Bolsonaro pela facada. Ser\u00e1 que o Sr est\u00e1 criando um fato?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Profleorocha/status/1038042280278601728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,dilmabr"}
{"id": 1038041793340690432, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 770568356793618432, "username": "Noentantoeu", "tweet": "PORQUE DEIXEI DE VOTAR NO BOLSONARO DEPOIS DA FACADA:  http://youtu.be/7FPGM4S18gY?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Noentantoeu/status/1038041793340690432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038041263424069634, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 798262033271635968, "username": "lcunha675", "tweet": "Hoje eu conheci uma pessoa que chorou quando bolsonaro tomou a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lcunha675/status/1038041263424069634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041216636604418, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:06", "timezone": "CDT", "user_id": 331012117, "username": "JohnnyFBF_", "tweet": "@walterstefanon N\u00e3o vejo o pq q o bozo v\u00e1 ganhar por causa de uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JohnnyFBF_/status/1038041216636604418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "walterstefanon"}
{"id": 1038040580897550336, "date": "2018-09-07", "time": "07:25:35", "timezone": "CDT", "user_id": 328618871, "username": "pk_siqueira", "tweet": "Engra\u00e7ado, a galera \"paz e amor\" que vive pedindo toler\u00e2ncia, comemorando esse ataque ao Bolsonaro. Deveriam ser os primeiros a questionar o insano que deu a facada, mas a toler\u00e2ncia \u00e9 s\u00f3 com quem pensa igual a voc\u00eas, n\u00e9? Seus peda\u00e7os de merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pk_siqueira/status/1038040580897550336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040411623878656, "date": "2018-09-07", "time": "07:24:54", "timezone": "CDT", "user_id": 229272649, "username": "Profleorocha", "tweet": "N\u00e3o apoio  nem concordo com as ideias de Bolsonaro porque creio que viol\u00eancia n\u00e3o se combate com mais viol\u00eancia. Al\u00e9m de n\u00e3o encontrar nele respostas as dif\u00edceis quest\u00f5es pol\u00edticas e econ\u00f4micas pelas quais o Brasil ter\u00e1 que passar.Comemorar a facada \u00e9 se igualar a seus eleitores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Profleorocha/status/1038040411623878656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038698292600833, "date": "2018-09-07", "time": "07:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3129103389, "username": "vitorsantucci", "tweet": "A cada 23 minutos morre um jovem negro no Brasil em 2018, v\u00edtimas da guerra, do tr\u00e1fico, da fome, do sistema capitalista. Vitima da subjuga\u00e7\u00e3o de 400 anos de escravid\u00e3o que resultam ainda hoje nessa e outras tristes estatisticas.Pra quem \u00e9 conivente com isso toda facada \u00e9 pouca", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorsantucci/status/1038038698292600833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037013176442880, "date": "2018-09-07", "time": "07:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1027015202, "username": "dr0pbieber", "tweet": "@MisBolinho agr todos aqueles caras escrotos, exceto o ser humaninho fofo que fez o favor de dar uma facada no bolsorino", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dr0pbieber/status/1038037013176442880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MisBolinho"}
{"id": 1038036684645060608, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:06", "timezone": "CDT", "user_id": 317120955, "username": "igusfc", "tweet": "pedi pra subirem com meu fone p\u00b4q o assunto do dia \u00e9 a facada em bolsonar*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igusfc/status/1038036684645060608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035724241653761, "date": "2018-09-07", "time": "07:06:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4827373227, "username": "_Matheusborba", "tweet": "A galera e a favor da paz, mas comemorar uma facada independente se foi fake, n\u00e3o uma coisa pra se comemora", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Matheusborba/status/1038035724241653761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034156775763970, "date": "2018-09-07", "time": "07:00:03", "timezone": "CDT", "user_id": 147241996, "username": "weixley", "tweet": "Ah pronto mano kkkkkkkk \"...A\u00ed quando o pessoal me levantar na multid\u00e3o tu chega e me d\u00e1 uma facada blz? Se eu n\u00e3o morrer o t\u00edtulo \u00e9 certo\"  https://twitter.com/tarickp/status/1037783524684845061\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weixley/status/1038034156775763970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034079869005824, "date": "2018-09-07", "time": "06:59:45", "timezone": "CDT", "user_id": 755513161198006272, "username": "rodriguesd_nati", "tweet": "Eu acho incr\u00edvel como as mesmas pessoas que acharam horr\u00edvel o Bolsonaro ter levado uma facada defendendo matar o cara que deu uma facada tipo??????? Voc\u00eas s\u00e3o rid\u00edculos num tamanho absurdo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodriguesd_nati/status/1038034079869005824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033383773941760, "date": "2018-09-07", "time": "06:56:59", "timezone": "CDT", "user_id": 901218987874365440, "username": "lucajuubs", "tweet": "Tem mt gente imbecil nesse mundo kkkkk agora tao falando que a facada foi FAKE kkkkkkkkk meu deus, eu mere\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucajuubs/status/1038033383773941760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031946490814465, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3783443969, "username": "Ss2002Lucas", "tweet": "@Ryan027soares @VitoSantos2018 @_Lucas027 @ryhann027 @WeversonAzevedo que facada feia mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ss2002Lucas/status/1038031946490814465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WeversonAzevedo,ryhann027,_Lucas027,VitoSantos2018,Ryan027soares"}
{"id": 1038030769598484481, "date": "2018-09-07", "time": "06:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1005939878889213952, "username": "alinesouz44", "tweet": "se \u00e9 q essa facada foi vdd n\u00e9  https://twitter.com/laismmaggessi/status/1037794422866489344\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinesouz44/status/1038030769598484481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030172719665153, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 210983198, "username": "Pittolzinha", "tweet": "SORTE DO DIA:N\u00c3O TOMOU BALA PERDIDA NEM FACADA  pic.twitter.com/WQP2VLiyPA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pittolzinha/status/1038030172719665153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029958373879814, "date": "2018-09-07", "time": "06:43:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1035912623336902661, "username": "EduardoMerllin", "tweet": "Na pr\u00f3xima eu dou a facada no bolsonaro vamos ver se assim eu recebo aten\u00e7\u00e3o :v", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoMerllin/status/1038029958373879814", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028564095021057, "date": "2018-09-07", "time": "06:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 587465993, "username": "henry_antoni", "tweet": "@BlogdoNoblat Engra\u00e7ado que antes de ontem tava com rejei\u00e7\u00e3o l\u00e1 no espa\u00e7o e ontem uma \u201c\u201d\u201dfacada\u201d\u201d\u201d, okay, nada estranho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henry_antoni/status/1038028564095021057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038028338248511488, "date": "2018-09-07", "time": "06:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 110764807, "username": "RenatoPaoliello", "tweet": "A facada violenta que feriu os valores patri\u00f3ticos, n\u00e3o calou a voz de homens crist\u00e3os e uniu o pa\u00eds. Momento sublime, ao lado dos familiares do Capit\u00e3o Bolsonaro, no interior de uma fria UTI da Santa Casa...  https://www.facebook.com/assessoriamagnomalta/videos/950984465110037/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoPaoliello/status/1038028338248511488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028270531502081, "date": "2018-09-07", "time": "06:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 110764807, "username": "RenatoPaoliello", "tweet": "A facada violenta que feriu os valores patri\u00f3ticos, n\u00e3o calou a voz de homens crist\u00e3os e uniu o pa\u00eds. Momento sublime, ao lado dos familiares do Capit\u00e3o Bolsonaro, no interior de uma fria UTI da Santa Casa de...  https://www.facebook.com/renato.paoliello/videos/10213416829991576/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoPaoliello/status/1038028270531502081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028233709682689, "date": "2018-09-07", "time": "06:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 110764807, "username": "RenatoPaoliello", "tweet": "A facada violenta que feriu os valores patri\u00f3ticos, n\u00e3o calou a voz de homens crist\u00e3os e uniu o pa\u00eds. Momento sublime, ao lado dos familiares do Capit\u00e3o Bolsonaro, no interior de uma fria UTI da Santa Casa...  https://www.facebook.com/assessoriamagnomalta/videos/164583567742392/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoPaoliello/status/1038028233709682689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025036039421954, "date": "2018-09-07", "time": "06:23:48", "timezone": "CDT", "user_id": 851507379275476995, "username": "arielaxys", "tweet": "hoje \u00e9 comemorado o dia da independ\u00eancia do Brasil, mas parece que pessoas est\u00e3o mais preocupadas em saber se a facada foi real ou n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arielaxys/status/1038025036039421954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024873669476352, "date": "2018-09-07", "time": "06:23:10", "timezone": "CDT", "user_id": 922481582455259137, "username": "JulianaJuh24", "tweet": "Feliz pelo Bolsonaro ter levado a facada/ triste pq n\u00e3o morreu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulianaJuh24/status/1038024873669476352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022778421764096, "date": "2018-09-07", "time": "06:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1586534136, "username": "FrancieleCPrett", "tweet": "\u00c9 cada argumento in\u00fatil pra justificar uma viol\u00eancia, que eu chego a acreditar que estamos vivendo num reino de debil mentais.\"Ah, mas ele pagou pra levar uma facada\"\"Ah, mas n\u00e3o saiu nem sangue, pura jogada...  https://www.facebook.com/100003341182919/posts/1788365427951479/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrancieleCPrett/status/1038022778421764096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038021543081791489, "date": "2018-09-07", "time": "06:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 115039016, "username": "mauriciobuffon", "tweet": "@jose_neumanne Por favor, isso n\u00e3o \u00e9 pol\u00edtico, \u00e9 um crime de \u00f3dio. Dizer que a facada no Bolsonaro foi um ato pol\u00edtico \u00e9 igual a dizer que o tiro no \u00f4nibus do Lula foi pol\u00edtico. Sejamos coerentes...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriciobuffon/status/1038021543081791489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_neumanne"}
{"id": 1038021380338532352, "date": "2018-09-07", "time": "06:09:17", "timezone": "CDT", "user_id": 115039016, "username": "mauriciobuffon", "tweet": "@jose_neumanne @findlelo Por favor, isso n\u00e3o \u00e9 pol\u00edtico, \u00e9 um crime de \u00f3dio. Dizer que a facada no Bolsonaro foi um ato pol\u00edtico \u00e9 igual a dizer que o tiro no \u00f4nibus do Lula foi pol\u00edtico. Sejamos coerentes...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriciobuffon/status/1038021380338532352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "findlelo,jose_neumanne"}
{"id": 1038021356905029632, "date": "2018-09-07", "time": "06:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 108764899, "username": "LEALEliario", "tweet": "POL\u00cdTICA HIST\u00d3RIA PEGANDO FOGO FACADA N\u00c3O   MEU VOTO TAMB\u00c9M N\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LEALEliario/status/1038021356905029632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012715137228800, "date": "2018-09-07", "time": "05:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 286905427, "username": "Ironia_Sama", "tweet": "Eu pensei que o pessoal do grupo de karat\u00ea do wpp iria ficar pistola por causa da facada que o Bonoro levou mas eles est\u00e3o \u00e9 postando meme.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ironia_Sama/status/1038012715137228800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038008985998249984, "date": "2018-09-07", "time": "05:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 112553917, "username": "izaiasts", "tweet": "O povo que ria e ridicularizava o Cabo Daciolo por causa da Teoria da URSAL, \u00e9 o mesmo que criou a Teoria que a facada foi Falsa  #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/izaiasts/status/1038008985998249984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038007477936300032, "date": "2018-09-07", "time": "05:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 778678834442842112, "username": "CarloschssouzaH", "tweet": "N\u00e3o consigo ver sangue numa facada, as imagens s\u00e3o muito cuidadosas.  https://twitter.com/fcomontec/status/1037821345424437263\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarloschssouzaH/status/1038007477936300032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038006580783005696, "date": "2018-09-07", "time": "05:10:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2771732554, "username": "Lud_Santos_", "tweet": "Nem acreditei nessa facada de bolsonaro !!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lud_Santos_/status/1038006580783005696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038003014597009408, "date": "2018-09-07", "time": "04:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 139892178, "username": "thainavieirat", "tweet": "Mano t\u00e1 dando uma raiva de ver essas pessoas falando que s\u00f3 pq o bolsonaro levou uma facada v\u00e3o votar nele, meu anjo, isso n\u00e3o muda o qu\u00e3o escrota s\u00e3o as ideias e as propostas dele pro Brasil n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thainavieirat/status/1038003014597009408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038002202453987328, "date": "2018-09-07", "time": "04:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 903928753126027264, "username": "RenatoPadilha18", "tweet": "Ham, quer tomar uma facada comigo ?  https://twitter.com/ThheusRocha/status/1037901175495032833\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoPadilha18/status/1038002202453987328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037998016081403904, "date": "2018-09-07", "time": "04:36:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4628707215, "username": "hashtagricardo", "tweet": "J\u00e1 usaram fogos de artif\u00edcio, ontem facada ... pessoal \u00e9 multidisciplinar....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hashtagricardo/status/1037998016081403904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037996879018115074, "date": "2018-09-07", "time": "04:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 104317475, "username": "lfnmoreira", "tweet": "A poucos dias pregou que os petistas fossem metralhados, deportados para \u201ccomer capim\u201d.... Ningu\u00e9m vira bonzinho somente porque levou uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfnmoreira/status/1037996879018115074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037981765921656832, "date": "2018-09-07", "time": "03:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 777281482746277889, "username": "OctavioFereguet", "tweet": "@whycosima Vem c\u00e1 baiana pra mim testar uma fake facada contigo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OctavioFereguet/status/1037981765921656832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1037965151343976448, "date": "2018-09-07", "time": "02:25:51", "timezone": "CDT", "user_id": 926676411074727936, "username": "Thaty_santosss", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o odiado que \u00e9 o primeiro candidato a leva uma facada kkkkkkkj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thaty_santosss/status/1037965151343976448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037952514929446912, "date": "2018-09-07", "time": "01:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 229465296, "username": "Cmtedrummond", "tweet": "#bolsonaro #lula #cadeia #faca #facada #eleicoes2018  https://www.instagram.com/p/BnakA4OnCKz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=mopd1eo6bdk5\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#lula,#cadeia,#faca,#facada,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Cmtedrummond/status/1037952514929446912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037947884082216960, "date": "2018-09-07", "time": "01:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 996476970438414338, "username": "cauboidoespasso", "tweet": "@estevaodepaula o que \u00e9 meio bizarro though, \u00e9 que realmente a rea\u00e7\u00e3o dele \u00e9 super r\u00e1pida. Uma facada tem pouqu\u00edssimo stopping power, geralmente a pessoa nem reage at\u00e9 alguns segundos depois, por isso que geralmente os ataques de faca resultando em v\u00e1rias facadas ao inv\u00e9s de um s\u00f3 golpe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cauboidoespasso/status/1037947884082216960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "estevaodepaula"}
{"id": 1037947159948210176, "date": "2018-09-07", "time": "01:14:21", "timezone": "CDT", "user_id": 996476970438414338, "username": "cauboidoespasso", "tweet": "@estevaodepaula cara, longe de mim defender um verme desses, e n\u00e3o duvido que tenha alguma orquestra\u00e7\u00e3o por tr\u00e1s disso, MAS dito isso, uma facada perfurante normalmente n\u00e3o jorra sangue mesmo n\u00e3o. Eu ja fui o adolescente retardado que ficava vendo video de gore, e facada costuma ser assim mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cauboidoespasso/status/1037947159948210176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "estevaodepaula"}
{"id": 1037946691587059712, "date": "2018-09-07", "time": "01:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1030511386722557958, "username": "brenodcsantana", "tweet": "era s\u00f3 uma facada do Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenodcsantana/status/1037946691587059712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037945599302225921, "date": "2018-09-07", "time": "01:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 838876837, "username": "HARIARCHETYPES", "tweet": "Bolsonaro conseguiu tomar uma facada e a faca nem rasgar a blusa que ele tava parab\u00e9ns", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HARIARCHETYPES/status/1037945599302225921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037945379998887936, "date": "2018-09-07", "time": "01:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 877299748021121024, "username": "fabiakrugerr", "tweet": "Esses v\u00eddeos da facada do Bolsonaro s\u00f3 t\u00e1 dando gemid\u00e3o     s\u00f3 hoje vai umas 6 vezes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiakrugerr/status/1037945379998887936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037944048382894080, "date": "2018-09-07", "time": "01:01:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2663991258, "username": "sadlays", "tweet": "[07/09/2018 01:59:23] Lucas: Atrapalhou minha malha\u00e7\u00e3o[07/09/2018 01:59:27] Lucas: Pra not\u00edcia de facada de bolso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadlays/status/1037944048382894080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037939602282217473, "date": "2018-09-07", "time": "00:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4001772677, "username": "dallasrtfn", "tweet": "facada  https://twitter.com/dougraz/status/1037853703141826560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dallasrtfn/status/1037939602282217473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037936222633635840, "date": "2018-09-07", "time": "00:30:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1024839407193522177, "username": "IzotonPedro", "tweet": "Sobre a facada de hj... so quero dizer que esse ato pode ter mudadoo modo como fazemos pol\u00edtica hoje no Brasil ,e que daqui para frente, as coisas v\u00e3o mudar muito...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IzotonPedro/status/1037936222633635840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037935077601275904, "date": "2018-09-07", "time": "00:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3309622647, "username": "lust_fordeath", "tweet": "ningu\u00e9m t\u00e1 insento de tomar um tiro ou uma facada mas que seja de verdade pelo menos n\u00e9 n\u00e3o???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lust_fordeath/status/1037935077601275904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037934295015411712, "date": "2018-09-07", "time": "00:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 938021219240116224, "username": "louhazzyy", "tweet": "Eu n\u00e3o aguento mais..n\u00e3o aguento mais ouvir gente defendendo Bolsonaro pq levou uma facada, cara, n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed, por mim morreria ele \u00e9 todos em volta, CAGUEI  pic.twitter.com/518xDlq3XP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/louhazzyy/status/1037934295015411712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037928925492588546, "date": "2018-09-07", "time": "00:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1012359393264963584, "username": "Nina_Didila", "tweet": "O vice de Bolsonaro \u00e9 o Gen. Mour\u00e3o. Ent\u00e3o,N\u00e3o \u00e9 porque h\u00e1 um soldado ferido que a luta foi vencida.se n\u00e3o tem compet\u00eancia para ganhar nas urnasNa facada \u00e9 que n\u00e3o vai ser. Abutres!Capit\u00e3o aguardamos sua volta. Que Deus o aben\u00e7oe!#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Nina_Didila/status/1037928925492588546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037927115683971073, "date": "2018-09-06", "time": "23:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "A esquerda ta espalhando q Bolsonaro contratou o Ad\u00e9lio q \u00e9 comunista e q era do PSOL pra dar uma facada nele e assim ele ganha a admira\u00e7\u00e3o do povo.....caraca , esse povo \u00e9 doente...", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1037927115683971073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037926596127195137, "date": "2018-09-06", "time": "23:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2905828353, "username": "Amaismerda", "tweet": "Pq erraram a facada no bo\u00e7onaro hein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amaismerda/status/1037926596127195137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037926189711679488, "date": "2018-09-06", "time": "23:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1030508589805432836, "username": "EricVentorim", "tweet": "A facada foi no Brasil..a Esquerda n\u00e3o tem dimens\u00e3o do que fez. Bolsonaro Presidente do Brasil 2018.  https://www.instagram.com/p/BgPrF-3jsKj-NculnnGDJ7I9PD7XCIUQme0ObU0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1fmvq4vnfftnu\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricVentorim/status/1037926189711679488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924096867270656, "date": "2018-09-06", "time": "23:42:43", "timezone": "CDT", "user_id": 829898291622068224, "username": "ThallysRB", "tweet": "O cambada de capeta n\u00e3o quero saber de Bolsonaro tomando facada n\u00e3o porra n\u00e3o \u00e9 parente meu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThallysRB/status/1037924096867270656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922482035073025, "date": "2018-09-06", "time": "23:36:18", "timezone": "CDT", "user_id": 263949514, "username": "mattos_silva", "tweet": "A\u00ed os caras v\u00eaem filme com o cara tomando uma facada e o sangue ja pulando at\u00e9 pela boca \u00e9 acha que vida Real vai vazar sangue na c\u00e2mera do celular, banhar os pr\u00f3ximos a ele... S\u00f3 tem doente kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattos_silva/status/1037922482035073025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919636648603649, "date": "2018-09-06", "time": "23:24:59", "timezone": "CDT", "user_id": 124240536, "username": "hugo1692", "tweet": "Sempre fui de direita, odeio PT, PSOL, PC do B e afins e nunca torci pra nenhum deputado desses partidos tomarem uma facada ou algo parecido. Pega leve a\u00ed gente ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugo1692/status/1037919636648603649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917490859401216, "date": "2018-09-06", "time": "23:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 886532818922328064, "username": "TheDg23", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o teira levado uma facada se as facas n\u00e3o fosse legalizadas no Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheDg23/status/1037917490859401216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916959055257603, "date": "2018-09-06", "time": "23:14:21", "timezone": "CDT", "user_id": 288373367, "username": "yagomessias", "tweet": "Facada t\u00e1 o pre\u00e7o do litr\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yagomessias/status/1037916959055257603", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916749327421440, "date": "2018-09-06", "time": "23:13:31", "timezone": "CDT", "user_id": 943435255637331969, "username": "ArturSimmer", "tweet": "na moral os cara s\u00e3o muito r\u00e1pido j\u00e1 fizeram m\u00fasica sobre a facada no bolsonaro https://www.youtube.com/watch?v=mjuRy8VdOo8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturSimmer/status/1037916749327421440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916603470499840, "date": "2018-09-06", "time": "23:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 329434906, "username": "thiagokct", "tweet": "ja cai no gemidao da facada 3x", "replies": 8, "retweets": 296, "likes": 499, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagokct/status/1037916603470499840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037915222663671808, "date": "2018-09-06", "time": "23:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 288373367, "username": "yagomessias", "tweet": "Chega de falar de facada mano... J\u00e1 passou, cara t\u00e1 vivo, bora beber! \u00e9 feriado karay \ud83c\udf7b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yagomessias/status/1037915222663671808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914645514911744, "date": "2018-09-06", "time": "23:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 893916128493305856, "username": "Gabiru_vrau", "tweet": "\"Uma facada eu n queria n, mas um pau bem dado eu queria\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabiru_vrau/status/1037914645514911744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914622316216320, "date": "2018-09-06", "time": "23:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 364598881, "username": "leandro22lcr", "tweet": "Quem prega a viol\u00eancia, intoler\u00e2ncia, porte de armas e etc... N\u00e3o deram um pesco\u00e7\u00e3o no cara que deu a facada??? Ahhh, tudo frouxo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandro22lcr/status/1037914622316216320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914547296890881, "date": "2018-09-06", "time": "23:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1015594406794137600, "username": "MarcosP40100220", "tweet": "@DaniloGentili Triste nossa realidade. O Brasil sangrou com a facada que a democracia levou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosP40100220/status/1037914547296890881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037914348671434752, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1015594406794137600, "username": "MarcosP40100220", "tweet": "@UOLNoticias Triste nossa realidade. O Brasil sangrou com a facada que a democracia levou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosP40100220/status/1037914348671434752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037914166470881280, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1015594406794137600, "username": "MarcosP40100220", "tweet": "@psol50 @ptbrasil @jairbolsonaro @agencialupa Triste nossa realidade. O Brasil sangrou com a facada que a democracia levou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosP40100220/status/1037914166470881280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agencialupa,jairbolsonaro,ptbrasil,psol50"}
{"id": 1037914110485254144, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1015594406794137600, "username": "MarcosP40100220", "tweet": "@aosfatos Triste nossa realidade. O Brasil sangrou com a facada que a democracia levou.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosP40100220/status/1037914110485254144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aosfatos"}
{"id": 1037914057876156416, "date": "2018-09-06", "time": "23:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1015594406794137600, "username": "MarcosP40100220", "tweet": "@aosfatos Triste nossa realidade. O Brasil sangrou com a facada que a democracia levou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosP40100220/status/1037914057876156416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aosfatos"}
{"id": 1037913512452993025, "date": "2018-09-06", "time": "23:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 937123449864155136, "username": "gustavofariiaa", "tweet": "@Amandab009 foi n\u00e3o. Pessoal come\u00e7ou a achar isso porque praticamente n\u00e3o saiu sangue, mas j\u00e1 falaram que \u00e9 poss\u00edvel dar facada e n\u00e3o sair sangue", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavofariiaa/status/1037913512452993025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Amandab009"}
{"id": 1037912962273566722, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2615629520, "username": "tttth99", "tweet": "na moral mano, eu fui mt iluminada vei, pq escondi o dinheiro e o celular na calcinha kkkkkkkk e ainda quase levar uma facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tttth99/status/1037912962273566722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912378065780737, "date": "2018-09-06", "time": "22:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2615629520, "username": "tttth99", "tweet": "fui assaltada no 505 e quase levei uma facada  feriadou  https://twitter.com/rz027_/status/1037866284883566593\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tttth99/status/1037912378065780737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912288378998784, "date": "2018-09-06", "time": "22:55:47", "timezone": "CDT", "user_id": 57198683, "username": "chaelsAINT", "tweet": "A facada n\u00e3o foi fake. \ud83d\ude31 #SextaDetremuraSDV pic.twitter.com/PlRQuki1MN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SextaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/chaelsAINT/status/1037912288378998784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912001949908992, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4780552924, "username": "Girlpallyh", "tweet": "Fazer uma homenagem do rapaz que deu sua vida pela facada no Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Girlpallyh/status/1037912001949908992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911574592278529, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 873373245080252417, "username": "RafaelRr44", "tweet": "Falar que a facada \u00e9 fake \u00e9 coisa de doente mano...  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelRr44/status/1037911574592278529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911555067797505, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 741095496098447360, "username": "Antonienss", "tweet": "Essa facada foi combinada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antonienss/status/1037911555067797505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910293123420161, "date": "2018-09-06", "time": "22:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1320584490, "username": "vieira_steph", "tweet": "mano, esse cara que deu a facada no bolsonaro \u00e9 bode expiat\u00f3rio. s\u00f3 isso q eu digo. ele ganhou muito dinheiro, se n pra ele, pra fam\u00edlia dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vieira_steph/status/1037910293123420161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910258369347584, "date": "2018-09-06", "time": "22:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2856522875, "username": "nataliavitorinx", "tweet": "sera se ele tb ta pensando em mim ou ta refletindo se a facada foi fake ou vdd msm", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nataliavitorinx/status/1037910258369347584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909635263606784, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2965297589, "username": "PedroNHL", "tweet": "Bom se o cara com avatar de kpop disse que a facada foi fake n\u00e3o tem mais discuss\u00e3o.Tudo armado pelos russos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroNHL/status/1037909635263606784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909539142742017, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:52", "timezone": "CDT", "user_id": 81217701, "username": "takeogaldyno", "tweet": "S\u00f3 gente comentando sobre a facada de Taubat\u00e9 na minha TL#For\u00e7aBolsonaro _|_ pic.twitter.com/yIw0i3JRwW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/takeogaldyno/status/1037909539142742017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908396568190976, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 702953562255417344, "username": "TJEzequyas", "tweet": "Nenhum indiv\u00edduo, por mais que vc ache est\u00fapido tudo que o mesmo diga, ningu\u00e9m merece levar uma facada em Pra\u00e7a P\u00fablica como se fosse um porco no abate. Isso \u00e9 criminoso e desumano demais para vc achar gra\u00e7a ou \"Bem feito\" s\u00f3 pq n\u00e3o \u00e9, nem de longe, seu candidato.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TJEzequyas/status/1037908396568190976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907408331386880, "date": "2018-09-06", "time": "22:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1015594406794137600, "username": "MarcosP40100220", "tweet": "Triste nossa realidade. O Brasil sangrou com a facada que a democracia levou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosP40100220/status/1037907408331386880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907395974975488, "date": "2018-09-06", "time": "22:36:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2965297589, "username": "PedroNHL", "tweet": "\u00d4 sua capivara arrombada o cara tomou uma facada tu quer que ele ande por ai fazendo abdominais?  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037841175452037120\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroNHL/status/1037907395974975488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905681884631040, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 878361931840712705, "username": "breno03bjj", "tweet": "A princ\u00edpio achei estranho essa facada, muito estranho, at\u00e9 comentei no poste do amigo pra ver se eu tava maluco.. mas porra, os pr\u00f3prios caras divulgam uma foto do Bolsonaro com um cirurgi\u00e3o sem luva?! Eu n\u00e3o devo est\u00e1 t\u00e3o maluco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/breno03bjj/status/1037905681884631040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905157907013632, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:27", "timezone": "CDT", "user_id": 931315013318512641, "username": "merda_felipe", "tweet": "se for fake, a facada no mongolz\u00e3o vai ser um puta jogo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/merda_felipe/status/1037905157907013632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904567638339587, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1014184317541670913, "username": "PetallesFreitas", "tweet": "A partir do momento que voc\u00ea defende um CONDENADO para ser candidato a presidente e vibra quando um concorrente toma FACADA, seu conceito de moral foi para o esgoto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetallesFreitas/status/1037904567638339587", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904441771544576, "date": "2018-09-06", "time": "22:24:36", "timezone": "CDT", "user_id": 857659905133686784, "username": "gg6758", "tweet": "@___xxxxxana___ @annacadol o cara j\u00e1 tem voto suficiente, n iria levar uma facada pra ganhar mais voto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gg6758/status/1037904441771544576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "annacadol,___xxxxxana___"}
{"id": 1037904373681143808, "date": "2018-09-06", "time": "22:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 963914445268422656, "username": "julianazaninho", "tweet": "Deram uma facada no doido e ele nem sangrou. Vou at\u00e9 pegar a b\u00edblia pra ver as caracter\u00edsticas do anticristo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianazaninho/status/1037904373681143808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904111197454336, "date": "2018-09-06", "time": "22:23:18", "timezone": "CDT", "user_id": 73705614, "username": "dandaraavila", "tweet": "@Richardrxxx @JPGobbi ou melhor uma facada pq ta na moda", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dandaraavila/status/1037904111197454336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JPGobbi,Richardrxxx"}
{"id": 1037904087302529024, "date": "2018-09-06", "time": "22:23:12", "timezone": "CDT", "user_id": 803648656079519744, "username": "Velinda82", "tweet": "@ChefLeoSantos L\u00e9o meu filho, cuidado q daqui a pouco qm leva a facada \u00e9 vc com esses seus seguidores, bando de gente chata, cheia de mi mi mi", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Velinda82/status/1037904087302529024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ChefLeoSantos"}
{"id": 1037903715859091456, "date": "2018-09-06", "time": "22:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 263949514, "username": "mattos_silva", "tweet": "Estudo voc\u00ea @jairbolsonaro desde 2016 e pretendo e estudo uma elei\u00e7\u00e3o do meu voto pra voc\u00ea, mas To rindo e fazendo piadas com a sua suposta facada! Mas \u00e9 com respeito! Amo voc\u00ea tamb\u00e9m irm\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattos_silva/status/1037903715859091456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037903329781796864, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:11", "timezone": "CDT", "user_id": 576308126, "username": "ariciastorch", "tweet": "N\u00e3o.aguento mais.ouvir.sobre essa bendita facada nesse casament9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ariciastorch/status/1037903329781796864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902785944141824, "date": "2018-09-06", "time": "22:18:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2974877410, "username": "nycollasab", "tweet": "@biancahbitt_ @MorenoLoss Real, sorte que no Brasil tem o estatuto do desarmamento, imagina se tivesse bandido com fuzil, .40, rifle etc... Ainda bem que com estatuto n\u00e3o tem nada disso n\u00e9. Sorte que \u00e9 muito dif\u00edcil ter uma arma no Brasil kkk mano o camarada da facada s\u00f3 n\u00e3o pegou uma arma pq n\u00e3o quis.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nycollasab/status/1037902785944141824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MorenoLoss,biancahbitt_"}
{"id": 1037901932092956672, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 921161317817479171, "username": "Queirozqueiro13", "tweet": "Essa facada foi sinistra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Queirozqueiro13/status/1037901932092956672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901037502439430, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3960740080, "username": "Damiani_yasmim", "tweet": "Comemorar facada? S\u00f3 se for a q nois vai dar no bolo do nosso casamentoTe amo meu bebe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Damiani_yasmim/status/1037901037502439430", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901013116702720, "date": "2018-09-06", "time": "22:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 862837509830705153, "username": "tamiealves", "tweet": "@augustoviniciuv ignora, nem isso vai fazer bolsonaro ganhar,qm vai decidir a elei\u00e7\u00e3o sabe q ele msm incentivou isso contra si c tanto \u00f3dio. s\u00e3o hip\u00f3critas q querem a facada nos outros. n\u00f3s somos do bem, nem no bolsonaro queremos facada, por isso um futuro lindo sem ele na presid\u00eancia nos espera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamiealves/status/1037901013116702720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustoviniciuv"}
{"id": 1037899321503567873, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:16", "timezone": "CDT", "user_id": 59806519, "username": "marianaloureiro", "tweet": "@pablodograu mas, foi mentira a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianaloureiro/status/1037899321503567873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablodograu"}
{"id": 1037899209968693248, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 275287008, "username": "alanvaillant", "tweet": "O sil\u00eancio de Marielle sobre a facada no Bolsonaro \u00e9 ensurdecedor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanvaillant/status/1037899209968693248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898197060993025, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:48", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@deltanmd Ola Deltan gostaria de passar esse v\u00eddeo , ele n\u00e3o estava sozinho , eles eram 3 pessoas...tem uma mulher passando a faca para um rapaz e o rapaz passa a faca para o Ad\u00e9lio dar a facada.....Por favor veja o v\u00eddeo e v\u00ea se a pol\u00edcia j\u00e1 sabe desse v\u00eddeo.. https://twitter.com/rcp01/status/1037894889994895360\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1037898197060993025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1037897636861407232, "date": "2018-09-06", "time": "21:57:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2358214992, "username": "brayan_bautz", "tweet": "\u00c9 s\u00e9rio que tem gente achando que qnd acontece uma facada fica sempre sangue nela? Quando algu\u00e9m fala isso tenho certeza aje viu facada em filme/seriado e acha que na realidade \u00e9 a mesma coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brayan_bautz/status/1037897636861407232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897199546523649, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3932372445, "username": "raizim__", "tweet": "Vou dormir pq tenho que esperar meu pai chegar pra j\u00e1 dar aquela facada pique bonoro s\u00f3 que inv\u00e9s da barriga vou da na carteira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raizim__/status/1037897199546523649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897115069018112, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:30", "timezone": "CDT", "user_id": 851542025262559232, "username": "AugustoGu02", "tweet": "Fico indignado com o pessoal comemorando a facada que Bolsonaro levou \ud83e\udd26", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugustoGu02/status/1037897115069018112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895752503255040, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2663991258, "username": "sadlays", "tweet": "todo dia discutindo c meu primo sobre bosonarovo da uma facada nele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadlays/status/1037895752503255040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895239430758400, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:02", "timezone": "CDT", "user_id": 322423629, "username": "SouGiovani", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro#Bolsonaro#Facada#Brasil#Jair pic.twitter.com/TVAPc2kJAb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Bolsonaro,#Facada,#Brasil,#Jair", "link": "https://twitter.com/SouGiovani/status/1037895239430758400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895203112267776, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:54", "timezone": "CDT", "user_id": 978698550233239552, "username": "rolezeira_nhay", "tweet": "O que \u00e9 a facada do Bolsonaro perto dos meus surtos de ci\u00fames que tenho de voc\u00ea", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rolezeira_nhay/status/1037895203112267776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894974166249472, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 703703523, "username": "livia4morim", "tweet": "@milaqueirogaa rapaz, que facada foi essa emmm", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/livia4morim/status/1037894974166249472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "milaqueirogaa"}
{"id": 1037894780729126912, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3337962755, "username": "wellingtontott", "tweet": "@Grazitmatte Facada no bolsomito sai mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wellingtontott/status/1037894780729126912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Grazitmatte"}
{"id": 1037893312273887237, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1037371256042147840, "username": "Thaynar64633932", "tweet": "Se voc\u00ea est\u00e1 comemorando o bolsonaro ter levado uma facada, voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 melhor que ele, Sinta vergonha!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thaynar64633932/status/1037893312273887237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893079917842433, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3408757307, "username": "emiciduduu", "tweet": "@mmlbmm_ Na real essa facada t\u00e1 muito duvidosa pra gente afirmar alguma coisa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emiciduduu/status/1037893079917842433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmlbmm_"}
{"id": 1037892383193669632, "date": "2018-09-06", "time": "21:36:41", "timezone": "CDT", "user_id": 875413608347422721, "username": "Gabriel_Otoni12", "tweet": "Nego comemorando pq Bolsonaro levou facada, dps vai pras redes sociais pregar democracia e toler\u00e2ncia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Otoni12/status/1037892383193669632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892337995849728, "date": "2018-09-06", "time": "21:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1012490905570414592, "username": "MariaJuliaMon18", "tweet": "Eu entro no twitter e j\u00e1 saio, pq s\u00f3 tem coisa de facada no bolsonaro AFFFFFZ\ud83d\ude11", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaJuliaMon18/status/1037892337995849728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892269775482882, "date": "2018-09-06", "time": "21:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 886532818922328064, "username": "TheDg23", "tweet": "23:59 : Bolsonaro distribui o \u00f3dio por a\u00ed, verme\"00:00 : \"Ala Bolsonaro tomou uma facada KKKKKK podia ter matado\"vai entender...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheDg23/status/1037892269775482882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891486300471296, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 59012634, "username": "valdetarosilva", "tweet": "Essa facada n\u00e3o interessa NADA para os advers\u00e1rios. Bozo seria trucidado em qualquer debate e n\u00e3o ganharia no segundo turno de nenhum dos candidatos seguintes.Queremos todos o Bozo VIV\u00c3O.Infelizmente vai ficar fora da campanha e blindado dos debates igual ao Lula.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valdetarosilva/status/1037891486300471296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890769355456512, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@AcordouAcordou URGENTE URGENTE.................General Mour\u00e3o...por favor olha o v\u00eddeo , tem uma mulher passando a faca para um rapaz e esse rapaz passa a faca para o Ad\u00e9lio da a facada em Bolsonaro......... https://twitter.com/diehljoaoluiz/status/1037884528956788736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1037890769355456512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou"}
{"id": 1037890557685760000, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 956280404956385280, "username": "kaiqprates", "tweet": "Ent\u00e3o... Bolsonaro levou uma #facada de um idiota que \"manchou\" o nome daqueles que lutam por paz, amor e igualdade. Mas n\u00e3o venham dizer que isso infringe \u00e0 democracia porque se isso funcionasse Lula j\u00e1 estaria no governo a tempos. E digo mais, se fosse uma arma seria BEM PIOR!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/kaiqprates/status/1037890557685760000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890277833433088, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2199493877, "username": "dosudeste_", "tweet": "Pior voces que usam a facada pra ganhar like  https://twitter.com/br_molinasp/status/1037837277672685569\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dosudeste_/status/1037890277833433088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890197940301824, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 730744295406350336, "username": "waha2308", "tweet": "Ah me economizem quando foi a Marielle era drama era dar muita aten\u00e7\u00e3o era pipipopo N\u00e3o vou chorar e nem vou ficar triste n\u00e3o euem pq quando n \u00e9 o de vcs na reta n tem um pingo de empatia tbm n vou ter empatia com facista safado q levou facada(q n sabe nem se \u00e9 de vdd)", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waha2308/status/1037890197940301824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889920315138048, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4870948378, "username": "Rodnevess", "tweet": "Bolsonaro toma uma facada todo mundo se comove. MEU PAU PRA VCS", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodnevess/status/1037889920315138048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889367090634752, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 157831393, "username": "Born_in_90", "tweet": "Do inc\u00eandio de domingo at\u00e9 a facada de hoje, quem melhor definiu esta semana - e o futuro do pa\u00eds numa perspectiva maior - foi Nuno Ramos em um artigo de 2014:\"Suspeito que estamos fodidos\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Born_in_90/status/1037889367090634752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889264904822785, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 902681380026544128, "username": "RonaldTio", "tweet": "S\u00f3 eu que t\u00f4 achando essa facada no Bolsonaro meio falsa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonaldTio/status/1037889264904822785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888820522508289, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:32", "timezone": "CDT", "user_id": 738143744638091264, "username": "LolitaDelRey__", "tweet": "@arizona________ O cara da facada te ou\u00e7a...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LolitaDelRey__/status/1037888820522508289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arizona________"}
{"id": 1037888709113389056, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2639193892, "username": "KioneMurqui", "tweet": "Gente, essa facada falsa no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KioneMurqui/status/1037888709113389056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886855574966272, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3636247223, "username": "deivson_rocha", "tweet": "Bolsonaro toma uma facada que n\u00e3o sangra e nem suja a faca e \u00e9 submetido a cirurgia, eu tomo 2 facadas no cora\u00e7\u00e3o do Vasco por semana e to de boas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deivson_rocha/status/1037886855574966272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886377097089026, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 416282727, "username": "thayssouza02", "tweet": "Pra mim a facada no bolsonaro foi jogada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thayssouza02/status/1037886377097089026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886345111392257, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:42", "timezone": "CDT", "user_id": 821762628670423041, "username": "jhenni_crvalho", "tweet": "o que \u00e9 a facada do bonoro perto da facada q \u00e9 a inscri\u00e7\u00e3o do acamp jovem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhenni_crvalho/status/1037886345111392257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885172518146056, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2763057011, "username": "ArturMazzega", "tweet": "@The_Colares N\u00e3o ia ter nem facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturMazzega/status/1037885172518146056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "The_Colares"}
{"id": 1037885072903495682, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4830032231, "username": "CleberMytsui", "tweet": "\u201cAinnn foi tudo forjando...nem sangrou, ele pareceu bem no hospital, os m\u00e9dicos n\u00e3o estavam usando luva, n\u00e3o tinha sangue na faca nem na camisa\u201d. \u201cPela minha vasta experi\u00eancia em Grey\u2019s Anatomy e CSI...\u00e9 verdade esse bilhete.\u201d#ForcaBolsonaro #Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#Facada", "link": "https://twitter.com/CleberMytsui/status/1037885072903495682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885007514226688, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 390229353, "username": "izasilverol", "tweet": "@_alexandrelara Vei tem q rir pra n\u00e3o ficar com raiva, q absurdo, ningu\u00e9m finge uma facada no abd\u00f4men", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izasilverol/status/1037885007514226688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_alexandrelara"}
{"id": 1037884907928866817, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 930946931999887361, "username": "MDelogo", "tweet": "Essa fanfic mal feita do bozonaro at\u00e9 me lembrou quadrilha de festa junina.\"OLHA A FACADA, \u00c9 MENTIRA\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MDelogo/status/1037884907928866817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884393296150529, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 562374224, "username": "patrick_bene", "tweet": "Tomar uma facada na barriga deve doer pra carai !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patrick_bene/status/1037884393296150529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883644235460608, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4830032231, "username": "CleberMytsui", "tweet": "Agora TODO MUNDO virou analista #CSI, pessoas falando que o ato \u00e9 #fake e etc...to esperando o diploma de medicina, enfermagem, socorristas dessa galera analisando o caso. Ou s\u00e3o apenas profissionais da sa\u00fade formados em \u201c Grey\u2019s Anatomy\u201d? #ForcaBolsonaro #bonoro #bozo #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CSI,#fake,#ForcaBolsonaro,#bonoro,#bozo,#facada", "link": "https://twitter.com/CleberMytsui/status/1037883644235460608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883292882796544, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 991734891351040000, "username": "CaldeirasRafael", "tweet": "@john_bpw forja uma facada mano? kkkk bele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaldeirasRafael/status/1037883292882796544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "john_bpw"}
{"id": 1037883290236145665, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:33", "timezone": "CDT", "user_id": 970745493012742144, "username": "AssiniIuri", "tweet": "Blz ja sei q o cr tomou facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AssiniIuri/status/1037883290236145665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881738788265985, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:24", "timezone": "CDT", "user_id": 981337832, "username": "rhyangbriel", "tweet": "se o bolsonaro n\u00e3o fez isso p crescer a campanha dele porque ele t\u00e1 t\u00e3o preocupado em provar que a facada n foi fake????  https://twitter.com/leledolin/status/1037802568490131458\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 32, "likes": 58, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rhyangbriel/status/1037881738788265985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881560102567937, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:41", "timezone": "CDT", "user_id": 95099419, "username": "vitorpalaoro_", "tweet": "@NETFLU Tomara que tome uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorpalaoro_/status/1037881560102567937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NETFLU"}
{"id": 1037881364903862272, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:54", "timezone": "CDT", "user_id": 882697892624027648, "username": "daniel_hemerly", "tweet": "@raposatriste You're missing the point, pescotapa ngm vai se importar, pq o outro maluco levou uma FACADA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniel_hemerly/status/1037881364903862272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raposatriste"}
{"id": 1037881099513409539, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1221894618, "username": "lucas_ysk", "tweet": "Caralho o mano toma uma facada e j\u00e1 cogitam a ideia de ser marketing pol\u00edtico ajejsjistjsijdzjfjajdjsjd esse mundo t\u00e1 insano  https://twitter.com/gbriel_aa/status/1037809555303006208\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas_ysk/status/1037881099513409539", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880969582338048, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:20", "timezone": "CDT", "user_id": 152041119, "username": "_variasanas", "tweet": "Eu tava ansiosa pra ver os memes sobre a facada aqui no twitter viado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_variasanas/status/1037880969582338048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880860933074944, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 985940631095775232, "username": "Kvinho5", "tweet": "comemorar facada? s\u00f3 se for a que n\u00f3s vamos dar no bolo do nosso casamentote amo bebe carai", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kvinho5/status/1037880860933074944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880787075571713, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 903291584321642496, "username": "joaoqbm", "tweet": "Caralho, fiquei sabendo que o Lula deu uma facada no bolzonarium, procede ??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoqbm/status/1037880787075571713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880470804082690, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3054286514, "username": "biabisc", "tweet": "vamos ver se depois dessa facada bolsolixo continuara apoiando a legalizacao das armas rs", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biabisc/status/1037880470804082690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880318009720832, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 359360211, "username": "WalasServigel", "tweet": "BOLSONARO: Com uma facada colocaram a faixa presidencial no homem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalasServigel/status/1037880318009720832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880275781468161, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 59526881, "username": "NDouglas31", "tweet": "Maluco, o jornal agora \u00e9 s\u00f3 sobre a facada no Bolsonaro.. Que bosta..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NDouglas31/status/1037880275781468161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880127538036736, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 59806519, "username": "marianaloureiro", "tweet": "algumas pessoas conseguem ser mais falsas que essa facada do bolsonaro aiai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianaloureiro/status/1037880127538036736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880109515071489, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 152041119, "username": "_variasanas", "tweet": "@reinholzlourdes Deixa eu adivinhar, com o suposto v\u00eddeo da facada do bozonaro? kkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_variasanas/status/1037880109515071489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinholzlourdes"}
{"id": 1037880009090846720, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2272472305, "username": "m_brumatti", "tweet": "2014 - Eduardo campo com enorme chance de se tornar Presidente do Brasil, o helic\u00f3ptero dele cai de repente e falam que foi (\"falha mec\u00e2nica\"). PT continua no poder2018 - Bolsonaro com grande chance de se tornar Presidente do Brasil, sofre um atentado a facada.... Coincid\u00eancia?", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m_brumatti/status/1037880009090846720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879593397612549, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:52", "timezone": "CDT", "user_id": 824270441833463810, "username": "MariaVi078", "tweet": "Sobre a facada no Bolsonaro s\u00f3 digo uma coisa: N\u00e3o tem jeito mais, bora devolver o Brasil pros \u00edndios \ud83d\ude2a\ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaVi078/status/1037879593397612549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879590289645568, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:51", "timezone": "CDT", "user_id": 930655264277258240, "username": "MesquitaAmanda_", "tweet": "\u00danica coisa q eu tenho dessas pessoas festejando a facada q o Bolsonaro levou e desejando a morte dele \u00e9 nojo, NOJO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MesquitaAmanda_/status/1037879590289645568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879148419731456, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:06", "timezone": "CDT", "user_id": 105303544, "username": "Luciannosilva10", "tweet": "Ao culpar a polariza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, a m\u00eddia est\u00e1 dizendo que Bolsonaro \u00e9 culpado de levar uma facada. #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Luciannosilva10/status/1037879148419731456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878875794104320, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 807370955622383616, "username": "TaufnerGabriel", "tweet": "eu acho muito engra\u00e7ado que se fosse qualquer pessoa a levar uma facada teria que esperar pelo atendimento, e provavelmente n\u00e3o seria de qualidade. Duvido muito que tinha m\u00e9dico sobrando l\u00e1 pra atender ele e que nao tinha gente mal esperando por cirurgia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaufnerGabriel/status/1037878875794104320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878657052749829, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:09", "timezone": "CDT", "user_id": 867241834757705728, "username": "Wictoriamotta", "tweet": "Velho, parem de falar que o cara mereceu a facada, v\u00e3o orar pela vida dele! N\u00e3o podemos desejar o mal ao pr\u00f3ximo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wictoriamotta/status/1037878657052749829", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878621174677505, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 134456699, "username": "jessjastro", "tweet": "Vou te contar uma coisa, as piadinhas da facada do bonoro t\u00e3o muito boas AHUAHAUAHA eu tava gargalhando alto no \u00f4nibus mais cedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessjastro/status/1037878621174677505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877990074474496, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:30", "timezone": "CDT", "user_id": 968650944652169221, "username": "MateusD01100941", "tweet": "Mais Falso que Essa facada no Bolsonaro , S\u00f3 a Pele mesmo falando que ama e n\u00e3o vive sem \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusD01100941/status/1037877990074474496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877807894982657, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3339393855, "username": "AryelleCamara1", "tweet": "Bolsonaro levando facada, se liberar as armas ele vai acabar levando um tiro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AryelleCamara1/status/1037877807894982657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877734196891648, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3089187119, "username": "adycn_", "tweet": "@NtnPh tava passando a facada do homi", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adycn_/status/1037877734196891648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NtnPh"}
{"id": 1037877637350400000, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3960740080, "username": "Damiani_yasmim", "tweet": "Mano essas pessoas s\u00e3o um bando de animais mesmo, rindo pq o cara tomou uma facada, q isso velho, a q ponto chegamos? Cade o amor ao pr\u00f3ximo q vcs tanto pregam?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Damiani_yasmim/status/1037877637350400000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877574867853313, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 754838908740009984, "username": "MathMoon_98", "tweet": "@FlavioBolsonaro Facada na poc  pic.twitter.com/ON2niwLAWO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MathMoon_98/status/1037877574867853313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037876266375032834, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 984566609179299841, "username": "Dannnps", "tweet": "caralho at\u00e9 a porra da facada do cara \u00e9 fake PQP", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dannnps/status/1037876266375032834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876070433935361, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 329434906, "username": "thiagokct", "tweet": "@lote001 ah mas acho que nem \u00e9 isso. o negocio \u00e9 mesmo quem ainda ta indeciso ir pro lado dele por causa dessa facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagokct/status/1037876070433935361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lote001"}
{"id": 1037875183732891649, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4744837156, "username": "oibrend", "tweet": "o bolsonaro tomou uma facada e eu juro que n\u00e3o fui eu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oibrend/status/1037875183732891649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875075813400576, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1022133226247213064, "username": "mariirondow", "tweet": "sobre a facada no bosonaru::[19:25] Isaias Av\u00f4: Mariana t\u00e1 em casa? Tem como provar? Ou um bom alibe?[6/9 19:32] Mariana Von Rondow: kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk o que???[21:40] Isaias Av\u00f4: Voc\u00ea \u00e9 a suspeita[21:43] V\u00f3 Marina: Mariana \u00e9 a suspeita n\u00famero 1", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariirondow/status/1037875075813400576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874920670285824, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2923479315, "username": "Italo_ug", "tweet": "Meu pai indignado que o Bolsonaro tomou uma facada e Igor chamando o cara de burro pq machucou pouco kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Italo_ug/status/1037874920670285824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874309124050944, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:52", "timezone": "CDT", "user_id": 852600906189287424, "username": "LuizaPerim1", "tweet": "@A_Luizza Cansei de dar bom dia pros outros aqui em Vit\u00f3ria e nem responderem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizaPerim1/status/1037874309124050944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "A_Luizza"}
{"id": 1037874152387092480, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 733801709030543360, "username": "Nicollypudim", "tweet": "q q tem q bolsonaro levou facada ou n\u00e3o, eu ganhei flor caralho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nicollypudim/status/1037874152387092480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873847943536640, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2720868069, "username": "porrarandas", "tweet": "Not\u00edcia bomb\u00e1stica: Equipe do Bolsonaro emite nota informando que \u00fatero do presidenci\u00e1vel foi atingido pelo facada atingindo at\u00e9 o pulm\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porrarandas/status/1037873847943536640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873809267871745, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3517687577, "username": "zeuucrevelari", "tweet": "@yoitsdanip @trxyonce Vcs falavam em matar ele, e a eles falavam em matar pessoal da esquerda, s\u00f3 que NINGU\u00c9M da esquerda levou uma facada por algu\u00e9m de direita, cara esfaquearam um idoso.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeuucrevelari/status/1037873809267871745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "trxyonce,yoitsdanip"}
{"id": 1037873750035836928, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:39", "timezone": "CDT", "user_id": 837440307901968385, "username": "___bony", "tweet": "Facada de Taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/___bony/status/1037873750035836928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873453632770048, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:28", "timezone": "CDT", "user_id": 852600906189287424, "username": "LuizaPerim1", "tweet": "E eu custei uma vida aqui nessa cidade pra fazer amigos. \u00c9 muito s\u00e9rio isso. Principalmente quando estudava no UP, que ningu\u00e9m n\u00e3o d\u00e1 um puto por ningu\u00e9m. Fiquei quase dois anos naquele caralho sem um amigo mais pr\u00f3ximo assim. A minha sorte foi a UVV e a UFES", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizaPerim1/status/1037873453632770048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872528776196096, "date": "2018-09-06", "time": "20:17:48", "timezone": "CDT", "user_id": 852600906189287424, "username": "LuizaPerim1", "tweet": "As pessoas da grande Vit\u00f3ria tem esse mal costume. Vem com essa n\u00e3o, pq quem \u00e9 do interior do estado \u00e9 receptivo sim. Cansei de dar colo pros meus amigos, dar janta, arrumar uma cama, chamar pra beber uma cacha\u00e7a aqui em casa https://twitter.com/mairafuligno/status/1037493552165650432\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizaPerim1/status/1037872528776196096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871852096548870, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1703309803, "username": "_chongsw", "tweet": "carai me perdoa mas eu to rachando muiiito c uns memes sobre a facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_chongsw/status/1037871852096548870", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871831615717376, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:02", "timezone": "CDT", "user_id": 708050244752285696, "username": "Nick17Santana", "tweet": "E eu que ca\u00ed no gemid\u00e3o vendo v\u00eddeo da facada dada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nick17Santana/status/1037871831615717376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871516543795200, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:46", "timezone": "CDT", "user_id": 852600906189287424, "username": "LuizaPerim1", "tweet": "@gaalzao", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizaPerim1/status/1037871516543795200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gaalzao"}
{"id": 1037871068793528321, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 970420871356698624, "username": "Babislimaa", "tweet": "Mano comentar sobre a tal facada tudo bem, mas em todas as redes sociais n\u00e3o se v\u00ea outra coisa.. ta enjoando j\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Babislimaa/status/1037871068793528321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871008294871040, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 852600906189287424, "username": "LuizaPerim1", "tweet": "O crush ainda \u00e9 educado ... Como pode? https://twitter.com/cirogomes/status/1037786562300395520\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizaPerim1/status/1037871008294871040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870883040309254, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:15", "timezone": "CDT", "user_id": 31630009, "username": "thomas_nf", "tweet": "\"facada fake\" \u00e9 quase um trava-l\u00ednguas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thomas_nf/status/1037870883040309254", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870697081696262, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 120605808, "username": "_uchih4", "tweet": "Gente Oque \u00e9 essa facada fake?#FacadaFake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FacadaFake", "link": "https://twitter.com/_uchih4/status/1037870697081696262", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870695261380609, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2780534526, "username": "Nharah1", "tweet": "O cara pd ser td, mais fkr feliz com a facada q ele recebeu \u00e9 lament\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nharah1/status/1037870695261380609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870586511458304, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:05", "timezone": "CDT", "user_id": 816463102988455936, "username": "wky_matos", "tweet": "O cara leva facada de qualquer um e ainda quer liberar o porte de arma mano kakakakakakj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wky_matos/status/1037870586511458304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870508468043776, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3439286853, "username": "itsmazzini", "tweet": "@_clarissaraujo A quantidade de gnt que eu vi feliz por ele ter recebido uma facada e ter chegado a um estado quase grave...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsmazzini/status/1037870508468043776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_clarissaraujo"}
{"id": 1037870161301266432, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:23", "timezone": "CDT", "user_id": 190896450, "username": "NA1ZERA", "tweet": "@isatxx fake isso ai, a facada foi quase no peito se tu reparar nos v\u00eddeos", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NA1ZERA/status/1037870161301266432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isatxx"}
{"id": 1037869293097103365, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 255126226, "username": "Willianls2", "tweet": "De facada eu entendo, os boletos tem me dado v\u00e1rias ultimamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Willianls2/status/1037869293097103365", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868868960759809, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:15", "timezone": "CDT", "user_id": 871201034663854081, "username": "Gabbe_Nasc", "tweet": "@_lewearp T\u00e3o rasgando mais esse infeliz na cirurgia do que a \"Facada\" que ele tomou \ud83d\ude12S\u00f3 \u00e9 dif\u00edcil acreditar nesse atentado por causa da fama desse babaca...Mas se for verdade tomara que melhore nem mesmo uma pessoa como ele merece isso \ud83d\udcaa\ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabbe_Nasc/status/1037868868960759809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_lewearp"}
{"id": 1037868469331488768, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1050210883, "username": "ThiagoCypriano1", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/I_NmuiqyDok?a\u00a0 \ud83d\udd25 BOLSONARO LEVA FACADA \ud83d\udd25 (INFORMA\u00c7\u00d5ES ATUALIZADAS NA DESCRI\u00c7\u00c3O) | Jacar\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoCypriano1/status/1037868469331488768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037868281330368512, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 934401250061357056, "username": "Novellilah", "tweet": "N\u00e3o sou de expor minhas opini\u00f5es em rede social mas n\u00e3o posso deixar de falar que achei desnecess\u00e1rio o fato ocorrido com Bolsonaro hoje,n\u00e3o sou a favor dele  e n\u00e3o votaria de jeito nenhum,mas mano, voc\u00ea realmente acha que d\u00e1 uma facada no cara vai mudar nosso pa\u00eds?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Novellilah/status/1037868281330368512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867908435779584, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 79564175, "username": "Jho_correa", "tweet": "Gente ja pensou se a facada foi verdade mesmo? Atento", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jho_correa/status/1037867908435779584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867755524050947, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 143804045, "username": "hmontovanelli", "tweet": "No assassinato de Marielle, doentes da \"direita\" tentaram diminuir o absurdo. Agora, doentes da \"esquerda\" fazem o mesmo sobre a facada em Bolsonaro, com memes e teorias, independente do que ele seja. Com \"direita\" e \"esquerda\" doentes, o pa\u00eds adoece com \u00f3dio e na dire\u00e7\u00e3o errada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hmontovanelli/status/1037867755524050947", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867679741300737, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 964588948885401602, "username": "patifelg", "tweet": "mais doente q quem diz q \u00e9 facada fake eh quem tenta provar q n foi fake.. pra quer dar biscoito pra biscoteita de twitter irmao?? vai tomar no teu cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patifelg/status/1037867679741300737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867119038357505, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1037818393120923649, "username": "DoutorTurbando", "tweet": "@fravenriq @mafinhaverao Fiquei sabendo q ele dibrou a facada na hora!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DoutorTurbando/status/1037867119038357505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mafinhaverao,fravenriq"}
{"id": 1037866945670987776, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 37042365, "username": "hectorgermano", "tweet": "O cara leva uma facada e logo depois j\u00e1 t\u00e3o pedindo pra enforcar o cara. Coitado do Bozonaro. #ForcaBolsonaro ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/hectorgermano/status/1037866945670987776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865974924554241, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:45", "timezone": "CDT", "user_id": 719361385, "username": "luisps_69", "tweet": "Daqui a pouco aparece um Ep de Simpsons q eles previram q o bolsonaro ia levar essa facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisps_69/status/1037865974924554241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865873732775937, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3223782339, "username": "tehrrorblack", "tweet": "@lxcarvalho O pessoal da minha sala comemorou a morte de marielle tb e agora est\u00e1 l\u00e1 dando piti chamando petista de violento e dizendo que tem que matar petista mesmo , se derem mais facada tem meu apoio /RT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tehrrorblack/status/1037865873732775937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lxcarvalho"}
{"id": 1037865792191258625, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 912050762905202689, "username": "NovaesIsabelli", "tweet": "N\u00e3o aguento mais ver as pessoas discutindo se a facada \u00e9 verdade ou mentira", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovaesIsabelli/status/1037865792191258625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865642697924608, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:26", "timezone": "CDT", "user_id": 998428759865905153, "username": "Clevinoficialmc", "tweet": "Esse cara que deu a facada t\u00e1 fudido kkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clevinoficialmc/status/1037865642697924608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865157718880257, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2763057011, "username": "ArturMazzega", "tweet": "@DaniloGentili Se o jornal n\u00e3o coloca suspeito, no outro dia j\u00e1 leva processo do cara que deu a facada. Depois tu n\u00e3o sabe pq t\u00e1 cheio de processo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturMazzega/status/1037865157718880257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037864243452944385, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:52", "timezone": "CDT", "user_id": 819757894589698048, "username": "LOCALIZA_AEE", "tweet": "A faca saiu sem sangue,a camiseta dle \u00f1 manchou,a toalha branca q colocaram nele pra levar ele pro carro estava limpa,na fto q saiu dle na mesa do hospital os m\u00e9dicos estavam sem luvas,ele estava sem ataduras,\u00f1 tinha material est\u00e9ril aberto em volta.pra mim foi facada d marketing  pic.twitter.com/8hR7kj3Fp9", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LOCALIZA_AEE/status/1037864243452944385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863214074220544, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1716811040, "username": "bianca_mmoreira", "tweet": "Acabei de cair no gemid\u00e3o com minha fam\u00edlia na sala, merda de facada do Bolsonaro", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bianca_mmoreira/status/1037863214074220544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862813019062272, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 950348636415840257, "username": "pudimnub", "tweet": "Quem t\u00e1 fazendo piada com o fato de o Bolsonaro ter sido esfaqueado merece um leve tapa na cara da vida.Tomar uma facada n\u00e3o \u00e9 engra\u00e7ado.Mas ngm vai ver esse tweet mesmo...#ForcaBolsonaro#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/pudimnub/status/1037862813019062272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862673311035397, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 501878855, "username": "MellMartins392", "tweet": "Engra\u00e7ado o povo q  \u00e9 contra o porte de armas, s\u00e3o os mesmos que est\u00e3o comemorando a facada no #Bolsonaro \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/MellMartins392/status/1037862673311035397", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862590465155072, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1015542754355576833, "username": "PedroGGNW", "tweet": "Claro q n\u00e3o quero q ele morra, mais as coisas est\u00e3o bem piores para ficar colocando Bolsonaro como um pobre coitado q levou uma facada sendo q, por dia no mundo, morre muitas pessoas por facada, tiro, etcE ngm liga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroGGNW/status/1037862590465155072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862535108747264, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 54674115, "username": "roberto_izoton", "tweet": "RT @\ud83d\udd12: \"S\u00f3 digo uma coisa...At\u00e9 o Jo\u00e3o Grilo e o Chic\u00f3 prepararam uma cena de facada melhor no filme o Auto da Compadecida.Tinha uma bolsinha de sangue dentro da camisa.J\u00e1 o Bolsonaro leva uma facada e n\u00e3o sai uma gota de sangue...\"roubartilhado do zapson", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roberto_izoton/status/1037862535108747264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862349963751424, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2801242510, "username": "robsondiasv", "tweet": "O que t\u00e1 tendo de gemid\u00e3o do WhatsApp em forma da facada do Bozo a\u00ed a\u00ed ai kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsondiasv/status/1037862349963751424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861972044341248, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 213374444, "username": "TvTudoOficial", "tweet": "O avi\u00e3o de Eduardo Campos caiu, e n\u00e3o elegeu a Marina. Uma facada de rasp\u00e3o, vai eleger o Bozo, ops! Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TvTudoOficial/status/1037861972044341248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861797276147713, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 730822133329301509, "username": "zecaperoni", "tweet": "Cara olha essa facada, como entrou fundo no bucho  https://twitter.com/kinhokyn/status/1037846024642064385\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaperoni/status/1037861797276147713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861670851432453, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:39", "timezone": "CDT", "user_id": 213374444, "username": "TvTudoOficial", "tweet": "#Bolsonaro tomou uma facada, n\u00e3o tinha sangue na blusa. T\u00e1 pior que novela da Band essa encena\u00e7\u00e3o. Coisas do Bozo! \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/TvTudoOficial/status/1037861670851432453", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861550936207360, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:10", "timezone": "CDT", "user_id": 66538149, "username": "gjnrock", "tweet": "Terceiro mundo \u00e9 assim uma facada na quinta vira um tiro no s\u00e1bado e termina com tanque de guerra na rua na segunda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gjnrock/status/1037861550936207360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861480622960640, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:54", "timezone": "CDT", "user_id": 166379349, "username": "marcellomdias", "tweet": "J\u00e1 est\u00e1 claro q a facada n\u00e3o foi fake!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcellomdias/status/1037861480622960640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861177563512837, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 978411795651223552, "username": "Pollyana_prado1", "tweet": "esperando aparecer um episodio dos simpsons q previu essa facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pollyana_prado1/status/1037861177563512837", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860932620378112, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:43", "timezone": "CDT", "user_id": 866346955823304704, "username": "lare1509", "tweet": "N\u00e3o gostar dele \u00e9 uma coisa, mas mano, podia ser qualquer outra pessoa l\u00e1. Se td mundo q eu n\u00e3o gostasse eu desse uma facada...  https://twitter.com/musoperv/status/1037796699127902208\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lare1509/status/1037860932620378112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860267072385029, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 923198889783635968, "username": "M_ary3", "tweet": "O candidato ideal: \u00c9 aquele que consciente dos riscos vai em frente, pronto para ser criticado pela m\u00eddia por falar a vdd nua e crua, que mesmo tendo suas palavras deturpadas n\u00e3o desanima porque sabe o quanto \u00e9 amado, \u00c9 AQUELE QUE LEVA UMA FACADA POR TENTAR FZR O MELHOR PELO POVO  https://twitter.com/aahnicollly/status/1037817255143395328\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M_ary3/status/1037860267072385029", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860193982394369, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1015542754355576833, "username": "PedroGGNW", "tweet": "@uselolja Vi o Bolsonaro tomando uma facada e ouvi falar disso a porra do meu feriado todo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroGGNW/status/1037860193982394369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "uselolja"}
{"id": 1037860003942739970, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:02", "timezone": "CDT", "user_id": 539435146, "username": "Concreis", "tweet": "Este homem que tentou assassinar o candidato ainda fala que Deus que mandou d\u00e1 a facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Concreis/status/1037860003942739970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859849697148929, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2440633553, "username": "Mandsbongiovani", "tweet": "\u201cDepois dessa facada ele vai ganhar a elei\u00e7\u00e3o, pq TODOS est\u00e3o com pena e irao votar \u201d est\u00e3o com pena devido a viol\u00eancia pq antes de ser um pol\u00edtico ele \u00e9 um SER HUMANO, s\u00f3 quem for burro mesmo pra se deixar influenciar dessa forma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mandsbongiovani/status/1037859849697148929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859608612810752, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:27", "timezone": "CDT", "user_id": 39076849, "username": "Clariciane", "tweet": "\u00d4 gente ser\u00e1 que ningu\u00e9m avisou a comitiva do Bolsonazi que t\u00e1 feio j\u00e1 a farsa da facada? Ou ele realmente n\u00e3o tem sangue naquela carca\u00e7a?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clariciane/status/1037859608612810752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859419659411456, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3429165387, "username": "ufesluiz", "tweet": "Comemorar a facada numa pessoa inocente, diz muito o que  voc\u00ea \u00e9.  Por isso, at\u00e9 exclu\u00ed alguns com esse perfil !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ufesluiz/status/1037859419659411456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859378718797824, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 965759106677080066, "username": "milkshakedobobs", "tweet": "thaisa conspirando que a facada do bolsonaro foi fake kkkkkkkkkkkkk  pic.twitter.com/ALXtmchzxB", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milkshakedobobs/status/1037859378718797824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858856360140801, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4724823083, "username": "jrssann", "tweet": "Gente de boa, ser\u00e1 que essa facada foi facada mesmo ou foi encena\u00e7\u00e3o?#JairMessiasBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro", "link": "https://twitter.com/jrssann/status/1037858856360140801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858807697862656, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1326488864, "username": "Equerzine_", "tweet": "essa facada e falsa igual ele jeje", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Equerzine_/status/1037858807697862656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858557906092033, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 870288746226253824, "username": "Mylla_santos18", "tweet": "o assunto agora \u00e9 a facada d bolsonaro kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mylla_santos18/status/1037858557906092033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858504969789441, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 794277751297634306, "username": "halmeidad", "tweet": "@_mateusralves @leledolin @becalyssa13 Eu tamb\u00e9m, caralho s\u00f3 quero ver a facada  pic.twitter.com/6CWM3wpwT9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/halmeidad/status/1037858504969789441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "becalyssa13,leledolin,_mateusralves"}
{"id": 1037858241403867136, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2320986742, "username": "rosymuller", "tweet": "A que ponto chegamos, onde uma vida humana vale menos que um pleito. Triste por esses posts maldosos. Psicopatas acham que \u00e9 fake a facada que a pessoa tomou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosymuller/status/1037858241403867136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858213914451968, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:55", "timezone": "CDT", "user_id": 753368254400397314, "username": "YasmimMyrellaA", "tweet": "Essa facadinha que o Bolsolixo tomou t\u00e1 muito estranha, porque se for pra dar essa facada e continuar vivo e melhor nem dar \ud83e\udd14\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YasmimMyrellaA/status/1037858213914451968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858084646002688, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 168669806, "username": "LGBTES", "tweet": "O exerc\u00edcio mental que os fakes est\u00e3o fazendo para defender fakenaro est\u00e1 desafiando inclusive a biologia, as leis da f\u00edsica e a l\u00f3gica j\u00e1 que a vergonha nunca existiu... the Oscar's goes to... #facada #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/LGBTES/status/1037858084646002688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857882858024960, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 827891760575635456, "username": "vilian_cardozo", "tweet": "@B3NT0FH Grita mais.kkkkkkAi gente, tomar facada assim at\u00e9 eu tomo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vilian_cardozo/status/1037857882858024960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "B3NT0FH"}
{"id": 1037857690041634816, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:50", "timezone": "CDT", "user_id": 66444530, "username": "taniatrento", "tweet": "21 minutos do JN  sobre a facada. A  globo j\u00e1 desembarcou do barco do Alkmin", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taniatrento/status/1037857690041634816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856851281494017, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3293155873, "username": "thaisqueirozzzz", "tweet": "Merda ca\u00ed no gemidao da facada do Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisqueirozzzz/status/1037856851281494017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856782960525312, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:14", "timezone": "CDT", "user_id": 142784378, "username": "rayaneezz", "tweet": "@LianeMGoncalves E se for fake a foto, a situa\u00e7\u00e3o, exclui sim o fato dele ter levado a facada porque prova que ele n\u00e3o levou n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayaneezz/status/1037856782960525312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LianeMGoncalves"}
{"id": 1037856767546454017, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:10", "timezone": "CDT", "user_id": 940712437795491841, "username": "zequiniizaa", "tweet": "At\u00e9 ontem ningu\u00e9m gostava do cara, s\u00f3 foi ele levar uma facada que brotou gente da parede dizendo coisas ao favor dele", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zequiniizaa/status/1037856767546454017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856763381510145, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 910544721038233600, "username": "JogandoNoAr", "tweet": "Hoje foi s\u00f3 facada no abd\u00f4men e gritaria!  pic.twitter.com/QAF80EOk85", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JogandoNoAr/status/1037856763381510145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856738777747456, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:03", "timezone": "CDT", "user_id": 730590855006965761, "username": "18Larissao", "tweet": "Fui abrir o v\u00eddeo da facada na sala era o gemidao do Whats QUE VERGONHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/18Larissao/status/1037856738777747456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856349743394817, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 123133975, "username": "sabinadaa", "tweet": "a facada do bolsonaro j\u00e1 entra para o hall de misterios da m\u00eddia junto com o vestido azul/branco, a sa\u00edda da luciana do rouge e a fase dark da britney spears", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabinadaa/status/1037856349743394817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856168918626304, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:47", "timezone": "CDT", "user_id": 214157150, "username": "nascidanoesgoto", "tweet": "QUE CHATICE ESSA PORRA DE FACADA MANO!! \u00e9 fake mas vai eleger ele do mesmo jeito pq eleitor de bolsonaro \u00e9 TUDO BURROO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nascidanoesgoto/status/1037856168918626304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856056771325954, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1018121911719559168, "username": "Lara94698188", "tweet": "nem foi eleito e j\u00e1 tomou facada KKKKKKKKKK libera a arma p tu ver", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lara94698188/status/1037856056771325954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855417026662400, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:48", "timezone": "CDT", "user_id": 984457862058475520, "username": "Mathiass027", "tweet": "@daysimichellly Acha maneiro levar uma facada ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mathiass027/status/1037855417026662400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daysimichellly"}
{"id": 1037855251343265793, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4849364049, "username": "matheusbreci", "tweet": "A facada \u00e9 fake s po  https://twitter.com/jornalnacional/status/1037845124682866689\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusbreci/status/1037855251343265793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855228568236032, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 47176123, "username": "O_Tigre", "tweet": "A facada que o Bolsonaro recebeu literalmente espalhou merda pra todo lado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_Tigre/status/1037855228568236032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855002394611712, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 992838744897146880, "username": "rangelmariaaaa", "tweet": "Eu entro no cinema e saio com a not\u00edcia q o bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rangelmariaaaa/status/1037855002394611712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854843510173696, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 925803631106035713, "username": "brenda_laporti", "tweet": "@_laadutra J\u00e1 caiu no gemidao da facada do bolsonaro? Eu ja cai 3 vezes, uma foi no Uber MKKKKKKKNKKKKKKKKKKKJJKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenda_laporti/status/1037854843510173696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_laadutra"}
{"id": 1037854798241058816, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:20", "timezone": "CDT", "user_id": 487122390, "username": "Larinhaa11", "tweet": "Essa facada no bozo ati\u00e7ou os nervos da galera da minha family", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Larinhaa11/status/1037854798241058816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854484481953796, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 786769436854353920, "username": "Gsbins", "tweet": "Nunca vi tantos Sherlock Holmes, investigando uma facada no Bolsonaro. KKKKk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gsbins/status/1037854484481953796", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854271570698242, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 95099419, "username": "vitorpalaoro_", "tweet": "S\u00f3 queria uma facada  https://twitter.com/luizasabg/status/1037853756950540288\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorpalaoro_/status/1037854271570698242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854086153089026, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:31", "timezone": "CDT", "user_id": 215425795, "username": "Jonaswgs", "tweet": "Depois de hoje eu percebi que o que fortalece o Bolsonaro s\u00e3o alguns pontos:1 - voto anti-PT;2 - voto pelo conservadorismo e a moralidade (pseudo moralismo);3 - voto pelos q o consideram da \"direita liberal\", q ganha for\u00e7a no pa\u00eds.4 - voto anti-corrup\u00e7\u00e3o;5 - e agr a facada", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonaswgs/status/1037854086153089026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852833461223424, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1315511708, "username": "lighteningirl", "tweet": "o que \u00e9 uma facada perto das minhas crises a noite por inseguran\u00e7a de um futuro incerto", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lighteningirl/status/1037852833461223424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852211332702208, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 186519597, "username": "BietBebado", "tweet": "Vontade de dar uma facada no presidente do meu time #pas https://twitter.com/VascodaGama/status/1037850161551233026\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pas", "link": "https://twitter.com/BietBebado/status/1037852211332702208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851803151417344, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1022993927606099968, "username": "dasilvaluana94", "tweet": "Que facada estrat\u00e9gica que o Bostonaro levou. V\u00e3o at\u00e9 dizer que foi forjado e n\u00e3o tinha nem sangue na cena.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dasilvaluana94/status/1037851803151417344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851686591754240, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 896588211165777925, "username": "lnicch", "tweet": "Essas corridas presidenciais do Brasil est\u00e1 ficando muito sangrenta. Em uma o avi\u00e3o cai e em outra o candidato leva facada. Aguardando o desenrolar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lnicch/status/1037851686591754240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851399474896896, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3231152872, "username": "transmick", "tweet": "q hist\u00f3ria \u00e9 essa de facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/transmick/status/1037851399474896896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851282021736448, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1013603106968522752, "username": "amwndacv", "tweet": "to rindo dessas pessoas que ficaram felizes com a facada q o bolsonaro levou, mas que na hora do jornal reclama da viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amwndacv/status/1037851282021736448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851074831495170, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2796535113, "username": "AlexJunior_MB", "tweet": "Acho que a facada do Bolsonaro \u00e9 arma\u00e7\u00e3o, tipo a queda do avi\u00e3o do Eduardo Campos, em 2014 e a queda do helic\u00f3ptero do Teori Zavascki\u00a0no ano passado \ud83d\udc40", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexJunior_MB/status/1037851074831495170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850812574326786, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4464323235, "username": "Ellenrbat", "tweet": "gente independente se foi uma facada superficial q o bozo levou, foi uma FACADA, isso \u00e9 tentativa de assassinato, n\u00e3o gosto do cara mas eu sou racional n\u00e9! temos q saber separar as coisas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ellenrbat/status/1037850812574326786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850746509840384, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 950057334608482305, "username": "opaaa_iza", "tweet": "est\u00e3o perdendo toda a raz\u00e3o de argumenta alguma coisa comemorando a facada que Jair Bolsonaro tomou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opaaa_iza/status/1037850746509840384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850689018490881, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:01", "timezone": "CDT", "user_id": 503890194, "username": "Tiago_Lopes2", "tweet": "O cara teu uma facada, n\u00e3o sabendo que com isso, ele acabava de eleger o #Mito17 \u270c \u2014 se sentindo motivado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito17", "link": "https://twitter.com/Tiago_Lopes2/status/1037850689018490881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850654839132161, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 755970947207880706, "username": "mariareisr", "tweet": "Oq \u00e9 a facada do bolsonaro perto dessa que o Vasco me deu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariareisr/status/1037850654839132161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850377125806080, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1027187586320801793, "username": "HenriqueNunes0o", "tweet": "Bolsonaro leva facada e pessoas ficam com d\u00f3 e votam nela. N\u00e3o pode n gente tem que deixar passar pq foi um ato de covardia s\u00f3 parem de ter d\u00f3 mds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenriqueNunes0o/status/1037850377125806080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849923331530753, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 942338147148615680, "username": "FranchteskaD", "tweet": "O assunto agora e sobre a facada que o Bolsonaro levou \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranchteskaD/status/1037849923331530753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849637145792512, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 926090804208300036, "username": "Pamela_r_p", "tweet": "Da facada no cara pra que vei? Sem motivo! Brasil tem que se fuder mesmo. Deus me livre, que povinho baixo, oh ra\u00e7a ruim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pamela_r_p/status/1037849637145792512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849554232795136, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 190896450, "username": "NA1ZERA", "tweet": "@gustavocampsant @ledttm quando a pessoa nem assistiu o v\u00eddeo dele tomando a facada kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk a facada foi quase no peito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NA1ZERA/status/1037849554232795136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ledttm,gustavocampsant"}
{"id": 1037849513023758336, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 975797460399468544, "username": "Junim017", "tweet": "Bolsonario Maior Comedia, Ta Fingindo Que Tomou Facada'  Otario", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Junim017/status/1037849513023758336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849510456610816, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 531914367, "username": "gatoitb_vdl", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/XWkAa4sXcoE?aURGENTE\u00a0\u2026! BOLSONARO LEVA FACADA EM JUIZ DE FORA (MG) | Kim Kataguiri", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gatoitb_vdl/status/1037849510456610816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037849368483778560, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:46", "timezone": "CDT", "user_id": 316194758, "username": "kkkmolly", "tweet": "@SohSeiEsse vou dar block em facada faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kkkmolly/status/1037849368483778560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SohSeiEsse"}
{"id": 1037849285428162560, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1023986566753132544, "username": "daysimichellly", "tweet": "Bolsonaro levou facada skskkskskskskskskskskskksksksks q morra", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daysimichellly/status/1037849285428162560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849168918786048, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:58", "timezone": "CDT", "user_id": 56552694, "username": "vilma5", "tweet": "@gleicidamasceno Independente de qualquer coisa ningu\u00e9m merece uma facada n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vilma5/status/1037849168918786048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1037849004783099905, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2560981415, "username": "JrSousa0", "tweet": "facada* agora s\u00f3 falta o reinado lula 13  https://twitter.com/froidusb/status/1037584261128306688\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrSousa0/status/1037849004783099905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848979806019585, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 964588948885401602, "username": "patifelg", "tweet": "levar facada deve ser uma dor escrota demai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patifelg/status/1037848979806019585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848782287892480, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 907353196695351298, "username": "AndrietaYure", "tweet": "Bolsonaro levando facadaE eu querendo levar ela pra tomar um litr\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrietaYure/status/1037848782287892480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848723236298752, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1030219933626630144, "username": "LaricaSophia", "tweet": "@mixftgomez @reizinhocitou Mano na Boa vcs n\u00e3o pensam n\u00e3o??? Oq ele quis dizer foi, se a lei q ele tanto quer das armas tivesse sido aprovada, n\u00e3o teriam dado uma facada e sim um tiro. Libera a arma e ele tbm \u00e9 alvo igual a todos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaricaSophia/status/1037848723236298752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reizinhocitou,mixftgomez"}
{"id": 1037848441613893633, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1030219933626630144, "username": "LaricaSophia", "tweet": "@reizinhocitou @Rodrigo07034799 Ele quis dizer Q, se a lei do porte de armas tivesse sido aprovada, n seria uma facada q ele teria levado e sim um tiro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaricaSophia/status/1037848441613893633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rodrigo07034799,reizinhocitou"}
{"id": 1037848401906491392, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4759079597, "username": "theravixxx", "tweet": "Foi so bolsonaro levar uma facada que o twitter todo virou CSI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theravixxx/status/1037848401906491392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847983973453826, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:16", "timezone": "CDT", "user_id": 201263280, "username": "omarvix", "tweet": "Facada em Bolsolixo?J\u00e1 vi candidato caindo com bolinha de papel na cabe\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omarvix/status/1037847983973453826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847904680136704, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:57", "timezone": "CDT", "user_id": 58325103, "username": "leprechallbsp", "tweet": "Facada mano?S\u00f3 acho que faltou Miolo.\ud83d\ude00", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leprechallbsp/status/1037847904680136704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847859855601664, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 736626928636022785, "username": "rodolphxx", "tweet": "Eu irrito tanto mh namorada q vou ser o pr\u00f3ximo a tomar facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodolphxx/status/1037847859855601664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847796697718784, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 920826871373291520, "username": "vitorskydive", "tweet": "@UOLNoticias Agora a facada \u00e9 culpa do Bolsonaro? Seus canalhas! Calem a boca e respeita a pessoa que est\u00e1 no CTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorskydive/status/1037847796697718784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037847782978203653, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:28", "timezone": "CDT", "user_id": 894950137474273280, "username": "Lucas_ChagasF19", "tweet": "Ja cansei de ver Memes e Not\u00edcias sobre a facada de Bolsonaro pqp,\u00e9 em todo lugar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_ChagasF19/status/1037847782978203653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847781916860416, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:28", "timezone": "CDT", "user_id": 140224006, "username": "Champz_17", "tweet": "@Nixolaas Mancha deve t\u00e1 abalado com a facada do bonoro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Champz_17/status/1037847781916860416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nixolaas"}
{"id": 1037847779568242689, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3167142154, "username": "ISQ_FR", "tweet": "Falae seus fiscal de facada kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ISQ_FR/status/1037847779568242689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847478958256129, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 801144586462760965, "username": "iamstelap", "tweet": "Se o fosse o Luladr\u00e3o ou qualquer pessoa de esquerda levando uma facada, seria muito errado fazer piada sobre, mas como \u00e9 uma pessoa oposta da sua opini\u00e3o n\u00e3o tem mal algum n\u00e9? Isso \u00e9 inaceit\u00e1vel para qualquer pessoa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iamstelap/status/1037847478958256129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847459513475072, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 384898280, "username": "raphilxvasco", "tweet": "@leoffmiranda Claro, n\u00e3o foi em tom de tro\u00e7a, ele pegou um trip\u00e9 de uma c\u00e2mera para aniquilar todo mundo. O cara levou uma facada real, no mundo real, e corre risco de morte neste momento, e os que se sentiram \"amea\u00e7ados\" por um trip\u00e9 est\u00e3o saud\u00e1veis em suas casas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphilxvasco/status/1037847459513475072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leoffmiranda"}
{"id": 1037847404370952193, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 14142120, "username": "polypop", "tweet": "Espero r\u00e1pida recupera\u00e7\u00e3o, mas se foi arma\u00e7\u00e3o essa facada, quero ver o circo desmontar.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/polypop/status/1037847404370952193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847343654227969, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1458450464, "username": "kingsofjana", "tweet": "T\u00e3o querendo colocar Bonoro na forca, isso dps da facada Pabllo Vittar foi longe demais #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/kingsofjana/status/1037847343654227969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846945652461569, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 17525431, "username": "TorresmoV_", "tweet": "amiga, chega aqui no cantinho pra gente fechar o novelo dessa conspira\u00e7\u00e3o: se a facada foi fake pq o doido confessou ? minha teoria: o doido de fato atacou o bozo com algum tipo de instrumento ( nao aquele facao que mostraram ) foi superficial, ele foi pro hospital. deram ponto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TorresmoV_/status/1037846945652461569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846752324411392, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 980766683282452480, "username": "vidosreiis", "tweet": "Achei muito errado quem deu a facada no est\u00f4mago do Bolsonaro, tinha que ter sido e na l\u00edngua mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vidosreiis/status/1037846752324411392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846680371167233, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 746329232637308928, "username": "Chdecg", "tweet": "@dimasmc_ Facada na barriga on", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chdecg/status/1037846680371167233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dimasmc_"}
{"id": 1037846642379161600, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 901102937971331072, "username": "Meninasorriso16", "tweet": "Milh\u00f5es de LGBT\u2019s morrem \u00e1 facada por conta da homofobia e ningu\u00e9m fala nada, mulheres morrem diariamente por conta do feminic\u00eddio e ningu\u00e9m liga. Agora s\u00f3 porque \u00e9 o Bolsonaro, eu tenho que ligar e ter d\u00f3? Me poupe. Se poupe. Nos poupe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Meninasorriso16/status/1037846642379161600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846635500503047, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2471760402, "username": "fnmarinn", "tweet": "@MarvilaAngela @ovictorsabino Est\u00e3o falando que a facada foi de mentira ??!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fnmarinn/status/1037846635500503047", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ovictorsabino,MarvilaAngela"}
{"id": 1037846532609986561, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1180295605, "username": "luananarcisov", "tweet": "EST\u00c3O FALANDO QUE A FACADA FOI FAKE AAAAAAAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luananarcisov/status/1037846532609986561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846372303728640, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 984461637372530690, "username": "BatMasterson195", "tweet": "PODEM TIRAR O CAVALINHO DA CHUVA, POIS O RESULTADO POLITICO DA FACADA SAIU PELA CULATRA, E COM CERTEZA O PRESIDENTE @jairbolsonaro SAIR\u00c1 DESSA MUITO MAIS FORTALECIDO E NOS SIMPATIZANTES TEMOS AGORA MUITO MAIS OBRIGA\u00c7\u00c3O DE VENCER NO 1 TURNO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BatMasterson195/status/1037846372303728640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037846369594007552, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 984461637372530690, "username": "BatMasterson195", "tweet": "SE O INTUITO DA FACADA A MANDO DE QUEM QUER QUE SEJA E DE QUAL CONSPIRA\u00c7\u00c3O SEJA, SE FOI CRIME POLITICO OU N\u00c3O, SE MUITOS DOS INDIFERENTES, DOS SEM ALMA, DOS APROVEITADORES, DOS OPORTUNISTAS EST\u00c3O TORCENDO PARA QUE ACONTE\u00c7A UM MAL MAIOR AO PRESIDENTE @jairbolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BatMasterson195/status/1037846369594007552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037846031008968706, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:30", "timezone": "CDT", "user_id": 384898280, "username": "raphilxvasco", "tweet": "@leoffmiranda For\u00e7ar uma falsa equival\u00eancia entre uma amea\u00e7a em tom de tro\u00e7a, e uma facada no f\u00edgado, \u00e9 pura desonestidade intelectual.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphilxvasco/status/1037846031008968706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leoffmiranda"}
{"id": 1037845881654009856, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 110764807, "username": "RenatoPaoliello", "tweet": "A facada que sangrou a democracia \u00e9 grave, inclusive, senador Magno Malta, seguindo para Juiz de Fora, tem informa\u00e7\u00f5es do quadro cl\u00ednico do amigo Bolsonaro. \u201cEle est\u00e1 nas m\u00e3os de Deus e vamos fazer vig\u00edlia de ora\u00e7\u00e3o em todo o Brasil\u201d, pediu Magno Malta.  https://www.facebook.com/assessoriamagnomalta/videos/1848726961862730/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoPaoliello/status/1037845881654009856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845785122164738, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 721438168722108416, "username": "nathetas", "tweet": "gente, ao que tudo consta nos portais de noticia a facada NAO foi superficial e o bozo ta no CTI... s\u00f3 vi noticias de twitter ate agr falando que foi superficial. A foto que circula, inclusive, NAO \u00e9 do centro cirurgico, e sim da sala de emergencia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathetas/status/1037845785122164738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845629471535104, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:54", "timezone": "CDT", "user_id": 889972857563992064, "username": "MartinsJesic", "tweet": "nossa eu n\u00e3o aguento mais essa porra de Bolsonaro que levou o n\u00e3o facada CHEGA GENTE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MartinsJesic/status/1037845629471535104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845570730242048, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 22671893, "username": "Tarcinho", "tweet": "Jair Bolsonaro tomou uma facada. Sorte que ele \u00e9 s\u00f3 candidato a presid\u00eancia. Tivesse ocorrido depois de eleito, seria um tiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tarcinho/status/1037845570730242048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845139950129152, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4409597597, "username": "Victor71_DMC", "tweet": "FaCaDa fOi FaKe BLa bLA QuERo rT \ud83e\udd27  https://twitter.com/prazertom/status/1037803023051968515\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Victor71_DMC/status/1037845139950129152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845107993702401, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3091887940, "username": "amora_lopes", "tweet": "Gente a facada n\u00e3o era superficial????? Kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amora_lopes/status/1037845107993702401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844690312282113, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3382518539, "username": "kerolleao", "tweet": "Sai mais sangue na menstrua\u00e7\u00e3o de viado do que nessa facada do bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kerolleao/status/1037844690312282113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844601023942656, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 915353073131950080, "username": "Larinhacristine", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada se liberar o porte d arma o primeiro a morrer \u00e9 ele", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Larinhacristine/status/1037844601023942656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844594908700672, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:48", "timezone": "CDT", "user_id": 885305843637510144, "username": "HelioKunnich", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97!!! AGORA ELE PASSOU DOS LIMITES!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelioKunnich/status/1037844594908700672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844204381249536, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3382518539, "username": "kerolleao", "tweet": "Gente, vamo para de falar da facada de Taubat\u00e9 do Bozo e vamo ver uma coisa que importa mesmo? Olha que maravilha isso  https://twitter.com/luscas/status/1037707837458337792\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kerolleao/status/1037844204381249536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843893847580672, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1001162759831261184, "username": "carolinxcosta", "tweet": "desgra\u00e7a de facada que vai fazer esse imbecil ganhar as elei\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolinxcosta/status/1037843893847580672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843109915381760, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2786285915, "username": "diegoh26almeida", "tweet": "A ESQUERDA quer ver sangue \ud83e\udd14\u00c9 isso msm produ\u00e7\u00e3o, na pr\u00f3xima manda dar a facada no dedinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegoh26almeida/status/1037843109915381760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843028516335616, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 708367202412568576, "username": "dalvagerlin03", "tweet": "@jairbolsonaro \u00c9 porisso Bolsonaro que voc\u00ea levou uma facada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dalvagerlin03/status/1037843028516335616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037843003912675330, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 884020423104528384, "username": "yanomay", "tweet": "Eu sinceramente n\u00e3o acredito que Bolsonaro tomou facada alguma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yanomay/status/1037843003912675330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842849247711234, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 870373233295589381, "username": "Akiiles_gl", "tweet": "O doido levo uma facada kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Akiiles_gl/status/1037842849247711234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842413300187137, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 63352311, "username": "diegoernanisa", "tweet": "O jornalismo \"isento\" ou n\u00e3o sabe diferenciar tentativa de homic\u00eddio de agress\u00e3o. Um peteleco na orelha e uma facada na barriga \u00e9 igual para @RevistaISTOE#juntoscombolsonaro #forcabolsonaro #jairbolsonaro @jairbolsonaro pic.twitter.com/5GBjL3pYUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#juntoscombolsonaro,#forcabolsonaro,#jairbolsonaro", "link": "https://twitter.com/diegoernanisa/status/1037842413300187137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE,jairbolsonaro"}
{"id": 1037842311726678016, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:43", "timezone": "CDT", "user_id": 384898280, "username": "raphilxvasco", "tweet": "@leoffmiranda Espero que agora voc\u00ea tenha entendido a diferen\u00e7a entre metralhar a petralhada, no sentido figurado, \u00e9 uma facada no f\u00edgado, esta no caso concreto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphilxvasco/status/1037842311726678016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leoffmiranda"}
{"id": 1037842238175371265, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2205625488, "username": "bettinasouza", "tweet": "Coitada da Renata Vasconcelos, que a cada intervalo da novela tem que repetir toda a hist\u00f3ria da facada pra quem \u201ct\u00e1 chegando agora\u201d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bettinasouza/status/1037842238175371265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841938492387328, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 436857676, "username": "duduards", "tweet": "gente essa facada \u00e9 muito fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duduards/status/1037841938492387328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841687341658112, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 95518032, "username": "alimelquiades", "tweet": "Eu n\u00e3o acredito que o Bolsonaro vai ganhar o primeiro turno por ter levado essa facada, pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alimelquiades/status/1037841687341658112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841506500059136, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1038573848, "username": "_extela", "tweet": "Eu n sei pq mas no segundo q eu ouvi \"facada no bolsonaro\" eu pensei logo \"fraude kdkksks\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_extela/status/1037841506500059136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841385339150336, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 955088288917917697, "username": "MdDougla", "tweet": "carai bolsonaro fou triste a facada em kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MdDougla/status/1037841385339150336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841308696621057, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1491573258, "username": "rafashedessaune", "tweet": "rindo da esquerda militany chamando a facada de bonoro de fanfic enquanto perde tempo criando milhoes de teorias da conspira\u00e7\u00e3o, mano burros reais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafashedessaune/status/1037841308696621057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841269958037506, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3431700040, "username": "kxxrine", "tweet": "A pessoa fala que n\u00e3o vai votar no bolsonaro pq ele \u00e9 pr\u00f3 viol\u00eancia, a\u00ed o cara toma uma facada e vcs \"comemoram\", de duas um, ou vcs s\u00e3o hip\u00f3critas pra caralho ou s\u00e3o modinha.* eu sou completamente contra ele, mas sou mais ainda contra hiprocrisia, principalmente na pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kxxrine/status/1037841269958037506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841188655714304, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:16", "timezone": "CDT", "user_id": 770460718223204352, "username": "pqpBlarmino", "tweet": "@duscardua Uma facada n\u00e3o \u00e9 bom em ningu\u00e9m mano para kkkk estamos falando de pessoas.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpBlarmino/status/1037841188655714304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "duscardua"}
{"id": 1037841065703825409, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 798641922785021954, "username": "leonardosolzac1", "tweet": "Facada na Poc ! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Achei Pouco ...#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/leonardosolzac1/status/1037841065703825409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840586261311488, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 142047007, "username": "ValterMSM", "tweet": "LULA foi preso: \u201ctinha que morrer pra pagar por tudo que fez com o pa\u00eds\u201d. BOLSONARO levou uma facada: \u201ctinha que levar um tiro\u201d. Perceberam a semelhan\u00e7a? Lados opostos, por\u00e9m interesses afins. Boa parte do povo continua sendo o lado mais hip\u00f3crita at\u00e9 o momento.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValterMSM/status/1037840586261311488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840503776133120, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2322819659, "username": "davi_maciel6", "tweet": "bolsonaro vai ganhar e a certeza veio hoje, a esquerda deu um tiro, ou melhor, uma facada no proprio p\u00e9!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davi_maciel6/status/1037840503776133120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840491818168320, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 335432132, "username": "PaolloBrito", "tweet": "Engra\u00e7ado que o Bolsonaro pode falar de FUZILAR A PETRALHADA, ai agr nego sangra com os memes da facada. \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaolloBrito/status/1037840491818168320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839725330087936, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 879387925431169026, "username": "MoresYago", "tweet": "Se fosse o Lula levando essa facada, n qria nem ver o esc\u00e2ndalo q iam fazer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MoresYago/status/1037839725330087936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839676520976385, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1471150831, "username": "LeticiaPimenta", "tweet": "H\u00e1 4 anos atr\u00e1s, Eduardo Campos como candidato \u00e0 presid\u00eancia, falou demais no JN e amanheceu morto! Jair Bolsonaro, se for eleito, qr libera\u00e7\u00e3o de arma de porte para popula\u00e7\u00e3o e levou hj uma facada. Tirem suas conclus\u00f5es?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeticiaPimenta/status/1037839676520976385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839659487973378, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1864747657, "username": "GuSoaresAlves", "tweet": "@stemfs Mas me explica oq uma facada tem haver com a legalizacao de porte de armas? Sendo que facas vc tem em casa...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuSoaresAlves/status/1037839659487973378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stemfs"}
{"id": 1037839562108809217, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 950851406197555207, "username": "LaysaVictoriaC1", "tweet": "Quando n\u00e3o tem assunto a gente fala at\u00e9 da facada do Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaysaVictoriaC1/status/1037839562108809217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839481032847360, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:29", "timezone": "CDT", "user_id": 854006029532745729, "username": "breno_rocio", "tweet": "@FlavioBolsonaro @do_criador @Pox4Ray Faltou respeitoMe xingaria muito se a sua m\u00e3e levasse uma facada, sofresse perfura\u00e7\u00e3o no pulm\u00e3o e no f\u00edgado e eu ficasse \"CADE O SANGUE?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/breno_rocio/status/1037839481032847360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pox4Ray,do_criador,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037839405082468359, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1482949916, "username": "dannis_aquino", "tweet": "Se esse neg\u00f3cio do bolsonaro for mentira, algu\u00e9m pfv d\u00e1 uma facada nele de vdd", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dannis_aquino/status/1037839405082468359", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839393787203584, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 50715250, "username": "allancmello", "tweet": "@JornalOGlobo J\u00e1 vi at\u00e9 mula sem cabe\u00e7a, mas facada sem sangue \u00e9 a primeira vez!E facada logo ap\u00f3s reuni\u00e3o com os Marinhos? Mas v\u00e1...  pic.twitter.com/sSsrKVAUnd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allancmello/status/1037839393787203584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037839124525461504, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 50715250, "username": "allancmello", "tweet": "@GauchaZH J\u00e1 vi at\u00e9 mula sem cabe\u00e7a, mas facada sem sengue \u00e9 a primeira vez!  pic.twitter.com/qXI0j3ZgTA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allancmello/status/1037839124525461504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GauchaZH"}
{"id": 1037839084956397568, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1732341252, "username": "croesym", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/croesym/status/1037839084956397568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839034494734339, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 903307604352487424, "username": "ThayslaW", "tweet": "Bolsonaro: \"vou metralhar todo mundo\" Bolsominions: \" YAAAAAS DRAG HER!!!\"*bolsonaro leva uma facada*Bolsominions: \" Meu Deus que viol\u00eancia, em que mundo vivemos\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThayslaW/status/1037839034494734339", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838971353681921, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1029427956228268034, "username": "LucasRato6", "tweet": "De facada eu entendo, o Flamengo tem me dado v\u00e1rias ultimamente", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasRato6/status/1037838971353681921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838933714001920, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:18", "timezone": "CDT", "user_id": 50715250, "username": "allancmello", "tweet": "@UOLNoticias J\u00e1 vi at\u00e9 mula sem cabe\u00e7a, mas facada sem sangue \u00e9 a primeira vez!  pic.twitter.com/9tLr6rDTVf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allancmello/status/1037838933714001920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037838765467881479, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 50715250, "username": "allancmello", "tweet": "@Reuters Nunca vi FACADA sem SANGUE!  pic.twitter.com/772wOt4q2g", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allancmello/status/1037838765467881479", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Reuters"}
{"id": 1037838667593723904, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:15", "timezone": "CDT", "user_id": 50715250, "username": "allancmello", "tweet": "@ReutersBrasil Nunca vi FACADA sem SANGUE!  pic.twitter.com/lC7P6ZkuY5", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allancmello/status/1037838667593723904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReutersBrasil"}
{"id": 1037838334113062912, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 319858812, "username": "ManuelySouza_", "tweet": "Onde que um colete \u00e0 prova de balas n\u00e3o vai segurar uma facada? Fica a\u00ed a reflex\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManuelySouza_/status/1037838334113062912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838217410748417, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:27", "timezone": "CDT", "user_id": 317120955, "username": "igusfc", "tweet": "S\u00f3 pode rir pq a facada foi de mentira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igusfc/status/1037838217410748417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838047965048832, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 707650199636807680, "username": "quezzymarvila", "tweet": "gent esque\u00e7am a facada vamo falar de coisa boa vamo falar da nova tekpix a filmadora mais vendida do brasil   https://curiouscat.me/quezzymarvila\u00a0", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quezzymarvila/status/1037838047965048832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837888300482561, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 793081577832124418, "username": "lorraneasouza", "tweet": "Todo mundo comentando sobre a facada que o Bolsonaro levou, e eu aqui s\u00f3 preocupada que fui p\u00e9ssima nas provas da faculdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorraneasouza/status/1037837888300482561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837481272598528, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 776230627871952896, "username": "mateusbmo", "tweet": "ok voc\u00eas s\u00e3o doentes mesmo pra achar que foi arma\u00e7\u00e3o o cara tomar uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusbmo/status/1037837481272598528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837418513223680, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:17", "timezone": "CDT", "user_id": 721834163121299456, "username": "jvfbersacula", "tweet": "Para de compartilhar noticia falsa... isso nao foi depois de ele levar facada  https://twitter.com/westerosensate/status/1037790245624991744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvfbersacula/status/1037837418513223680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837308454731778, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1017274792884523008, "username": "azevedomalu_", "tweet": "@rafaelkjls @luetuca @ihainfy @kcclouie @kamilla3mac @julisprudencias @greyxlexie @shes_alwaysgone @rvvixen @deixascapopeira @comentstheus @camilasreasonx @armybtsari @eu_exxther @bieberhoodblur @Grazyel59618641 @moemosoo A pronto a madame n\u00e3o pode nem levar uma facada e j\u00e1 t\u00e1 se fazendo de v\u00edtima de n\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/azevedomalu_/status/1037837308454731778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "moemosoo,Grazyel59618641,bieberhoodblur,eu_exxther,armybtsari,camilasreasonx,comentstheus,deixascapopeira,rvvixen,shes_alwaysgone,greyxlexie,julisprudencias,kamilla3mac,kcclouie,ihainfy,luetuca,rafaelkjls"}
{"id": 1037836838914977792, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1024754132865966083, "username": "JuhliSimoes", "tweet": "mano foi o tempo de eu sair do IFES e chegar em casa que minha tl ta lotada de coisa da facada do Bolsonaro, oq ta acontecendo com o br", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuhliSimoes/status/1037836838914977792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836754542309377, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1015556684503187456, "username": "Jwlic", "tweet": "S\u00f3 tem gente falando que o Centauro invertido levou uma facada, krl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jwlic/status/1037836754542309377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836672325562368, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:19", "timezone": "CDT", "user_id": 759902139481063424, "username": "Karinacitou", "tweet": "Eu n\u00e3o concordo com as ideias dele , mas ningu\u00e9m merece levar uma facada . Ningu\u00e9m merece a intoler\u00e2ncia . Um pa\u00eds que infelizmente \u00e9 intolerante a religi\u00e3o , sexualidade, pol\u00edtica ... Se ele morrer, seria justo? S\u00f3 pq tu n\u00e3o concorda com os ideais dele ? Pensem...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Karinacitou/status/1037836672325562368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836541618475009, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 732404043042066432, "username": "araujo_tercio", "tweet": "Dias atr\u00e1s o cara mete um discurso de \u00f3dio dizendo pra metralhar os petralha e agora vem os cara de mimimi pq ele tomou uma facada,Ah vsf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujo_tercio/status/1037836541618475009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836453609451521, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1281289398, "username": "Matheusscordeir", "tweet": "Carai viado, bolsonero levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheusscordeir/status/1037836453609451521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836230300499968, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2335430138, "username": "iaskavelling", "tweet": "facada mesmo \u00e9 ficar com saudade dela", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iaskavelling/status/1037836230300499968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836004961525762, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3381199863, "username": "kenio_angelo", "tweet": "Um breve recado pra voc\u00ea, analista de facada e expert em sangramento: v\u00e1 tomar no seu cu!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kenio_angelo/status/1037836004961525762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835429393780737, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:23", "timezone": "CDT", "user_id": 844536459864543232, "username": "vittorjean", "tweet": "Milh\u00f5es de LGBT\u2019s morrem \u00e1 facada por conta da homofobia e ningu\u00e9m fala nada, mulheres morrem diariamente por conta do feminic\u00eddio e ningu\u00e9m liga. Agora s\u00f3 porque \u00e9 o Bolsonaro, eu tenho que ligar e ter d\u00f3? Me poupe. Se poupe. Nos poupe.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vittorjean/status/1037835429393780737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835046105894917, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2949536416, "username": "Luisagoncalvs", "tweet": "Pessoal comemorando o bolsonaro ter levado facada voc\u00eas s\u00e3o NOGENTOS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisagoncalvs/status/1037835046105894917", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834928422100994, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 320925080, "username": "_joabesales", "tweet": "pros lacradores, facada em bolsonaro foi fake, com varias cameras no meio do povo q o carregava nos ombros.. mas os tiros na caravana de lula foi verdade , no meio do mato ngm viu ou ouviu, nenhuma camera e os crlh. ata.. tnc de vcs n po \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_joabesales/status/1037834928422100994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834695470469121, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 114745743, "username": "JordanSardin", "tweet": "Se aquele que n\u00e3o podemos citar o nome tivesse sagrado com a facada ok, far\u00edamosn uma festa, mas como foi algo fake, cito apenas esta nota. \u201cDesnecess\u00e1rio!\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JordanSardin/status/1037834695470469121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834360781762563, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 725093518486720512, "username": "ViolenceTherapy", "tweet": "Bolomisto levou uma facada, e eu levei um bolo da gabi Acho que eu estou sofrendo mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViolenceTherapy/status/1037834360781762563", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834205705760769, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3350358957, "username": "okevmartins", "tweet": "Como faz pra silenciar essa hist\u00f3ria da facada na poc??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/okevmartins/status/1037834205705760769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833971319681026, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 826092964527165440, "username": "Blendo_Aguilar", "tweet": "Saio pra jogar uma alta com os amigos ai eu volto e vejo um v\u00eddeo do Bolsonaro levendo uma facada?!?!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blendo_Aguilar/status/1037833971319681026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833799395147783, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 48874328, "username": "__NATIN", "tweet": "manoooooo vou pra rua , n\u00e3o aguento mais ver esse negocio facada pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__NATIN/status/1037833799395147783", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833707724394496, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1467119634, "username": "rafalirio", "tweet": "Facada na Bolonario j\u00e1 superou a pauta. Qual \u00e9 a pr\u00f3xima?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafalirio/status/1037833707724394496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833662656667648, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:21", "timezone": "CDT", "user_id": 63545429, "username": "JosimarNunes", "tweet": "E necess\u00e1rio coibir todo tipo de viol\u00eancia. Seja ela de fato ou simb\u00f3lica. O discurso do \u00f3dio jamais deve prevalecer. Por isso condeno todas as viol\u00eancias. A facada, a fala racista, a fala machista, a fala homofobica, o desejo de metralha advers\u00e1rios, enfim. TODAS!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosimarNunes/status/1037833662656667648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833425397456896, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 70985798, "username": "gabrielealves_", "tweet": "o eleitor do bonoro revoltadinho com a galera que n\u00e3o t\u00e1 se importando com a tal facada nele...... logo eles que compartilharam not\u00edcias falsas e menosprezaram marielle franco at\u00e9 mesmo depois do seu assassinatono cu dos outros \u00e9 refresco n\u00e9 cambada de filho da puta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielealves_/status/1037833425397456896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833420183879680, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 984461637372530690, "username": "BatMasterson195", "tweet": "Esse atentado contra a vida do @jairbolsonaro \u00e9 muito mais que uma facada, \u00e9 uma afronta a democracia brasileira, aos cidad\u00e3os e cidad\u00e3s de bem do nosso Pais. Os \u00f3rg\u00e3os de imprensa e seus advers\u00e1rios pol\u00edticos que no dia a dia vem tentando prejudicar sua imagem, deveriam refletir", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BatMasterson195/status/1037833420183879680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037832649128071168, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4822912630, "username": "Eumeireles19", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e o agressor foi capturado no mesmo instante sem levar 1 tiro sequer, mesmo havendo al\u00ed v\u00e1rios seguran\u00e7as armados e policiais \u00e0 paisana tamb\u00e9m armados.Mais uma vez fica provado que arma de fogo n\u00e3o mata, quem mata s\u00e3o as pessoas!#facada#ForcaBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#facada,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eumeireles19/status/1037832649128071168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832305476292614, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1024661336821780480, "username": "JooVito33482418", "tweet": "Facada mais fake que a realidade ao nosso redor", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JooVito33482418/status/1037832305476292614", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832275143139329, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 769041252494999552, "username": "lucasferrarim", "tweet": "J\u00e1 aprendi tbm q dependendo de onde se leva uma facada n\u00e3o causa dano a nenhum \u00f3rg\u00e3o vital e quem em s\u00e3 consci\u00eancia vai dar uma facada pra n\u00e3o matar EU EM VAI UMA JUGULAR E OUTRA NA COXA PARA VER SE ATINGE A ART\u00c9RIA FEMORAL", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasferrarim/status/1037832275143139329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832125926596609, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:15", "timezone": "CDT", "user_id": 725004072743477248, "username": "saah_hobbit", "tweet": "A facada n foi do lado direito?  https://twitter.com/hzvanas/status/1037796405362999297\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saah_hobbit/status/1037832125926596609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831789467844610, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2358214992, "username": "brayan_bautz", "tweet": "Sobre a facada, tem um monte de gente ai. ''Aiiii, viu, se liberassem arma o bonoro tava era morto''. Se o cara quisesse ele ia na primeira boca perto da casa dele e comprava um revolver por 400 conto. PS: N\u00e3o defendo o bolsonaro, at\u00e9 por que eu sou ancap", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brayan_bautz/status/1037831789467844610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831707905458177, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3838400475, "username": "caldas_matheus7", "tweet": "Pessoal ta meio confusoN\u00e3o \u00e9 uma contus\u00e3o do Neymar pra ficarem falando que \u00e9 arma\u00e7\u00e3o O maluco tomou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caldas_matheus7/status/1037831707905458177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831684778074112, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 17525431, "username": "TorresmoV_", "tweet": "o dia mal se encerrou e ja se sabe as afilia\u00e7\u00f5es politicas e religiosas do autor da facada contra o bozo. Se sabe que ele tem problemas psicol\u00f3gicos. ele foi detido na mesma hora.. E o assassinato de marielle tem quantos dias mesmo ?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TorresmoV_/status/1037831684778074112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831515076481029, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 95099419, "username": "vitorpalaoro_", "tweet": "Podiam ter dado uma facada nesse Kayke", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorpalaoro_/status/1037831515076481029", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831353713274880, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2775644883, "username": "lucianajv1", "tweet": "#facada#for\u00e7abolsonaro#deusnocomando#bolsonaro...Direi do Senhor: Ele \u00e9 o ref\u00fagio, a minha fortaleza, e nele confiarei. Porque ele ti livrar\u00e1 do la\u00e7o do passarinheiro, e da peste perniciosa. Ele te cobrir\u00e1 com as suas penas, e debaixo das suas asas te confiar\u00e1s, a sua verdade.  pic.twitter.com/IkvOqOMwv3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada,#for\u00e7abolsonaro,#deusnocomando,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/lucianajv1/status/1037831353713274880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831274109562881, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 839144232283688960, "username": "almeidacalais", "tweet": "@mylleneealmeida filme de terror a facada kkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidacalais/status/1037831274109562881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mylleneealmeida"}
{"id": 1037831250155905030, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 724218216835375104, "username": "silveirasthiago", "tweet": "essa facada eu n\u00e3o sei hein o cara disse em uma entrevista que s\u00f3 andava de colete \u00e0 prova de balas e a faca entrou e nem sequer rascou a camiseta dele, m\u00e9dico operando sem luva ele tirando selfie rindo dentro do hospital........", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silveirasthiago/status/1037831250155905030", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831068957724672, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 772023700694700032, "username": "marcelolfc_29", "tweet": "@amanda_montovan Foi aquela da facada do Bolsonaro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelolfc_29/status/1037831068957724672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amanda_montovan"}
{"id": 1037830976271994882, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 790338283897323520, "username": "JoceniltonRibe1", "tweet": "#facada#BolsonaroPresidente17#G1#Elei\u00e7\u00f5es2018#bolsonaroesfaqueado https://twitter.com/JosyTellesVEVO/status/1037821708391071745\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#BolsonaroPresidente17,#G1,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/JoceniltonRibe1/status/1037830976271994882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830770218426368, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 866267766772445189, "username": "Carollll_8", "tweet": "@Evandr_Jr Bolsonaro leva facada e internet vai a loucuraInternet:  pic.twitter.com/pli6xPgvj7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carollll_8/status/1037830770218426368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Evandr_Jr"}
{"id": 1037830702451109893, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2854867711, "username": "Melzitaaaaa", "tweet": "N\u00e3o apoiar e n\u00e3o gostar do Bolsonaro tudo bem, agora ficar dizendo que a facada foi falsa e \u00e9 tudo arma\u00e7\u00e3o j\u00e1 \u00e9 uma coisa muito sem no\u00e7\u00e3o!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Melzitaaaaa/status/1037830702451109893", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830674185703424, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3255137140, "username": "llaracandido", "tweet": "Sabia!!!!! J\u00e1 come\u00e7ou aparecer o cara que deu a facada no bolsonaro com a blusa escrito \u201cLULA LIVRE\u201d. Que \u00f3dio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/llaracandido/status/1037830674185703424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830614249025536, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:15", "timezone": "CDT", "user_id": 883483110, "username": "xxtlovers22", "tweet": "Assunto das redes sociais daqui at\u00e9 o final do ano, A facada de Jair bolsonaro se preparem pro filme", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxtlovers22/status/1037830614249025536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830480647868416, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2854867711, "username": "Melzitaaaaa", "tweet": "\u00c9 s\u00e9rio que voc\u00eas est\u00e3o duvidando da facada? Pqp, cara....  https://twitter.com/flwstark/status/1037797989195173904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Melzitaaaaa/status/1037830480647868416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830194973888512, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:35", "timezone": "CDT", "user_id": 903040125210329088, "username": "Matheusfallcao", "tweet": "@lukasilvar5 Isso sim \u00e9 facada kkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheusfallcao/status/1037830194973888512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lukasilvar5"}
{"id": 1037830151189553152, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 885305843637510144, "username": "HelioKunnich", "tweet": "Realmente tem uma penca de retardado a\u00ed teorizando que a facada foi de mentira e foi tudo combinadoEsse povo come bosta, merece morrer em bosta", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelioKunnich/status/1037830151189553152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829920884490240, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 79267710, "username": "victorgz", "tweet": "Pois se essa FACADA \ud83d\udd2a foi real a pessoa que tentou esfaquear tem que ficar PRESO pelo resto da vida por ter errado o alvo \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorgz/status/1037829920884490240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829759324045313, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:51", "timezone": "CDT", "user_id": 117748263, "username": "_dxnxlxp", "tweet": "Povo besta velho, independente se foi profundo ou n\u00e3o foi uma facada mano, mds prestem aten\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_dxnxlxp/status/1037829759324045313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829739476602880, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2303851645, "username": "thaynaravr", "tweet": "Facada forjada kkkk t\u00e1 na cara", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaynaravr/status/1037829739476602880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829703636316166, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4924006127, "username": "IsThisItalo", "tweet": "Voc\u00eas que que s\u00e3o comemorando e fazendo piada da facada, voc\u00eas s\u00e3o contra o Esp\u00edrito Santo da Vida, s\u00e3o v\u00e1rios pequenos anticristos. Que possam se arrepender, antes que seja tarde demais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsThisItalo/status/1037829703636316166", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829364673667073, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2730982036, "username": "pdrogchagas", "tweet": "@rspimenta10 karma, ele \u00e9 a favor da legaliza\u00e7\u00e3o de arma mas qnd leva facada vem reclamar?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdrogchagas/status/1037829364673667073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rspimenta10"}
{"id": 1037829198323351553, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2775644883, "username": "lucianajv1", "tweet": "@stychima @lmjstranger96 Conhe\u00e7o gente que levou sete tiros e sobreviveu. Tb conheci tb gente que levou uma facada s\u00f3 e morreu. Que pena que ningu\u00e9m reagiu esse psicopata esquerdopata, n\u00e9?@  pic.twitter.com/QibAvzsg9z", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianajv1/status/1037829198323351553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lmjstranger96,stychima"}
{"id": 1037828917292400640, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2746172474, "username": "_yzziekteixeira", "tweet": "N\u00e3o aguento mais ver facada no Bolsonaro na minha tl", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_yzziekteixeira/status/1037828917292400640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828592581914626, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 783759639791996930, "username": "Geeipnida", "tweet": "GenteA hist\u00f3ria da facada do bozonaro ta muto igual AHS Cult, para que ele assiste ahs kkkkkkkkLixo com bom gosto pra s\u00e9ries", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Geeipnida/status/1037828592581914626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828523245953024, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:56", "timezone": "CDT", "user_id": 174306067, "username": "metigalvao", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA NOSSO DINHEIRO", "replies": 0, "retweets": 21, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/metigalvao/status/1037828523245953024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828162334416897, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:30", "timezone": "CDT", "user_id": 934506240176279552, "username": "Sah_Ruivinhaa", "tweet": "Milh\u00f5es de LGBT\u2019s morrem \u00e1 facada por conta da homofobia e ningu\u00e9m fala nada, mulheres morrem diariamente por conta do feminic\u00eddio e ningu\u00e9m liga. Agora s\u00f3 porque \u00e9 o Bolsonaro, eu tenho que ligar e ter d\u00f3? Me poupe. Se poupe. Nos poupe.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sah_Ruivinhaa/status/1037828162334416897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827862135558144, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 736877860628115456, "username": "JCesar__T", "tweet": "@juliarmenezes Crtz q isso \u00e9 fake mano, n existe tomar uma facada desse jeito, q n rasgou, n sangrou, n fez porra nenhuma c ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JCesar__T/status/1037827862135558144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juliarmenezes"}
{"id": 1037827805407571969, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 826263455619543040, "username": "natimaartins_", "tweet": "\"N\u00e3o vou votar no Bolsonaro porque n\u00e3o apoio viol\u00eancia\"- Bolsonaro tomou uma facada.\"Tinha que ter morrido.\" Aham, ta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natimaartins_/status/1037827805407571969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827546488942592, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:03", "timezone": "CDT", "user_id": 911447169743323136, "username": "Sabriina_Gomees", "tweet": "Gra\u00e7as a Deus vou ficar sem internet esse fds. N\u00e3o aguento mais essa parada de pol\u00edtica. Eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se o cara levou facada ou n\u00e3o. S\u00f3 t\u00f4 meia bolada porque eu n\u00e3o vi sangue \ud83e\udd14\ud83d\ude44", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sabriina_Gomees/status/1037827546488942592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827511722369024, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1586534136, "username": "FrancieleCPrett", "tweet": "Uma pessoa que conscientemente justifica um ato monstruoso, uma facada contra algu\u00e9m, at\u00e9 ent\u00e3o honesto e de bem, deveria no m\u00ednimo sofrer as consequ\u00eancias de apologia ao crime.Durante 13 anos de PT nunca houve...  https://www.facebook.com/100003341182919/posts/1787740874680601/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrancieleCPrett/status/1037827511722369024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827463659835394, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1205075713, "username": "Bielwithsirens", "tweet": "Facada sou eu pagando 5,50 numa coca lata pequena.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bielwithsirens/status/1037827463659835394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827371070631942, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:21", "timezone": "CDT", "user_id": 724589855938908160, "username": "juvsmm", "tweet": "Minha opini\u00e3o (que ninguem perguntou) sobre a facada na poc: - ato burro pra caralho que inclusive pode vir a eleger ele - t\u00e1 com d\u00f3 leva pra casa - isso ainda me cheira a arma\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juvsmm/status/1037827371070631942", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827198441467904, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 824706831587090432, "username": "prih_almeidaa", "tweet": "Essa facada q esse cara levou foi pouco kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prih_almeidaa/status/1037827198441467904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827164740018176, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:32", "timezone": "CDT", "user_id": 997205862283464704, "username": "NunesJoao11", "tweet": "Mano t\u00f4 com tanta dor no corpo que parece at\u00e9 que foi eu que tomei a facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NunesJoao11/status/1037827164740018176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826976382373890, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4876391765, "username": "leticiabs5", "tweet": "ver o grupo da sala falando sobre pol\u00edtica foi pior que a facada do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiabs5/status/1037826976382373890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826843913728000, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:16", "timezone": "CDT", "user_id": 734547118694772736, "username": "larinhajt_", "tweet": "Fui abrir a porra da facada do bolsonario dentro do \u00f4nibus e era gemido, pensa na vergonha kkkkkkkkkkkkkkkkk pqp", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larinhajt_/status/1037826843913728000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826381110026241, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:25", "timezone": "CDT", "user_id": 964167883449397248, "username": "HellenCristinip", "tweet": "@Bielruniver1 Exatamente esse e o problema ligar todos ligam agora tomar uma decis\u00e3o sobre isso ningu\u00e9m toma . Tomou facada mesmo agora vai l\u00e1 ser a favor do porte de arma , foi somente uma simples e linda facada da pr\u00f3xima poderia ser um tiro pra ter amor ao pr\u00f3ximo otario !!!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HellenCristinip/status/1037826381110026241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bielruniver1"}
{"id": 1037825950782836738, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3051202429, "username": "RodolfoGuarnie8", "tweet": "@_LauraReis Sim kkkkk por isso a facada n\u00e3o \u201cfez um estrago\u201d nele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodolfoGuarnie8/status/1037825950782836738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_LauraReis"}
{"id": 1037825927378612224, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2246392125, "username": "Rodrigo_Silva49", "tweet": "Bolsonnaro levou uma Facada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo_Silva49/status/1037825927378612224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825907770241025, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2796535113, "username": "AlexJunior_MB", "tweet": "A facada foi no p\u00e9?  https://twitter.com/westerosensate/status/1037790245624991744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexJunior_MB/status/1037825907770241025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825876954685440, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:25", "timezone": "CDT", "user_id": 950837362317291525, "username": "olhaelabb_", "tweet": "mandaram a desgra\u00e7a do v\u00eddeo do Bolsonaro levando a facada e quando fui abrir a desgra\u00e7a do v\u00eddeo era a desgra\u00e7a do gemid\u00e3o aaaarrgh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olhaelabb_/status/1037825876954685440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825765801373696, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 750368488431247361, "username": "DSGAMMES", "tweet": "Jair Bolsonaro n morre pfvr precisamos de vc! #For\u00e7aBolsonaro os lxs q Esfaquearam o Bolsonaro tem q pagar! FACADA... Bozonaro S2  pic.twitter.com/d05seGy4z9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DSGAMMES/status/1037825765801373696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825699292303366, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2847490951, "username": "HFCorradi", "tweet": "Acho que essa facada atingiu muito mais o Alckmin do que o Bolsonaro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HFCorradi/status/1037825699292303366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825531209756684, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 781172782742798336, "username": "gabreuoli", "tweet": "So queria mandar um abra\u00e7o pro tio que deu uma facada no bolsolixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabreuoli/status/1037825531209756684", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825484330086400, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 17525431, "username": "TorresmoV_", "tweet": "@URSSA__ n\u00e9 menino ? o mercado se acalmou com um candidato a presidencia tomando facada num ato publico. De repente \u00e9 um novo conceito economico que a gente ainda nao dominou.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TorresmoV_/status/1037825484330086400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "URSSA__"}
{"id": 1037825340494819329, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2359876551, "username": "angelinMDB", "tweet": "@brunolacerr seria top se fosse armas liberadas, inv\u00e9s da facada um tirin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelinMDB/status/1037825340494819329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunolacerr"}
{"id": 1037825327983153153, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:14", "timezone": "CDT", "user_id": 721834163121299456, "username": "jvfbersacula", "tweet": "@Lararon7 O brasileiro eh burro,por isso q estamos assim... eu, vc e o pessoal temos ideias diferentes mas a gente pensa, so q brasileiros mesmo nao somos nos, nos somos minoria, o brasileiro sao as pessoas q dao facada, q n tem ensino medio completo q vota em um candidato por cesta basica", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvfbersacula/status/1037825327983153153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lararon7"}
{"id": 1037825221733097473, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1011037214443294720, "username": "tiagomenegussi1", "tweet": "o video do bolsonaro fingindo a facada ta no meu control+vpessoa: aeu: ctrl+v", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagomenegussi1/status/1037825221733097473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825164745031683, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2633303825, "username": "yoitsdanip", "tweet": "@lbarrc facada fake p sair de vitima na historia amg nessa eu nao caio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoitsdanip/status/1037825164745031683", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lbarrc"}
{"id": 1037824851304701952, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:21", "timezone": "CDT", "user_id": 901301353347252224, "username": "barbjhxn", "tweet": "TODAS AS PESSOAS DENTRO DO \u00d4NIBUS FALANDO DA FACADA EM BOZONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbjhxn/status/1037824851304701952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824683499036673, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1030680575588421632, "username": "nosyla80", "tweet": "um zilh\u00e3o de seguran\u00e7as e policiais e a pessoa invade e d\u00e1 uma facada no outro o cara al\u00e9m de esquerdista \u00e9 BURRO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nosyla80/status/1037824683499036673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824644009656321, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 953482518065532928, "username": "Dheni_ls", "tweet": "Gente o Jair Bolsonaro tomou uma facada KKKKKKKKK TADINHO", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dheni_ls/status/1037824644009656321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824456163504131, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 165505864, "username": "JessyMoyra", "tweet": "Uma facada no Bolsonaro gnt eu t\u00f4 passada kkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JessyMoyra/status/1037824456163504131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824421157855233, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2207293558, "username": "agathahleal", "tweet": "voc\u00eas t\u00e3o inventando chifre na cabe\u00e7a de cavalo, at\u00e9 agr n\u00e3o vi ningu\u00e9m feliz com a facada no bozo, ta td mundo triste que ele vai ser eleito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agathahleal/status/1037824421157855233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824017972060160, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 964167883449397248, "username": "HellenCristinip", "tweet": "Milh\u00f5es de LGBT\u2019s morrem \u00e1 facada por conta da homofobia e ningu\u00e9m fala nada, mulheres morrem diariamente por conta do feminic\u00eddio e ningu\u00e9m liga. Agora s\u00f3 porque \u00e9 o Bolsonaro, eu tenho que ligar e ter d\u00f3? Me poupe. Se poupe. Nos poupe", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HellenCristinip/status/1037824017972060160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823999160582144, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4339898194, "username": "DomPremator", "tweet": "Se voc\u00ea se alegra com a facada em Jair Bolsonaro ,parab\u00e9ns voc\u00ea \u00e9 pior que ele .", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DomPremator/status/1037823999160582144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823999106007040, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2450471346, "username": "Pandeijo", "tweet": "S\u00f3 eu que acho que essa facada do bolsomito foi uma jogada pra ganhar votos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pandeijo/status/1037823999106007040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823981833932800, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 736251259594940417, "username": "souza_g1", "tweet": "@marialuisadq eu tento entender o cara q fez isso mas \u00e9 praticamente imposs\u00edvel. ele j\u00e1 odeia o cara ai vai la e da uma facada nele, sendo q agr querendo ou n esse epis\u00f3dio vai ser mto positivo pro bozo (pode ter certeza q ele vai crescer uns 2 pontos nas pesquisas)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souza_g1/status/1037823981833932800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marialuisadq"}
{"id": 1037823869120401409, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 11368622, "username": "rogeriocampos", "tweet": "@KennedyAlencar Sobre a @dilmabr ter falado em um tom ruim sobre a facada no B. Eu ouvi a entrevista dela e n\u00e3o foi bem assim. Acho que ampliaram uma fala que n\u00e3o estava nesse tom que vc comentou na CBN. Ela foi contra, disse que o respons\u00e1vel deveria ser condenado exemplarmente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogeriocampos/status/1037823869120401409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KennedyAlencar,dilmabr"}
{"id": 1037823732461518849, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:54", "timezone": "CDT", "user_id": 746714726810419200, "username": "FaePatryck", "tweet": "aposto que foi o bonner que mandou dar a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FaePatryck/status/1037823732461518849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823590027145216, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:20", "timezone": "CDT", "user_id": 110835250, "username": "tassogasparini", "tweet": "Cai no gemidao num v\u00eddeo sobre a facada do bolzo, bem no meio da padaria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tassogasparini/status/1037823590027145216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823539947204608, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:08", "timezone": "CDT", "user_id": 391688226, "username": "Ricardohdc", "tweet": "marketing de gra\u00e7a levando um facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricardohdc/status/1037823539947204608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823438738673665, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:44", "timezone": "CDT", "user_id": 968639075556184065, "username": "pontesray22", "tweet": "@IrmaosDeDireita @RevistaISTOE Agora dar uma facada em outro pessoa \u00e9 agress\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pontesray22/status/1037823438738673665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE,IrmaosDeDireita"}
{"id": 1037823316499877893, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:15", "timezone": "CDT", "user_id": 63755221, "username": "raayssag", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, agora imagina se o porte de arma fosse liberado ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raayssag/status/1037823316499877893", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823305372196864, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:12", "timezone": "CDT", "user_id": 905985641611177984, "username": "Sopraniiii", "tweet": "@whycosima Quanta gente leiga quando se trata do corpo humano, essa regi\u00e3o do diafragma, dependendo de onde atingir a facada e a profundidade do ferimento, n\u00e3o sai sangue de imediato, isso n\u00e3o foi fake.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sopraniiii/status/1037823305372196864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1037823236145336320, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 175888793, "username": "itsbabymad", "tweet": "Imagine com Porte de arma liberado hein galera #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/itsbabymad/status/1037823236145336320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823210073608192, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1010161991506386946, "username": "__elisliu", "tweet": "@julyaamel @juliadavanso KKKKKKKKKKKKKJJJJKKKJJJJJJJJKKKKKKKKKK FACADA NA POC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__elisliu/status/1037823210073608192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juliadavanso,julyaamel"}
{"id": 1037823078108155909, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 955859175678074880, "username": "MOliveira027", "tweet": "At\u00e9 facada est\u00e3o dando no meu presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MOliveira027/status/1037823078108155909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822995010650112, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4311295299, "username": "AdeusTw", "tweet": "No momento da facada, @jairbolsonaro  n\u00e3o vestia uma camisa do PSL, PT, PMDB, PSOL ou PSDB. Vestia uma camisa amarela com os dizeres:\"Meu partido \u00e9 o Brasil.\"#ForcaBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AdeusTw/status/1037822995010650112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037822899711823872, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:35", "timezone": "CDT", "user_id": 49151799, "username": "rafaellscer", "tweet": "Engra\u00e7ado, os que odeiam o Bolsonaro falam sobre o discurso de \u00f3dio dele, mais est\u00e3o felizes por ele ter levado a facada, e falando mal, n\u00e3o seria discurso de \u00f3dio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaellscer/status/1037822899711823872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822392821837825, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:34", "timezone": "CDT", "user_id": 760249028, "username": "Theo_Oliveira01", "tweet": "Eu fico off a tarde toda jogando RPG de mesa e o bolo de milho toma uma facadaPara quem: achou bonito/fake uma pessoa ser ESFAQUEADA ou gostou pq vai alavancar a campanha dele, meus parab\u00e9ns, vc merece o t\u00edtulo de IRRACIONAL do anoQue ele se recupere como eu desejaria a qqr um", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Theo_Oliveira01/status/1037822392821837825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822354334920705, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1016841609609142273, "username": "yaszgsl", "tweet": "Deixando o assunto da facada de lado, uma coisa que eu andei reparando \u00e9 que a maioria massante dos psic\u00f3logos/psic\u00f3logos em forma\u00e7\u00e3o n\u00e3o s\u00e3o eleitores do Bolsonaro. E esse fato \u00e9 um sinal vermelho indicando que voc\u00ea N\u00c3O DEVE votar nele +", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yaszgsl/status/1037822354334920705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822339940065281, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 70853735, "username": "kayopark", "tweet": "Tenho TUDO CONTRA o Bolsonaro, mas n\u00e3o desejo facada nele. Na verdade, n\u00e3o desejo facada em ningu\u00e9m. Enfim. \u00c9 isto. E n\u00e3o voto nele por como\u00e7\u00e3o, galera. (:", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kayopark/status/1037822339940065281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822147702530053, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1014938499223642114, "username": "Doug02394005", "tweet": "@hey_mika O cara que deu a facada foi filiado do PSOL, a facada pode ter acertado o f\u00edgado, o candidato atacado j\u00e1 estava liderando a corrida. Qual o sentido de armar uma facada contra vc mesmo nessas condi\u00e7\u00f5es? Te admirava muito mikann, decepcionado...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Doug02394005/status/1037822147702530053", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hey_mika"}
{"id": 1037822138210762757, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1036237926290677761, "username": "YayaBatista1", "tweet": "Gente o brasileiro \u00e9 emotivo e sonso, ai o Bolsonaro leva uma facada, pronto ele ganha \u00e0s elei\u00e7\u00f5es!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YayaBatista1/status/1037822138210762757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822115683205121, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:28", "timezone": "CDT", "user_id": 728386894837522432, "username": "miguel_peruchi", "tweet": "Ae, ja to puto c esse povo falando q o Bolsonaro seria morto com arma se fosse legalizada e com o povo falando que foi armado a facada s\u00f3 por causa de marketing. Uma informa\u00e7\u00e3o para vcs: ngm \u00e9 idiota de sofrer uma facada por querer e ser perfurado no f\u00edgado c risco de MORRER.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miguel_peruchi/status/1037822115683205121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821788871385088, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:10", "timezone": "CDT", "user_id": 320428057, "username": "girlin_blue", "tweet": "Se era pra dar facada, mata logo porraJa fez a merda, pelo menos termina de cagar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/girlin_blue/status/1037821788871385088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821688023576576, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 824937923359494145, "username": "lucasmiza10", "tweet": "Diante desse cen\u00e1rio monstruoso envolvendo Bolsonaro (v\u00edtima de uma facada), \u00e9 inacredit\u00e1vel a grande quantidade de pessoas aplaudindo o ato criminoso realizado pelo bandido. Mais lament\u00e1vel ainda, \u00e9 t\u00e1 torcendo para que Bolsonaro \"parta dessa para melhor\". Triste. Triste.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasmiza10/status/1037821688023576576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821657069568000, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 534441928, "username": "IdequiasFerreir", "tweet": "Facada em Bolsonaro tem de ser esclarecida logo - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d  http://www.tijolaco.com.br/blog/facada-em-bolsonaro-tem-de-ser-esclarecida-logo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IdequiasFerreir/status/1037821657069568000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821598831706114, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:25", "timezone": "CDT", "user_id": 58450214, "username": "_etcoetera", "tweet": "Eu sou das teoria da conspira\u00e7\u00e3o e n\u00e3o duvido nada que o bozonoro j\u00e1 esperava essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_etcoetera/status/1037821598831706114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821589348339712, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 407125285, "username": "igorsouzs_", "tweet": "La facada de papel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorsouzs_/status/1037821589348339712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821459836686336, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:52", "timezone": "CDT", "user_id": 712854556720439301, "username": "stevesh_", "tweet": "@enzocavatii Se eu for contra vc me d\u00e1 uma facada? Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stevesh_/status/1037821459836686336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "enzocavatii"}
{"id": 1037821378941136896, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4558928435, "username": "Pedro_rauta", "tweet": "J\u00e1 come\u00e7ou a putaria do fake facada, olha la o fake diagn\u00f3stico dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedro_rauta/status/1037821378941136896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821246954713089, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 903362061438263297, "username": "ErichBoyy", "tweet": "N\u00e3o iria ter uma arma pois um ser q vai no meio da multid\u00e3o e da um facada em um cidad\u00e3o, n\u00e3o iria passar em nenhum teste para conseguir a arma. E at\u00e9 parece q se ele quisesse ter uma arma n\u00f3s dias de hj ele n\u00e3o conseguiria, parada mas f\u00e1cil q comprar doce  https://twitter.com/fael_monteiro0/status/1037797890498998272\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErichBoyy/status/1037821246954713089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821200746074114, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3297113950, "username": "DelpupoEnrico", "tweet": "\"fake facada\" @Eduardo70066710 https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DelpupoEnrico/status/1037821200746074114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eduardo70066710"}
{"id": 1037821129321267200, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:33", "timezone": "CDT", "user_id": 818527093495631872, "username": "Laurinhaa6812", "tweet": "KKKKKKKKKKK engra\u00e7ado que quando eu corto a minha m\u00e3o com a faca sem querer sai bastante sangue, a\u00ed eu vejo o v\u00eddeo do bolsonaro que levou uma facada na barriga e vejo que n\u00e3o saiu UMA gota de sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laurinhaa6812/status/1037821129321267200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821049482760192, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "O vagabundo q deu a facada em Bolsonaro \u00e9 ativista comunista.. https://istoe.com.br/suspeito-de-agredir-bolsonaro-e-ativista-comunista/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1037821049482760192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821037801623553, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:11", "timezone": "CDT", "user_id": 738955134923870208, "username": "Gustavinhosobes", "tweet": "J\u00e1 ligou, 20 min brigando saiu mais sangue que a facada de bozonaro  https://twitter.com/Gustavinhosobes/status/1037790536244097024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavinhosobes/status/1037821037801623553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821000577179648, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:02", "timezone": "CDT", "user_id": 905985641611177984, "username": "Sopraniiii", "tweet": "Esses caras gastam kkkkkkk so por que o cara tomou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sopraniiii/status/1037821000577179648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820952028041218, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1853212202, "username": "Mandiinha_olive", "tweet": "Kkkkk imagina se as armas tivesse sido liberada ? talvez em vez da facada, poderia ter tomado um tiro !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mandiinha_olive/status/1037820952028041218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820879378427904, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 114024388, "username": "foratemer_", "tweet": "Gente, se essa facada for arma\u00e7\u00e3o do Bozo, poderia ter o efeito contr\u00e1rio E servir pra galera colocar a m\u00e3o na consci\u00eancia e ver que N\u00c3O VAI DAR CERTO ESSE NEG\u00d3CIO DE ARMA AQUI VEI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/foratemer_/status/1037820879378427904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820619856007168, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3297113950, "username": "DelpupoEnrico", "tweet": "Quero ver vc arriscar ficar no lugar dele e tomar a \"fake facada\", ser humano quer justificar atitudes que n\u00e3o tem justificativa  https://twitter.com/iamvictordiass/status/1037798025622679552\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DelpupoEnrico/status/1037820619856007168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820603833745414, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2948536576, "username": "LuanAlegro", "tweet": "ai se eu fosse dar uma facada em todo mundo que eu n\u00e3o gosto....  https://twitter.com/najuibanez/status/1037786554964631553\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanAlegro/status/1037820603833745414", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820428625039360, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1028348294991421440, "username": "Evandr_Jr", "tweet": "Pabllo dando a facada/ Percebendo que n foi como o esperado  pic.twitter.com/n1DWj7M5md", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Evandr_Jr/status/1037820428625039360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820350619443201, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:28", "timezone": "CDT", "user_id": 790338283897323520, "username": "JoceniltonRibe1", "tweet": "@TvBandnews mostrou uma imagem de uma bandeira com um s\u00edmbolo de comunismo na rede social do maluco que tentou assassinar @jairbolsonaro#BolsonaroPresidente17#facada#Elei\u00e7\u00f5es2018#UOLnasUrnas#bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#facada,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#UOLnasUrnas,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/JoceniltonRibe1/status/1037820350619443201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TvBandnews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037820273758806016, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 581019838, "username": "PeleAlli", "tweet": "Cancer do Lula x Facada no Bolsonaroos dois a 80 km", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PeleAlli/status/1037820273758806016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820108821987328, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 79267710, "username": "victorgz", "tweet": "CAD\u00ca O SANGUE DESSA FACADA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorgz/status/1037820108821987328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820008624214017, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 428976379, "username": "Vinicius5987", "tweet": "\u00c9 S\u00c9RIO MESMO que tem gente comemorando que deram a facada no Bolsonaro? Voc\u00eas tem problemas? S\u00e3o loucos? #Bolsonaro17 #Presidente #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#Presidente,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Vinicius5987/status/1037820008624214017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819883751391232, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 331266400, "username": "MarllonDiias", "tweet": "N sou muito de falar sobre pol\u00edtica n, at\u00e9 pq fico impressionado com o fato de EU que n estudei e voc\u00eas que votam em bolsonaro, mas enfim.... Essa \"facada\" ai ta muito cena de arma\u00e7\u00e3o hein? Como disse no RT anterior: Marketing \u00e9 tudo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarllonDiias/status/1037819883751391232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819848317919232, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3039928167, "username": "roni_rigoni", "tweet": "A culpa \u00e9 do cara por ter levado a facada?  https://twitter.com/folha/status/1037800731812814848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roni_rigoni/status/1037819848317919232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819720723046401, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:57", "timezone": "CDT", "user_id": 953408640504954880, "username": "diel_fjv27", "tweet": "Pq ningu\u00e9m nunca pensou em da uma facada no Eurico? @VascodaGama", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diel_fjv27/status/1037819720723046401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VascodaGama"}
{"id": 1037819716381933568, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:56", "timezone": "CDT", "user_id": 779274430140780544, "username": "feraembasbacado", "tweet": "@arimarcinari Pra morrer de facada tem que rolar um sangue... Kkkkkn\u00e3o que eu apoie esse tipo de atitude, por\u00e9m acho bem suspeito... Um dia ap\u00f3s ele ver que perde para os principais concorrentes em qlq cen\u00e1rio do 2\u00b0 turno...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feraembasbacado/status/1037819716381933568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arimarcinari"}
{"id": 1037819695125200896, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 943650210357628928, "username": "daisy_ripley", "tweet": "bonoro levando essa facada fake ta parecendo a carminha de avenida brasil planejando o pr\u00f3prio sequestro  mas a diferen\u00e7a \u00e9 que ela atuou melhor e a fam\u00edlia do tuf\u00e3o acreditou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daisy_ripley/status/1037819695125200896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819643736608769, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 844981683090804736, "username": "shelovesKabe", "tweet": "Falar faca facada ou bolsonado vou bloquear msm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shelovesKabe/status/1037819643736608769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819610014408704, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:31", "timezone": "CDT", "user_id": 632576076, "username": "Pittittii", "tweet": "Agora s\u00f3 48 horas para saber o desenrolar dessa facada a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pittittii/status/1037819610014408704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819550983708674, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 971955968954089472, "username": "David_Propato", "tweet": "Mano o q aconteceu hj mostra mt como ta a politica brasileira...Vcs deveriam ver alem de apenas uma facada e ver tbm q um candidato a presidencia quase foi assassinadoA politica deveria ser feita com politica e nao com facas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/David_Propato/status/1037819550983708674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819529248817152, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4503105442, "username": "schnnaidher", "tweet": "O candidato que levou facadaFingi muito bemP A R A B E N S", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/schnnaidher/status/1037819529248817152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819524857425920, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 228821798, "username": "mknbs_", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada mas a faca passa bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mknbs_/status/1037819524857425920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819401179987968, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:41", "timezone": "CDT", "user_id": 371810771, "username": "Jasianealves", "tweet": "essa galera \u00e9 super contradit\u00f3ria: 1- odeiam o bolsonaro at\u00e9 ai ok, n\u00e3o concordam com ele que \"bandido bom \u00e9 bandido morto\" 2- o cara leva uma facada fazem piada e acham super legal, e exaltam quem deu a facadaqual a diferen\u00e7a entre essas pessoas e o bolsonaro? Nenhuma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jasianealves/status/1037819401179987968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819305222660097, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:18", "timezone": "CDT", "user_id": 29565763, "username": "felipestorino", "tweet": "Essa fanfic da facada j\u00e1 deu o que tinha que dar heim. Quatro anos atr\u00e1s era o Serra fazendo tomografia por causa de uma bolinha de papel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipestorino/status/1037819305222660097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819147068092416, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 245280070, "username": "afrobudah", "tweet": "nem vou desejar coisa pior pra esse bglh da facada pq vai q volta pra mim fi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afrobudah/status/1037819147068092416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818988435329027, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 114024388, "username": "foratemer_", "tweet": "@bedenda666 V\u00e3o dizer que a facada foi culpa do pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/foratemer_/status/1037818988435329027", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bedenda666"}
{"id": 1037818965861560320, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3960483382, "username": "YgorCostadj", "tweet": "O Lula perdeu o dedo o que \u00e9 uma facada perto disso gente kkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YgorCostadj/status/1037818965861560320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818908407783424, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 881163516, "username": "Charles23455", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/R_O121tpmY8?aURGENTE\u00a0\u2026 . Jair Bolsonaro leva facada - 06-09-2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Charles23455/status/1037818908407783424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037818677268238337, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2539825936, "username": "lua_mahinaa", "tweet": "eu: t\u00e3o falando q pode ser por marketing v\u00f4v\u00f4: mas o nome do cara q deu a facada n\u00e3o \u00e9 marketing eu amo meu v\u00f4 com essas piadinhas totalmente sem gra\u00e7a kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lua_mahinaa/status/1037818677268238337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818512876691456, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 740201532654772224, "username": "Livia_lioness", "tweet": "Brigad\u00e3o msm por ter dado uma facada no Bolsonaro agora isso vai virar a favor dele, e vc vai responder por um ato de tentativa de homic\u00eddio seu imbecil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Livia_lioness/status/1037818512876691456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818451824390144, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:55", "timezone": "CDT", "user_id": 717557561189384192, "username": "MaxDavidson17", "tweet": "@joaovictorsw Mano o assunto agora \u00e9 a facada do bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaxDavidson17/status/1037818451824390144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovictorsw"}
{"id": 1037818151122157568, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1603994172, "username": "juliamss_", "tweet": "Falei que Bolsonaro levou uma facada, mh m\u00e3e disse que tinha q ter matado ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliamss_/status/1037818151122157568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817925451886592, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 604176726, "username": "LeooRodi", "tweet": "Vagabundo que deu #facada em bolsonaro merece apanhar mtt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/LeooRodi/status/1037817925451886592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817904958464001, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1011327055164829696, "username": "MichelGusmao", "tweet": "@paolabracho @pedroenrique19 Assim como tamb\u00e9m tem v\u00eddeo dele sendo carregado logo ap\u00f3s a \"facada\" com um pano branco de duas uma ou ele nao tem sangue ou ent\u00e3o aquele pano \u00e9 imperme\u00e1vel", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MichelGusmao/status/1037817904958464001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedroenrique19,paolabracho"}
{"id": 1037817903238795264, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 353684400, "username": "lgustavogc", "tweet": "Que pena, mas gra\u00e7as a deus, nunca caiu t\u00e3o bem como a facada que deram mo bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lgustavogc/status/1037817903238795264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817748519309313, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:07", "timezone": "CDT", "user_id": 797271958408806400, "username": "th4gu11", "tweet": "@davitimista meu deus essa facada q ele levou vai fz o tiro sair pela culatra (se a inten\u00e7\u00e3o do cara era matar ele)agr q o nazi vai ganhar Ibope msm  pic.twitter.com/n8YZyjYdGN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/th4gu11/status/1037817748519309313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "davitimista"}
{"id": 1037817690667315200, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 781484840, "username": "MatheusFaquette", "tweet": "\"Quem sabe o que planta, n\u00e3o teme a colheita\".2018 falaram que seria o ano do karma (e realmente \u00e9), mas ele vir em forma de 'facada' \u00e9, no m\u00ednimo, assustador. Principalmente no antagonista/anti-her\u00f3i das elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusFaquette/status/1037817690667315200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817667153997825, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1024471351501959173, "username": "antenor3001", "tweet": "Quem pede pra leva uma facada mano ,galera \u00e9 mt sem no\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antenor3001/status/1037817667153997825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817605728481281, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 887890779078873088, "username": "_Dudelas", "tweet": "Essa menina \u00e9 mais falsa que a facada do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Dudelas/status/1037817605728481281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817380674646016, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:39", "timezone": "CDT", "user_id": 855644336326922240, "username": "pernalonga537", "tweet": "Caraio Bolsonaro tomou msm uma facada????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pernalonga537/status/1037817380674646016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817301586911233, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:21", "timezone": "CDT", "user_id": 131072232, "username": "sougaton", "tweet": "bozonaro levando facada  pic.twitter.com/W5KV21Ypfh", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sougaton/status/1037817301586911233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817268518957056, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 552779078, "username": "denadalahis", "tweet": "Eu sou eu q tava todo \"nossa gente isso de facada n \u00e9 legal e tal, mas a\u00ed vi que nem tinha sangue na parada e fiquei Ah feladoputo  https://twitter.com/karoIinda/status/1037815339432779776\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denadalahis/status/1037817268518957056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817141293187072, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 340883292, "username": "gorbicz13", "tweet": "@dhessymuniz Levou facada tb?", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gorbicz13/status/1037817141293187072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dhessymuniz"}
{"id": 1037817139061841921, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 959640145182982145, "username": "stylinsonhwney", "tweet": "gente o Bolsonaro levou uma facada, mds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stylinsonhwney/status/1037817139061841921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816822593200129, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:26", "timezone": "CDT", "user_id": 798609449606905856, "username": "mariacl14me", "tweet": "putz, as pessoas est\u00e3o discutindo se a facada foi fake ou n e eu s\u00f3 quero algu\u00e9m pra conversar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariacl14me/status/1037816822593200129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816814363979780, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 180146120, "username": "jadirmatheus", "tweet": "Falar q uma pessoa q \u00e9 a favor das armas mereceu uma facada \u00e9 tipo falar q um pescador merece sofrer um ataque de tubar\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jadirmatheus/status/1037816814363979780", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816779085627393, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 845019306450698241, "username": "gabidelarms", "tweet": "Ai me desculpa, n\u00e3o queria que ele tivesse levado facada, n\u00e3o apoio viol\u00eancia tamb\u00e9m mas na minha humilde opini\u00e3o isso \u00e9 a facada de taubate", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabidelarms/status/1037816779085627393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816709506314240, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:59", "timezone": "CDT", "user_id": 231211400, "username": "campsc_", "tweet": "@_brendas Setembro \u00e9 um bom m\u00eas pra morrer de uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/campsc_/status/1037816709506314240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_brendas"}
{"id": 1037816673733107712, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 927316134055043074, "username": "PiSiC0SeS", "tweet": "Era pra ter dado uma facada no peito desse maldito candidato a presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PiSiC0SeS/status/1037816673733107712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816564370886662, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3680819236, "username": "bellopaiol", "tweet": "a facada no bonoro foi tao real quanto ele fazendo flexao kkkkjkkj  pic.twitter.com/gnxX0pWiiL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellopaiol/status/1037816564370886662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816492321136641, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 886137128446570496, "username": "_HgMo", "tweet": "@drikbarbosa Mais falso que nota de 3 reais essa facada ai.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_HgMo/status/1037816492321136641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drikbarbosa"}
{"id": 1037816445911158784, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2167016586, "username": "Igor_Bonomo", "tweet": "Ser\u00e1 que as pessoas que comemoraram quando o \u00f4nibus do Lula foi alvo de tiros s\u00e3o as mesmas que hoje est\u00e3o perplexas com a facada no Bolsonaro?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igor_Bonomo/status/1037816445911158784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815976673374208, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 288872994, "username": "mateuscaleffi", "tweet": "Se diz contra a Viol\u00eancia mas comemora a facada que deram no Bolsonaro, algo errado nao esta certo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateuscaleffi/status/1037815976673374208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815941030133761, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2298200637, "username": "GideaoAigner", "tweet": "Nada a ver essa facada a\u00ed mds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GideaoAigner/status/1037815941030133761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815922667520000, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 956530099, "username": "satangaga", "tweet": "caravana do lula \u00e9 recebida a tirosbolsominions: hm tem q matar msmbozonaro leva \u201cfacada\u201dbolsominions: MEU DEEEEUS OS ESQUERDISTAS QUEREM MATAR TODO MUNDO Q VIOLENCIAAAA", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/satangaga/status/1037815922667520000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815887406006272, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:43", "timezone": "CDT", "user_id": 180146120, "username": "jadirmatheus", "tweet": "Claro po, ele mereceu a facada pq apoia armas kakakakakakkk a\u00ed meu Brasil, oq fizeram com vc?  https://twitter.com/twentyonecomic/status/1037790572516392960\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jadirmatheus/status/1037815887406006272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815847274905600, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:34", "timezone": "CDT", "user_id": 742900372977651712, "username": "Giuberti12Lucas", "tweet": "Bolsonaro mereceu a facadaMas podia ser com qualquer um....(N\u00e3o).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giuberti12Lucas/status/1037815847274905600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815828631175168, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1014998922211840001, "username": "M_Anjos_02", "tweet": "Acho muito engra\u00e7ado a galera que fala que devemos tirar o \u00f3dio do cora\u00e7\u00e3o e tals e agr fica torcendo pro Bolsonaro morrer com a facada", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M_Anjos_02/status/1037815828631175168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815806283927552, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 984919462280355842, "username": "Maysadotrem6069", "tweet": "Eu vendo o twitter s\u00f3 falando da facada que o Bolsonaro levou  pic.twitter.com/gWD1cnWIUt", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maysadotrem6069/status/1037815806283927552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815669985894400, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 827252001268445185, "username": "nemesislyr", "tweet": "alguem me da uma facada no figado pra ver se sair sangue mesmo? kk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nemesislyr/status/1037815669985894400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815648053874690, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 780060781912190976, "username": "thrutossan", "tweet": "Minha m\u00e3e vendo o v\u00eddeo da facada do Bozo e ela: Manel (apelido de Manoel, meu pai), quem n\u00e3o t\u00e1 vendo que isso foi planejado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thrutossan/status/1037815648053874690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815595826388992, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1002566176902443009, "username": "ed_ruy", "tweet": "Estou enojado com pessoas falando q a facada \u00e9 armada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ed_ruy/status/1037815595826388992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815528914673664, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 821107888252997633, "username": "Joao_henriquebm", "tweet": "@xvyctrs Comemorando uma facada na barriga? Isso \u00e9 tentativa d homic\u00eddio.....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao_henriquebm/status/1037815528914673664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xvyctrs"}
{"id": 1037815320189263874, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1714004443, "username": "AnaJuliaDosRei2", "tweet": "tomara que liberem as armas, pq dessa vez n\u00e3o vai ser facada vai ser tiro mesmo", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaJuliaDosRei2/status/1037815320189263874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815195954040832, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1442577450, "username": "yasmincoelhof", "tweet": "S\u00f3 eu q vejo uma puta arma\u00e7\u00e3o nisso tudo? N duvido q ele aceitaria levar uma facada pra ganhar a pena e o voto dos eleitores  https://twitter.com/brenopecanha/status/1037781473712136194\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasmincoelhof/status/1037815195954040832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815137309216768, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 754688695555518464, "username": "igorfreitasreal", "tweet": "Levar uma facada deve ser bom n\u00e3o vei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorfreitasreal/status/1037815137309216768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815013552082944, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:15", "timezone": "CDT", "user_id": 956132283538399233, "username": "PaivaLayara", "tweet": "Vey o ser humano \u00e9 um lixo, bolsonaro toma uma facada \u00e9 os cara falando: nossa n\u00e3o saiu sangue, parece que forjou. Gente \u00e9 uma facada tentaram matar ele, se vcs n\u00e3o gostam por ele ser a favor do porte de arma, n\u00e3o acham isso engra\u00e7ado, vcs s\u00e3o estam se tornando pior que ele!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaivaLayara/status/1037815013552082944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814862011883520, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 920669915241222145, "username": "PabloSouz_99", "tweet": "Belo dia pra levar uma facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PabloSouz_99/status/1037814862011883520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814718633795591, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4609387522, "username": "karolzintavares", "tweet": "Dando not\u00edcia q Bozo t\u00e1 sem sangramento at\u00edpico.... na real, ele t\u00e1 sem sangue n\u00e9? Levou uma facada e sangue nem sinal.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolzintavares/status/1037814718633795591", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814653458505728, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 71822040, "username": "Sidmar_", "tweet": "@brunovicari Foi s\u00f3 uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sidmar_/status/1037814653458505728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunovicari"}
{"id": 1037814478627368960, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1498748270, "username": "Gabriel_Rafah", "tweet": "Bolsonaro \"precisando de cirurgia\" de uma facada q n derramou uma gota de sangue", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Rafah/status/1037814478627368960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814338126573568, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 195389811, "username": "kayquetv", "tweet": "Ser\u00e1 que esse cara n\u00e3o viu Vingadores Guerra Infinita? A facada \u00e9 na cabe\u00e7a, n\u00e3o no peito!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kayquetv/status/1037814338126573568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814233990356992, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 269557952, "username": "ecesquim", "tweet": "S\u00f3 queria registrar meu nojo e desprezo pra aqueles que comemoram ou comemoraram a facada ao Bolsonaro. Meu voto \u00e9 nele e tamb\u00e9m suspeito de tudo que vem do meio pol\u00edtico, mas comemorar s\u00f3 te mostra o qu\u00e3o hip\u00f3crita e nojento voc\u00ea \u00e9.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ecesquim/status/1037814233990356992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814192332525578, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1011327055164829696, "username": "MichelGusmao", "tweet": "@paolabracho Morto que tem gente acreditando que Jair Bolsonaro Realmente levou uma Facada!!!1/10 pela cenaVc quer Atua\u00e7\u00e3o @PaolaBracho? pic.twitter.com/p1zKehbHmb", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MichelGusmao/status/1037814192332525578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paolabracho"}
{"id": 1037814151765213187, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3718968675, "username": "sacht_danilo", "tweet": "@gg6758 quem que deu a facada    eh o salvador da p\u00e1tria", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sacht_danilo/status/1037814151765213187", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gg6758"}
{"id": 1037814040867876869, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 955910370459254792, "username": "DyogoSB", "tweet": "Bolsonaro tomo uma facada e viu o bagulho doido kkkk", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DyogoSB/status/1037814040867876869", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813915432968198, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 932731144214335488, "username": "FelipeL222", "tweet": "kkkkkkkkkkkkkk os memes da facada sao os melhores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeL222/status/1037813915432968198", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813808402759680, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 750096651482791936, "username": "quel_efaria", "tweet": "@vini_pandolfi Levou uma facada, cidad\u00e3os comuns, despreparados e armados, conseguiram realmente se defender? Imagine se pelo menos metade das pessoas que ali estavam presente, portasse uma arma? Acho q o estrago seria bem maior!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quel_efaria/status/1037813808402759680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vini_pandolfi"}
{"id": 1037813788345556992, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:23", "timezone": "CDT", "user_id": 144316916, "username": "lelecoutinho94", "tweet": "Ah, n\u00e3o sou \u00e0 favor de tal candidato, deixa eu dar uma facada nele aqui rapidinho... Porra! Vergonha alheia, quem estava envolvido nisso tem que ser muito ignorante, Deus que me perdoe..", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lelecoutinho94/status/1037813788345556992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813766170271744, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 550032333, "username": "SidneyCRF", "tweet": "O cara da facada elegeu o bonoro como presidente", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SidneyCRF/status/1037813766170271744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813679801159680, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 878617977356259329, "username": "KarenSilv2", "tweet": "De facada eu entendo, o Flamengo tem me dado v\u00e1rias ultimamente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarenSilv2/status/1037813679801159680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813595067822085, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:37", "timezone": "CDT", "user_id": 931173656868347904, "username": "vrjrenan", "tweet": "independente do que ele bolsonaro seja, nao desejo uma facada a ningu\u00e9m, vendo um monte de tweet de gente falando q foi bem feito e isso e aquilo, nao quero pros outros o que nao quero pra mim..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vrjrenan/status/1037813595067822085", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813576013152256, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 230243437, "username": "valvesFLA", "tweet": "Ainda tem gente falando que a facada foi fake...  pic.twitter.com/0uSTyAjtkW", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valvesFLA/status/1037813576013152256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813561899319301, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1034978813271265280, "username": "veio90638066", "tweet": "@SaraLaurian @claudioedantas Militante do PSOL, aquele partido que recebia verda pra cuidar do museu.ADELIO BISPO DE OLIVEIRA deu facada no Bolsonaro. Boi de piranha. Agora v\u00e3o falar que \u00e9 um fato isolado. Que o mo\u00e7o \u00e9 doente. Veja o face do bosta.... se fosse aqui na Am\u00e9rica ele seria abatido ali mesmo...", "replies": 1, "retweets": 24, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veio90638066/status/1037813561899319301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,SaraLaurian"}
{"id": 1037813531301867520, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:22", "timezone": "CDT", "user_id": 853346181837180928, "username": "Marietola_", "tweet": "@whycosima J\u00e1 vi gente levando facada no mesmo lugar, e sai MUITO sangue, mesmo se for faquinha de cozinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marietola_/status/1037813531301867520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1037813326884028417, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:33", "timezone": "CDT", "user_id": 390282157, "username": "JuliaTabosaa", "tweet": "n\u00e3o sabia que pra ser presidente de um pa\u00eds o pr\u00e9 requisito \u00e9 levar uma facada, pq o tanto de gente que t\u00e1 falando que vai voltar nele S\u00d3 por causa disso t\u00e1 me assustando.....", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuliaTabosaa/status/1037813326884028417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813279647838209, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 889532300421148672, "username": "moreiralarissav", "tweet": "Se tu \u00e9 contra ou a favor do Bolsonaro problema \u00e9 seu, mas apoiar o cara que deu uma facada nele j\u00e1 \u00e9 exagero! Como tu quer acabar com a viol\u00eancia, apoiando a pr\u00f3pria viol\u00eancia? Pior tipo de ser humano", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moreiralarissav/status/1037813279647838209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813260236599296, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 857659905133686784, "username": "gg6758", "tweet": "Se diz a favor da Democracia mas ta rindo da facada que o Bolsonaro levou rs", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gg6758/status/1037813260236599296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813160726671360, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:53", "timezone": "CDT", "user_id": 907596379538771970, "username": "Ludy_ludida", "tweet": "Ainda bem que foi uma facada n\u00e9, imagina se fosse um tiro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ludy_ludida/status/1037813160726671360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813053033725952, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:28", "timezone": "CDT", "user_id": 523697725, "username": "Lobistico", "tweet": "Sr. Bolsonaro leva facada e povo comemora?! Tem errado no Brasileiro, ele \u00e9 um ser humano, apesar de n\u00e3o concordar com aa ideologias do mesmo, esse acontecimento \u00e9 um grave atentado ao direito de express\u00e3o, onde at\u00e9 um candidato \u00e9 v\u00edtima... Melhoras.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lobistico/status/1037813053033725952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813011635945477, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:18", "timezone": "CDT", "user_id": 931173656868347904, "username": "vrjrenan", "tweet": "acho q \u00e9 fake essa facada kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vrjrenan/status/1037813011635945477", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813010579042304, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:18", "timezone": "CDT", "user_id": 801476509278105601, "username": "Hellensp24", "tweet": "@mcmirellaofc Facada*", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hellensp24/status/1037813010579042304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mcmirellaofc"}
{"id": 1037812971727147010, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 784389880344444928, "username": "letgreyy", "tweet": "o que foi essa facada q bolsonaro levou perto das facadas q eu levo nas costas todo dia", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letgreyy/status/1037812971727147010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812799941083138, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 716736316160020481, "username": "Andreiso_katiau", "tweet": "\u00c9 muita hipocrisia, essas pessoas fazendo discurso de \u00f3dio ao bolsonaro depois dessa facada falando que ele merece, ato covarde deve ter total rep\u00fadio.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andreiso_katiau/status/1037812799941083138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812756173520897, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4042204955, "username": "phtacon", "tweet": "mano, o v\u00eddeo do bolsonaro tomando a facada \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phtacon/status/1037812756173520897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812687776960514, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3669520102, "username": "luanaslvp", "tweet": "@larampignaton @leo_vitor1 mas a facada foi do lado direito llllkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanaslvp/status/1037812687776960514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leo_vitor1,larampignaton"}
{"id": 1037812672241258496, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 177056235, "username": "Julio_Madeira", "tweet": "Vou para o Facebook e s\u00f3 tem post sobre o embuste com facada falsa...venho fugir para o twitter e est\u00e1 a mesma coisa aaaaaaaaaaaaaa  pic.twitter.com/4fHqbsdItS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Julio_Madeira/status/1037812672241258496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812630096896001, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2451791036, "username": "_AndradeAldo_", "tweet": "Crl, deram uma facada no bozo mane", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_AndradeAldo_/status/1037812630096896001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812572869849089, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:33", "timezone": "CDT", "user_id": 921822616381542400, "username": "YasminBOliveira", "tweet": "Eu n gosto do cara, mas dar uma facada ja \u00e9 demais  https://twitter.com/indiecisao/status/1037782614281789440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YasminBOliveira/status/1037812572869849089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812534382927873, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1355762420, "username": "GabrielPomper_", "tweet": "@AndreeFabres -mas bozo, vc \u00e9 lindo-a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielPomper_/status/1037812534382927873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreeFabres"}
{"id": 1037812234414710786, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3968675345, "username": "srjohnmattos", "tweet": "Mano os cara t\u00e3o comemorando a facada no Bolsonaro como se fosse uma final de copa do mundo... Triste", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srjohnmattos/status/1037812234414710786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812215116648453, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2710977388, "username": "karinafdesa", "tweet": "O assunto do bonaro levou a gente a se perguntar como \u00e9 facada em alemao na sala dos profs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karinafdesa/status/1037812215116648453", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811959150927873, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:07", "timezone": "CDT", "user_id": 849215671, "username": "walkingdolife", "tweet": "@gazetaonline O mist\u00e9rio da facada sem sangue  pic.twitter.com/7UeoMy2w4W", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walkingdolife/status/1037811959150927873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gazetaonline"}
{"id": 1037811923834884097, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:58", "timezone": "CDT", "user_id": 853346181837180928, "username": "Marietola_", "tweet": "Gente esse neg\u00f3cio do Bolsonaro t\u00e1 estranho ok. Eu j\u00e1 vi cara levando facada no mesmo lugar e sai bastante sangue, nos v\u00eddeos n\u00e3o aparece nem uma gota...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marietola_/status/1037811923834884097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811871838089216, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2255025108, "username": "GabrielTavora1", "tweet": "mais falso que essa facada do bozonaro no bucho \u00e9 eu contando que passei no trimestre pra minha m\u00e3e kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielTavora1/status/1037811871838089216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811842230444033, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:39", "timezone": "CDT", "user_id": 62696945, "username": "apximenes_", "tweet": "Hj eu tava falando com as amigas, imagina se o Bolsonaro morre, a\u00ed ele PLAU leva uma facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apximenes_/status/1037811842230444033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811767655772160, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1034978813271265280, "username": "veio90638066", "tweet": "@SaraLaurian @mcbretas Militante do PSOL, partido que recebia verba pra cuidar do museu. face dele ADELIO BISPO DE OLIVEIRA deu facada no Bolsonaro. Boi de piranha. Agora v\u00e3o falar \u00e9 um fato isolado. Que o mo\u00e7o \u00e9 doente. Na Am\u00e9rica ele seria abatido ali mesmo. D.humanos de plant\u00e3o aliviar o bandido.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veio90638066/status/1037811767655772160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mcbretas,SaraLaurian"}
{"id": 1037811677625036800, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:00", "timezone": "CDT", "user_id": 132019064, "username": "Watila89", "tweet": "@isbummer Sera se @DivaDepressao preveu a facada com o video de hj?  pic.twitter.com/dwhSdFKGyS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Watila89/status/1037811677625036800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isbummer,DivaDepressao"}
{"id": 1037811663431524353, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1004828365956804609, "username": "iToxiS2_", "tweet": "@Lariihsz_ Um marginal deu uma facada nele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iToxiS2_/status/1037811663431524353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lariihsz_"}
{"id": 1037811659945992192, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1011603993183866887, "username": "AondeEUtoh", "tweet": "@lacerda Talvez isso tenha sido at\u00e9 t\u00e1tica dele pra fugir dos debates e ganhar mais apoio. Facada sem sangue, s\u00f3 pode ter sido um ninja da aldeia da folha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AondeEUtoh/status/1037811659945992192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lacerda"}
{"id": 1037811510251331585, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:20", "timezone": "CDT", "user_id": 729859191372955648, "username": "thiagodiax", "tweet": "aquele momento da vuda q nem uma facada te afeta mais  pic.twitter.com/39lB5NODBV", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagodiax/status/1037811510251331585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811378080428037, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2574165470, "username": "xuao2", "tweet": "As teorias de conspira\u00e7\u00e3o s\u00e3o mt engra\u00e7adas, \"ele forjou a facada\" / \"os m\u00e9dicos est\u00e3o de chinelo e sem luvas fazendo o procedimento nele\"VEI", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xuao2/status/1037811378080428037", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811243405533184, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2855321362, "username": "laurmnstan", "tweet": "eu dps de levar uma facada to assim  https://twitter.com/itstheustheus/status/1037806470077849601\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurmnstan/status/1037811243405533184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811180407058435, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2855350641, "username": "Ju_Lien02", "tweet": "N\u00e3o apoia o cara? N\u00e3o vota nele, mas dar uma facada na pessoa \u00e9 demais, quanta gente imbecil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ju_Lien02/status/1037811180407058435", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811069027332097, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2560981415, "username": "JrSousa0", "tweet": "na pr\u00f3xima aula vamos ensinar a como fazer uma encena\u00e7\u00e3o de facada boa, primeiro compre sangue artificial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrSousa0/status/1037811069027332097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810986588221440, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 951485343290847233, "username": "MoisesMerlin3", "tweet": "Os caras t\u00e3o gritando \"uh vai morrer\" pro cara que deu a facada nele na sa\u00edda da delegacia. O que mim dizem ?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MoisesMerlin3/status/1037810986588221440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810969722974208, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:11", "timezone": "CDT", "user_id": 974160008995885056, "username": "naxxthro", "tweet": "ganharam a elei\u00e7\u00e3o pro bolsonaro com essa facada kkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naxxthro/status/1037810969722974208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810953495175169, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 884063537001267200, "username": "sshaysh", "tweet": "melhor jair se acostumando com as facada da vida", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sshaysh/status/1037810953495175169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810708661055489, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3223782339, "username": "tehrrorblack", "tweet": "E antes que me venham com \"bolsominion n\u00e3o d\u00e1 facada nos outros\" ano passado eu quase APANHEI de um. Ele s\u00f3 n\u00e3o me bateu na cara (bateu na parede do meu lado) pq tinha v\u00e1rias testemunhas ali, e ele falou isso. Me amea\u00e7ou de morte ainda. Bolsominion vai com arma mesmo mata qualque", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tehrrorblack/status/1037810708661055489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810667191980032, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 963568068306882561, "username": "Guime_arara", "tweet": "Porra , tira\u00e7\u00e3o deram uma facada no meu presidente .", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guime_arara/status/1037810667191980032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810656035188742, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:56", "timezone": "CDT", "user_id": 871350198001446912, "username": "adriano_rosiane", "tweet": "V\u00e9i, muito errado esse pessoal falando \"bem feito\", pela facada q deram no cara", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriano_rosiane/status/1037810656035188742", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810497406550016, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4081714413, "username": "lelesamf", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada e tem mt gente rindo, e esses s\u00e3o os mesmo que pedem toler\u00e2ncia. Hip\u00f3critas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lelesamf/status/1037810497406550016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810472756699136, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 977991867374735360, "username": "doze_mc", "tweet": "Mano o d\u00f3lar subiu por causa da facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doze_mc/status/1037810472756699136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810337804955649, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 140224006, "username": "Champz_17", "tweet": "Bonoro levando facadaBons memesNFL voltandoFeriado na sexta  pic.twitter.com/8Q604HRY13", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Champz_17/status/1037810337804955649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809936783302656, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:05", "timezone": "CDT", "user_id": 984162478610362368, "username": "alanribeiross", "tweet": "BOLSONARO  QUER LIBERAR O PORTE E ACABOU TOMANDO FACADA  BAGULHO DOIDO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanribeiross/status/1037809936783302656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809925739765764, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 924814027225817093, "username": "Luiis_Hol", "tweet": "Esse neg\u00f3cio que Bolsonaro levou uma facada vai sugar pelo resto da noite e amanh\u00e3 o dia todo", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiis_Hol/status/1037809925739765764", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809824438906891, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:38", "timezone": "CDT", "user_id": 977991867374735360, "username": "doze_mc", "tweet": "Mano se voc\u00ea fosse criado de um jeito acreditasse que esse jeito \u00e9 o certo,( Mesmo que n\u00e3o fosse) Pensa se em se candidatar pra tentar melhorar as coisas no pa\u00eds( mesmo que n\u00e3o adiante mais vc PENSE  que vai ,A\u00ed vc tomasse uma facada no ficado por isso Tu n\u00e3o iria gostar  https://twitter.com/Marquin_free7/status/1037792043660206086\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doze_mc/status/1037809824438906891", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809808395644929, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2822239320, "username": "_Gifreire", "tweet": "Essa facada s\u00f3 serviu pra fazer ele crescer na elei\u00e7\u00e3o, mal tirou sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Gifreire/status/1037809808395644929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809708923604992, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1180295605, "username": "luananarcisov", "tweet": "@enzocurtz Caralho viajou, ningu\u00e9m da esquerda achou certo essa facada n\u00e3o kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luananarcisov/status/1037809708923604992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "enzocurtz"}
{"id": 1037809373102460929, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1684504710, "username": "Marina_Silva18", "tweet": "@Waldirpsouza Pastor isso foi antes dele levar a facada, vamos ler direitinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marina_Silva18/status/1037809373102460929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Waldirpsouza"}
{"id": 1037809361345814528, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3439286853, "username": "itsmazzini", "tweet": "@fIamrengo @willyJr77 Ah, ent\u00e3o est\u00e3o operando uma facada de papel na Santa casa n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsmazzini/status/1037809361345814528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "willyJr77,fIamrengo"}
{"id": 1037809343033483272, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1034978813271265280, "username": "veio90638066", "tweet": "ADELIO BISPO DE OLIVEIRA deu facada no Bolsonaro. Boi de piranha. Agora v\u00e3o falar que \u00e9 um fato isolado. Que o mo\u00e7o \u00e9 doente. Veja o face do bosta.... se fosse aqui na Am\u00e9rica ele seria abatido ali mesmo... Direitos humanos j\u00e1 est\u00e1 de plant\u00e3o pra aliviar mais um de seus her\u00f3is...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veio90638066/status/1037809343033483272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809299664396288, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1025890095969329152, "username": "ArianeBritto5", "tweet": "MANO,algu\u00e9m me apresenta a pessoa que deu a facada no Bolsonaro!vou dar um beijo nela!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArianeBritto5/status/1037809299664396288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809262372839426, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 188847496, "username": "GabrielEffgen", "tweet": "Facada no Museu...Fogo no Candidato.....ops n\u00e3o e isso....  pic.twitter.com/ppM5SFlQZE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielEffgen/status/1037809262372839426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809245343965184, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:20", "timezone": "CDT", "user_id": 729008668394590208, "username": "rafael_zucoloto", "tweet": "SER\u00c1 QUE ESSA FACADA FOI DE VERDADE?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafael_zucoloto/status/1037809245343965184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809227375333376, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:16", "timezone": "CDT", "user_id": 763058142485905408, "username": "2LNIGGA", "tweet": "Ent\u00e3o quer dizer que a \"facada\" foi fake? Crlh kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2LNIGGA/status/1037809227375333376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809135117631493, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2866388734, "username": "heitorbcrf", "tweet": "@HeuderS Vou te dar uma facada", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heitorbcrf/status/1037809135117631493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HeuderS"}
{"id": 1037809131007168512, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:53", "timezone": "CDT", "user_id": 76482286, "username": "Mayglly", "tweet": "Nas elei\u00e7\u00f5es passada derrubaram o avi\u00e3o do meu candidato Eduardo Campos, agora Bolsonaro leva uma facada... Fiquem de olho!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mayglly/status/1037809131007168512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809127882481667, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:52", "timezone": "CDT", "user_id": 324095560, "username": "Daimiranda_", "tweet": "Bolsonaro leva uma facada  e a culpa \u00e9 dele????? Como assim ??  Que \u00e9 contra ele pratica a viol\u00eancia, ele que \u00e9 o violento, to passada  com esse twiter hoje.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daimiranda_/status/1037809127882481667", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809117778329600, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:49", "timezone": "CDT", "user_id": 256243617, "username": "costanery", "tweet": "Se o povo j\u00e1 ia votar em bolsonaro imagine agora com essa facada, a\u00ed o povo vai dar uma louca e eleger ele no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/costanery/status/1037809117778329600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809067006328832, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 415032633, "username": "charboceta", "tweet": "esperando o teste do buzzfeed de quem eh vc na facada do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/charboceta/status/1037809067006328832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809037214183430, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 782567452207091712, "username": "cacaupmonteiro", "tweet": "@Nathamagaly Um tiro no p\u00e9 e uma facada na gordura da barriga...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cacaupmonteiro/status/1037809037214183430", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nathamagaly"}
{"id": 1037808955467202562, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2560981415, "username": "JrSousa0", "tweet": "@whycosima @Henrique_SL2 queria poder meter facada nos outros e sair com a faca limpa assim kskksks bixo falso do caralho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrSousa0/status/1037808955467202562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Henrique_SL2,whycosima"}
{"id": 1037808948240437249, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3680819236, "username": "bellopaiol", "tweet": "no come\u00e7o da semana datafolha e ibope seguraram as pesquisas por causa de lula e a bolsa despencouhoje bolsonaro e sua equipe armam uma facada falsa, a bolsa dispara e o dolar recua\u00e9 como diz o ditado, s\u00f3 n\u00e3o ve quem nao quer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellopaiol/status/1037808948240437249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808928665620480, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 977991867374735360, "username": "doze_mc", "tweet": "D\u00e1 uma facada no candidato a presidente aparece helic\u00f3ptero do bueiro, e m\u00e9dico do c\u00e9u ,Se \u00e9 eu iria morrer ali mesmo com a faca no f\u00edgado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doze_mc/status/1037808928665620480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808896423997441, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3194830539, "username": "CriusSant", "tweet": "@LxwPP Mereceu duas facada agora kkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CriusSant/status/1037808896423997441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LxwPP"}
{"id": 1037808836898381824, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 371810771, "username": "Jasianealves", "tweet": "a facada que elegeu bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jasianealves/status/1037808836898381824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808789142077440, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:31", "timezone": "CDT", "user_id": 168237540, "username": "raphaslv", "tweet": "eu tomo uma facada toda vez que vejo #ela mas nem por isso recebo essa como\u00e7\u00e3o toda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ela", "link": "https://twitter.com/raphaslv/status/1037808789142077440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808777620324353, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 521685682, "username": "Jv_Modolo", "tweet": "o cara t\u00e1 centro cir\u00fargico e vc a\u00ed dizendo que n\u00e3o teve facada kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jv_Modolo/status/1037808777620324353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808774789120001, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 981658100947144709, "username": "murilin_coura", "tweet": "caralho bolsonaro levou uma facada mesmo?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murilin_coura/status/1037808774789120001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808701472731141, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:10", "timezone": "CDT", "user_id": 53265867, "username": "descabelada", "tweet": "Eu n\u00e3o sabia em quem meu pai ia votar e tava com medo de ser no bozo at\u00e9 que cheguei na padaria agora...Eu: vc viu pai deram facada no bozoPapai: era pra ter matado aquela imundi\u00e7a Ufa to aliviada. Mas n\u00e3o precisa desejar a morte de ningu\u00e9m ne paizinho, calma seu Z\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/descabelada/status/1037808701472731141", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808692228497410, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 906316846424608774, "username": "LaviniaBarbosan", "tweet": "Passa o dia todo apoiando qualquer tipo de discurso de \u00f3dio, inclusive os de Bozonaro. E agora q o cara tomou uma facada quer ficar fazendo discurso de empatia e amor ao pr\u00f3ximo. Esse discurso vcs s\u00f3 usam quando \u00e9 conveniente n\u00e9?VAI SE FUDER SEUS HIP\u00d3CRITA DO CARALHO!", "replies": 4, "retweets": 26, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaviniaBarbosan/status/1037808692228497410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808655784136704, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1022393882, "username": "_hidiego", "tweet": "@deadrosesclub triste pela facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_hidiego/status/1037808655784136704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deadrosesclub"}
{"id": 1037808640844083200, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 858218118056955904, "username": "Atsicaf", "tweet": "Esse homem maldito que deu uma facada no Bolsonaro deve ser punido, se alguma coisa acontecer com o Bolsonaro n\u00e3o podemos deixar barato #for\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Atsicaf/status/1037808640844083200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808606392008704, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 214250356, "username": "_PollySoares", "tweet": "Povo falando que essa facada foi arma\u00e7\u00e3o, ai gente q pregui\u00e7a, n\u00e3o sou a favor desse cara mas \u00e9 cada coisa em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PollySoares/status/1037808606392008704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808586729156613, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3178079655, "username": "Thiagosduda", "tweet": "@Victor71_DMC @Paulin_PV16 Varias noticias de gente que toma tiro e corre n\u00e3o sei quantos metros, ai pra galera que vive no mundo da lua um facada te impede de andar  kkkkkkkkkk eu racho mlq", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiagosduda/status/1037808586729156613", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Paulin_PV16,Victor71_DMC"}
{"id": 1037808432668200960, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4869216965, "username": "caralhotodo", "tweet": "Se j\u00e1 levou facada pq podemos andar com facas na rua, imagina com armas de fogo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caralhotodo/status/1037808432668200960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808414594920450, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1035334750716796929, "username": "LZozo78", "tweet": "\"Sou contra o Bolsonaro ele propaga o \u00f3dio \"Mesma pessoa: \"Nossa pena que ele n\u00e3o morreu com a facada\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LZozo78/status/1037808414594920450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808387969495041, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1544344219, "username": "possatte_r", "tweet": "@iamvictordiass @_romanstern KkkkkkkkkkkS\u00f3 vcs bolsominions msm pra achar que a esquerda arquitetou isso KKKFacada mais ral\u00e9 poss\u00edvel, \u00f3timo planinho prq tentar diminuir a rejei\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/possatte_r/status/1037808387969495041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_romanstern,iamvictordiass"}
{"id": 1037808369300631554, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:51", "timezone": "CDT", "user_id": 928764432808849408, "username": "adrianoo_rf", "tweet": "- Oiii - Se viu a facada no bolsonaro?- Sim! Mas que que tem? - Quer namorar cmg?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianoo_rf/status/1037808369300631554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808288740651009, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:32", "timezone": "CDT", "user_id": 48559446, "username": "amagnun", "tweet": "mas \u00e9 claro q v\u00e3o falar q o suspeito da facada \u00e9 comunista, vcs realmente esperavam algo diferente? kkkkkkkkkkkkkkkkkkk s\u00f3 faltam falar q era do pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amagnun/status/1037808288740651009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808240841699329, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 392311748, "username": "danielbbermudes", "tweet": "humanamente n fico feliz c facadas e viol\u00eancia mas n vou ser mentiroso e dizer q to triste por um cara que quer me ver mortotodo discurso dele eh uma facada diferente no meu est\u00f4mago", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielbbermudes/status/1037808240841699329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808226618753025, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:17", "timezone": "CDT", "user_id": 977991867374735360, "username": "doze_mc", "tweet": "Brincadeiras a parte ,Mas porra o doido tomo uma facada de outro cara mais doido ainda N\u00e3o sei mais oq eu espero pra ver ,Muita maldade nesse mundo Da at\u00e9 medo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doze_mc/status/1037808226618753025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808078505291778, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4924200891, "username": "itsdiobitches", "tweet": "o carinha que deu uma facada no bolsonaro representou milh\u00f5es de brasileiros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsdiobitches/status/1037808078505291778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808053695987712, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1005265798586404865, "username": "magacho__", "tweet": "a galera querendo colocar a culpa no bolsonaro pela facada que ele tomou \u00e9 a mesma ideia de botar a culpa do estupro no short curto da mulher", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magacho__/status/1037808053695987712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808036742610944, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 94388639, "username": "esllie", "tweet": "Se tivesse com uma arma de fogo, a hist\u00f3ria seria diferente #N\u00e3oaoArmamento #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#N\u00e3oaoArmamento,#facada", "link": "https://twitter.com/esllie/status/1037808036742610944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807731984482304, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:19", "timezone": "CDT", "user_id": 893111700181876736, "username": "Mile_martins00", "tweet": "Sobre o Bolsonaro ter levado uma facada e todo mundo falando disso... eu:...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mile_martins00/status/1037807731984482304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807713940631552, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 94388639, "username": "esllie", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o tem meu voto mas tem minha solidariedade. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/esllie/status/1037807713940631552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807609867378691, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 937878873982808064, "username": "_icaroc", "tweet": "Uma pena ter sido uma facada, deveria ter sido um tiro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_icaroc/status/1037807609867378691", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807594499391488, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:46", "timezone": "CDT", "user_id": 738842294321844225, "username": "jl_feitosa", "tweet": "@mafe_mattos_ eu imagino q qnd o cara deu uma facada nele a inten\u00e7\u00e3o era matar. s\u00f3 acho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jl_feitosa/status/1037807594499391488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mafe_mattos_"}
{"id": 1037807579995549697, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4092211577, "username": "neemisantos", "tweet": "todo mundo em duvida se a facada \u00e9 verdade ou ficent\u00e3o o melhor a fazer \u00e9 chamar o arbitro de vidro pra olhar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neemisantos/status/1037807579995549697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807553806303237, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1227324067, "username": "lorenainoch", "tweet": "@whycosima @jaardellucas Rapaz dizem q levou facada mas depois desse v\u00eddeo eu n\u00e3o acredito pq ele j\u00e1 \u00e9 cuzao pra forjar isso \u00e9 2s", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorenainoch/status/1037807553806303237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jaardellucas,whycosima"}
{"id": 1037807533082202112, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2375810431, "username": "UmCaraRealista", "tweet": "Quem assiste @HouseofCards n\u00e3o est\u00e1 surpreso com a \"facada\" no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UmCaraRealista/status/1037807533082202112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HouseofCards"}
{"id": 1037807467365916673, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:16", "timezone": "CDT", "user_id": 880557290679676935, "username": "yuriii_santos", "tweet": "essa parada da facada n parece ser mentira msm n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriii_santos/status/1037807467365916673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807315884429313, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 29565763, "username": "felipestorino", "tweet": "Mais revoltante que essa facada fake s\u00f3 o final desse arco da Maria Alice em Malha\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipestorino/status/1037807315884429313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807279527976963, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4796398643, "username": "jornalsemsuces1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/I_NmuiqyDok?aURGENTE\u00a0\u2026! BOLSONARO LEVA FACADA EM JUIZ DE FORA (V\u00cdDEO) | Jacar\u00e9 de Tanga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalsemsuces1/status/1037807279527976963", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037807198951358464, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 738576535037325312, "username": "fraga_talles", "tweet": "@vttrx_ Normalmente, um projeto de lei depende ainda da aprova\u00e7\u00e3o ou veto pelo Poder Executivo antes de entrar em vigor. Ou seja o bolsonaro sendo eleito ele sozinho nao arrumaria nada .Agr vamos dar facada na galera que \u00e9 a favor do porte da arma tbm ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fraga_talles/status/1037807198951358464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vttrx_"}
{"id": 1037807103065370624, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:49", "timezone": "CDT", "user_id": 747468992936304640, "username": "SrJhen", "tweet": "@thaislemker_ Ele nem sentiu a facada, nem sangrou o bicho \u00e9 ruim kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SrJhen/status/1037807103065370624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thaislemker_"}
{"id": 1037807031615410177, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:32", "timezone": "CDT", "user_id": 899378691003875328, "username": "tutu_nunes_", "tweet": "Vai tomar no cu que fizeram gemidao com o v\u00eddeo do cara tomando facada A v\u00e9i na moral", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tutu_nunes_/status/1037807031615410177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806985952018438, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1010691383525629952, "username": "WhyLoveFerrugem", "tweet": "Deram uma facada do bolsonaro, eita porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WhyLoveFerrugem/status/1037806985952018438", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806953949552644, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 33377534, "username": "gladstonesilva", "tweet": "@rosa_riscala Rosa, a Bolsa disparou  e d\u00f3lar despencou. Ser\u00e1 que o mercado sentiu a facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gladstonesilva/status/1037806953949552644", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosa_riscala"}
{"id": 1037806850564075520, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:49", "timezone": "CDT", "user_id": 759528056981716992, "username": "Jmarcelonasc", "tweet": "Meu Deus mais uma provaa facada foi feique eh tudo jogada de marqueting caso resolvido n tem sangue  https://twitter.com/guibzisdz/status/1037787151197458432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jmarcelonasc/status/1037806850564075520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806837616312321, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 371810771, "username": "Jasianealves", "tweet": "caraca mano odiar o bolsonaro ok mas da facada no cara t\u00e1 loco", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jasianealves/status/1037806837616312321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806775527985153, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2756654433, "username": "daniloomiranda", "tweet": "Se a facada fosse de vdd pelo menos zzz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniloomiranda/status/1037806775527985153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806654862045184, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2615629520, "username": "tttth99", "tweet": "vei o vidro mostrando a facada de perto e namoral foi fale essa facada, s\u00f3 pode", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tttth99/status/1037806654862045184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806455854911488, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 850173235656364032, "username": "caio_victor027", "tweet": "Esse bando de fdp aqui desse tt tem tanto \u00f3dio do Bolsonaro por ele \u201cpropagar o \u00f3dio\u201d e comemoram a facada que ele levou, desejando at\u00e9 a morte do cara. Hipocrisia \u00e9 mato", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caio_victor027/status/1037806455854911488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806441632067585, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 464838691, "username": "anaklarapeneda", "tweet": "vou sair dando facada em todo mundo que n\u00e3o gosto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaklarapeneda/status/1037806441632067585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805980434812928, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1003387471017725954, "username": "A321Sharklets", "tweet": "Comemorar facada do Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o lixoso quanto comemorar a morte de Marielle", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/A321Sharklets/status/1037805980434812928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805978132115456, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1005265798586404865, "username": "magacho__", "tweet": "triste pq bolsonaro tomou uma facadamas feliz oq elegeram meu presidente ainda no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magacho__/status/1037805978132115456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805931487219714, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:10", "timezone": "CDT", "user_id": 720680866951872512, "username": "Talhaa_cs", "tweet": "Gente deram uma facada no Bolsonaro cm assim ??????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Talhaa_cs/status/1037805931487219714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805899543465984, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:02", "timezone": "CDT", "user_id": 340706022, "username": "JefinBarcellos", "tweet": "@gabrielvillasb Dps q eu te der uma facada n\u00e3o reclama", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JefinBarcellos/status/1037805899543465984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrielvillasb"}
{"id": 1037805851006967809, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 838390729290448897, "username": "Jao_Geja", "tweet": "um candidato a presidente da preso e o outro leva facadabrasil \u00e9 um lugar mt surreal mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jao_Geja/status/1037805851006967809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805825606205442, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:44", "timezone": "CDT", "user_id": 712087208187060224, "username": "WessLacerda_", "tweet": "@jairbolsonaro me envia as fotos da facada fake por DM.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WessLacerda_/status/1037805825606205442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037805768081326080, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3318116021, "username": "ThiagoMunaretto", "tweet": "Voc\u00eas que est\u00e3o felizes com a facada no bolsonaro pq ele prega armar a popula\u00e7\u00e3o (eu n\u00e3o concordo com ele em nada do que ele fala), s\u00e3o contra o linchamento de bandido? Pq assim, se a facada \u00e9 consequ\u00eancia do discurso, o linchamento \u00e9 consequ\u00eancia do ato, n\u00e9???? Sejamos coerentes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoMunaretto/status/1037805768081326080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805746237460480, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4230739125, "username": "whitetrashvic", "tweet": "@heresgabo o detetive virtual j\u00e1 detectou que essa facada \u00e9 tudo arma\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tem nem sangue", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whitetrashvic/status/1037805746237460480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "heresgabo"}
{"id": 1037805497225818113, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3394756803, "username": "Santos_Kass", "tweet": "Chacota l\u00e1 facada de papel  https://twitter.com/puenteknowles/status/1037796843210592256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Santos_Kass/status/1037805497225818113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805446621540358, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4409597597, "username": "Victor71_DMC", "tweet": "E pq deve ter sido vc q tava l\u00e1 tiro essa ft e sabe onde ele t\u00e1 espertao. Mas ele tomo uma facada n\u00e3o amputo as pernas n\u00e3o animal se n chamo ambul\u00e2ncia chega andando msm no hospital ou queria q ele tivesse voando  https://twitter.com/westerosensate/status/1037790245624991744\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Victor71_DMC/status/1037805446621540358", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805418121060352, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:07", "timezone": "CDT", "user_id": 789576667169693696, "username": "BruViana17", "tweet": "Ta chato j\u00e1 essa parada de Bolsonaro, ngm se importa que ele levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BruViana17/status/1037805418121060352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805362521493504, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 735627448293949442, "username": "diebulous", "tweet": "\u201cawnnnownnnn vamos dar um jeito nesse cara que apoia a viol\u00eancia dando uma facada nele\u201d??????n\u00e3o apoio o bolsonaro mas desejo melhoras pra ele", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diebulous/status/1037805362521493504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805307379023873, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1022279708468228097, "username": "RicardoStan2", "tweet": "Dica do dia antes de tentar dar uma facada em um pol\u00edtico verifica se voc\u00ea tem capacidade f\u00edsica o suficiente para pelo menos dar um corte descente pq capacidade mental j\u00e1 percebemos que n tem   Pqp n\u00e3o gostar de um pol\u00edtico td bem mais querer agredir fisicamente ele \u00e9 d+", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoStan2/status/1037805307379023873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805276836114434, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 152688458, "username": "dudasilvame1", "tweet": "T\u00e1 lindo ver esquerda usando a facada em @jairbolsonaro para demonstrar como realmente s\u00e3o, n\u00e3o toleram nada al\u00e9m de seus pr\u00f3prios ideais. Fazem piadas, caluniam, n\u00e3o s\u00e3o diferentes de quem esfaqueou, na verdade, alguns lamentam por n\u00e3o ter sido pior, s\u00e3o sem car\u00e1ter!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudasilvame1/status/1037805276836114434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037805255537250305, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:29", "timezone": "CDT", "user_id": 45029610, "username": "mandyocaTV", "tweet": "Bolsonaro levou facada, vai la gente libera a arma, vai da certo rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandyocaTV/status/1037805255537250305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805187015094273, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:12", "timezone": "CDT", "user_id": 839983314081574912, "username": "santospenelopy", "tweet": "Melhor noticia pra come\u00e7ar o  feriad\u00e3o foi bolsonaro ter levado facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santospenelopy/status/1037805187015094273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805069968785408, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3234319131, "username": "LoresBaptista", "tweet": "V\u00e9spera de feriado t\u00e1 tenso: um vai preso e o outro toma facada kkkk q isso \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc4c\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LoresBaptista/status/1037805069968785408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804960031928320, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3318116021, "username": "ThiagoMunaretto", "tweet": "Meu amigo, o que eu to vendo de gente que prega amor, empatia, di\u00e1logo e outras coisas comemorando a facada no bolsonaro n\u00e3o \u00e9 brincadeira viu. S\u00f3 decep\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoMunaretto/status/1037804960031928320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804881921429506, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:59", "timezone": "CDT", "user_id": 773169401495429120, "username": "PachecoP_", "tweet": "@vinissue Menino, eu respondi sem saber que ele tinha levado uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PachecoP_/status/1037804881921429506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vinissue"}
{"id": 1037804860048060422, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 941487281558511621, "username": "Julianalima256", "tweet": "O cara deve ter pagado pra tomar facada e voc\u00eas a\u00ed defendendo kkkkQuem muda o pa\u00eds s\u00e3o os habitantes dele e N\u00e3o quem ta la governando, qualquer um que entrar la, vai ta rico ganhando dinheiro e voc\u00ea a\u00ed, pobre de esp\u00edrito e de dinheiro tambem, me poupe", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Julianalima256/status/1037804860048060422", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804814359556096, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2756654433, "username": "daniloomiranda", "tweet": "Pronto, agora nunca mais parou de mostrar a facada na TV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniloomiranda/status/1037804814359556096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804787646033921, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 896954843675414528, "username": "Taynah_Finamore", "tweet": "Ixi gente, todo mundo falando dessa tal facada e eu totalmente desatualizada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Taynah_Finamore/status/1037804787646033921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804662584475648, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2764314659, "username": "goreorge", "tweet": "que isso ja chego na internet com not\u00edcia de facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goreorge/status/1037804662584475648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804600689156096, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1443991350, "username": "RamosFanny_", "tweet": "A gente tenta nao pecar... mas o pessoal fazendo meme com a facada n\u00e3o ta me ajudando kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RamosFanny_/status/1037804600689156096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804586537558016, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:49", "timezone": "CDT", "user_id": 969719029207326721, "username": "karoline_pelais", "tweet": "A facada elegeu o Bolsonaro!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karoline_pelais/status/1037804586537558016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804573673619456, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:46", "timezone": "CDT", "user_id": 253808510, "username": "liviamaachado_", "tweet": "Meu ovo mano, agora v\u00e3o ficar falando da \"facada que o Bolsonaro tomou\" at\u00e9 ano que vem!!!!! Vcs ficarem enchendo a porra do saco n\u00e3o vai mudar nada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviamaachado_/status/1037804573673619456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804509228138497, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4071587177, "username": "lasalvv", "tweet": "gente s\u00e9rio vcs defendendo o bolsonaro por causa dessa facada \u00e9 tudo oq ele estava querendo pelo amor de deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lasalvv/status/1037804509228138497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804434594717698, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:13", "timezone": "CDT", "user_id": 755970947207880706, "username": "mariareisr", "tweet": "Chega de falar de facada q hoje tem Vasco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariareisr/status/1037804434594717698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804325119119360, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:47", "timezone": "CDT", "user_id": 971955968954089472, "username": "David_Propato", "tweet": "Mano o cara deu a facada no bolsomaro no meio de um monte de cara q \u00e9 a favor de militar e armas e coisas assim, ele foi linchado mano kkk isso era mt obvio mdsEle achou o q? Q ia da a facada e sair correndo se la?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/David_Propato/status/1037804325119119360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804286745501696, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 891502165851856900, "username": "lfguedeso", "tweet": "gente desculpa n\u00e3o sou nada a favor dessa facada e comemora\u00e7\u00e3o da facada mas esse aqui FATOU  https://twitter.com/marveipotter/status/1037799304864456704\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfguedeso/status/1037804286745501696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804227807072262, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1027844181367107584, "username": "Luan_silva016", "tweet": "No meu tt s\u00f3 tem not\u00edcia q o cara levo uma facada\ud83d\udca4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luan_silva016/status/1037804227807072262", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804225261195265, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 73202432, "username": "pirocanecrosada", "tweet": "amo que meus parente t\u00e3o tirando sarro da fanfic da facada no grupo da fam\u00edlia.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pirocanecrosada/status/1037804225261195265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804201517178882, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2864172028, "username": "papamenbr", "tweet": "Bozo leva facada e os eleitores dele ficam nervosos, por\u00e9m s\u00e3o os mesmo que querem porte de arma  pic.twitter.com/zeZPflcNu0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/papamenbr/status/1037804201517178882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804197209681920, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:16", "timezone": "CDT", "user_id": 56769099, "username": "pareseck", "tweet": "Olha a filia\u00e7\u00e3o do Adelio Bispo , o homem da facada .  pic.twitter.com/1O1mbHgaX6", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pareseck/status/1037804197209681920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804042372698112, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 62065084, "username": "silzanotti", "tweet": "@isanicolao Se tivesse libera\u00e7\u00e3o de arma, nesse momento ele estaria morto!! N\u00e3o ia levar uma facada, ia levar um tiro!!! Veja s\u00f3!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silzanotti/status/1037804042372698112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isanicolao"}
{"id": 1037804012777680896, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 884063537001267200, "username": "sshaysh", "tweet": "t\u00e1 vendo a facada que o bolsonaro levou? \u00c9h isso q eu vo fazer com vc se n\u00e3o namorar cmg", "replies": 0, "retweets": 18, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sshaysh/status/1037804012777680896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803946113490944, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 371499144, "username": "nattydosreis1", "tweet": "O doido qr liberar as armas a\u00ed toma uma facada se fosse liberado tinha levado era tiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nattydosreis1/status/1037803946113490944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803927201374210, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 257715116, "username": "wandersonr_", "tweet": "Um dia fala que vai metralhar a \u201cPTzada\u201d no outro leva uma facada, vai entender n\u00e9!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wandersonr_/status/1037803927201374210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803898222850053, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 990717264017154049, "username": "ma_rhand", "tweet": "Mano, essa facada no palha\u00e7o \u00e9 mais fake que o fake... zzzzzz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ma_rhand/status/1037803898222850053", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803875150049280, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 51197361, "username": "drsouz4", "tweet": "Depois dessa facada de hj, podemos ver claramente quem \u00e9 que faz discurso de \u00f3dio.\u00c9 s\u00f3 ver em qual polo o criminoso pertence.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drsouz4/status/1037803875150049280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803750424031232, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1370805348, "username": "RepBianchi", "tweet": "\"QUADRO DE @jairbolsonaro : A facada foi profunda e n\u00e3o foi um corte superficial, um m\u00e9dico que n\u00e3o quer se identificar ligou para Alan, do ter\u00e7a livre, chorando pedindo ora\u00e7\u00f5es. Jair est\u00e1 no centro cir\u00fargico e PRECISA de nossas ora\u00e7\u00f5es. Vamos nos unir em ora\u00e7\u00e3o!\" \ud83d\ude4f  pic.twitter.com/gfrSF1KRgS", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RepBianchi/status/1037803750424031232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037803737744584704, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4020251127, "username": "viniciusbvix", "tweet": "@Brenno_Weverton com imagens de antes da facada \u00e9 facil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusbvix/status/1037803737744584704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Brenno_Weverton"}
{"id": 1037803728487833603, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3928233675, "username": "BrunuTeodoro", "tweet": "NADA justifica o ato de dar uma facada em alguem e pronto, esse pais s\u00f3 tende a afundar na merda q esta com atos como esse", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunuTeodoro/status/1037803728487833603", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803636317978627, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 274080861, "username": "lucavotti", "tweet": "facada p mim \u00e9 a conta do bar", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucavotti/status/1037803636317978627", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803349599547393, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1014506803302993921, "username": "tamilys14", "tweet": "Sera que o cara que deu aquela  facada ta bem ?????", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamilys14/status/1037803349599547393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803329991131136, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 729859191372955648, "username": "thiagodiax", "tweet": "ja to imaginando a professora de hist\u00f3ria dos nossos filhos dividindo a sala de aula entre quem acredita que a facada foi real e quem acredita que foi arma\u00e7\u00e3o pra conseguir votos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagodiax/status/1037803329991131136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803288966643712, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4071587177, "username": "lasalvv", "tweet": "gente n\u00e3o \u00e9 por nada n\u00e3o mas essa \"facada\" no bolsonaro a\u00ed ta parecendo encena\u00e7\u00e3o eu n\u00e3o duvido de nada vindo desse homem", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lasalvv/status/1037803288966643712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803274395639809, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 971955968954089472, "username": "David_Propato", "tweet": "Interessante pensar q bolsonaro levou uma facada e ele \u00e9 a favor do porte de arma, magina se esse cara q deu a facada tivesse uma arma, como q seria n\u00e9Mas melhoras pra ele coitado", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/David_Propato/status/1037803274395639809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803258864193536, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:33", "timezone": "CDT", "user_id": 941354872657543173, "username": "bedenda666", "tweet": "Estou inclinada a achar que essa facada \u00e9 MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bedenda666/status/1037803258864193536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803235782918144, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 922544493404049408, "username": "GeorgeAmorim8", "tweet": "Melhor facada do que tiro, n\u00e9 Bolsonaro  \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeorgeAmorim8/status/1037803235782918144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803129650249728, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2585791700, "username": "__Saramoreira__", "tweet": "@itsreysin @eudaisao @eei_nany @AllanHigorcassi Eu n\u00e3o estou apoiando nada meo anjo, sou contra esse tipo de atitude pq tudo tem q ser resolvido na urna mas se voc\u00ea observar bem n\u00e3o houve facada, houve uma tentativa. Bolsonaro \u00e9 oportunista e sabe q iria sobressair sobre essa situa\u00e7\u00e3o e ser mocinho da hist\u00f3ria", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__Saramoreira__/status/1037803129650249728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AllanHigorcassi,eei_nany,eudaisao,itsreysin"}
{"id": 1037803112734576640, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:58", "timezone": "CDT", "user_id": 156079497, "username": "CinthyaTonon", "tweet": "Po cara a vez passada o avi\u00e3o do Eduardo Campos caiu agora hoje a facada em Bolsonaro assim nao d\u00e1 n\u00e9 carai", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CinthyaTonon/status/1037803112734576640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803101217075203, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2863972552, "username": "crvgluizaa", "tweet": "@_lulusabadini Deram uma facada no bolso prima", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crvgluizaa/status/1037803101217075203", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_lulusabadini"}
{"id": 1037803065351589888, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:46", "timezone": "CDT", "user_id": 111405281, "username": "bebela_sp", "tweet": "Se tivesse j\u00e1 sido eleito, tinha tomado um tiro ao inv\u00e9s de uma facada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bebela_sp/status/1037803065351589888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803064965644290, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:46", "timezone": "CDT", "user_id": 714607826, "username": "lourdinhx", "tweet": "@IMeigre @bryancampxs esquerdista eh vitimista mas quem forjou facada foi o outro l\u00e1 \ud83e\udd2d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lourdinhx/status/1037803064965644290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bryancampxs,IMeigre"}
{"id": 1037802975241093120, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 173218508, "username": "K_mantovanelli", "tweet": "Ent\u00e3o Bolsonaro levou uma facada meio que \"por nada\".Ent\u00e3o agora pensem bem, se o cara que deu a facada tivesse uma arma o Bolsonaro tinha morrido, quem diria em, salvo pelo n\u00e3o porte de arma da popula\u00e7\u00e3o.Parece que o jogo virou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/K_mantovanelli/status/1037802975241093120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802888758800386, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 291498761, "username": "CaarolDaora", "tweet": "Amor, eu sou formada na escola Scandal. Voc\u00ea quer que eu acredite em um facada sem sangue????  pic.twitter.com/uQBIxq9Bqs", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaarolDaora/status/1037802888758800386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802888700080134, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 714480697487007744, "username": "brunabimbato", "tweet": "a\u00ed adoro q o meu grupo da sala j\u00e1 t\u00e1 fznd meme com a facada do bozonaro enquanto outras salas t\u00e3o se lamentando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunabimbato/status/1037802888700080134", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802844613689344, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:54", "timezone": "CDT", "user_id": 953311924615344129, "username": "SerraRamonS", "tweet": "Faca branca, pano limpo, militante do PT deu a facada, m\u00e9dico operando sem luva. J\u00e1 deu por hj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SerraRamonS/status/1037802844613689344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802834195083265, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:51", "timezone": "CDT", "user_id": 702992199143788546, "username": "odeioplatina", "tweet": "Bolsonaro levando facada em JF e eu levando uma facada dessa da minha nega que ta viajando  pic.twitter.com/zPX37qXHTU", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odeioplatina/status/1037802834195083265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802734043508738, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:27", "timezone": "CDT", "user_id": 745824062052646913, "username": "gabbsoarez", "tweet": "que doideira ein bolsonaro levando facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabbsoarez/status/1037802734043508738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802664711675904, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 958757415691935744, "username": "FitnessFabi", "tweet": "Se as pessoas olharem bem o v\u00eddeo a fa\u00e7a parede aquelas de mentira ,e tamb\u00e9m nunca vi algu\u00e9m tomar facada e nao sair Sangue ,estranho isso \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14E sem mimi", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FitnessFabi/status/1037802664711675904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802561280069632, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3261440675, "username": "lyrio_tches", "tweet": "Liberando o porte de arma, vc estaria morto Bolsonaro, essa facada seria um tiro. O Brasileiro n\u00e3o pode ter arma!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lyrio_tches/status/1037802561280069632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802475712131072, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1000368258225262592, "username": "AlyssonPL1", "tweet": "@renatits_ Colhe uma bela facada na barriga\ud83d\ude01(\u00f3dio\ud83d\ude36)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlyssonPL1/status/1037802475712131072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatits_"}
{"id": 1037802270296027137, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 729859191372955648, "username": "thiagodiax", "tweet": "apoie a facada local", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagodiax/status/1037802270296027137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802136657121281, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2955235325, "username": "unicorni_a", "tweet": "Karai Bolsonaro tomou uma facada", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/unicorni_a/status/1037802136657121281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802089240567809, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:54", "timezone": "CDT", "user_id": 802919537918218245, "username": "sxvxn027", "tweet": "@whycosima @JUNIN_2J @DanielPinafo facada de pl\u00e1stico no colete \u00e9 oq?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sxvxn027/status/1037802089240567809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima,JUNIN_2J,DanielPinafo"}
{"id": 1037802062694809601, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:47", "timezone": "CDT", "user_id": 10880282, "username": "ninacrisx", "tweet": "kkk o cara que deu uma facada no bolsonaro acredita em conspira\u00e7\u00e3o illuminati ma\u00e7onaria etc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninacrisx/status/1037802062694809601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802043795296257, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 443900690, "username": "thallesm_", "tweet": "No Temer ningu\u00e9m da facada n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thallesm_/status/1037802043795296257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802031388471297, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 501878855, "username": "MellMartins392", "tweet": "SOBRE A FACADA NO BOLSONARO:N\u00e3o foi certo, nunca ser\u00e1...Sou totalmente contra a viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MellMartins392/status/1037802031388471297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802029916344321, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 943650210357628928, "username": "daisy_ripley", "tweet": "a \"facada\" no bozonaro parab\u00e9ns 1/10 na fanfic", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daisy_ripley/status/1037802029916344321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802026636398592, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 886410639048101888, "username": "vago_edis", "tweet": "@jairbolsonaro @alex_borges Infelizmente \u00e9 verdade.Ha videos da facada.Oremos pelo nosso presidente.#OremosPorBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#OremosPorBolsonaro", "link": "https://twitter.com/vago_edis/status/1037802026636398592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alex_borges,jairbolsonaro"}
{"id": 1037801841424314369, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 802919537918218245, "username": "sxvxn027", "tweet": "@JUNIN_2J @DanielPinafo Oq tem haver ser de esquerda e a facada ser falsa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sxvxn027/status/1037801841424314369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanielPinafo,JUNIN_2J"}
{"id": 1037801781131137027, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 803664861007872000, "username": "Mathopity", "tweet": "Mano Eu N\u00e3o Sou A Favor De Bolsonaro, Mais Dar Uma Facada No Cara \u00c9 Tira\u00e7\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mathopity/status/1037801781131137027", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801777410785281, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3102130787, "username": "Humildade_gs7", "tweet": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK \u00e9 muito bom ver esse bolsonaro tomando essa facada ce ta doido kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Humildade_gs7/status/1037801777410785281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801720502538240, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:26", "timezone": "CDT", "user_id": 715386102, "username": "MilaTrevenzoli", "tweet": "@TulioDurao @CARLOSNEVESSS E tem gente divulgando \"facada fake\", como se fosse uma arma\u00e7\u00e3o. A\u00ed \u00e9 dose tamb\u00e9m. \ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MilaTrevenzoli/status/1037801720502538240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CARLOSNEVESSS,TulioDurao"}
{"id": 1037801718434738177, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 358097200, "username": "anafss_", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, caraca, chocadissimaaaaa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anafss_/status/1037801718434738177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801634905120768, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 722609145929736192, "username": "rafabuggs", "tweet": "Agora que eu sei que a facada foi fake eu posso rir sem culpa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafabuggs/status/1037801634905120768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801623144333313, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2602466568, "username": "todesacoshey", "tweet": "simo cara fingiu a facada. kKkakaKAJAJAJSJSJKZKvou sair desse site s\u00f3 volto amanh\u00e3  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/todesacoshey/status/1037801623144333313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801574175834114, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3339405015, "username": "Kris_Vral", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, QUEM FOI?EU QUERO PARABENIZAR ESSA PESSOA PESSOALMENTE", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kris_Vral/status/1037801574175834114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801535986720768, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3393291364, "username": "renanpremollip", "tweet": "Facada na Poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renanpremollip/status/1037801535986720768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801450200621057, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 59012634, "username": "valdetarosilva", "tweet": "O \u201cmercado\u201d gostou da facada https://www.infomoney.com.br/mercados/acoes-e-indices/noticia/7605089\u00a0\u2026", "replies": 21, "retweets": 178, "likes": 507, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valdetarosilva/status/1037801450200621057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801345342951424, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4777498439, "username": "Lelintaai", "tweet": "Instant\u00e2neo p\u00f4, sai uns 400 litros de sangue quando tu toma uma facada , esburra, da pra pintar uma casa de vermelho at\u00e9  https://twitter.com/whycosima/status/1037792366172794880\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lelintaai/status/1037801345342951424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801249243062272, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:33", "timezone": "CDT", "user_id": 142784378, "username": "rayaneezz", "tweet": "\"A facada atingiu o f\u00edgado. Fontes dizem que o ferimento foi superficial.\"Gente... Tem como essas duas informa\u00e7\u00f5es estarem de acordo juntas? Sincera a pergunta.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayaneezz/status/1037801249243062272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801200098463744, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 153117752, "username": "rafa_b2k", "tweet": "Assustado com a esquerda pregar amor, mas se voc\u00ea n\u00e3o concorda com eles, ou acontece algo, apoiam a viol\u00eancia, e entregaram o presid\u00eancia de bandeja pro Bozonaro, ele vai crescer muito pelo fato da facada ZzZzzzz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafa_b2k/status/1037801200098463744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801094527811584, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 55566535, "username": "mmatheussoares", "tweet": "Sobre a facada em Bolsonaro \u00e9 lament\u00e1vel sob qualquer \u00f3tica. Nada explica, nada justifica. Da mesma maneira \u00e9 tudo muito estranho, mais uma vez, sob qualquer \u00f3tica. A viol\u00eancia \u00e9 sempre lastim\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmatheussoares/status/1037801094527811584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800912817926145, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 929760818023092224, "username": "Evy_Rocha27", "tweet": "Pohaa, meteram uma facada no mito zZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Evy_Rocha27/status/1037800912817926145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800909709955072, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 747468992936304640, "username": "SrJhen", "tweet": "mas u\u00e9 gente o bolsonaro quer legalizar o porte de arma ent\u00e3o \u00e9 bom jair se acostumando com esse tipo de coisa, hoje foi uma facada, amanh\u00e3 pode ser um tiro", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SrJhen/status/1037800909709955072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800874842701824, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 920827445393133568, "username": "___belissima", "tweet": "depois dessa facada ele nem vai querer legalizar mais o porte legal de armas, rs.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/___belissima/status/1037800874842701824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800741803573248, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:32", "timezone": "CDT", "user_id": 768956979884724224, "username": "julyalmeidat", "tweet": "agora vai come\u00e7ar a teoria de que a facada foi falsa \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julyalmeidat/status/1037800741803573248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800657015767041, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:12", "timezone": "CDT", "user_id": 819944389569085444, "username": "DrummondSidney", "tweet": "Essa facada era pra acertar no cora\u00e7\u00e3o desse fdp", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrummondSidney/status/1037800657015767041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800604079480835, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 177965105, "username": "xiuvoces_", "tweet": "n\u00e3o tem uma gota de sangue kkkzjzkajzkajakajakajakaja o cara leva uma puta facada QUE N\u00c3O SANGRAEnquanto o Serra sugava a energia vital das pessoas pra continuar perambulando pela terra, bonoro \u00e9 sanguessuga", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xiuvoces_/status/1037800604079480835", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800530125496320, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:42", "timezone": "CDT", "user_id": 729390713343987713, "username": "augustoviniciuv", "tweet": "Como o bolsonaro levou uma facada e nao saiu sangue ??????  pic.twitter.com/dkrjcHyb2Q", "replies": 176, "retweets": 389, "likes": 904, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustoviniciuv/status/1037800530125496320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800491567271936, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:33", "timezone": "CDT", "user_id": 970420871356698624, "username": "Babislimaa", "tweet": "N\u00e3o sei se acredito nessa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Babislimaa/status/1037800491567271936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800318237597696, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 747418659140833280, "username": "rtvampi", "tweet": "@Marypereira1999 @NigriFernanda acha msm q uma pessoa retardada igual o cara q deu uma facada nele ir\u00e1 poder ter porte de arma?????? eu acho q n em", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rtvampi/status/1037800318237597696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NigriFernanda,Marypereira1999"}
{"id": 1037800192798613506, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 564833908, "username": "anaknxpp", "tweet": "caralho o bolsonaro levou uma FACADA enquanto tava fazendo campanha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaknxpp/status/1037800192798613506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800132329320448, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 305312699, "username": "HXUXYB", "tweet": "Posso estar completamente errado, mas essa facada do Bolsonaro \u00e9 no m\u00ednimo suspeita.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HXUXYB/status/1037800132329320448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800030038573056, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3899776163, "username": "mcmr1923", "tweet": "@karinecrvg @gabvasa Idiota, deixa eu te dar uma fAcada pra testar?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcmr1923/status/1037800030038573056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabvasa,karinecrvg"}
{"id": 1037800000519118849, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4744230130, "username": "hon3ymoon_", "tweet": "Galero essa facada foi mais falsa que minha vontade de ser fit", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hon3ymoon_/status/1037800000519118849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799941853401089, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 971955968954089472, "username": "David_Propato", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 um vacilao, mas nao merece levar uma facada, ninguem merece", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/David_Propato/status/1037799941853401089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799899574747137, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:12", "timezone": "CDT", "user_id": 184643350, "username": "RafaSibien", "tweet": "Galera prega uma ideologia e comemora facada nos outros", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaSibien/status/1037799899574747137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799811980976129, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2916240959, "username": "arianyvs68", "tweet": "minhas redes sociais s\u00f3 t\u00e1 resumida em \"facada que Bolsonaro levou\" que desgra\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arianyvs68/status/1037799811980976129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799782134308866, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 829745120, "username": "HelitonMoraes29", "tweet": "Se voc\u00ea ta feliz por uma pessoa levando uma facada, parab\u00e9ns, tu tamb\u00e9m promove o \u00f3dio e a guerra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelitonMoraes29/status/1037799782134308866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799693747724293, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3202732947, "username": "riwckgrimes", "tweet": "pena do bolsonaro como SER HUMANO porque ningu\u00e9m merece levar facada mas prov que deve ter sido tudo fake jfk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riwckgrimes/status/1037799693747724293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799639225909248, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 727279661097598976, "username": "lifeasmith", "tweet": "Eu n\u00e3o estou aplaudindo a atitude do rapaz, ele \u00e9 um criminoso, mas \u00e9 como o famoso ditado diz, viol\u00eancia gera viol\u00eancia, isso foi s\u00f3 uma pr\u00e9via do que seria o Brasil governado por algu\u00e9m como Bolsonaro #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/lifeasmith/status/1037799639225909248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799631575543808, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 953311924615344129, "username": "SerraRamonS", "tweet": "Ai Bolsonaro leva uma facada vai pro hospital, nos v\u00eddeos vc n\u00e3o ve nem sangue e o m\u00e9dico faz a cirurgia sem luvas, ta me zoando neh s\u00f3 pode  pic.twitter.com/aaVH2jwBsq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SerraRamonS/status/1037799631575543808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799630422138881, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:07", "timezone": "CDT", "user_id": 955312918941372416, "username": "Artff17", "tweet": "Falam de discurso de \u00f3dio, mas comemoram quando o cara leva uma facada. Quanta hipocrisia!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Artff17/status/1037799630422138881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799630359199744, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:07", "timezone": "CDT", "user_id": 17525431, "username": "TorresmoV_", "tweet": "O Bozo foi parar numa cirurgia na uti apos receber uma facada que nem furou a camisa. Fake news levou o trump a casa branca. N\u00e3o deve ser muito dificil funcionar no Brasil.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TorresmoV_/status/1037799630359199744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799618933866508, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:05", "timezone": "CDT", "user_id": 714607826, "username": "lourdinhx", "tweet": "@gabicceleste o cidad\u00e3o l\u00e1 deu uma facada no bolsonaroe voc\u00ea deu uma facada no meu cora\u00e7\u00e3o com essa beleza", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lourdinhx/status/1037799618933866508", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabicceleste"}
{"id": 1037799602282524672, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1029815215481909262, "username": "RenataR06462795", "tweet": "Bolsonaro tomo uma facada e o povo achando que ele vai morre kkkkkk, vaso Ruin n\u00e3o quebra n\u00e3o gente kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenataR06462795/status/1037799602282524672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799515712118784, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 99131441, "username": "anaflaviadonna", "tweet": "foi    mt    bom      pq         cheguei em      casa      abri     a      porta    minha      m\u00e3e      tava     rachano o bico assistindo  o video         e   me    contou   entre intensas  gargalhadas        \"    filha   o   bolso#@$/k  levou uma   facada   kakakaaka \ud83d\ude02\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaflaviadonna/status/1037799515712118784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799508346847233, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1570997760, "username": "annalandd", "tweet": "Acho q nada justifica dar facada em ningu\u00e9m, foda ne", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annalandd/status/1037799508346847233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799356722827264, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 904856235698159616, "username": "xguuz_", "tweet": "@Iagosoares1908 Sinceramente eu n\u00e3o acho. Inclusive revi o momento da facada v\u00e1rias vezes e aquela faca parece muito falsa. Mas n\u00e3o vou julgar, se foi mesmo uma facada real, que ele melhore!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xguuz_/status/1037799356722827264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Iagosoares1908"}
{"id": 1037799272580882434, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:42", "timezone": "CDT", "user_id": 314165002, "username": "Polly_CRF", "tweet": "LULA QUE MANDOU ESSE CARA ESFAQUEAR BOLSONARO.\u00c9 VERDADE ESSE BILETE.#facada#Bolsonaro#JuizDeFora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro,#JuizDeFora", "link": "https://twitter.com/Polly_CRF/status/1037799272580882434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799237889785857, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 771523948500684801, "username": "Cabelin08", "tweet": "Bolsonaro tomo uma facada kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cabelin08/status/1037799237889785857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799195736989696, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:24", "timezone": "CDT", "user_id": 747418659140833280, "username": "rtvampi", "tweet": "@KarolinyMarque9 @vraulindo se liga olha oq vc t\u00e1 falando, agr se eu n concorda cntg eu preciso te dar uma facada????????????????? isso n \u00e9 normal", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rtvampi/status/1037799195736989696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vraulindo,KarolinyMarque9"}
{"id": 1037799111821545472, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 983416738208501761, "username": "_sandrinyyy", "tweet": "Se at\u00e9 o Valdomiro forjou a facada dele e vendeu os pqno sujo de sangue kkkkkkk imagina esse a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_sandrinyyy/status/1037799111821545472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799006980661248, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 68242094, "username": "marcosgigante_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/I_NmuiqyDok?aURGENTE\u00a0\u2026! BOLSONARO LEVA FACADA EM JUIZ DE FORA (V\u00cdDEO) | Jacar\u00e9 de Tanga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosgigante_/status/1037799006980661248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037798973824794624, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4143925085, "username": "_gleisonsouza", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada mano KKKKKKKKKKKKJJJJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gleisonsouza/status/1037798973824794624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798972608471045, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1359653220, "username": "fermgama", "tweet": "chocada q bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fermgama/status/1037798972608471045", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798962076499976, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 343005519, "username": "dudachm", "tweet": "Interessante levar facada e n\u00e3o sangrar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudachm/status/1037798962076499976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798916098535425, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:17", "timezone": "CDT", "user_id": 66496487, "username": "laritchs", "tweet": "To lendo aqui varias pessoas falando que a facada deveria ter sido no peito. S\u00e3o os mesmos que defendem a n\u00e3o viol\u00eancia, quanta hipocrisia", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laritchs/status/1037798916098535425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798842920587264, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3370190055, "username": "jubssribeiro", "tweet": "se o bonoro ganhar a presid\u00eancia por causa dessa facada eu vou ter q atacar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jubssribeiro/status/1037798842920587264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798652096536576, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:14", "timezone": "CDT", "user_id": 714480697487007744, "username": "brunabimbato", "tweet": "eu sabendo q bozonaro levou uma facada na barriga  pic.twitter.com/tCVmyTnXzx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunabimbato/status/1037798652096536576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798621427707905, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:07", "timezone": "CDT", "user_id": 284304129, "username": "pfvrzao", "tweet": "facada frau", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pfvrzao/status/1037798621427707905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798529807409152, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 793450728543100928, "username": "belameiolixo", "tweet": "ai deram uma facada no bolsonaroja da pra ficar feliz?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belameiolixo/status/1037798529807409152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798468176232453, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:30", "timezone": "CDT", "user_id": 909435290795769856, "username": "gabrielasoarex", "tweet": "que cara corajoso q deu essa facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielasoarex/status/1037798468176232453", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798454326685697, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:27", "timezone": "CDT", "user_id": 521685682, "username": "Jv_Modolo", "tweet": "se vc t\u00e1 feliz pelo bolsonaro ter tomado uma facada, vc \u00e9 um merda, 2bjs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jv_Modolo/status/1037798454326685697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798444528791552, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 905150023092011010, "username": "dela_everton", "tweet": "@Bigzinsz1 Seu cu q essa facada foi fake kkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dela_everton/status/1037798444528791552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bigzinsz1"}
{"id": 1037798441563418624, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 33377534, "username": "gladstonesilva", "tweet": "@cafecomferri Q subida foi essa??? Por causa da facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gladstonesilva/status/1037798441563418624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037798370906173440, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 893949662696271872, "username": "AndreBCrew", "tweet": "Mta gnt perguntando se foi eu que dei a facada no bolsonaro. Gente, fica tranquilo, nao foi eu, nao to preso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreBCrew/status/1037798370906173440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798224524988416, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:32", "timezone": "CDT", "user_id": 52897653, "username": "caboagraxa", "tweet": "Gente, mas v\u00e3o ficar s\u00f3 falando dessa SUPOSTA facada no Bolsonaro?Grazadeus o cara j\u00e1 passa bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caboagraxa/status/1037798224524988416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798146909380608, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3054300427, "username": "brunadalvis", "tweet": "Quem em s\u00e3 consciencia quer levar uma facada Mano??? VOC\u00caS S\u00c3O LOUCOS", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunadalvis/status/1037798146909380608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798116668436480, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 721834163121299456, "username": "jvfbersacula", "tweet": "@LpVinicin @thiago_rochaTMR Tipo eu nem vou votar mas se eu tivesse q votar mesmo n concordando votaria nele por motivos q n precisa de ficar falando aq... mas de qqr jeito quem prega nao a violencia fazendo e aplaudindo a facada", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvfbersacula/status/1037798116668436480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiago_rochaTMR,LpVinicin"}
{"id": 1037798018215497729, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 927643413763252235, "username": "MariaAl0603", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaAl0603/status/1037798018215497729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797937668136967, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3131871431, "username": "uaiales", "tweet": "d\u00f3 eu tenho de n\u00f3s se o Bolsonaro for eleito se levou facada ou n\u00e3o o que tenho a ver", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uaiales/status/1037797937668136967", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797931309559808, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:22", "timezone": "CDT", "user_id": 701564002179088384, "username": "Blindinng", "tweet": "FACADA FAKE  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blindinng/status/1037797931309559808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797771770834945, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 728665220567175169, "username": "sarahessaai", "tweet": "Ser\u00e1 que vou para o inferno pq ri do Bolsonaro que levou uma facada?? N\u00e3o queria rir foi mais forte que eu", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarahessaai/status/1037797771770834945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797769036132352, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 883812456887451649, "username": "MenorDias7", "tweet": "carai deram uma facada no bolsomeme", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MenorDias7/status/1037797769036132352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797753840123905, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4911325595, "username": "PatrickSilva_Cr", "tweet": "@DaniloGentili @pqpgabbs H\u00e1 tomar no seu c\u00fa n\u00e9, tomar uma facada pra fazer marketing, tem doen\u00e7a n\u00e9 ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatrickSilva_Cr/status/1037797753840123905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pqpgabbs,DaniloGentili"}
{"id": 1037797750916694024, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1023637652900405248, "username": "Nathanzinn027", "tweet": "Carai viado, deram uma facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nathanzinn027/status/1037797750916694024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797625133780992, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:09", "timezone": "CDT", "user_id": 14870978, "username": "gazetaonline", "tweet": "Ap\u00f3s facada, Bolsonaro passa por cirurgia \u27a1\ufe0f  https://goo.gl/M4VH4N\u00a0 pic.twitter.com/nEh5kGReNp", "replies": 7, "retweets": 6, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gazetaonline/status/1037797625133780992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797585828888578, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 791391585913151493, "username": "sidastaeg", "tweet": "Rep\u00fadio \u00e0 essa facada. Mas vale uma reflex\u00e3o: Imagina se o porte a arma fosse legalizado, como #Bolsonaro apoia. Ele provavelmente n\u00e3o teria escapado se fosse um tiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/sidastaeg/status/1037797585828888578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797569844391936, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 17525431, "username": "TorresmoV_", "tweet": "Facada do Bozo vai ser a Bolinha de papel do Serra em 2010 ?  https://www.youtube.com/watch?v=9aUtwN3xBFM\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TorresmoV_/status/1037797569844391936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797479880818688, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 233231183, "username": "smokeeyes7", "tweet": "@_palomexx Mas ele \u00e9 coitado ele tomou uma facada Hauhauhauha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smokeeyes7/status/1037797479880818688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_palomexx"}
{"id": 1037797445814702081, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1036770043953074178, "username": "grabesgomes", "tweet": "To entendendo mais nada, agr tem boatos q foi fake facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/grabesgomes/status/1037797445814702081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797431772164096, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3167454495, "username": "amandabragas2", "tweet": "Caraca Bolsonaro tomou uma facada na barriga, que vacilo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandabragas2/status/1037797431772164096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797424599887878, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3303822370, "username": "erika_vieiraf", "tweet": "To chocada cm essa facada que deram no bolsonaro..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erika_vieiraf/status/1037797424599887878", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797405733859328, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:17", "timezone": "CDT", "user_id": 753509198, "username": "MatheusZumerle", "tweet": "e outra: como isso pode ser \u201csuperficial\u201d uma facada dessas mata f\u00e1cil  https://twitter.com/fetiozo/status/1037788960712531970\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusZumerle/status/1037797405733859328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797345893785600, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:03", "timezone": "CDT", "user_id": 941887412946522112, "username": "Bigzinsz1", "tweet": "Fake facada, to dizendo... o brasileiro tem q ser estudado man\u00e9  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bigzinsz1/status/1037797345893785600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797325014540289, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 941832914089795584, "username": "aaandrade_jr", "tweet": "ta bom ta bom, td mundo sabe que bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaandrade_jr/status/1037797325014540289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797308371484673, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2842784745, "username": "wolf_luskas", "tweet": "Bolsonaro j\u00e1 era hype sem facadaImagina agr com isso Rockstar, superstar e gangstar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wolf_luskas/status/1037797308371484673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797271390363648, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 136386216, "username": "renan900fla", "tweet": "A facada no Bolsonaro fica n\u00edtido que ele est\u00e1 no caminho certo, a m\u00eddia tem medo dele ser eleito. Vide aquele outro candidato do acidente de avi\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renan900fla/status/1037797271390363648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797246388064256, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:39", "timezone": "CDT", "user_id": 29565763, "username": "felipestorino", "tweet": "Ontem: rejei\u00e7\u00e3o gigante no IbopeHoje cedo: visita hospital (onde j\u00e1 combinou a arma\u00e7\u00e3o)Hoje de tarde: fanfic da facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipestorino/status/1037797246388064256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797081002467328, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1011291045332766721, "username": "NunesSAlves1", "tweet": "@mtxxu Desmaio oque maluco? o cara levou uma facada mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NunesSAlves1/status/1037797081002467328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mtxxu"}
{"id": 1037797064560861184, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 276989316, "username": "ichmaiden", "tweet": "#facada gente que loucura  pic.twitter.com/reDeC9BKbX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/ichmaiden/status/1037797064560861184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797056042217472, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1016070350189268997, "username": "gustavos_vent", "tweet": "@miskaelyy Podia dar uma facada na sua m\u00e3e aquela vagabunda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavos_vent/status/1037797056042217472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "miskaelyy"}
{"id": 1037796971040464897, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 759560530780647424, "username": "amandsleao", "tweet": "@eei_nany @AllanHigorcassi que Deus nos proteja se ele ganhar n\u00e9, se n\u00e3o ao inv\u00e9s de facada, vamos levar tiro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandsleao/status/1037796971040464897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AllanHigorcassi,eei_nany"}
{"id": 1037796948038889472, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 995455099, "username": "aqueleDrama", "tweet": "O cara espalha o \u00f3dio e leva uma facada que ironia n\u00e3o?!", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aqueleDrama/status/1037796948038889472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796853650259972, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:05", "timezone": "CDT", "user_id": 884466125123330049, "username": "vigarista088", "tweet": "J\u00e1 levou uma facada sem \u00e1 legaliza\u00e7\u00e3o das armas depois que legaliza vai tomar uma saravada de tiro kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vigarista088/status/1037796853650259972", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796803545063424, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:53", "timezone": "CDT", "user_id": 928760822851088390, "username": "thaliskkk", "tweet": "Agr s\u00f3 vai da a facada que bolsonaro tomo", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaliskkk/status/1037796803545063424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796711564013569, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1011291045332766721, "username": "NunesSAlves1", "tweet": "Crl bolsonaro levou uma facada bolada \ud83d\ude2f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NunesSAlves1/status/1037796711564013569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796695474622470, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2574869106, "username": "LuanSperandio", "tweet": "Muita gente est\u00e1 relativizando a facada em Jair Bolsonaro dizendo que \"ele representa um discurso agressivo, de \u00f3dio\".Da mesma forma que teve quem relativizou o assassinato de Marielle Franco \"por ela ser do PSOL\".Um recadinho: N\u00c3O SE RELATIVIZA ATOS CRIMINOSOS!", "replies": 0, "retweets": 52, "likes": 157, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanSperandio/status/1037796695474622470", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796662192877568, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2203538083, "username": "GabsCorrente", "tweet": "Gente eu nao acredito que essa porra desse bolsonaro teve a AUD\u00c1CIA de fingir uma facada!!!!!! Tudo tem limiteeeee", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabsCorrente/status/1037796662192877568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796603338391553, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 782609028924833793, "username": "PietraaNeves", "tweet": "Ent\u00e3o o Bolsonaro levou uma facada ksksk, desculpa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PietraaNeves/status/1037796603338391553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796592445804544, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2312138418, "username": "jhksfnyfs", "tweet": "\u00e1rbitro de v\u00eddeo p essa facada", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhksfnyfs/status/1037796592445804544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796573974077440, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 78701483, "username": "lucaslauar", "tweet": "Bozo t\u00e1 achando que engana nois com essa facada. Amore eu sou formada em 7 temporadas de Scandal eu sou gladiator in a suit me respeita  https://twitter.com/lukehemerly/status/1037785706972827648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaslauar/status/1037796573974077440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796535420035072, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 839997269764124672, "username": "dudambarcelos", "tweet": "Essa hist\u00f3ria da facada do bolsonaro mal come\u00e7ou e eu j\u00e1 n\u00e3o aguento mais", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudambarcelos/status/1037796535420035072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796526347747335, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1660392956, "username": "danbarcellosr", "tweet": "A galera \"mais amor por favor\" est\u00e3o usando o assunto Bonoro pra comemorar a facada em Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danbarcellosr/status/1037796526347747335", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796484522172416, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 780060781912190976, "username": "thrutossan", "tweet": "O Eduardo Cunha previu a facada no Bolsonaro. Gente kkkkkk  https://twitter.com/DepEduardoCunha/status/184838538175582208\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thrutossan/status/1037796484522172416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796484157251587, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2475346241, "username": "_marcellags", "tweet": "Coitado do cara bicho.. ainda que ele s\u00f3 FALE merda (para alguns).. ele n\u00e3o merecia levar uma facada gente.. q q isso.. q desumano  https://twitter.com/breninferraz/status/1037786506772078595\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_marcellags/status/1037796484157251587", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796426020003840, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:23", "timezone": "CDT", "user_id": 495422111, "username": "Informe_ESanto", "tweet": "#ATEN\u00c7\u00c3O!O ATENTADO CONTRA A VIDA DE BOLSONARO N\u00c3O FOI SUPERFICIAL.A FACADA FOI PROFUNDA E ATINGIU O F\u00cdGADO DELE.NESSE MOMENTO O CANDIDATO PASSA POR CIRURGIA DE EMERG\u00caNCIA.ISSO EST\u00c1 NA CONTA DA ESQUERDA, QUE FIQUE BEM CLARO.  pic.twitter.com/0Lz10sg4hV", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ATEN\u00c7\u00c3O", "link": "https://twitter.com/Informe_ESanto/status/1037796426020003840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796400661180416, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:17", "timezone": "CDT", "user_id": 322423629, "username": "SouGiovani", "tweet": "#BolsonaroJuiz De Fora#Facada  pic.twitter.com/dUKflcD7m5", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroJuiz,#Facada", "link": "https://twitter.com/SouGiovani/status/1037796400661180416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796372462882821, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 262797765, "username": "MariisaBarbosa", "tweet": "Vc percebe que a humanidade t\u00e1 top  quando comemoram a facada que acertaram em um candidato a presid\u00eancia, e todos os discursos de amor ao pr\u00f3ximo que pregam diariamente cad\u00ea?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariisaBarbosa/status/1037796372462882821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796213641412609, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 719559859755184128, "username": "LukasObg", "tweet": "Quando vc leva uma facada logicamente \u00e9 tentativa de homic\u00eddio! Muitos Jornais com t\u00edtulos \u201cAgress\u00e3o a Bolsonaro\u201d S\u00f3 eu percebi isso ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasObg/status/1037796213641412609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796206850846721, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 998564029995147264, "username": "besta_mor", "tweet": "facada de taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/besta_mor/status/1037796206850846721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796149145600001, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 81234483, "username": "renatandradec", "tweet": "Meu Deus que coisa horr\u00edvel essa facada eu to assustada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatandradec/status/1037796149145600001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796119164710915, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 934624403719184385, "username": "GoncalvesKayan", "tweet": "T\u00e1 maluco kkkkkkkkk o cara deu uma facada na barriga do bolsonario no meio da passeata kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GoncalvesKayan/status/1037796119164710915", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796101250797570, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 880851433859502080, "username": "brendowmf", "tweet": "Eu posso n\u00e3o gostar do cara e n\u00e3o querer que ele ganhe. Mas to na d\u00favida se ele realmente levou essa facada e t\u00e1 fazendo pra se promover ou se essa parada aconteceu mesmo (o que n\u00e3o justifica esse ato).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendowmf/status/1037796101250797570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796089645199362, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 97327905, "username": "sebastyanygor", "tweet": "@lukehemerly E quem me garante que essa facada n\u00e3o foi uma arma\u00e7\u00e3o? Levar uma facada num local p\u00fablico, lotado de gente, com mil c\u00e2meras filmando................ Quem j\u00e1 viu Scandal sabe \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sebastyanygor/status/1037796089645199362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lukehemerly"}
{"id": 1037796077167095808, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:00", "timezone": "CDT", "user_id": 930059161366343681, "username": "Pedroooh_21", "tweet": "@Matheus_Torrez Pra que algu\u00e9m  ia querer levar uma facada ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedroooh_21/status/1037796077167095808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Matheus_Torrez"}
{"id": 1037796069638324224, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 592890718, "username": "bluejeaxs", "tweet": "rid\u00edculo isso da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bluejeaxs/status/1037796069638324224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796025120055296, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:48", "timezone": "CDT", "user_id": 29565763, "username": "felipestorino", "tweet": "Se armas servem para se proteger, Bonoro, por que tomastes uma facada?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipestorino/status/1037796025120055296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795984477224960, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:38", "timezone": "CDT", "user_id": 770640277405110272, "username": "mdpx7", "tweet": "nem ta na cara q foi armado pra ele ganhar m\u00eddia e fazer varios discursinhos dps dessa \u201cfacada\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mdpx7/status/1037795984477224960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795929972195328, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 858047946511847434, "username": "TheLostboy2001", "tweet": "Dps da facada os esquerdistas elegeram bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheLostboy2001/status/1037795929972195328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795906303799296, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:20", "timezone": "CDT", "user_id": 914929360599166976, "username": "LeoVZanelato", "tweet": "S\u00f3 pq o cara vai ganhar nego da uma facada nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoVZanelato/status/1037795906303799296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795853396860929, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 792097679002198016, "username": "ElizaRibeiiro", "tweet": "Bolsonaro leva uma facada, fica toda hora falando..Agora vai um pobre levar uma facada pra ver", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElizaRibeiiro/status/1037795853396860929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795804071776256, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:55", "timezone": "CDT", "user_id": 805418963559649280, "username": "niscuslas", "tweet": "h\u00e1 um dia atr\u00e1s todo mundo falando que bolsonaro merece morrer e agora reclamando da facadaah vamo ser menos hipocrita ne gente", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niscuslas/status/1037795804071776256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795785772023808, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4720464316, "username": "JhonneMix", "tweet": "Assunto do dia: A facada que Bolsonaro levou fam\u00edlia !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhonneMix/status/1037795785772023808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795766272765952, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 307916854, "username": "jpedrozanelato", "tweet": "Essa historia de facada no bolsola ta com um cheirinho estranho", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpedrozanelato/status/1037795766272765952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795747243192320, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:42", "timezone": "CDT", "user_id": 884569952090562561, "username": "AndreattaRaufs", "tweet": "Bonoro tomou uma facada???Cad\u00ea a pessoa pra receber o pr\u00eamio de Brasileiro do Ano????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreattaRaufs/status/1037795747243192320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795715626541056, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 909466565233475590, "username": "cleitinho_ribas", "tweet": "#Jair #Bolsonaro levar facada!  pic.twitter.com/W0hqMjVoW9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Jair,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/cleitinho_ribas/status/1037795715626541056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795713105764352, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:33", "timezone": "CDT", "user_id": 775777652347179008, "username": "Deboracampos96", "tweet": "6 pontos sem marca de sangue kkkkkkkkkkkkkkkkkk o arranh\u00e3o que ganhei semana passada sangrou mais que essa facada ai", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deboracampos96/status/1037795713105764352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795691173699586, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:28", "timezone": "CDT", "user_id": 891010131978313728, "username": "AdrianaFabres", "tweet": "Gente, n\u00e3o t\u00f4 entendendo a surpresa de vcs. E se o porte de arma fosse liberado, seria um tiro e n\u00e3o uma facada. Bjs de luz", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianaFabres/status/1037795691173699586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795668616769541, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 755047972434567172, "username": "Ruhan_Felipe", "tweet": "Por min a facada que ele levou poderia ter cido na garganta", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ruhan_Felipe/status/1037795668616769541", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795623414706177, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 821887721325101057, "username": "sennajunior01", "tweet": "Ok...Entao Vamos pela l\u00f3gica. Olha o tamanho da faca de a\u00e7ougue, n\u00e3o sangrei, fora o fato de que se eu tomo uma facada pela espessura que foi, ao sair eu j\u00e1 teria morrido l\u00e1 mesmo no local. Entao meu agressor em pleno pa\u00eds chamado Brasil onde brasileiros agridem e expulsam ...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sennajunior01/status/1037795623414706177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795605618327552, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4720464316, "username": "JhonneMix", "tweet": "Assunto do dia: A facada que Bolsonaro levou!!!!  https://www.facebook.com/100007608886371/posts/2163299547266987/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhonneMix/status/1037795605618327552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795584198017024, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:03", "timezone": "CDT", "user_id": 738143744638091264, "username": "LolitaDelRey__", "tweet": "Chocada que o cara deu uma facada no Bolsonaro, nada contra mas podia ter dado um tiro...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LolitaDelRey__/status/1037795584198017024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795547057405952, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 751484620944896000, "username": "BrendaKelves", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado, mas quem morre \u00e9 nois. Esse porra de facada fake s\u00f3 vai aumentar a raiva de alguns de seus escrotos eleitores, que n\u00e3o perder\u00e3o tempo em fazer uso da \"lei do retorno\"", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrendaKelves/status/1037795547057405952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795529546182657, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2298200637, "username": "GideaoAigner", "tweet": "Foi tudo combinado essa facada a\u00ed \u00f3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GideaoAigner/status/1037795529546182657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795526580809730, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:49", "timezone": "CDT", "user_id": 184623932, "username": "diogofelip3", "tweet": "sobre a facada: nem vou me pronunciar porque j\u00e1 tem muita gente fazendo isso, mas ser\u00e1 que a faca t\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogofelip3/status/1037795526580809730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795455739068418, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 790338283897323520, "username": "JoceniltonRibe1", "tweet": "@policiafederal pode ir buscar#facada  https://twitter.com/eri_rj/status/1037789420257079296\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/JoceniltonRibe1/status/1037795455739068418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal"}
{"id": 1037795440475955202, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2887532172, "username": "joaofelisberto_", "tweet": "Encontre o erro:O cara \u00e9 a favor da legaliza\u00e7\u00e3o de armas e levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaofelisberto_/status/1037795440475955202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795425003167744, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 29565763, "username": "felipestorino", "tweet": "Cad\u00ea o sangue nessa imagem da facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipestorino/status/1037795425003167744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795407030640641, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2837374134, "username": "ArauGio", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArauGio/status/1037795407030640641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795396939079680, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 336193809, "username": "yurialmeida09", "tweet": "e essa facada nobolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yurialmeida09/status/1037795396939079680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795364206723073, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 900521128682278912, "username": "Maluca_kkk", "tweet": "Bolsonaro tomou uma facada veii t\u00f4 de bobeira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maluca_kkk/status/1037795364206723073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795304781824000, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2773128105, "username": "thlopes99", "tweet": "Caralho, o bolsonaro levou uma facada, o brasil ta pior q eu imaginava", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thlopes99/status/1037795304781824000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795304748339200, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2982038783, "username": "bru_vitt", "tweet": "e essa facada???!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bru_vitt/status/1037795304748339200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795296351334405, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1001266273299419137, "username": "Eduardosrr12", "tweet": "Bolsonaro tomou uma facada \ud83d\udd2a\ud83d\udd2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardosrr12/status/1037795296351334405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795169112928256, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 227791117, "username": "bzribeiro", "tweet": "a solu\u00e7\u00e3o p salvar o pais esta claranao errar a proxima facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bzribeiro/status/1037795169112928256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795153652670464, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 784020265634263040, "username": "Carrara027", "tweet": "Facada marketing j\u00e1 \u00e9 sacanagem kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carrara027/status/1037795153652670464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795150444023808, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 355752382, "username": "_PaiLucii", "tweet": "Vou terminar minha s\u00e9rie  que ganho mais.Bolsonaro vai ficar bem, vaso ruim n\u00e3o quebra #facada #ForcaBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/_PaiLucii/status/1037795150444023808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795100410228736, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 991374388372140032, "username": "SantosSchaiana", "tweet": "Mais engra\u00e7ado foi a Jornalista q entrevistou ele dando a not\u00edcia da facada na globo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantosSchaiana/status/1037795100410228736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795092759752705, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1293081890, "username": "wesleysc77", "tweet": "Cara zbct deu uma facada no Bolsonaro,isso n\u00e3o e jeito de querer mudar as coisas ,e um exemplo de que a popula\u00e7\u00e3o brasileira e violenta e n\u00e3o tem jeito,do que adianta mudar o Brasil se n\u00f3s n\u00e3o conseguimos nem jogar lixo no lixo kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wesleysc77/status/1037795092759752705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795060409151489, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:58", "timezone": "CDT", "user_id": 508216344, "username": "lahvianna_", "tweet": "o cara e rodeado de seguran\u00e7a e levou uma facada assimata", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lahvianna_/status/1037795060409151489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795039643090950, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:53", "timezone": "CDT", "user_id": 107613624, "username": "toinamerda", "tweet": "N\u00e3o sei o que \u00e9 pior bolsonaro ou essa facada fake dele! Kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 13, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toinamerda/status/1037795039643090950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795026783236097, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 29565763, "username": "felipestorino", "tweet": "Num dia o Ibope mostra rejei\u00e7\u00e3o gigante ao Bonoro, no outro surge uma suposta facada. Entendam como quiserem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipestorino/status/1037795026783236097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795026238169088, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 703057060607430656, "username": "jorgecontte", "tweet": "mano???? qual o problema da pessoa de d\u00e1 uma facada no cara, foda-se quem ele \u00e9, foda-se o que ele quer fazer, assim que voc\u00eas querem a porra de um pa\u00eds melhor ???!", "replies": 0, "retweets": 41, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgecontte/status/1037795026238169088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794976497917957, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 339696072, "username": "artoparizz", "tweet": "se o bolsonaro for eleito o pre\u00e7o das armas vai ser mo facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artoparizz/status/1037794976497917957", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794934278053890, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4001772677, "username": "dallasrtfn", "tweet": "Gente n\u00e3o vou zoar muito pq eu tomar uma facada deve doer pra caralho e eu tenho medo do karma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dallasrtfn/status/1037794934278053890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794911502983168, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:22", "timezone": "CDT", "user_id": 591461442, "username": "andrea_bazonii", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, tenho d\u00f3 mas nem ligo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrea_bazonii/status/1037794911502983168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794854707908608, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1625744538, "username": "joaogabrielc_", "tweet": "Acabou de passar um menor correndo na rua gritando pro outro:Carai mane Bolsonaro tomoulhe a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaogabrielc_/status/1037794854707908608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794825012162560, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4258754356, "username": "diboberatv", "tweet": "Gente, pra matar o Voldemort tem que destruir as horcruxes primeiro. Vagabundo nunca viu nem todos os filmes de Harry Potter e j\u00e1 vai direto com facada no Bonoro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diboberatv/status/1037794825012162560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794823665790976, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1022133226247213064, "username": "mariirondow", "tweet": "@clarabremenkamp discurso de \u00f3dio gera atitudes de \u00f3dio, miga. n querendo justificar o cara q deu facada, mas faz parte do discurso do boso. ele mesmo acabou sofrendo do pr\u00f3prio veneno", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariirondow/status/1037794823665790976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clarabremenkamp"}
{"id": 1037794755680391169, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:45", "timezone": "CDT", "user_id": 235394771, "username": "pedroh0697", "tweet": "\u201cAii agora sim o povo vai votar nele\u201d Se a Dilma tomasse uma facada nas elei\u00e7\u00f5es dela eu n\u00e3o tendenciaria meu voto por essa situa\u00e7\u00e3o! O ato da facada \u00e9 lament\u00e1vel, mas o voto n\u00e3o deve ser pelos mesmos motivos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroh0697/status/1037794755680391169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794752933048320, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:45", "timezone": "CDT", "user_id": 959253013675364352, "username": "vlsantos21", "tweet": "ESSE CARA QUE SEU A FACADA \u00c9 UM MITO  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vlsantos21/status/1037794752933048320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794703616499712, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4341206896, "username": "hezronmota", "tweet": "Cara\u00ed, Bolsonaro tomou uma facada doido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hezronmota/status/1037794703616499712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794648176177155, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1625744538, "username": "joaogabrielc_", "tweet": "Bolsonaro eh esperto, forjou essa facada a\u00ed pra amanh\u00e3 7 de setembro todo mundo em casa assistir isso na globo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaogabrielc_/status/1037794648176177155", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794639502352384, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:18", "timezone": "CDT", "user_id": 179485241, "username": "breninferraz", "tweet": "E ainda tem gente q fala que tudo isso \u00e9 arma\u00e7\u00e3o.. VAO SE FODER BANDO DE FDP VAI LA E TOMA UMA FACADA DESSA E FALA Q FOI ARMA\u00c7\u00c3O TAMBEM DISGRETA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/breninferraz/status/1037794639502352384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794576390664193, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 9053882, "username": "xandao", "tweet": "Intoler\u00e2ncia gera intoler\u00e2ncia #facada  https://twitter.com/jornalnacional/status/1037789471591354368\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/xandao/status/1037794576390664193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794528026083329, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 833439457252622336, "username": "forMelodrama", "tweet": "GENTE FOI ARMA\u00c7\u00c3O A FACADA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/forMelodrama/status/1037794528026083329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794487689506816, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3077208483, "username": "NandinGadioli", "tweet": "@Kennedyluantw Mas acho que os mesmos que comemoram ou fica feliz em ver uma pessoa levar uma facada \u00e9 t\u00e3o desprez\u00edvel quanto ele tlg, n\u00e3o \u00e9 que seja \u2018pena\u201d mas porra \u00e9 pagar de doido demais, n\u00e3o importa com quem seja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NandinGadioli/status/1037794487689506816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Kennedyluantw"}
{"id": 1037794312308838401, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 101060275, "username": "babicpassos", "tweet": "15 minutos da facada e eu j\u00e1 \u00f1 aguento mais o assunto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babicpassos/status/1037794312308838401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794299784687623, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 864665321260679169, "username": "HigorBorgesf", "tweet": "quem deu essa facada foi muito burro, pq n\u00e3o deu um tiro de cima de algum pr\u00e9dio? Agora vai se ferrar. n\u00e3o pensa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HigorBorgesf/status/1037794299784687623", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794263080284160, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 821887721325101057, "username": "sennajunior01", "tweet": "Ent\u00e3o vms l\u00e1 Dai eu t\u00f4 fudido , queimado em rede nacional por agredir mulheres verbalmente, da\u00ed eu vejo q t\u00f4  queimado em rede nacional...Derepente tomo uma facada q nem me perfura.. E nem se quer mostra meu sangue. Ent\u00e3o meu agressor \u00e9 protegido pelos meus pr\u00f3prios seguran\u00e7as...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sennajunior01/status/1037794263080284160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794236777869313, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2985707109, "username": "Cvandekoken", "tweet": "A facada s\u00f3 \u00e9 verdadeira agora se jorrar meio litro de sangue, se n for assim foi arma\u00e7\u00e3o", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cvandekoken/status/1037794236777869313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794203999326208, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1686036174, "username": "jehrosari", "tweet": "at\u00e9 a facada do bozonaro \u00e9 fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jehrosari/status/1037794203999326208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794159460057088, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3421293442, "username": "cfranskoviak_", "tweet": "ah n\u00e3o, vcs t\u00e3o brincando n\u00e9? kkkkk calmai vou pedir p algm me dar uma facada aq, s\u00f3 p ganhar voto \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f  https://twitter.com/francosg/status/1037785586977972224\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cfranskoviak_/status/1037794159460057088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794105655476226, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:10", "timezone": "CDT", "user_id": 830738739177603072, "username": "MassaCapixaba", "tweet": "Bolsonaro vem no Esp\u00edrito Santo e n\u00e3o toma Tiro.Vai em outra cidade e toma facada.Expliquem essa, Ateus.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MassaCapixaba/status/1037794105655476226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794095740137473, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 926021658, "username": "Debsnobe", "tweet": "Se bobear, essa facada do bosonari foi comprada por ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Debsnobe/status/1037794095740137473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794077251719168, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3370190055, "username": "jubssribeiro", "tweet": "MANO DERAM UMA FACADA NO BONORO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jubssribeiro/status/1037794077251719168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794061523009537, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4605634582, "username": "AnaBonelar", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada!!! Olha que ele nem liberou o porte de armas.", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaBonelar/status/1037794061523009537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793933227687936, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1053573739, "username": "fergga22", "tweet": "Facada sem sangue, parece um grupos de teatro independente que participava", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fergga22/status/1037793933227687936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793915921997824, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4079217929, "username": "17Pedrohenri", "tweet": "S\u00f3 observo essa turminha do \"paz e amor\" felizes e elogiando a facada em Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/17Pedrohenri/status/1037793915921997824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793910666481665, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3223782339, "username": "tehrrorblack", "tweet": "Quando me falaram que ele levou a facada imaginei um her\u00f3i nacional com um fac\u00e3o monstro atacando ele em um lugar isolado,  sem ningu\u00e9m defendendo ele kkkk a\u00ed vi os videos e puts kkkkk que arma\u00e7\u00e3o fajuta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tehrrorblack/status/1037793910666481665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793902986752001, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 46959240, "username": "Rosimeireles", "tweet": "@BlogdoNoblat @tudo_e_nada @Joao_H_V_A Achei meio esquisito. Facada do nada. Sei n\u00e3o...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosimeireles/status/1037793902986752001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joao_H_V_A,tudo_e_nada,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037793901946527744, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1004838694023565312, "username": "DiegoGo58463107", "tweet": "mano... QUE FACADA VEI \u2014 Num sei qm \u00e9 ue,,  https://curiouscat.me/DiegoGo58463107/post/640955583?1536264322\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoGo58463107/status/1037793901946527744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793850037882882, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4540999655, "username": "insane_kid55", "tweet": "so eu que acho que a facada foi plano de marketing do proprio bozonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/insane_kid55/status/1037793850037882882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793827485048838, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2733571222, "username": "Coebaiana", "tweet": "Nao desejo mau a ningu\u00e9m, mais essa facada no Bolsonaro at\u00e9 que eu gostei", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Coebaiana/status/1037793827485048838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793819201339392, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 87230669, "username": "wendel_a", "tweet": "o candidato levou uma facada\u00e9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendel_a/status/1037793819201339392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793817074827264, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 411671103, "username": "DemilaFerreira", "tweet": "E minha familia w eh toda bolsominion??????? Meu pai j\u00e1 ta falando q a facada foi no cora\u00e7\u00e3o KKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DemilaFerreira/status/1037793817074827264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793723353116672, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:39", "timezone": "CDT", "user_id": 945862079596105728, "username": "srtagouvea", "tweet": "Ain, deve rever seus conceitos t\u00e1 comemorando uma facada n\u00e3o sei o que imoralMeu filho, caguei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srtagouvea/status/1037793723353116672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793696291450880, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 752244853, "username": "izabeladiamonds", "tweet": "eu tava de boa apreciando a paisagem de de vit\u00f3ria dentro do 519 e bolsonaro leva uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izabeladiamonds/status/1037793696291450880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793679254200322, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:29", "timezone": "CDT", "user_id": 355752382, "username": "_PaiLucii", "tweet": "Meu pai falou que a faca est\u00e1 envenenada  kkkkkk #Facada #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Facada,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/_PaiLucii/status/1037793679254200322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793618659028992, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:14", "timezone": "CDT", "user_id": 984180788588613632, "username": "brunablince", "tweet": "Pagar algu\u00e9m pra dar uma facada, depois de um resultado de pesquisa de 2 turno com derrota.. Humm, Nem pra fingir um sangramento poxa :/", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunablince/status/1037793618659028992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793615555256320, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:13", "timezone": "CDT", "user_id": 186800108, "username": "cathnobre", "tweet": "Se uma facada vai fazer voc\u00ea mudar ou decidir seu voto por COMO\u00c7\u00c3O t\u00e1 explicado porque que o Brasil t\u00e1 na crise pol\u00edtica que est\u00e1", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cathnobre/status/1037793615555256320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793604620693504, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2314930033, "username": "wtfship", "tweet": "Cara leva uma facada vira Madre Teresa de Calcut\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wtfship/status/1037793604620693504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793582432874497, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2483136112, "username": "PathixyA", "tweet": "Gente e essa facada no Bolsonaro? Gente o povo t\u00e1 doido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PathixyA/status/1037793582432874497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793522957656065, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 893278933155762176, "username": "Sumidorsrs", "tweet": "Pessoal fala de intoler\u00e2ncia, a\u00ed Bolsonaro leva facada e tem gente comemorando, hipocrisia, n\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sumidorsrs/status/1037793522957656065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793511108763648, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 855600178207879169, "username": "allline54", "tweet": "@marymayrah Tomo uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allline54/status/1037793511108763648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marymayrah"}
{"id": 1037793506557878272, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3316685536, "username": "AfonsoVitoor", "tweet": "Bolsonaro tomou uma facada n\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AfonsoVitoor/status/1037793506557878272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793504661884928, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 727608589901299714, "username": "HDerick22", "tweet": "poo at\u00e9 que fim uma boa noticia, bolsonaro levo uma facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HDerick22/status/1037793504661884928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793491236122625, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2442713703, "username": "nicolasmmenezes", "tweet": "Essa facada pode ter dado a elei\u00e7\u00e3o no colo do Boslonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicolasmmenezes/status/1037793491236122625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793479236247553, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 840451278920646656, "username": "V_Calixtoo", "tweet": "@emylly_moraes Vou poder me proteger de um maluco que possa me dar uma facada sem motivo.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/V_Calixtoo/status/1037793479236247553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emylly_moraes"}
{"id": 1037793466456203265, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 242936546, "username": "elisaalvesr_", "tweet": "tem gente achando legal o Bolsonaro ter levado uma facada DOENTES", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaalvesr_/status/1037793466456203265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793448693309440, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4174657389, "username": "WalisonAguiar9", "tweet": "Sim, acreditem se quiser. Existem pessoas comemorando a facada que Jair Bolsonaro tomou. Qual o nome desse tipo de pessoa? Nojo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalisonAguiar9/status/1037793448693309440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793371216142336, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:15", "timezone": "CDT", "user_id": 991734891351040000, "username": "CaldeirasRafael", "tweet": "a pessoa diz que Bolsonaro explana o \u00f3dio e ainda at\u00e9 paga de bom ser humano ai sai a noticia que o cara tomou uma facada s\u00f3 vejo nego dizendo que era para ter matado logo.... n\u00e3o entendo esses indiv\u00edduos", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaldeirasRafael/status/1037793371216142336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793367210553345, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:14", "timezone": "CDT", "user_id": 727298598128484357, "username": "Teus_correia", "tweet": "Caralho fui ver agr Bolsonaro tomando uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Teus_correia/status/1037793367210553345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793258401923072, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2582548922, "username": "JussaraSouza_", "tweet": "Todo mundo assustado com isso, mas tinha que t\u00e1 assustado em eleger esse cara, que n\u00e3o apoia o feminic\u00eddio vai diminuir o sal\u00e1rios das mulheres \"porque elas t\u00eam que ganhar menos* \u00e9 a favor do porte de arma, e voc\u00eas a\u00ed assustados com uma facada??! Me poupemmmm", "replies": 3, "retweets": 12, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JussaraSouza_/status/1037793258401923072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793244426498049, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 756955666011549696, "username": "gaabrielroosa", "tweet": "Ser\u00e1 que essa facada foi de vdd?! Nesse Brasil de hj em dia, tudo eh motivo pra teatro e enganar os outros pra ficar mais forte... \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaabrielroosa/status/1037793244426498049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793237837250560, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:43", "timezone": "CDT", "user_id": 268940130, "username": "borninthesea_", "tweet": "Gente \u00e9 s\u00e9rio q deram uma facada no Bolsobosta?? KAKKAKKKAKKKAKAKAKAKAK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/borninthesea_/status/1037793237837250560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793237161926663, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:43", "timezone": "CDT", "user_id": 26803096, "username": "walleypereira", "tweet": "Primeira imagem de bolsonaro no hospital, ap\u00f3s a facada.  pic.twitter.com/DnYKkS7rjk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walleypereira/status/1037793237161926663", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793219474599936, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 54359607, "username": "soucarolina_", "tweet": "gente eu to rindo desse rol\u00ea da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soucarolina_/status/1037793219474599936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793213376024576, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 29565763, "username": "felipestorino", "tweet": "Facada is the new bolinha de papel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipestorino/status/1037793213376024576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793187417468928, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2251929464, "username": "nczag", "tweet": "@gepefr A palavra tem poder. Foi uma facada e ele estar bem, mas poderia ser um tiro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nczag/status/1037793187417468928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gepefr"}
{"id": 1037793163237179393, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 813946578197168128, "username": "levex404", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/f3hLBPJ8tzo?aURGENTE\u00a0\u2026! Bolsonaro leva facada em atentado! Ao vivo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/levex404/status/1037793163237179393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037793128298807296, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:17", "timezone": "CDT", "user_id": 69908171, "username": "stellaaquirino", "tweet": "Bozonaro tomou uma facadaBandido bom \u00e9 bandido morto, ele q diz...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stellaaquirino/status/1037793128298807296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793120757399552, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:15", "timezone": "CDT", "user_id": 485712044, "username": "Junior_pj1", "tweet": "@paolabuzzone @mariviannax Ela ta feliz por que bolsonaro tomou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Junior_pj1/status/1037793120757399552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariviannax,paolabuzzone"}
{"id": 1037793109051146241, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 382245039, "username": "Aly_Curbani", "tweet": "Fui falar no trabalho que bolsonaro levou uma facada, a menina l\u00e1 do outro lado j\u00e1 gritou que foi o PT. T\u00e1 todo mundo rindo dela at\u00e9 agora. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aly_Curbani/status/1037793109051146241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793093502808067, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1018143687250006019, "username": "Nepomucen3", "tweet": "as pessoas cr\u00edticam o discurso do bolsonaro mas comemoram ele ter tomado uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nepomucen3/status/1037793093502808067", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793091342745600, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 719633229356089345, "username": "_hananasc", "tweet": "Pelo menos essa facada deixou o tt movimentado. \u00c9 isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_hananasc/status/1037793091342745600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793090491297792, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 889972857563992064, "username": "MartinsJesic", "tweet": "Povo revoltado que Bolsonaro levou uma facada, preocupa n\u00e3o daqui a uns meses vai ser um tiro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MartinsJesic/status/1037793090491297792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792988209065987, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:44", "timezone": "CDT", "user_id": 999327451, "username": "richamjgta", "tweet": "Bolsonaro levo uma facada carai kkkkkkkkkkkkk\ud83d\udd2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/richamjgta/status/1037792988209065987", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792966914584577, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:39", "timezone": "CDT", "user_id": 263319703, "username": "vitorsiqueirap", "tweet": "E ok, o Bolsonaro n\u00e3o tem culpa por haver um maluco pronto pra dar uma facada nele. Mas os seus seguidores tamb\u00e9m s\u00e3o t\u00e3o malucos quanto. Percebem o perigo desses discursos inflamados na pol\u00edtica? Uma coisa puxa a outra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorsiqueirap/status/1037792966914584577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792916390006784, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1016635767110631425, "username": "JooVito35827350", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada em Juiz de ForaN\u00e3o gosto do Bolsonaro politicamente mas espero que n\u00e3o seja nada grave e que o respons\u00e1vel por isso seja julgadoTomara que ele repense essa pol\u00edtica de livre armamentopq se fosse um tiro talvez ele n\u00e3o tivesse nem como repensar  pic.twitter.com/dV4W9wKrsh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JooVito35827350/status/1037792916390006784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792915890814981, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:27", "timezone": "CDT", "user_id": 945862079596105728, "username": "srtagouvea", "tweet": "Eu vendo o Bolsonaro levar uma facada em juiz de fora  pic.twitter.com/jv1YQtMc7J", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srtagouvea/status/1037792915890814981", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792870080626689, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 87230669, "username": "wendel_a", "tweet": "varios xeroque holmes ja desvendaram que a facada \u00e9 fake", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendel_a/status/1037792870080626689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792844768002048, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 239489643, "username": "pgnc_crf", "tweet": "@p40l0_crf N\u00e3o acho que v\u00e1 mudar. Eu por exemplo, fiquei triste pelo atentado, inadmiss\u00edvel esse tipo de viol\u00eancia.Mas continuo rejeitando Bolsonaro, voto at\u00e9 no demonio se for pro segundo turno com ele.Ningu\u00e9m vai mudar convic\u00e7\u00e3o pol\u00edtica pq o cara tomou uma facada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pgnc_crf/status/1037792844768002048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "p40l0_crf"}
{"id": 1037792821191880704, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 803023197176209409, "username": "OpsJuliaaaa", "tweet": "O tt s\u00f3 est\u00e1 falando da facada do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OpsJuliaaaa/status/1037792821191880704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792735900651522, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 977039483890696192, "username": "BrunFeres", "tweet": "Bolsonaro levou facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunFeres/status/1037792735900651522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792678841380865, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 114055336, "username": "jeantissociall", "tweet": "s\u00f3 levou uma facada pq o porte de armas n\u00e3o eh legalizado", "replies": 7, "retweets": 263, "likes": 530, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeantissociall/status/1037792678841380865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792662466842624, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1656571285, "username": "FlaAteMorrer81", "tweet": "Segundo o Globo News ele n\u00e3o recebeu alta. Ele est\u00e1 sendo operado nesse momento. A facada atingiu o f\u00edgado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlaAteMorrer81/status/1037792662466842624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792660227022848, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 621272164, "username": "Gusviado", "tweet": "Facada na poc  pic.twitter.com/LPBjhCN0vd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gusviado/status/1037792660227022848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792618925764611, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:16", "timezone": "CDT", "user_id": 980766683282452480, "username": "vidosreiis", "tweet": "Bolsonaro levou facada? Opa cade a legaliza\u00e7\u00e3o do porte arma amigos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vidosreiis/status/1037792618925764611", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792615675166720, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 725173832, "username": "AllisonSoares_", "tweet": "Voc\u00eas que falam que o Bolsonaro levou a facada pelo discurso de \u00f3dio que ele faz, \u00e9 mesma coisa que falar que uma mulher foi estuprada por usar roupas curtas. E nada justifica, muito errado, isso n\u00e3o \u00e9 democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllisonSoares_/status/1037792615675166720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792614689452033, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 715386102, "username": "MilaTrevenzoli", "tweet": "Caraca! Jair Bolsonaro est\u00e1 em cirurgia, pois a facada atingiu o f\u00edgado. Que horror!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MilaTrevenzoli/status/1037792614689452033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792614215503878, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 29565763, "username": "felipestorino", "tweet": "Essa hist\u00f3ria da facada no Bonoro t\u00e1 mais falsa que nota de tr\u00eas reais. \u00c9 a fanfic fascista.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipestorino/status/1037792614215503878", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792613238272002, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:14", "timezone": "CDT", "user_id": 909424893191704576, "username": "fireniallaway", "tweet": "meu deus gnt, n\u00e3o sejam burros pra cair nessa n\u00e3o kkkkk ningu\u00e9m d\u00e1 uma facada a metros de dist\u00e2ncia pra matar nao, se quisesse matar teria dado um tiro no cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fireniallaway/status/1037792613238272002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792579948081155, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 66538149, "username": "gjnrock", "tweet": "@itsBocchan De onde vc vem um candidato a presid\u00eancia acabou de tomar uma facada kkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gjnrock/status/1037792579948081155", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itsBocchan"}
{"id": 1037792563812605952, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3292466553, "username": "Hiachin_", "tweet": "Deram uma facada no bolsonaro mano, a\u00ed j\u00e1 \u00e9 sacanagem", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hiachin_/status/1037792563812605952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792560603901952, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 78701483, "username": "lucaslauar", "tweet": "Lendo a not\u00edcia que Bozo levou uma facada rsssss  pic.twitter.com/5XbNlNFsh9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaslauar/status/1037792560603901952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792509731192833, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1703309803, "username": "_chongsw", "tweet": "Cara\u00ed deram uma facada no Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_chongsw/status/1037792509731192833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792479737774080, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1003387471017725954, "username": "A321Sharklets", "tweet": "2014 foi o avi\u00e3o do Eduardo Campos, agr facada no Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/A321Sharklets/status/1037792479737774080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792470594191364, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4777498439, "username": "Lelintaai", "tweet": "Tem gente q n merece nem o p\u00e3o q o pai e a m\u00e3e coloca na mesa pqp... Real q vcs t\u00e3o comemorando e achando bonito a facada q o cara tomou", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lelintaai/status/1037792470594191364", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792433533345792, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:32", "timezone": "CDT", "user_id": 961547238785933312, "username": "Ana76935044", "tweet": "Bolsonaro tomou facada kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ana76935044/status/1037792433533345792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792415762051073, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2975801806, "username": "jaosantana7", "tweet": "Engra\u00e7ado \u00e9 que o mesmo povo que \u00e9 contra o armamento est\u00e1 comemorando a facada do bolsonaro... Vai entender \ud83e\udd37\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaosantana7/status/1037792415762051073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792412222083072, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 948136657236250624, "username": "Fagner11037874", "tweet": "@euclarice O cara tomou uma facada e j\u00e1 est\u00e3o polarizando o ocorrido. Poderia ser o Lula eu ficaria triste.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fagner11037874/status/1037792412222083072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037792410707927042, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 91223781, "username": "estevaodepaula", "tweet": "O pior \u00e9 que logo antes da facada algu\u00e9m grita \"Lula livre\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estevaodepaula/status/1037792410707927042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792398125027330, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 727183107795881985, "username": "_kaahsc", "tweet": "Miseric\u00f3rdia bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_kaahsc/status/1037792398125027330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792352256049153, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:12", "timezone": "CDT", "user_id": 856973505069535232, "username": "HilaryWCruz1", "tweet": "Pessoas falando q deveriam ter acertado na garganta e etc. QUAL \u00c9 O PROBLEMA DE VOC\u00caS SEUS RETARDADOS ?ele \u00e9 um bosta, mas \u00e9 um ser humano que levou uma FACADA!E \u00e9 a mesma galera q se diz defensores dos direitos humanos... muito humano essa tua frase ai \ud83d\udd92 ta serto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HilaryWCruz1/status/1037792352256049153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792351555604482, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1027700323547267073, "username": "ODanielMD22", "tweet": "Pior ainda \u00e9 ver esses menor fazendo piada da facada q o cara tomou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ODanielMD22/status/1037792351555604482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792259247362058, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 738148957633810432, "username": "euBiassi", "tweet": "@delaoriginal \u00c9 da pr\u00f3xima vez vai ser um tiro em vez da facada ai j\u00e1 era", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euBiassi/status/1037792259247362058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delaoriginal"}
{"id": 1037792252813352966, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:48", "timezone": "CDT", "user_id": 856610211016167426, "username": "jemonteiro5", "tweet": "Bolsonaro tomou uma FACADA TINHA Q TER MORRIDO PRAGA #DEUSMELIVRE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DEUSMELIVRE", "link": "https://twitter.com/jemonteiro5/status/1037792252813352966", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792232970039297, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2515974363, "username": "laurienils", "tweet": "Carai bolsonaro levou uma facada na campanha \ud83d\ude33", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurienils/status/1037792232970039297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792180683857925, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:31", "timezone": "CDT", "user_id": 150612984, "username": "marquinhx", "tweet": "o cara que comemora bolsonaro tomando facada tem muito mas muito que repensar tudo que odeia nele.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marquinhx/status/1037792180683857925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792178934820866, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1007632213352083456, "username": "SecchinGustavo", "tweet": "Carain ... Vai dar merda essa porra de facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SecchinGustavo/status/1037792178934820866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792138912821254, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:21", "timezone": "CDT", "user_id": 355752382, "username": "_PaiLucii", "tweet": "#Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Facada", "link": "https://twitter.com/_PaiLucii/status/1037792138912821254", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792116691361792, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 716114540874883072, "username": "Maltao8", "tweet": "Eu ainda n\u00e3o estou acreditando que tem gente que est\u00e1 falando que tudo isso foi arma\u00e7\u00e3o,deve ser divertido levar uma facada na barriga.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maltao8/status/1037792116691361792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792074165301249, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1496315060, "username": "LuizaCypriano", "tweet": "@barlosneto carlos eu te odeio vc me permite te dar uma facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizaCypriano/status/1037792074165301249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "barlosneto"}
{"id": 1037792018750230534, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:53", "timezone": "CDT", "user_id": 717428067904450566, "username": "agathaquadrosp", "tweet": "Ngm merece levar facada, nem o Bolsonaro, n\u00e3o pode rir do coleguinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agathaquadrosp/status/1037792018750230534", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791993320144902, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 317931792, "username": "YEKTENlYA", "tweet": "Facada: s\u00f3 funciona de 23 pra cima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YEKTENlYA/status/1037791993320144902", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791984231043072, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1700074920, "username": "darlinglwt91", "tweet": "se o bozo vai ganhar por causa de uma facada vamo dar um tiro no ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darlinglwt91/status/1037791984231043072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791976278700033, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:43", "timezone": "CDT", "user_id": 784508230944817152, "username": "LuizaCostaMore1", "tweet": "T\u00e1 doido levo uma facada mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizaCostaMore1/status/1037791976278700033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791970322800641, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 702148173847011333, "username": "MenegLucas", "tweet": "Independente de ser um militante ou n\u00e3o, eu acho que foi ruindade dar uma facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MenegLucas/status/1037791970322800641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791952555724801, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:37", "timezone": "CDT", "user_id": 885323435324395521, "username": "Eduard_009", "tweet": "Os petistas s\u00e3o uma cambada de filho da puta, n\u00e3o aceita outras opini\u00f5es e se dizem pac\u00edficos. Super PAC\u00cdFICO dar uma facada no BOLSONARO na maior COVARDIA em plena campanha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduard_009/status/1037791952555724801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791927947735042, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 729859191372955648, "username": "thiagodiax", "tweet": "se eras t\u00e3o mito por que nao desviastes da facada tal qual john wick um mito de verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagodiax/status/1037791927947735042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791923036147712, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 821887721325101057, "username": "sennajunior01", "tweet": "Que cara doido kkkkk deu uma facada em Jair Bolsonaro kkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sennajunior01/status/1037791923036147712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791811195023360, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 172858242, "username": "couwtinho", "tweet": "Depois dessa facada Bolsonaro ganhou pelo menos mais 20 pontos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/couwtinho/status/1037791811195023360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791800520531968, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:01", "timezone": "CDT", "user_id": 233231183, "username": "smokeeyes7", "tweet": "@xxlolisss Kkkkk t\u00e1 doido mano ele \u00e9 mongoloide mas n\u00e3o tanto pra pedir algu\u00e9m p da uma FACADA nele", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smokeeyes7/status/1037791800520531968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xxlolisss"}
{"id": 1037791763166097408, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1260021738, "username": "NoticiasdoES", "tweet": "TRETA BRASILV\u00eddeo com cenas em c\u00e2mera lenta, flagrando momento exato  em o candidato a Presidente Jair Bolsonaro sofre uma facada de forma covarde.  https://www.facebook.com/serranoticiario.com.br/videos/2072588769721196/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoticiasdoES/status/1037791763166097408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791747051540486, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 19843803, "username": "Lora_Camporez", "tweet": "Agora \u00e9 s\u00f3 a equipe do Bolsonaro trabalhar bem nessa facada que a j\u00e1 ganhou a elei\u00e7\u00e3o. Ao inv\u00e9s de atrapalhar, s\u00f3 vai ajudar isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lora_Camporez/status/1037791747051540486", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791710947012608, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2683922443, "username": "AllanHigorcassi", "tweet": "@eei_nany @amandsleao Faz todo sentido tomar uma facada, o cara treinou 50x o ponto exato para ele n\u00e3o morrer de uma vez com a facada, por que eu n\u00e3o sei se tu sabe mas uma facada \u00e9 um objeto que perfura e se perfurar seu org\u00e3o, tchau!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllanHigorcassi/status/1037791710947012608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amandsleao,eei_nany"}
{"id": 1037791683654680576, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 355752382, "username": "_PaiLucii", "tweet": "FACADA no buxo de Bolsonaro  kkkkk CARAMBA QUE MUNDO  \u00c9 ESSE ? risos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PaiLucii/status/1037791683654680576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791601228230661, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1496315060, "username": "LuizaCypriano", "tweet": "@barlosneto manoo q sem no\u00e7\u00e3o, deram UMA FACADA NELE AAAAAAA bixo \u201cah odeio ele acho q vou dar uma facada\u201d aaaaaa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizaCypriano/status/1037791601228230661", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "barlosneto"}
{"id": 1037791581074546688, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:08", "timezone": "CDT", "user_id": 721493144060239873, "username": "olivialkarla", "tweet": "O que mais me choca \u00e9 que o povo critica tanto o discurso de \u00f3dio do Bonaro e vai la e da uma facada no cara kkkkkkkk ele e um lixo mas gente pelo amor de Deus ne", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olivialkarla/status/1037791581074546688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791544277913601, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1455137508, "username": "_pauloor1", "tweet": "Que bafo JAIR BOLSONARO tomou uma facada em Minas \ud83d\ude28\ud83d\ude2c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pauloor1/status/1037791544277913601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791400153309185, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:25", "timezone": "CDT", "user_id": 996865167697895424, "username": "emisilaz", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada numa campanha, fica ainda querendo legalizar o porte de arma, deussss me livre", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emisilaz/status/1037791400153309185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791351591641089, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1917386634, "username": "ldsfnm2", "tweet": "O pessoal que comemora que bolsonaro tomou facada, \u00e9 o mesmo que faz text\u00e3o chorando quando bandido apanha ou \u00e9 morto. N\u00e3o entendo voc\u00eas real! Voc\u00eas t\u00eam que decidir ou um ou outro", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ldsfnm2/status/1037791351591641089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791351092461569, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:13", "timezone": "CDT", "user_id": 926899493043392513, "username": "Igor_Scarpati", "tweet": "Voc\u00ea comemorando a facada no Bolsonaro consegue ser mais lixo q o pr\u00f3prio lixo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igor_Scarpati/status/1037791351092461569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791348680785924, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:13", "timezone": "CDT", "user_id": 764074294146134016, "username": "iviSantos3", "tweet": "MDS o Bolsonaro ningu\u00e9m gosta dele n\u00f3s sabemos mas ele merece uma facada?  \ud83d\udc40\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iviSantos3/status/1037791348680785924", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791347367915521, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:13", "timezone": "CDT", "user_id": 865919615385382915, "username": "clarinhazinha2", "tweet": "NOSSA! FOI UMA FACADA, IMAGINA SE NO BRASIL TIVESSE PORTE DE ARMAS PRA TODOS OS BRASILEIROS APTOS. SOCORRO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clarinhazinha2/status/1037791347367915521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791284654759936, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:58", "timezone": "CDT", "user_id": 567665017, "username": "lthe1997", "tweet": "Se o tal do porte de arma fosse legalizado ele tinha era levado um tiro n\u00e3o uma facada (caso isso tenha sido ver\u00eddico).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lthe1997/status/1037791284654759936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791258142552066, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 930701827, "username": "railsonlopesfla", "tweet": "mano, quanto mais eu vivo, mais eu perco a esperan\u00e7a na humanidade, o cara leva uma facada e tem gente comemorando.... voc\u00eas s\u00e3o nojentos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/railsonlopesfla/status/1037791258142552066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791233433919494, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3352136637, "username": "gabrielanndo", "tweet": "Tem facada que d\u00e1 status poison, a do Bolsonaro deu status presidente da rep\u00fablica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielanndo/status/1037791233433919494", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791198050746374, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 949095835475816449, "username": "AllonSouza", "tweet": "Acho que o Bolsonaro vai repensar suas propostas, pq se o porte de arma fosse liberado ele n\u00e3o iria tomar uma facada e sim um tiro..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllonSouza/status/1037791198050746374", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791176965931011, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3116990747, "username": "AugustoNevees", "tweet": "Caralho Bolsonaro tomou uma facada na campanha agora kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugustoNevees/status/1037791176965931011", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791138080595971, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 722609145929736192, "username": "rafabuggs", "tweet": "@gabsmonc Ele tomou uma facada na barriga, imagina se tivesse porte de arma", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafabuggs/status/1037791138080595971", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabsmonc"}
{"id": 1037791076499836929, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2440633553, "username": "Mandsbongiovani", "tweet": "Minha m\u00e3e me acordou falando \u201cbolsonaro levou uma facada\u201d vdbsjsjdmsmsmsmsm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mandsbongiovani/status/1037791076499836929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791052684558337, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 422915359, "username": "PedrxGxmes", "tweet": "como assim o Bolsonaro tomou uma facada wtf", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedrxGxmes/status/1037791052684558337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791021915103232, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:55", "timezone": "CDT", "user_id": 516095667, "username": "nefows", "tweet": "@yetz1 Nem facada foi, \u00e9 tudo fingimento", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nefows/status/1037791021915103232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yetz1"}
{"id": 1037791018446405632, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1020998859693150213, "username": "LuisBra43501469", "tweet": "@amoremvermelho @nadanovonofront #Bolsonaro tomou uma facada, n\u00e3o tinha sangue na blusa. T\u00e1 pior que novela da Band essa encena\u00e7\u00e3o. \ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/LuisBra43501469/status/1037791018446405632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadanovonofront,amoremvermelho"}
{"id": 1037790992953483264, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 356480382, "username": "gui_goncallo", "tweet": "Se liberar as armas na pr\u00f3xima vez n\u00e3o ser\u00e1 facada \ud83e\udd14", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gui_goncallo/status/1037790992953483264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790963165523971, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:41", "timezone": "CDT", "user_id": 764074294146134016, "username": "iviSantos3", "tweet": "Bolsonaro tomou uma facada nossa ningu\u00e9m gosta dele mesmo \ud83d\udc40", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iviSantos3/status/1037790963165523971", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790958270795776, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 749381117699055616, "username": "RainerNath", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada... eu fico pensando como \u00e9 engra\u00e7ado ele querer liberar o porte de armas se essa pessoa que estava com a faca poderia estar na verdade com uma arma e mata-lo muito mais facilmente.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RainerNath/status/1037790958270795776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790925194493952, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 168237540, "username": "raphaslv", "tweet": "parece uma facada no peito mas \u00e9 s\u00f3 a dor de nao estar com #ela ...", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#ela", "link": "https://twitter.com/raphaslv/status/1037790925194493952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790924422762496, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1389999254, "username": "fefsrodriigues", "tweet": "gente o cara tomou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fefsrodriigues/status/1037790924422762496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790917598617600, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 856199882532683776, "username": "jrcampanharo", "tweet": "Nego comemorando a facada no cara, mal sabe que isso pode s\u00f3 aumentar as inten\u00e7\u00f5es de voto pra ele", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrcampanharo/status/1037790917598617600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790886640476162, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1020998859693150213, "username": "LuisBra43501469", "tweet": "@exame #Bolsonaro tomou uma facada, n\u00e3o tinha sangue na blusa. T\u00e1 pior que novela da Band essa encena\u00e7\u00e3o. \ud83d\ude02", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/LuisBra43501469/status/1037790886640476162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1037790842470244352, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1025008393960996865, "username": "CRFla87", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada na barriga hoje em Minas Gerais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CRFla87/status/1037790842470244352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790836652687360, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:11", "timezone": "CDT", "user_id": 959163476290699265, "username": "candymason_", "tweet": "Acho que a pessoa que deu a facada no Bolsolixo n\u00e3o assistiu Game Of Thrones.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/candymason_/status/1037790836652687360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790798568402950, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1013505493887791105, "username": "RonaldGomesEdu2", "tweet": "Pessoas: bolsonaro acabou de levar uma facada. eu: Amanh\u00e3 \u00e9 feriadoo porra \ud83d\ude0e\ud83c\udf89\ud83c\udf89", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonaldGomesEdu2/status/1037790798568402950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790760878448640, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 263319703, "username": "vitorsiqueirap", "tweet": "@vinimosquini Ele pode n\u00e3o gostar do Bolsonaro, s\u00f3 isso... Pra cada doido existe um doido ainda maior. Nessa briga pol\u00edtica de extremismos, epis\u00f3dios como esse se tornam comuns. J\u00e1 teve tiro, pancadaria, amea\u00e7a de morte e agora facada, para ambos os lados a briga est\u00e1 feia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorsiqueirap/status/1037790760878448640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vinimosquini"}
{"id": 1037790745170792451, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:49", "timezone": "CDT", "user_id": 964858952969277440, "username": "souennes", "tweet": "Quanto tempo ainda falta para algu\u00e9m fazer a montagem da cena da facada com o som de quando algu\u00e9m morre no street figther 2?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souennes/status/1037790745170792451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790733359562754, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 704128257428430848, "username": "jhonatanmota_", "tweet": "Carai, que facada pcr  https://twitter.com/blogdonoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonatanmota_/status/1037790733359562754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790729710563328, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1008957367080407041, "username": "s_natalliAa", "tweet": "Caralho, Bolsonaro levou uma facada mesmo, t\u00f4 \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/s_natalliAa/status/1037790729710563328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790690611277824, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 255144504, "username": "liperampinelli", "tweet": "Coloquei meu celular no modo avi\u00e3o pra carregar enquanto tomo banho e descubro que bolsonaro levou uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liperampinelli/status/1037790690611277824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790683745185793, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 328068160, "username": "eubrunahelmer", "tweet": "fui na rua e voltei e o bolsonaro levou uma facada GENTE????????????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eubrunahelmer/status/1037790683745185793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790608839073792, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1032719935, "username": "Ivanfpin", "tweet": "exclusivobonoro leva facada ap\u00f3s tentar chupar o pr\u00f3prio pau", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ivanfpin/status/1037790608839073792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790586835820544, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 86189156, "username": "Laradrmm", "tweet": "Facada na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laradrmm/status/1037790586835820544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790526077128709, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 50693759, "username": "isanicolao", "tweet": "Pensando melhor: ele ainda pode usar esse acontecimento como argumento para a libera\u00e7\u00e3o de armas. Afinal, ele teria uma para se defender de uma facada. Achei bem pertinente com a campanha. Estamos de olho.", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isanicolao/status/1037790526077128709", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790502672900098, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1008910789397417984, "username": "Joaooficial2020", "tweet": "Aqui algumas horas v\u00e3o dizer que foi os militantes do PT que esfaqueou esse camarada.  Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-diz-pm-23046155\u00a0\u2026Compartilhado a partir do meu Feed do Google", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaooficial2020/status/1037790502672900098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790429129920513, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3232495947, "username": "fodasiemi", "tweet": "Kkkkkkkk to cm d\u00f3 do cara q deu a facada pq essa hora j\u00e1 devem ter matado ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fodasiemi/status/1037790429129920513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790369830842368, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:20", "timezone": "CDT", "user_id": 802237335140204544, "username": "evelyn_xavier5", "tweet": "caralho o bolsonaro levou uma facada bixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evelyn_xavier5/status/1037790369830842368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790270664925184, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4828656455, "username": "_12out", "tweet": "gente eu t\u00f4 chocada com essa facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_12out/status/1037790270664925184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790257943642112, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1199125249, "username": "naofalarei", "tweet": "J\u00e1 acharam o cara que deu facada no Bolsonaro, em Juiz de Fora? Se fosse Annalise Keating ningu\u00e9m ia descobrir nada  pic.twitter.com/M9PsDkYNpf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naofalarei/status/1037790257943642112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790197176512512, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:38", "timezone": "CDT", "user_id": 470334213, "username": "luiwxzz", "tweet": "gente bolsobosta levoy uma facada mdss eu to ~rindo~", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiwxzz/status/1037790197176512512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790186233651201, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1625744538, "username": "joaogabrielc_", "tweet": "Essa facada foi uma arma\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio bolsonaro pra ter fama de her\u00f3i", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaogabrielc_/status/1037790186233651201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790074530930694, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2576019103, "username": "EuSouSir", "tweet": "Bolsonaro acaba de levar uma facada.  pic.twitter.com/I2yvLftw3d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuSouSir/status/1037790074530930694", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790065462784000, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:07", "timezone": "CDT", "user_id": 144338703, "username": "Scheila_SS", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora, diz Pol\u00edcia Militar de Minas  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Scheila_SS/status/1037790065462784000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790056864464898, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:05", "timezone": "CDT", "user_id": 749381117699055616, "username": "RainerNath", "tweet": "imagina se o cara que deu a facada tivesse uma arma em...  https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1037780566018539523\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RainerNath/status/1037790056864464898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790021191979009, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1149076140, "username": "SandroTaquetti", "tweet": "De acordo c as \u00faltimas informa\u00e7\u00f5es, p sorte a facada foi superficial. Seguimos na torcida para q ele supere mais essa! Pra cima!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandroTaquetti/status/1037790021191979009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790006998429696, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 991734891351040000, "username": "CaldeirasRafael", "tweet": "Imposs\u00edvel ser arma\u00e7\u00e3o, voc\u00eas s\u00e3o loucos, olha o jeito que o cara deu a facada, ele acertou pra matar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaldeirasRafael/status/1037790006998429696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790004012040192, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 68438797, "username": "DaniDanissima", "tweet": "Fico 1h fora e qdo volto tem presidenci\u00e1vel levando facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaniDanissima/status/1037790004012040192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789954745819136, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2526245460, "username": "brunocomoon", "tweet": "ta filmando amiga me da uma facada aqui rapidao nada muito profundo so pra fingir mesmo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunocomoon/status/1037789954745819136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789947485478925, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1775662651, "username": "VictorSdR_", "tweet": "Cara\u00ed, deram uma facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorSdR_/status/1037789947485478925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789936479547392, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 302601715, "username": "_feehgentil", "tweet": "Os cara \u00e9 ruim deu uma facada em bolsonario", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_feehgentil/status/1037789936479547392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789916770566144, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 601970483, "username": "BarbaraLimass", "tweet": "Vou dormir de tarde como quem n\u00e3o quer nada, acordo e Bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarbaraLimass/status/1037789916770566144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789871992172544, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 158931623, "username": "eddskt", "tweet": "Foi uma facada \"superficial\" KKKKKKKKKKKKKKKKKKKE FALAR QUE ISSO NAO FOI ARMA\u00c7\u00c3O, UM CARA QUE TA SEMPRE DE COLETEVCS SAO MT JUVENIS MESMO", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddskt/status/1037789871992172544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789869790191619, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 750870149146808320, "username": "mariavrocharj", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada e passa bem, droga", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariavrocharj/status/1037789869790191619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789827452862469, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:10", "timezone": "CDT", "user_id": 719197161087504389, "username": "IzabellaFranca1", "tweet": "Minha m\u00e3e t\u00e1 rindo tanto dessa facada no Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IzabellaFranca1/status/1037789827452862469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789779717513218, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:59", "timezone": "CDT", "user_id": 804766547097096192, "username": "Raphael037", "tweet": "Bolsonaro tomou uma facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raphael037/status/1037789779717513218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789771056259075, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:57", "timezone": "CDT", "user_id": 755970947207880706, "username": "mariareisr", "tweet": "Quero saber como q v\u00e3o organizar toda essa hist\u00f3ria pol\u00edtica q estamos vivendo num livro de hist\u00f3ria futuro. Vai ser uma loucura lava-jato, Lula preso, bolsonaro toma facada, nego n dorme nunca mais em aula de hist\u00f3ria do Brasil", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariareisr/status/1037789771056259075", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789749946273792, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 973603967782531072, "username": "Caarolsouzaj", "tweet": "Agora pronto, v\u00e3o encher o saco q o Bolsonaro levo uma facada . O homem j\u00e1 t\u00e1 at\u00e9 bem \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caarolsouzaj/status/1037789749946273792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789712591802368, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 947241676086620160, "username": "Maoritiozao", "tweet": "iae bolsolixo dps dessa facada vc quer msm legalizar o porte de armas?? kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maoritiozao/status/1037789712591802368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789700503814145, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 520773709, "username": "zjmpillots", "tweet": "EU S\u00d3 FUI MA LOT\u00c9RICA QUANDO EU VOLTO ME DEPARO COM A NOT\u00cdCIA QUE DERAM UMA FACADA NO BOZOMERDA MDS SOU CONTRA VIOL\u00caNCIA MAS \u00c9 PECADO RIR?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zjmpillots/status/1037789700503814145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789626675720192, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 707306786244706305, "username": "RamonMartins64", "tweet": "Meu Deus, Bolsonaro levou uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RamonMartins64/status/1037789626675720192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789600989814785, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 719633229356089345, "username": "_hananasc", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada........ libera a arma ai pra ver se n\u00e3o vai tomar um pipoco na cara. Pr\u00f3ximo!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_hananasc/status/1037789600989814785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789470509228034, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4508361437, "username": "Luan_e22", "tweet": "Mano, Bolsonaro tomou uma facada man\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luan_e22/status/1037789470509228034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789468932157440, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 82181410, "username": "Curlim91", "tweet": "@soniebas FACADA NA MARINA NG QUER NE?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Curlim91/status/1037789468932157440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "soniebas"}
{"id": 1037789427945365504, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1163218622, "username": "ludmylapg", "tweet": "Entrei no tt 2 segundos e vi 81828920 publica\u00e7\u00f5es falando q bolsonaro tomou uma facada", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludmylapg/status/1037789427945365504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789427651829760, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1032043158597787648, "username": "ops_tassila", "tweet": "Cacete, deram facada no Bolsonaro... Povo \u00e9 brabo mermu \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ops_tassila/status/1037789427651829760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789409171722246, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:30", "timezone": "CDT", "user_id": 941832914089795584, "username": "aaandrade_jr", "tweet": "@bmel2216 acabou te tomar facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaandrade_jr/status/1037789409171722246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bmel2216"}
{"id": 1037789404675403776, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1029866588923744258, "username": "claramildores", "tweet": "nada mais triste que a facada do Jair eh mais triste do que vc destruir meu cora\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claramildores/status/1037789404675403776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789393631752192, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 730896287537741825, "username": "guido__netto", "tweet": "Caralho uma facada q porra eh essa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guido__netto/status/1037789393631752192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789385121513473, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1031531689779122177, "username": "SoldinoIsabella", "tweet": "Sou contra a elei\u00e7\u00e3o do cara, Soq levar uma facada de gra\u00e7a assim.. t\u00e1 amarrado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SoldinoIsabella/status/1037789385121513473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789317349957638, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1858926194, "username": "Matheuskalk3", "tweet": "Pessoas comemorando que o candidato Jair Bolsonaro levou uma facada, essas pessoas eu posso chamar de um lixo humano, sinceramente... Esse Pa\u00eds est\u00e1 perdido mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheuskalk3/status/1037789317349957638", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789281962606593, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 884245947651325952, "username": "erikasilvaalve0", "tweet": "Nossa Bolsonaro levou uma facada \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikasilvaalve0/status/1037789281962606593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789257128140800, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 908742828146216960, "username": "IslandiaRamosh", "tweet": "Caralho vei eu vi o v\u00eddeo do Bolsonaro tomando uma facada ta maluco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IslandiaRamosh/status/1037789257128140800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789207287279616, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 729859191372955648, "username": "thiagodiax", "tweet": "eu ia estudar tava tudo certo mas a\u00ed o bono levou uma facada......", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagodiax/status/1037789207287279616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789189260107776, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1308160118, "username": "zmzndz", "tweet": "essa facada foi pro bolsonaro ficar ciente que: se legalizar o porte de arma, ao inv\u00e9s de facada, na proxima ele leva um tiro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zmzndz/status/1037789189260107776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789182763184129, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 21048237, "username": "vitordearaujo", "tweet": "Gente, j\u00e1 tem o nome da pessoa que deu a facada?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitordearaujo/status/1037789182763184129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789167923736577, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 989927304531935232, "username": "CoraViVe13", "tweet": "@zehdeabreu e no final FACADA de papel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CoraViVe13/status/1037789167923736577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037789115847045120, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:21", "timezone": "CDT", "user_id": 855599993864019968, "username": "OOsinestro", "tweet": "Bolsonaro levou facada part 2:  http://youtu.be/AiUc8-RVtLE?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OOsinestro/status/1037789115847045120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037789082703876096, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2178134908, "username": "leandroomarcos", "tweet": "rapaz bolsonaro vai vir forte dps dessa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandroomarcos/status/1037789082703876096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789064966103040, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 865093974, "username": "rhcpluiz", "tweet": "parabens para o senhor filha de uma puta que deu uma facada no Bolsonaro,ele acaba de ganhar a elei\u00e7\u00e3o se fode a\u00ed otario", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rhcpluiz/status/1037789064966103040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789055189233664, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 373037902, "username": "Juantissocial", "tweet": "quando v\u00ea assim o pr\u00f3prio bolsonaro contratou algu\u00e9m pra dar uma facada nele  pic.twitter.com/IJT48ugK9k", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juantissocial/status/1037789055189233664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789053079445504, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 166384153, "username": "arturquintella", "tweet": "to achando lindo o povo que nunca reclamou dos comentarios machistas, homofobicos, misogenos e racistas do menino bozo, mas agr estao extremamente tristes militando pq como o mundo eh cruel e as pessoas estao rindo da facada, ah plmdds, o nome disso \u00e9 karma gente aceita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arturquintella/status/1037789053079445504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789034247081986, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 785217161430200320, "username": "Werly_N", "tweet": "carai que facada bolada que bolsonaro tomou kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Werly_N/status/1037789034247081986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789005356654598, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3296936596, "username": "guifurlerr", "tweet": "s\u00f3 eu que to achando que essa FACADA foi uma jogada de marketing?i'm sorry, mas eu n\u00e3o nasci ontem...  pic.twitter.com/HmmvCVoexP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guifurlerr/status/1037789005356654598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788984481603585, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3299077936, "username": "xeratriz", "tweet": "Se vc levar uma facada vc ganha coisas na vida eu quero umas ein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xeratriz/status/1037788984481603585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788978265681920, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:48", "timezone": "CDT", "user_id": 748214167761522688, "username": "D_basilioo", "tweet": "Cara\u00ed o Bolsonaro levou uma facada kkkkkkkkkk bglh doido", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/D_basilioo/status/1037788978265681920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788970237579264, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:46", "timezone": "CDT", "user_id": 855599993864019968, "username": "OOsinestro", "tweet": "Bolsonaro levou facada part 1:  http://youtu.be/lqLlY8HXYE0?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OOsinestro/status/1037788970237579264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037788905750315008, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 263319703, "username": "vitorsiqueirap", "tweet": "@vinimosquini J\u00e1 pegaram o cara, foi um cara qualquer da rua que n\u00e3o representa nenhum grupo ou organiza\u00e7\u00e3o criminosa. A galera do Bolsonaro amea\u00e7ou uma penca de morte, o Bolsonaro fazendo discurso de \u00f3dio pra l\u00e1 e pra c\u00e1, agora tomou uma facada. As coisas est\u00e3o ficando ca\u00f3ticas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorsiqueirap/status/1037788905750315008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vinimosquini"}
{"id": 1037788902692663296, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 366902031, "username": "dropeix", "tweet": "infelizmente o destino n\u00e3o \u00e9 justo e a facada n\u00e3o pegou uma art\u00e9ria importante", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dropeix/status/1037788902692663296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788876859994112, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 735978259133927424, "username": "malugava02", "tweet": "Gnt como assim deram facada no bolsonaro mds", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malugava02/status/1037788876859994112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788818177511426, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 383504514, "username": "v_lua", "tweet": "Achei desnecess\u00e1rio essa facada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/v_lua/status/1037788818177511426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788800469086208, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1022845852950429696, "username": "isinhxlinda", "tweet": "gente e o bolsonaro que levou uma facada", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isinhxlinda/status/1037788800469086208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788793456218112, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2861405326, "username": "aguiar_mattheus", "tweet": "facada eu levo toda vez que tem jogo do flamengo e vejo Ar\u00e3o ou R\u00f4mullo como titular", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguiar_mattheus/status/1037788793456218112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788791006814209, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 356580290, "username": "GabrielaProfilo", "tweet": "rindo pq se porte de arma fosse liberado inves da facada ele teria levado um tiro e ja tava morto kkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielaProfilo/status/1037788791006814209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788776775467008, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 765030251953057792, "username": "bicalho_douglas", "tweet": "Caralho bolsonaro tomou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bicalho_douglas/status/1037788776775467008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788770735673345, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:58", "timezone": "CDT", "user_id": 75204311, "username": "RaufTeixeira", "tweet": "Vixe, essa hist\u00f3ria da facada pode ter decidido as elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaufTeixeira/status/1037788770735673345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788758748344320, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:55", "timezone": "CDT", "user_id": 788515853440516096, "username": "feliniee", "tweet": "bolsonaro n gosta de gay eu gosto de gay vo comemora ele te tomado uma facada com risco de morte kkkkkkkkk to ajudando a humanidade \ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feliniee/status/1037788758748344320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788749709631488, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 953408640504954880, "username": "diel_fjv27", "tweet": "@_guilhermeaf pois\u00e9, n\u00e9? como muitos a\u00ed est\u00e3o dizendo: se o porte de arma tivesse legalidade, ao inv\u00e9s da facada teria tomado um tiro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diel_fjv27/status/1037788749709631488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_guilhermeaf"}
{"id": 1037788741639790596, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 989927304531935232, "username": "CoraViVe13", "tweet": "@DCM_online Seria uma FACADA de papel?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CoraViVe13/status/1037788741639790596", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1037788709582712833, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 828123514733465600, "username": "thais_hellena2", "tweet": "COMO ASSIM deram uma facada no Bolsonaro?", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thais_hellena2/status/1037788709582712833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788684853145601, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:38", "timezone": "CDT", "user_id": 225211727, "username": "lucas_mamute", "tweet": "J\u00e1 abriu 40 pontos nas pesquisas com essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas_mamute/status/1037788684853145601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788663499902984, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1732341252, "username": "croesym", "tweet": "bonoro tomou uma facada e voc\u00eas ainda querem legalizar porte de arma nesse pa\u00eds de Neandertal KKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/croesym/status/1037788663499902984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788660786188292, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 786215003754000384, "username": "Glei18_Souza", "tweet": "E tem gente comemorando a facada que Bolsonaro levou, meu Deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Glei18_Souza/status/1037788660786188292", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788655149101057, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 87434964, "username": "Dye_Revenge", "tweet": "gente bolsonaro levou uma facada eu to rindo desculpa Deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dye_Revenge/status/1037788655149101057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788636077596674, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 236120938, "username": "stefanopaste", "tweet": "@JARDlM o maluco q deu a facada vai pro msm hospital do mito  https://twitter.com/stefanopaste/status/1037788020664135680\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stefanopaste/status/1037788636077596674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JARDlM"}
{"id": 1037788606293782530, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 187027368, "username": "thiagorocks", "tweet": "gente q caos essa \"facada\" vcs tem no\u00e7\u00e3o do q pode acontecer depois disso????? esse cara eh a voz de td a corja racista homof\u00f3bica e xenof\u00f3bica desse pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagorocks/status/1037788606293782530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788601348706309, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 859823740531744771, "username": "ItallaNevez", "tweet": "Deram uma facada no bolsonaro, mas n\u00e3o se preocupem a faca passa bem", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ItallaNevez/status/1037788601348706309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788499691401217, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 158931623, "username": "eddskt", "tweet": "Voc\u00eas que acham que a facada foi por \u00f3dio de alguem, s\u00e3o MT juvenis", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddskt/status/1037788499691401217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788477188960263, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 821107888252997633, "username": "Joao_henriquebm", "tweet": "Meteram a facada no Bolsonaro?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao_henriquebm/status/1037788477188960263", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788471769874434, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 378847145, "username": "joaom097", "tweet": "A esquerda acaba de elege Bolsonaro com essa facada", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaom097/status/1037788471769874434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788459535134721, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 927581832, "username": "CraigafferPedro", "tweet": "A galera do bem, anti viol\u00eancia comemorando a facada... Isso fala muito sobre voc\u00eas.Eu posso rir, sempre gostei da desgra\u00e7a alheia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CraigafferPedro/status/1037788459535134721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788455990947848, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1023958777006047232, "username": "SrtaAlbano", "tweet": "carai, filha da puta q deu facada no papai Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SrtaAlbano/status/1037788455990947848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788439964467200, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:39", "timezone": "CDT", "user_id": 778175270348087297, "username": "neuroticassya", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o deixa de ser um grandioso imbecil por conta da facada que levou. Por\u00e9m, coitado! Mas eu s\u00f3 queria lembrar uma coisa: ele disse em uma visita \u00e0 alguma cidade, que FUZILARIA TODOS os comunistas. Hoje nem de arma precisaram...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neuroticassya/status/1037788439964467200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788408746258432, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:32", "timezone": "CDT", "user_id": 743601000288763904, "username": "anaplaudio", "tweet": "tentaram matar Bolsonaro \u00e0 facada, imagina se esse cara \u00e9 eleito mesmo, isso s\u00f3 confirma que a primeira pessoa a morrer com a legaliza\u00e7\u00e3o do posse de arma vai ser ele mesmo!!!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaplaudio/status/1037788408746258432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788380778692609, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:25", "timezone": "CDT", "user_id": 840210701855662080, "username": "Alice_Montemor", "tweet": "Daqui a pouco v\u00e3o dizer que foi o Lula que deu a facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alice_Montemor/status/1037788380778692609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788346930671616, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1428406356, "username": "joaomusso", "tweet": "A galera se diz contra o Bolsonaro por ele pregar o \u00f3dio. Mas ficar feliz ao saber que uma pessoa tomou uma facada \u00e9 amor? \u00c9 respeito? \u00c9 a sociedade que tanto buscam? Hipocrisia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomusso/status/1037788346930671616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788330212175872, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2511444092, "username": "jeanmellori", "tweet": "Fora q se fosse liberado porte de arma p qlqr um a hist\u00f3ria a\u00ed seria outra, inv\u00e9s de facada ia ser tiro mesmo..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeanmellori/status/1037788330212175872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788328110825473, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1007346029061079040, "username": "QPorraVictoria", "tweet": "Bolsonaro levando uma facada \u00e9 a prova da lei da atra\u00e7\u00e3o da forma mais ir\u00f4nica poss\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QPorraVictoria/status/1037788328110825473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788308494012421, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4825071807, "username": "luca_machadoo", "tweet": "\" voc\u00eas acham que a viol\u00eancia se resolve com mais viol\u00eancia?\" , \"Bolsonaro \u00e9 esfaqueado\" se fudeu, tem q levar facada msm. Quanta hipocrisia gente", "replies": 1, "retweets": 21, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luca_machadoo/status/1037788308494012421", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788276915163136, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3299077936, "username": "xeratriz", "tweet": "Queria ser o Bolsonaro pra ter tomado a facada e parar de rir kkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xeratriz/status/1037788276915163136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788272284643331, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:59", "timezone": "CDT", "user_id": 158931623, "username": "eddskt", "tweet": "Um cara que prega que a viol\u00eancia deve ser extinta, e muito mais penalizada leva uma facada.O resto fica por conta de voc\u00eas, porque eu?! Eu sou o conspiracionista n\u00e9?! O maluco.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddskt/status/1037788272284643331", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788271558975489, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:59", "timezone": "CDT", "user_id": 844536459864543232, "username": "vittorjean", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, ser\u00e1 que a faca t\u00e1 bem? mds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vittorjean/status/1037788271558975489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788234812743681, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2393664501, "username": "jonathanrosi_28", "tweet": "to chocado com essa facada que  esse tal candidato tomou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonathanrosi_28/status/1037788234812743681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788230756786177, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 916499136731582474, "username": "BnYgor", "tweet": "Muito triste em ver esse pessoal todo rindo da desgra\u00e7a alheiaIdai que foi com o Bolsonaro??? isso s\u00f3 prova o quanto vcs mesmo s\u00e3o hip\u00f3critas, nao quem a legaliza\u00e7\u00e3o de armas por questao de violencia e os caralho, ai vao la e fazem o que? dao uma facada no cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BnYgor/status/1037788230756786177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788193339441152, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3330153561, "username": "Lacan_Official", "tweet": "Bolsonaro tomou uma facada \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "replies": 9, "retweets": 29, "likes": 82, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lacan_Official/status/1037788193339441152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788182056722432, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:38", "timezone": "CDT", "user_id": 818892286222278656, "username": "AndrewNetto4", "tweet": "@Emanuel_mrra @montes_yan Deram uma facada msm dd", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrewNetto4/status/1037788182056722432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "montes_yan,Emanuel_mrra"}
{"id": 1037788142177329153, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1011037214443294720, "username": "tiagomenegussi1", "tweet": "@sleepinthebruno O equipe dele vai t\u00e1 de parab\u00e9ns, pq forjar facada \u00e9 apelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagomenegussi1/status/1037788142177329153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sleepinthebruno"}
{"id": 1037788092848058369, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 932263199948378113, "username": "pretste", "tweet": "@pedromodvieira nao mesmo! a maioria das pessoas que se op\u00f5e a ele \u00e9 justamente pela forma radical e violenta que ele trata dos assuntos ai algu\u00e9m vai la e da UMA FACADA no cara, porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pretste/status/1037788092848058369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedromodvieira"}
{"id": 1037788047163772928, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 765510731102089216, "username": "pegoretti_y", "tweet": "Adianta da facada n\u00e3o, ELE VAI GANHAR", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pegoretti_y/status/1037788047163772928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788033129631744, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 61227055, "username": "emanuelcs", "tweet": "O candidato toma uma facada, mas s\u00e3o duas carreiras que morrem. Triste prq eu gostava da @mctatizaqui RIP esse restinho de carreira que ainda tinha pic.twitter.com/egNYqlgWzJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emanuelcs/status/1037788033129631744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mctatizaqui"}
{"id": 1037788031267352576, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 857652143867781122, "username": "Jasmynix", "tweet": "meu pai tava falando aqui pai: vc viu q bolsonaro levou uma facada???eu: seriooo???? seria meu sonho?ele: serioeu: morreu?ele: nao, foi pro hospitaleu: ah q droga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jasmynix/status/1037788031267352576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788031187648512, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 153530184, "username": "akaspinkman", "tweet": "Se p\u00e1 ele mandou algu\u00e9m dar essa facada nele como estrat\u00e9gia. Apelou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/akaspinkman/status/1037788031187648512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788025990852609, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 704072326338519040, "username": "souzanaanda_", "tweet": "E bolsonaro que levou uma facada bem no bucho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souzanaanda_/status/1037788025990852609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787989181652992, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 49183530, "username": "angragab", "tweet": "Ow. deixa o cara levar a facada dele em paz, o que a gente tem a ver com isso?? Eu hein..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angragab/status/1037787989181652992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787984211439617, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3386314252, "username": "mermaidwhy", "tweet": "aiai mt desconfian\u00e7a esse maluco tomar uma facada bem pr\u00f3ximo das elei\u00e7\u00f5es kkkk aiai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mermaidwhy/status/1037787984211439617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787982101663749, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3194830539, "username": "CriusSant", "tweet": "Esse cara que deu a facada vai sumir mais que certo s\u00f3 vai fica vivo enquanto a m\u00eddia querer sabe dele depois j\u00e1 era kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CriusSant/status/1037787982101663749", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787801956364288, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2942015861, "username": "MartioriLabelly", "tweet": "Gente o #Bolsonaro acabou de ler uma facada. Agora me diz quem e intolerante! !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/MartioriLabelly/status/1037787801956364288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787801859895300, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 824061774777516034, "username": "heloisarafaski", "tweet": "A facada ele j\u00e1 levou, legaliza arma agora pra ver o que vai acontecer  https://twitter.com/estebantavares/status/1037784523017207808\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heloisarafaski/status/1037787801859895300", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787786252902400, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3451498995, "username": "duscardua", "tweet": "Facada no Lula q \u00e9 bom ningu\u00e9m da", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duscardua/status/1037787786252902400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787785388875776, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1011037214443294720, "username": "tiagomenegussi1", "tweet": "Facada com veracidade duvidosa, sem sangue, sem suspeito... Bom marketing Bozo, bom marketing  https://twitter.com/lukehemerly/status/1037784701623259142\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagomenegussi1/status/1037787785388875776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787755491872768, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1713477594, "username": "ItsDjully", "tweet": "KLKKKKKKKKKKKL SCRR Q DERAM UMA FACADA NO BOLSONARO. O MEME DO LULA SAINDO DA CADEIA E ESFAQUEANDO ELE SE TORNOU REAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ItsDjully/status/1037787755491872768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787730527309829, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1027700323547267073, "username": "ODanielMD22", "tweet": "Oq passou na cabe\u00e7a desse doente q deu uma facada no BOLSONARO??? Tem doido pra tudo nmrl", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ODanielMD22/status/1037787730527309829", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787707915886592, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 59012634, "username": "valdetarosilva", "tweet": "QUE MERDA ESSA FACADA.QUE MERDA.TA TUDO ERRADO NESSE PA\u00cdS.", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valdetarosilva/status/1037787707915886592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787706544324608, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2216213468, "username": "ldnardi", "tweet": "Carai, deram uma facada em bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ldnardi/status/1037787706544324608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787627003568128, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1426659732, "username": "lukaskunbauer", "tweet": "Parab\u00e9ns aos bobocas que deram uma facada no Bolsonaro agora v\u00e3o compar\u00e1-lo a Kennedy. Se o Bolsonaro tiver uma boa ag\u00eancia publicit\u00e1ria por tr\u00e1s dele a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 s\u00f3 que seus votos aumentem", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukaskunbauer/status/1037787627003568128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787581012955136, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 35813396, "username": "RobiinHood", "tweet": "@chicocicatriz Essa facada pode ter elegido ele e agora nem vai dar pra matar nem se organizar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobiinHood/status/1037787581012955136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicocicatriz"}
{"id": 1037787574662774784, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 173997168, "username": "lissayay", "tweet": "porra acabaram de eleger o bozo com essa facada BRIGADA PELO MIMO OT\u00c1RIO QUE FEZ ISSO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lissayay/status/1037787574662774784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787508438913025, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:57", "timezone": "CDT", "user_id": 993316883171561473, "username": "61505155jjjkjkj", "tweet": "Facada em bolsonaro???? muito estranho1 - Se algu\u00e9m tivesse tanto \u00f3dio de bolsonaro, a ponto de ataca-lo, porque a pessoa iria fazer isso cercado pelo seus apoiadores?2 - Normalmente, quando acontece esse tipo de coisa, o agressor, sai com pelo menos 2 bra\u00e7os quebrados!--->", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/61505155jjjkjkj/status/1037787508438913025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787493532352513, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1036770043953074178, "username": "grabesgomes", "tweet": "Mano, e o bolsonaro q tomou uma facada slc", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/grabesgomes/status/1037787493532352513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787489182916608, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2391632623, "username": "nathards1", "tweet": "pessoal comemorando a facada no bolsonaro, vcs s\u00e3o doentes e n\u00e3o s\u00e3o nada diferente dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathards1/status/1037787489182916608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787433679638528, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 945313130539835394, "username": "RossoniJv", "tweet": "Nem uma facada para Bolsonaro #presida2018", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#presida2018", "link": "https://twitter.com/RossoniJv/status/1037787433679638528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787421025464322, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:36", "timezone": "CDT", "user_id": 979805285572325377, "username": "helloramara", "tweet": "Essa hist\u00f3ria que deram uma facada no bolsonario \u00e9 verdade?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helloramara/status/1037787421025464322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787418232086533, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:36", "timezone": "CDT", "user_id": 153530184, "username": "akaspinkman", "tweet": "Sinto dizer, mas depois dessa facada Bolsonaro vai ganhar as elei\u00e7\u00f5es sem duvidas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/akaspinkman/status/1037787418232086533", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787405087137792, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 879177135017033728, "username": "deildo_jr", "tweet": "A Bovespa disparou quando Bolsonaro levou a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deildo_jr/status/1037787405087137792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787404395008000, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 263319703, "username": "vitorsiqueirap", "tweet": "Parab\u00e9ns pela facada, entrou no Bolsonaro e pegou no Brasil. Agora, ele vai transformar tudo em f\u00e1bula e conspira\u00e7\u00e3o, vai usar essa facada para alavancar a campanha e se transformar no her\u00f3i da p\u00e1tria, a v\u00edtima.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorsiqueirap/status/1037787404395008000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787369259388928, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1656571285, "username": "FlaAteMorrer81", "tweet": "O cara levou uma FACADA no ABDOMEN e os caras me falam em agress\u00e3o e n\u00e3o em TENTATIVA DE ASSASSINATO.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlaAteMorrer81/status/1037787369259388928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787346584961024, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2160977436, "username": "aboutlariss", "tweet": "q gnt escrota achando bnt o cara ter levado uma facada s\u00f3 Jesus na vida de vcs", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aboutlariss/status/1037787346584961024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787344282300416, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 933115525366013952, "username": "_Arielalvess", "tweet": "Ai mano, queria que a facada fosse em voc\u00eas, p v\u00ea se iam fazer piada com isso, NOJO", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Arielalvess/status/1037787344282300416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787313647050763, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 366290134, "username": "vinicim027silva", "tweet": "Coloca fogo em minist\u00e9rio, invade e ocupa escolas, espanca jornalista da globo, cuspe, caga da cara, empurra opositor em baixo de de caminh\u00e3o, e agora facada no Bolsonaro. Sera que a esquerda merece seu voto? Quem prega a ditadura? Quem \u00e9 o Fascista? Quem age com viol\u00eancia? Haha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinicim027silva/status/1037787313647050763", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787305791156225, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:09", "timezone": "CDT", "user_id": 747547415616446465, "username": "GutoVenancio", "tweet": "Caralho, bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GutoVenancio/status/1037787305791156225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787276456222720, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:02", "timezone": "CDT", "user_id": 844231897807028224, "username": "pereirajc2", "tweet": "Bolsonaro tomou um facada viu a doida", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pereirajc2/status/1037787276456222720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787270332461056, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 173995016, "username": "ramon_sccp", "tweet": "Tem gente feliz com a facada que deram no candidato a presid\u00eancia Bolsonaro .. sim voc\u00eas n\u00e3o concordam com ele ,n\u00e3o o elegeriam.. mas \u00e9 uma vida que poderia ter sido retirada sem ter estar fazendo nada. Isso \u00e9 intoler\u00e2ncia !!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramon_sccp/status/1037787270332461056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787244084506624, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:54", "timezone": "CDT", "user_id": 989927304531935232, "username": "CoraViVe13", "tweet": "Tomara a facada no BOLSO, seja igual bolinha de papel do Serra, nem cosquinha fa\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CoraViVe13/status/1037787244084506624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787233334566913, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:52", "timezone": "CDT", "user_id": 40708027, "username": "paula_md", "tweet": "\u00c9, galera... a facada vai transformar o presidenci\u00e1vel em presidente logo no primeiro turno...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula_md/status/1037787233334566913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787203269799936, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 369527962, "username": "krolpedroni", "tweet": "tu tira a lasca da unha e sai um rio de sangue a pessoa leva uma facada e n\u00e3o sai nem um pingo mist\u00e9rios da vida", "replies": 3, "retweets": 25, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/krolpedroni/status/1037787203269799936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787158294216704, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2582548922, "username": "JussaraSouza_", "tweet": "Se j\u00e1 fosse legalizado o porte de arma tinha tomado um tiro e n\u00e3o uma facada  https://twitter.com/etmesolta/status/1037785915404546049\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JussaraSouza_/status/1037787158294216704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787149289119744, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 151433228, "username": "carolrnobre", "tweet": "S\u00f3 faltava a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolrnobre/status/1037787149289119744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787116502241285, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:24", "timezone": "CDT", "user_id": 747418659140833280, "username": "rtvampi", "tweet": "eu tenho nojo de vcs q est\u00e3o rindo por causa que Bolsonaro tomou uma facada", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rtvampi/status/1037787116502241285", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787054883696640, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2786285915, "username": "diegoh26almeida", "tweet": "Deram uma facada no cara, mas o problema s\u00e3o as armas.Sem arma, sem viol\u00eancia eles disseram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegoh26almeida/status/1037787054883696640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787046616551425, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 710804702229737472, "username": "gbhoffs", "tweet": "Pensando aqui, e se essa facada no Bolsonaro for puramente estrat\u00e9gica?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gbhoffs/status/1037787046616551425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787041734582274, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 383238636, "username": "luizjr821", "tweet": "Caraiiiii deram uma facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizjr821/status/1037787041734582274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786951544397824, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3648913946, "username": "Sysybrenda", "tweet": "Meu candidato levou uma facada e eu t\u00f4 muito puta", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sysybrenda/status/1037786951544397824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786883974197248, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 276661133, "username": "photoevideoA", "tweet": "Jair Bolsonaro, candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo PSL foi atingido por uma facada enquanto fazia campanha em Juiz de Fora, diz a Pol\u00edcia Militar.O presidenci\u00e1vel foi carregado por seus apoiadores e retirado...  https://www.facebook.com/canaldopregador.galdino.7/posts/1101696159983081\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/photoevideoA/status/1037786883974197248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786839896211456, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 135317625, "username": "blzzcarol", "tweet": "nem pra facada ser na jugular", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blzzcarol/status/1037786839896211456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786830870065152, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:16", "timezone": "CDT", "user_id": 153530184, "username": "akaspinkman", "tweet": "Os seguidores de Bolsonaro v\u00e3o ficar ainda mais insuport\u00e1veis depois dessa facada. Aguardem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/akaspinkman/status/1037786830870065152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786777468235777, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 924556188263559174, "username": "Gustavogfc20", "tweet": "Muito triste as pessoas comemorarem a facada que Bolsonaro recebeu", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavogfc20/status/1037786777468235777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786761995472896, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 214250356, "username": "_PollySoares", "tweet": "Aqui na cidade que to morando deram uma facada no Bolsonaro, to chocada. Juiz de fora vai ficar p hist\u00f3ria kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PollySoares/status/1037786761995472896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786700431454211, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:45", "timezone": "CDT", "user_id": 27799761, "username": "bpmarques", "tweet": "@p40l0_crf Grava todos os v\u00eddeos pra campanha do pr\u00f3prio hospital e mescla com o v\u00eddeo da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bpmarques/status/1037786700431454211", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "p40l0_crf"}
{"id": 1037786685415845888, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1034940198612860928, "username": "Jhonatanglockk", "tweet": "@_ibras Tem gente usando isso pra validar o estatuto do desarmamento. Mas o cara tomou uma FACADA!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonatanglockk/status/1037786685415845888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_ibras"}
{"id": 1037786681779396608, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 263319703, "username": "vitorsiqueirap", "tweet": "Tem caro\u00e7o nesse angu, meu parceiro... Do nada essa facada... N\u00e3o t\u00e1 cheirando bem e o Bolsonaro vai usar isso ao seu favor e MUITO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorsiqueirap/status/1037786681779396608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786653820112898, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:34", "timezone": "CDT", "user_id": 16892010, "username": "laridardengo", "tweet": "quer dizer que o defensor do porte de arma tomou uma facada?Sorte dele ainda n\u00e3o ser o presidente com projetos aprovados, se n\u00e3o seria um tiro, n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laridardengo/status/1037786653820112898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786643669942275, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 755970947207880706, "username": "mariareisr", "tweet": "Mentira que deram uma facada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariareisr/status/1037786643669942275", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786603824005120, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 91223781, "username": "estevaodepaula", "tweet": "Cara, a gente reviu o v\u00eddeo do bolsonaro tomando facada aqui na edi\u00e7\u00e3o frame a frame E CLARAMENTE FOI ARMADO", "replies": 8, "retweets": 16, "likes": 58, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estevaodepaula/status/1037786603824005120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786579203497984, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 70985798, "username": "gabrielealves_", "tweet": "agora com essa facada o cara vai fazer um drama enorme e ganhar mais votos....... \u00f4o c\u00e9us", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielealves_/status/1037786579203497984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786549264556040, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 383526274, "username": "freitas_dennys", "tweet": "Primeiro derruba um avi\u00e3o, agr facada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitas_dennys/status/1037786549264556040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786511167631360, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 951012486865711104, "username": "KeviinJ_", "tweet": "Eita desgrama, meteram a facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KeviinJ_/status/1037786511167631360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786501491437568, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1019020944206127110, "username": "aline_jesd", "tweet": "gente Bolsonaro levou uma facada khe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aline_jesd/status/1037786501491437568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786498928717824, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3141947099, "username": "Brunnovsf", "tweet": "minha m\u00e3e perguntou quem deu a facada no bolsonaro, da\u00ed na ironia eu disse que tinha sido o Ant\u00f4nio da rua de tr\u00e1s e ela levou a s\u00e9rio KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunnovsf/status/1037786498928717824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786487155318785, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 726957897918386177, "username": "ThaisMilenaO", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, logo ele que \u00e9 a favor do porte de arma Imagina se fosse uma pistolinha rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThaisMilenaO/status/1037786487155318785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786479454564352, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 276661133, "username": "photoevideoA", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante campanha em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/photoevideoA/status/1037786479454564352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786460211032065, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 780424028, "username": "hyugazs", "tweet": "Tr\u00eas pessoas ja me mandaram mensagem falando q o bolsoniro levou facada gente qm disse q eu quero saber", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hyugazs/status/1037786460211032065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786456067108865, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 908128087904329729, "username": "CamilaHubnerLe1", "tweet": "E essa facada no bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamilaHubnerLe1/status/1037786456067108865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786449049989121, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2743166290, "username": "munireex", "tweet": "Acho que deram uma facada no Bolsonaro kkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/munireex/status/1037786449049989121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786398844174337, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1028627821126721538, "username": "MarquimDBB", "tweet": "deram uma facada no meu presido :(", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarquimDBB/status/1037786398844174337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786382943612929, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 870289273878192129, "username": "vitiincrazy", "tweet": "bolsonaro levou uma facada, que maldade slc", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitiincrazy/status/1037786382943612929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786370457198592, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:26", "timezone": "CDT", "user_id": 832724667672752129, "username": "TaayStofel", "tweet": "Bolsonaro levou um facada \u00e9 verdade esse bilhete kkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaayStofel/status/1037786370457198592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786360881577985, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2984150943, "username": "vitinmtfe", "tweet": "Tome la facada bolsonaro kkkkk  https://twitter.com/LauraMaggalhaes/status/1037782192297000970\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitinmtfe/status/1037786360881577985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786325561303040, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1877158058, "username": "igormilanezl", "tweet": "meteram uma facada no bolsonaro, definitivamente o Brasil n\u00e3o \u00e9 pra amadores", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igormilanezl/status/1037786325561303040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786282301247493, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 723746004911153152, "username": "Math777skrrgang", "tweet": "Galerao feliz pq o Bolsonaro tomou uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Math777skrrgang/status/1037786282301247493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786245777248257, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 825898474537361409, "username": "Matheuscoura5", "tweet": "Mano deram uma facada no bolsonaro e tem gente que fala que devia ter morrido v\u00e3o se Fuder", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheuscoura5/status/1037786245777248257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786238038814720, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2615629520, "username": "tttth99", "tweet": "a facada foi superficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tttth99/status/1037786238038814720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786236528848896, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4767050197, "username": "Dianakkkkkk", "tweet": "Que facada foi essa no bolsonaro  kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dianakkkkkk/status/1037786236528848896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786235786420224, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3296446753, "username": "IKeffer", "tweet": "Plant\u00e3o da Globo para falar que Bolsonaro sofreu um atentado e foi esfaqueado, por\u00e9m superficialmente... Gente, facada pra que? Avi\u00e3o caindo da mais certo.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IKeffer/status/1037786235786420224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786217180524550, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2493470499, "username": "vdxlmxzio", "tweet": "@LuucasDest NUM EH KKKJJKKKK uma facada n seria nada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vdxlmxzio/status/1037786217180524550", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuucasDest"}
{"id": 1037786186075570177, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:42", "timezone": "CDT", "user_id": 842061339338149890, "username": "rafaelcalimanr", "tweet": "Claro que o cara ia armar uma facada no meio da boca do est\u00f4mago dele correndo risco de dar errado e morrer...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelcalimanr/status/1037786186075570177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786121986551808, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 751808576046313477, "username": "rapha_vicente", "tweet": "Quem comemora a facada de um pol\u00edtico, seja ele qual for, j\u00e1 perdeu o senso de humanidade e respeito ao pr\u00f3ximo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rapha_vicente/status/1037786121986551808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786117481877507, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 314785702, "username": "_CarolJabour", "tweet": "Mano q pesado o v\u00eddeo dele levando uma facada :/ to com o cora\u00e7\u00e3o doendo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_CarolJabour/status/1037786117481877507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786069289320448, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4227386679, "username": "alicemmonfd", "tweet": "Gente pra que essa facada no bolsonaro? Querem fazer do cara um m\u00e1rtir?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alicemmonfd/status/1037786069289320448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786038536757248, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1426659732, "username": "lukaskunbauer", "tweet": "@nicol0st @lanmmf Que fita errada nic viol\u00eancia gera mais viol\u00eancia rsrsrsrs disso o Brasil t\u00e1 sobrando de vez de d\u00e1 uma facada nele joga flores p trazer um pouco de amor no cora\u00e7\u00e3o do indiv\u00edduo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukaskunbauer/status/1037786038536757248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lanmmf,nicol0st"}
{"id": 1037786033411289092, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3057436276, "username": "Curum1n", "tweet": "Amo\u00eado pfv, escolhe, uma facada na barriga ou perder um dedo, \u00e9 para o seu bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Curum1n/status/1037786033411289092", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786023789584386, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 968242711089287168, "username": "agat666a", "tweet": "@babsslm levou uma facada no abd\u00f4men", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agat666a/status/1037786023789584386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "babsslm"}
{"id": 1037786020056584192, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 271709477, "username": "_reeeck", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada KKKKKKKKK aqui e brasil porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_reeeck/status/1037786020056584192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786009336000513, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 956004567249977344, "username": "engelbru", "tweet": "bolsonaro levou uma facada kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/engelbru/status/1037786009336000513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785977853489152, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 267986079, "username": "melfesta", "tweet": "ta vendo a violencia tem que legalizar as armas mesmo se ja fosse legalizada ngm taria levando facada s\u00f3 tiro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melfesta/status/1037785977853489152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785836245471232, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 156041899, "username": "pardagrlprblm", "tweet": "Aiai era s\u00f3 uma facada letal \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pardagrlprblm/status/1037785836245471232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785783149715456, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3586618400, "username": "crfalice1", "tweet": "Beleza que n\u00e3o querem o cara presidente, agora dar um facada no cara \u00e9 de mais, isso a\u00ed j\u00e1 \u00e9 ser desumano!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crfalice1/status/1037785783149715456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785774249390081, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 120643842, "username": "Erick_Amaral", "tweet": "A sorte do Bolsonaro \u00e9 que ainda n\u00e3o tinha liberado o porte de arma, se n\u00e3o Inves de facada ele tava duro igual o Kennedy agora ahahahahahha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Erick_Amaral/status/1037785774249390081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785725918474240, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3053258373, "username": "PenalvaJade", "tweet": "\u201cA Facada no Vampiro\u201d is the new \u201cO Beijo do Vampiro\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PenalvaJade/status/1037785725918474240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785720692387840, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 829056678800850947, "username": "WaldeckJrOfc", "tweet": "N\u00e3o me assustaria se essa facada em  fosse armada pra fazer Bolsonaro crescer na campanha..  Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WaldeckJrOfc/status/1037785720692387840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785710554689538, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 738576535037325312, "username": "fraga_talles", "tweet": "Mano os caras acabaram de dar uma facada no bolsonaro dps vem se fazer de vitima querendo paz e etc. Nmrl mesmo fico puto seus bando de bosta. N gosta do cara nao vota nele ent\u00e3o porra.", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fraga_talles/status/1037785710554689538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785708507922432, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:48", "timezone": "CDT", "user_id": 702953562255417344, "username": "TJEzequyas", "tweet": "O que esta acontecendo com este Pa\u00eds? Presidenci\u00e1vel tomando facada em Pra\u00e7a P\u00fablica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TJEzequyas/status/1037785708507922432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785707769733124, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3223782339, "username": "tehrrorblack", "tweet": "T\u00e1 muito na cara que essa facada no \"propagador de \u00f3dio \" foi arma\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tehrrorblack/status/1037785707769733124", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785660743184385, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3361629820, "username": "tgbm15", "tweet": "Achei que era zoeira mas deram uma facada no cara msm mano kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tgbm15/status/1037785660743184385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785654929895425, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:35", "timezone": "CDT", "user_id": 807014201336201216, "username": "blackgirl_ray", "tweet": "Libera o porte de arma pra tu ver se agora vai ser facada  https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1037780566018539523\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blackgirl_ray/status/1037785654929895425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785646415392770, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3559313063, "username": "sarahribeirx", "tweet": "N\u00e3o duvido nada que essa facada no bozo seja armado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarahribeirx/status/1037785646415392770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785562034393090, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 67439830, "username": "belaliparizi", "tweet": "Como assim deram uma facada no bolsonazi Caralho vcs so podem estar loucossss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belaliparizi/status/1037785562034393090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785473211674626, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 902642691107938304, "username": "_ygormmc", "tweet": "Der uma facada Bolsonaro em MG\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83d\udd2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ygormmc/status/1037785473211674626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785462029647872, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3223782339, "username": "tehrrorblack", "tweet": "N\u00e3o duvido nada de ter sido programado por ele , t\u00e1 muito esquisito essa facada  https://twitter.com/saturn_moon_/status/1037784162038632449\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tehrrorblack/status/1037785462029647872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785443855728641, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2868049859, "username": "QueziaSilveira1", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada ksks", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueziaSilveira1/status/1037785443855728641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785443247562752, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2467310057, "username": "mateusbasilioo", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada mano. Depois disso se ele ainda for a favor do porte de arma merece levar \u00e9 tiro", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusbasilioo/status/1037785443247562752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785423391666178, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2615629520, "username": "tttth99", "tweet": "t\u00f4 chocada q deram uma facada no bozonaro, quero s\u00f3 ver se dps disso a madame vai falar q a popula\u00e7\u00e3o merece ser armada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tttth99/status/1037785423391666178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785399484186630, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1000810684853125120, "username": "Dkamikazz", "tweet": "Bolsonaro tomo uma facada bruta. Crlh", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dkamikazz/status/1037785399484186630", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785381276721152, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 990349192349605890, "username": "AvilaYanka", "tweet": "Se em Minas Bolsonaro levou uma facada, imagina no Rio De Janeiro KKKKKKKK", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AvilaYanka/status/1037785381276721152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785348494028800, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 837020527147503617, "username": "marcoMcosta", "tweet": "Bolsonaro tomou um facada pqp mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoMcosta/status/1037785348494028800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785329053384704, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 968534398747467776, "username": "TaeGiYoon", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada to chocada", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaeGiYoon/status/1037785329053384704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785321096863753, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2389631563, "username": "biel_ssoares", "tweet": "Parab\u00e9ns, os caras acabaram de eleger mais um presidente com essa facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_ssoares/status/1037785321096863753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785245347717120, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 212021168, "username": "marianitelli", "tweet": "FACADA NA POC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianitelli/status/1037785245347717120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785230822785024, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3223782339, "username": "tehrrorblack", "tweet": "A prova de que armamento n\u00e3o  \u00e9 solu\u00e7\u00e3o, o propagador de \u00f3dio l\u00e1 levou facada ; e n\u00e3o reagiu. Risos.  Com certeza devia ter no m\u00ednimo uns vinte policiais eleitores dele ali, e ningu\u00e9m preveniu isso risos de novo , sim , vou rir at\u00e9 2030 por isso", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tehrrorblack/status/1037785230822785024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785211768123392, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1034497709091237888, "username": "isabelakkkk", "tweet": "bolsonaro levou uma facada kkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabelakkkk/status/1037785211768123392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785174669516800, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 747573954798313472, "username": "Felipegavap99", "tweet": "Cara\u00ed Bolsonaro levou uma facada doida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipegavap99/status/1037785174669516800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785174505869312, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 726188296729169920, "username": "HigorDionisio1", "tweet": "Bolsonaro tomou uma facada", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HigorDionisio1/status/1037785174505869312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785059808485378, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3095628340, "username": "renaatapf", "tweet": "\u00fanica coisa q me chateou da facada foi q vai ajudar na campanha dele, do resto n ligo", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renaatapf/status/1037785059808485378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784987968462848, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1381897670, "username": "roberthaleitee", "tweet": "@laracpazini levo facada mas passa bem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roberthaleitee/status/1037784987968462848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laracpazini"}
{"id": 1037784954317484033, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2785786853, "username": "anapaulazacher", "tweet": "@MiguelBoalini @Caio_Mourinha pelo oq eu sei \u00e9 pq bolsonaro tomou uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anapaulazacher/status/1037784954317484033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Caio_Mourinha,MiguelBoalini"}
{"id": 1037784921140588544, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2245759132, "username": "guh_mm", "tweet": "Pior merda poss\u00edvel pra ter acontecido antes das elei\u00e7\u00f5es era isso. Acabaram de eleger ele com essa facada a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guh_mm/status/1037784921140588544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784911053303808, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3753501982, "username": "vihthoor", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Ningu\u00e9m nunca tentou dar uma facada no lula, bjs", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vihthoor/status/1037784911053303808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037784873174491137, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 766433167, "username": "hey_lbs", "tweet": "Ai que desgrama viu se foi verdade isso da facada o jumento poderia ter dado direito e acabo com o fodido de uma vez agora isso vai ser at\u00e9 positivo pra ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hey_lbs/status/1037784873174491137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784871807184896, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4883420513, "username": "_nicollysss", "tweet": "Chocada com essa facada", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_nicollysss/status/1037784871807184896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784857747902464, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3439784548, "username": "schneider0777", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada kkkkkk t\u00e1 doido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/schneider0777/status/1037784857747902464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784845143998470, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3194830539, "username": "CriusSant", "tweet": "Nem sextou direito e Bolsonaro j\u00e1 tomo uma facada", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CriusSant/status/1037784845143998470", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784830992371713, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:19", "timezone": "CDT", "user_id": 955993790, "username": "tairodrigss", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada mdsssss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tairodrigss/status/1037784830992371713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784774646161408, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 736609777699180544, "username": "stefanialubki", "tweet": "chega a ser engra\u00e7ado voc\u00eas dizerem tanto que ele espalha \u00f3dio e voc\u00eas achando gra\u00e7a do cara tomar uma facada. Voc\u00eas s\u00e3o hip\u00f3critas demais. Ainda bem que eu tenho senso.//rt", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stefanialubki/status/1037784774646161408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784752693108736, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 14870978, "username": "gazetaonline", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas Gerais. O candidato do PSL foi retirado por seguran\u00e7as do local \u27a1\ufe0f\u00a0 https://goo.gl/7QitXr\u00a0 pic.twitter.com/WnvYyk0NzV", "replies": 18, "retweets": 66, "likes": 138, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gazetaonline/status/1037784752693108736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784705008103424, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:49", "timezone": "CDT", "user_id": 724433470659936257, "username": "eduxavierc", "tweet": "Essa facada acaba de entregar a elei\u00e7\u00e3o pro Jair", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduxavierc/status/1037784705008103424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784700360773633, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1199125249, "username": "naofalarei", "tweet": "Quem tomou facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naofalarei/status/1037784700360773633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784664503533568, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 458918529, "username": "matheus_lamarca", "tweet": "Estou assustado com o rumo da pol\u00edtica brasileira... j\u00e1 n\u00e3o acredito em mais nada, ali\u00e1s, no ser humano n\u00e9, pq pra chegar a esse ponto de dar facada... n\u00e3o d\u00e1 pra acreditar nisso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheus_lamarca/status/1037784664503533568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784598837690370, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1032598998769643522, "username": "RenanMa28713780", "tweet": "J\u00e1 estou orando, n\u00e3o vai ser uma facada que vai para nosso Capit\u00e3o, pra  n\u00f3s deruba \u00e9 preciso muito mais que isso, meu futuro presidente.E fa\u00e7o  meu questionamento \u00e9 esse amor pregado pelos nosso advers\u00e1rio pol\u00edtico? E esse amor que a esquedaPrega? @jairbolsonaro@BolsonaroSP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanMa28713780/status/1037784598837690370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037784598355357703, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 49183530, "username": "angragab", "tweet": "@272_15 @cobogo Eu acho que poderia chrgar nesse nivel, mas sinceramente vai tomar no cu essa facada pode gerar mais apoio pra esse lixo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angragab/status/1037784598355357703", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cobogo,272_15"}
{"id": 1037784544177467393, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:11", "timezone": "CDT", "user_id": 715583540574949376, "username": "joao_limonge", "tweet": "deram uma facada no Bolsonaro mano,que coisa de gente doente pqp", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joao_limonge/status/1037784544177467393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784542403330048, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3223782339, "username": "tehrrorblack", "tweet": "Quem foi o her\u00f3i nacional que deu a facada no propagador de \u00f3dio?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tehrrorblack/status/1037784542403330048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784521494679559, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:05", "timezone": "CDT", "user_id": 38683953, "username": "brendaduartee", "tweet": "eu to com raiva do tamanho do conteudo que veio junto com essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendaduartee/status/1037784521494679559", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784482705809408, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2329467421, "username": "plasticbish", "tweet": "haha engra\u00e7adao que vc prega o amor e a paz mas quando um opositor seu leva uma FACADA vc comemora", "replies": 0, "retweets": 17, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/plasticbish/status/1037784482705809408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784457661558785, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 729859191372955648, "username": "thiagodiax", "tweet": "capturado momento exato da tal \u00b4\u00b4facada\u00b4\u00b4  pic.twitter.com/8QYaf39biv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagodiax/status/1037784457661558785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784377609080834, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:31", "timezone": "CDT", "user_id": 39076849, "username": "Clariciane", "tweet": "Gente, t\u00f4 chocada com a facada no bolsonabo. Mas \u00e9 aquilo n\u00e9, propaga tanto \u00f3dio por a\u00ed. Mas s\u00e9rio, t\u00f4 preocupada com os rumos dessa sociedade viu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clariciane/status/1037784377609080834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784317571878912, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 703703523, "username": "livia4morim", "tweet": "a pessoa vai contra as coisas que ele diz sobre violencia e vai la e da uma FACADA nele ??  ta fazendo certinho", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/livia4morim/status/1037784317571878912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784258725785600, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1004730988419862528, "username": "xxxofanna", "tweet": "eu n\u00e3o to preparada pra repercuss\u00e3o dessa \"facada superficial\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxxofanna/status/1037784258725785600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784210029850624, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1026834136240214016, "username": "sarmentaoo", "tweet": "Que isso deram uma facada no bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarmentaoo/status/1037784210029850624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784168535535616, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 98275058, "username": "DeiseZandona", "tweet": "Deram uma facada em Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeiseZandona/status/1037784168535535616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784166983708674, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 941887412946522112, "username": "Bigzinsz1", "tweet": "Eu nao apoio esse cara, mas mano uma facada??? A pessoa que fez isso \u00e9 tao bosta quanto ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bigzinsz1/status/1037784166983708674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784165612179456, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:40", "timezone": "CDT", "user_id": 744008986630979584, "username": "telesth04", "tweet": "Cara\u00ed bolsonaro levou facada em minas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/telesth04/status/1037784165612179456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784153696219136, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:37", "timezone": "CDT", "user_id": 720399383485902848, "username": "clara_drew25", "tweet": "Mano , bolsonaro levou uma facada !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clara_drew25/status/1037784153696219136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784101745516544, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 972944520341020673, "username": "enricodallab", "tweet": "caralho viado bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enricodallab/status/1037784101745516544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784063795490816, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2861405326, "username": "aguiar_mattheus", "tweet": "bolsonaro tomou uma facada KKKKKKKKKKKKK segue a elei\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguiar_mattheus/status/1037784063795490816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783980463017984, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4840517933, "username": "phelps_almeida", "tweet": "Essa facada no bolsonaro s\u00f3 confirma que a maioria que n\u00e3o gosta dele age da mesma forma que ele prega", "replies": 1, "retweets": 17, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phelps_almeida/status/1037783980463017984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783922086752257, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 432831617, "username": "lucasrafaelm_", "tweet": "kkkkkkk acho q foi uma jogada essa facada ai emagr o bolsonaro vai virar um martir ctz", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasrafaelm_/status/1037783922086752257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783835193356288, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 40253500, "username": "_obergs", "tweet": "Pronto, depois dessa facada no Bolsonaro, ele vai ser eleito.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_obergs/status/1037783835193356288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783785671155713, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1149076140, "username": "SandroTaquetti", "tweet": "Galera, Bolsonaro sofreu atentado em Juiz de Fora. Levou uma facada enquanto andava carregado pela multid\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandroTaquetti/status/1037783785671155713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783771272171525, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1895658158, "username": "mathsamora_", "tweet": "Carai Bolsonaro tomo uma facada bolada kkkkk", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mathsamora_/status/1037783771272171525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783770269671424, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 725173832, "username": "AllisonSoares_", "tweet": "Deram uma facada no bolso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllisonSoares_/status/1037783770269671424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783697389436928, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:49", "timezone": "CDT", "user_id": 111096257, "username": "Ruanniz", "tweet": "n\u00e3o sei quem \u00e9 mais doido, ficar exposto assim ou o cara que deu a facada.  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ruanniz/status/1037783697389436928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783694789017601, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1355762420, "username": "GabrielPomper_", "tweet": "n desejo facada p ngmmas tbm n fico com peninha n", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielPomper_/status/1037783694789017601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783602820472834, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:26", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "Urgente!!!!Bolsonaro acaba de levar uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1037783602820472834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783559254286342, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 916499136731582474, "username": "BnYgor", "tweet": "Mano, ta bom que Bostolnaro e um merda, mas mano, da uma facada no cara??? tipo????WTFFF", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BnYgor/status/1037783559254286342", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783541499748353, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 888249402632003584, "username": "caus_toni", "tweet": "CARALHOOOOOOOOO, deram uma facada no Bolsonaro la em juiz de fora. Se n\u00e3o morrer, agora q ele ganha as elei\u00e7\u00f5es mesmo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caus_toni/status/1037783541499748353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783527708917760, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 751964867582648320, "username": "yasminnacif", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada mano", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasminnacif/status/1037783527708917760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783450542137345, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3057436276, "username": "Curum1n", "tweet": "mano uma FACADA em um presidenci\u00e1vel \u00e9 coisa seria wtf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Curum1n/status/1037783450542137345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783436851859456, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3819223163, "username": "ovicinius", "tweet": "facada facosa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ovicinius/status/1037783436851859456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783426823335936, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2828616133, "username": "Joaoliverr", "tweet": "Deram uma facada no Bolsonaro, e o discurso de \u00f3dio dele voltou contra ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaoliverr/status/1037783426823335936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783419781038081, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3819223163, "username": "ovicinius", "tweet": "caralhooooo bonoro levou facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ovicinius/status/1037783419781038081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783385543008256, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 966980557, "username": "brumsoouza20", "tweet": "Caraca acertaram uma facada no Bolsonaro \u201cmeu querido candidato\u201d \ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brumsoouza20/status/1037783385543008256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783381981966337, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 701777992540889088, "username": "marionacamilo", "tweet": "bolsonaro levou uma facada? tava tomando banho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionacamilo/status/1037783381981966337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783362017140736, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:29", "timezone": "CDT", "user_id": 29039625, "username": "joaoulianaf", "tweet": "to chocado com a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoulianaf/status/1037783362017140736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783357697019904, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4641836656, "username": "pqtenhott", "tweet": "n\u00e3o sou a favor do Bolsonaro, mas s\u00f3 t\u00f4 esperando as militante FAVITORITANDO, DANDO RT E FALANDO que a facada era p matar", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqtenhott/status/1037783357697019904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783289602498560, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:11", "timezone": "CDT", "user_id": 721834163121299456, "username": "jvfbersacula", "tweet": "Caralho vei deram uma facada no bolsonaro, essa esquerda eh foda... se fuderam tbm o cara ta bem e agr mais forte ainda", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvfbersacula/status/1037783289602498560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783236750008322, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 64242973, "username": "jotarvalim", "tweet": "Mano, voc\u00ea pode pensar o que for do Bolsonaro, mas nada justifica uma facada contra ele ou qualquer tipo de viol\u00eancia. Isso s\u00f3 dar\u00e1 mais for\u00e7a ao discurso de \u00f3dio dele. Incr\u00edvel como o ser humano se supera!!", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jotarvalim/status/1037783236750008322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782975151333377, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 370142260, "username": "richabrasileiro", "tweet": "Carai, o bolsonaro acabou de toma uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/richabrasileiro/status/1037782975151333377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782721886650370, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 945862079596105728, "username": "srtagouvea", "tweet": "O Bolsonaro levou uma facada em JF KKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srtagouvea/status/1037782721886650370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782676059643904, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 941448067374551041, "username": "eitabruxita", "tweet": "chocada que deram uma facada no bolsonaro bicho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitabruxita/status/1037782676059643904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782635597193221, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 151589124, "username": "eloisaalves29", "tweet": "Tudo bem n\u00e3o gostar do bolsonaro. Mas nada justifica d\u00e1 uma facada nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eloisaalves29/status/1037782635597193221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782627535806464, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 197276398, "username": "lilframbz", "tweet": "meu deus, e essa facada no bozinaro???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilframbz/status/1037782627535806464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782617700098048, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:31", "timezone": "CDT", "user_id": 781260007354535936, "username": "ZotteleTulio", "tweet": "VAI TOMAR NO CU DERAM UMA FACADA NO MEU PRESIDENTE", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZotteleTulio/status/1037782617700098048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782580937011201, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 833630479, "username": "AndreAsaLocutor", "tweet": "Jair Bolsonaro candidato a presidenteSofre atentado.Levou uma facada no abd\u00f4men.Em Juiz de Fora MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreAsaLocutor/status/1037782580937011201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782428847431680, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 921856404608241666, "username": "PimentaWalace", "tweet": "@brdezoito Atacado \u00e9 o caralho , bota nessa porra que o cara levou uma facada.Sejam claros , arrombados!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PimentaWalace/status/1037782428847431680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brdezoito"}
{"id": 1037782406504296448, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 90305719, "username": "mtlvrg", "tweet": "E o bozo q levou uma facada? https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-diz-pm-23046155\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtlvrg/status/1037782406504296448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782386346483712, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 736609777699180544, "username": "stefanialubki", "tweet": "Gente eu t\u00f4 indignada Bolsonaro levou uma facada mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stefanialubki/status/1037782386346483712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782296701620224, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1022108382, "username": "rex_mn", "tweet": "23:59 bolsonaro prega intolerancia00:00 levou facada? ele merece....L\u00f3gica esquerdista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rex_mn/status/1037782296701620224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782267542872065, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:08", "timezone": "CDT", "user_id": 589280861, "username": "victorrosa19m", "tweet": "T\u00e3o falando que Bolsonaro tomou uma facada em juiz de fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorrosa19m/status/1037782267542872065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782202870845440, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 455108571, "username": "yourselfbrenda", "tweet": "Acabaram de dar uma facada e a elei\u00e7\u00e3o pra Bolsonaro n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yourselfbrenda/status/1037782202870845440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782038718373889, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 941887412946522112, "username": "Bigzinsz1", "tweet": "Caralhoo deram uma facada no bolsonaro, mdss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bigzinsz1/status/1037782038718373889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782026609405952, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3047028100, "username": "kciN_williams", "tweet": "carai bolsonaro tomou uma facada em juiz de fora???", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kciN_williams/status/1037782026609405952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781874444255233, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:34", "timezone": "CDT", "user_id": 455108571, "username": "yourselfbrenda", "tweet": "Caralho a facada no bonoro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yourselfbrenda/status/1037781874444255233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781759977553920, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:07", "timezone": "CDT", "user_id": 65395356, "username": "AlmeidaManoel", "tweet": "Bolsonaro passa bem ap\u00f3s levar facada no abd\u00f4men, diz seu filho Fl\u00e1vio  https://www.oantagonista.com/?p=111338\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlmeidaManoel/status/1037781759977553920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781285656309763, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:14", "timezone": "CDT", "user_id": 794646900322537473, "username": "boy_circus", "tweet": "Deram um facada no bozo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boy_circus/status/1037781285656309763", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781124553076736, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:35", "timezone": "CDT", "user_id": 537512871, "username": "luisaabsr", "tweet": "gabriela orgulhosa de seu pa\u00eds jf pq deram uma facada no bonaro escolhi a melhor amg certa", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisaabsr/status/1037781124553076736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780568937824256, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3637947195, "username": "luixxx_g", "tweet": "chocadissimo que bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luixxx_g/status/1037780568937824256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779821802266624, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1723130936, "username": "fodecomforca", "tweet": "\u00c9 VERDADE QUE DERAM UMA FACADA NO BOZONARO? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fodecomforca/status/1037779821802266624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779529278869504, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1032096113577340929, "username": "gabrielkulza", "tweet": "Gente, \u00e9 real a facada no bolsolixo ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielkulza/status/1037779529278869504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778093111431168, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1875678938, "username": "wedersonsamora", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada? T\u00f4 por fora desse acontecimento kkkk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wedersonsamora/status/1037778093111431168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716388306198533, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 246817318, "username": "micaelesalvato", "tweet": "Te d\u00e3o um abra\u00e7o pela frente, e uma facada por tr\u00e1s!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/micaelesalvato/status/1037716388306198533", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703872914046977, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1009235456620408833, "username": "IzyButNtSleazy", "tweet": "@mafinhaverao @fidelsincero Na real \u00e9 uma parada muito simples. Nem todo mundo que vota no lula vota por esquerdismo, vota por burrice. Se tu chegar num cara do mst e falar que o filho dele tem que usar vestido se ele quiser voc\u00ea vai levar uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IzyButNtSleazy/status/1037703872914046977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fidelsincero,mafinhaverao"}
{"id": 1037676124237717505, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 863153009903230976, "username": "Danitorrente__", "tweet": "Preciso comprar esse ingresso da festa de Breje antes que mude o pre\u00e7o, j\u00e1 basta a facada do Gustavo Lima.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danitorrente__/status/1037676124237717505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648415776301057, "date": "2018-09-06", "time": "05:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 990349192349605890, "username": "AvilaYanka", "tweet": "Eu pe\u00e7o a Deus pra me livrar de todo falso amigo, porque \u00e9 deles que vem a facada nas costas.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AvilaYanka/status/1037648415776301057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509358031196160, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1034517807948550144, "username": "focamatias", "tweet": "Vey se valoriza, depois valorize os outros, e a\u00ed sua vida vai mudar.Enquanto vc prezar mais os outros vc vai sempre morrer de facada no jogo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/focamatias/status/1037509358031196160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
