{"id": 1038453608046579712, "date": "2018-09-08", "time": "10:46:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1037129354273345536, "username": "IeiePablo", "tweet": "@Hevelyn240700 Vou raspar com a faca l!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IeiePablo/status/1038453608046579712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hevelyn240700"}
{"id": 1038451876243689472, "date": "2018-09-08", "time": "10:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 378314421, "username": "janesribeiro", "tweet": "A DOEN\u00c7A N\u00c3O MANDAR RECADO  SE CUIDA AMIGO FA\u00c7A EXAMES PERIODICOS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janesribeiro/status/1038451876243689472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038450836274376704, "date": "2018-09-08", "time": "10:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1009565389569843201, "username": "david_lios27", "tweet": "Bandido ou trabalhador ??? \u2014 Uma pessoa que me fa\u00e7a feliz  https://curiouscat.me/Isalios27/post/642640134?1536420947\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/david_lios27/status/1038450836274376704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038450722591920128, "date": "2018-09-08", "time": "10:35:20", "timezone": "CDT", "user_id": 57530888, "username": "thassideorce", "tweet": "Aquele desejo profundo de um fim de semana inteiro sem fazer nada que me fa\u00e7a tirar o pijama.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thassideorce/status/1038450722591920128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448833129340929, "date": "2018-09-08", "time": "10:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2526245460, "username": "brunocomoon", "tweet": "meus parentes pegando a faca e falando cuidado bolsonaro eh a melhor coisa q aconteceu hj KKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunocomoon/status/1038448833129340929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448551968362496, "date": "2018-09-08", "time": "10:26:42", "timezone": "CDT", "user_id": 748231446427471873, "username": "glaubimcorreia", "tweet": "Por isso chamamos de piranha, vadia.. fazem por merecer.. quer ser tratada como dama fa\u00e7a por onde.. interesseira \u00e9 vadia msm a palavra correta para descreve-l\u00e1..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glaubimcorreia/status/1038448551968362496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448433298849793, "date": "2018-09-08", "time": "10:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 45038682, "username": "riobald0", "tweet": "Toda vez que algu\u00e9m fala dessa facada no inomin\u00e1vel eu lembro daquela cena de The Seventh Seal, do Bergman, quando um dos atores da trupe finge enfiar uma faca no pr\u00f3prio cora\u00e7\u00e3o pra se safar de uma surra.A diferen\u00e7a \u00e9 que no final a Morte busca o ator de verdade. Risos.  pic.twitter.com/bdUIFDrO55", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riobald0/status/1038448433298849793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448214301704193, "date": "2018-09-08", "time": "10:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 960591468418256896, "username": "Sarah05252497", "tweet": "Espero q amanh\u00e3 fa\u00e7a sol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sarah05252497/status/1038448214301704193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447705759068161, "date": "2018-09-08", "time": "10:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 881989221346680833, "username": "Paola_Corti__", "tweet": "fa\u00e7a pergunta e ganhe um brownie   https://curiouscat.me/Paola_Corti__\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paola_Corti__/status/1038447705759068161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446186108268544, "date": "2018-09-08", "time": "10:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 256670404, "username": "VALTERLUISS", "tweet": "@PauloMartins10 OBSERVEM A IMPRENSA NACIONAL LIMPANDO O RASTRO DO CRIMINOSOA desinforma\u00e7\u00e3o gramscista:BOLSONARO \u00c9 ATACADO POR FAZER DISCURSO DE \u00d3DIO EM SUA CAMPANHAA culpa \u00e9 transferida \u00e0 v\u00edtima.A informa\u00e7\u00e3o deveria ser:BOLSONARO, DESARMADO, \u00c9 FERIDO DE MORTE POR CRIMINOSO ARMADO DE FACA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VALTERLUISS/status/1038446186108268544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PauloMartins10"}
{"id": 1038444892148649984, "date": "2018-09-08", "time": "10:12:10", "timezone": "CDT", "user_id": 256670404, "username": "VALTERLUISS", "tweet": "@PauloMartins10 OBSERVEM A IMPRENSA NACIONAL LIMPANDO O RASTRO DO CRIMINOSOA desinforma\u00e7\u00e3o gramscista:BOLSONARO \u00c9 ATACADO POR FAZER DISCURSO DE \u00d3DIO EM SUA CAMPANHAA culpa \u00e9 transferida \u00e0 v\u00edtima.A informa\u00e7\u00e3o deveria ser:BOLSONARO, DESARMADO, \u00c9 FERIDO DE MORTE POR CRIMINOSO ARMADO DE FACA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VALTERLUISS/status/1038444892148649984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PauloMartins10"}
{"id": 1038435363067514880, "date": "2018-09-08", "time": "09:34:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1005009649115041792, "username": "TiagoDianaBran1", "tweet": "@FuturoDelboni Cara, s\u00e9rio, espero que um dia tudo que temos seja realmente algo que fa\u00e7a  com que vai dar esse cu branco porra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiagoDianaBran1/status/1038435363067514880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FuturoDelboni"}
{"id": 1038431911776083968, "date": "2018-09-08", "time": "09:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3049934129, "username": "nas_washington", "tweet": "Nesses casos quando a mulher for amea\u00e7ada pelo seu ex-marido e ela tiver uma oportunidade de matar ele primeiro FA\u00c7A !!!  https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1038192689269813249\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nas_washington/status/1038431911776083968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426570715815938, "date": "2018-09-08", "time": "08:59:22", "timezone": "CDT", "user_id": 772936873694093313, "username": "litte_goulart", "tweet": "Eu duvido que algu\u00e9m faca mais gostoso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/litte_goulart/status/1038426570715815938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420573838364678, "date": "2018-09-08", "time": "08:35:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3035176959, "username": "thutu_proenca", "tweet": "alguem conhece algum uber gente boa? que fa\u00e7a um precinho pra ir pra fazenda camping", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thutu_proenca/status/1038420573838364678", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038414587878690818, "date": "2018-09-08", "time": "08:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 273716827, "username": "marciomoulie", "tweet": "@MarceloFreixo O cara est\u00e1 com uma faca ao redor de v\u00e1rias pessoas e n\u00e3o quer soltar. Vc acha que pedindo gentilmente ele iria soltar? Isso que vc est\u00e1 falando \u00e9 no m\u00ednimo imoral. Que seu destino seja escrito pela tuas cren\u00e7as.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciomoulie/status/1038414587878690818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloFreixo"}
{"id": 1038412880675254273, "date": "2018-09-08", "time": "08:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 193385573, "username": "DeadPoetMe", "tweet": "@Filhadalucia Aff eu queria ser algu\u00e9m p beber cm vc, n algu\u00e9m q te fa\u00e7a parar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeadPoetMe/status/1038412880675254273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Filhadalucia"}
{"id": 1038410284564733952, "date": "2018-09-08", "time": "07:54:39", "timezone": "CDT", "user_id": 892947738396155905, "username": "brisanelsoon", "tweet": "N\u00e3o importa o que eu fa\u00e7a pela pessoa por que tudo me faz parecer um monstro, ent\u00e3o qual o sentido de tudo isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brisanelsoon/status/1038410284564733952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409803918467073, "date": "2018-09-08", "time": "07:52:44", "timezone": "CDT", "user_id": 993888518995873792, "username": "MartinsMellyna", "tweet": "Na boa! Eu estou ficando burra! Como isso \u00e9 poss\u00edvel???H\u00e1 dias estou tentando recarregar o celular e n\u00e3o encontro um Cara\u00ed de lugar que fa\u00e7a .. A\u00ed agora por um milagre da natureza eu lembro que pelo app do banco eu consigo! \ud83e\udd26\u00c9 verdade quando dizem que gravidez te deixa burra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MartinsMellyna/status/1038409803918467073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038408935315857408, "date": "2018-09-08", "time": "07:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 79267710, "username": "victorgz", "tweet": "O laudo do bolso falando que a faca atingiu uma ART\u00c9RIA gente que art\u00e9ria eh essa que n\u00e3o jorra sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorgz/status/1038408935315857408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406531715399680, "date": "2018-09-08", "time": "07:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 64465765, "username": "Unieqb", "tweet": "Bom dia coelhinho dorminhoco\ud83d\udc30 *  * Entre em contato e fa\u00e7a um or\u00e7amento \ud83d\udcf2 27 992398941 ou  http://Bit.ly/2MqwBA3\u00a0 link na bio \ud83d\udcf1direct  *  * \ud83d\udc30\ud83d\udc30 ficha t\u00e9cnica \ud83d\udc30\ud83d\udc30\ud83d\udc81Artes\u00e3 @Unieqb\u3030 fio:\u2026  https://www.instagram.com/p/BndyecJB311/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=8a6x7suebo2p\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Unieqb/status/1038406531715399680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Unieqb"}
{"id": 1038397467048464384, "date": "2018-09-08", "time": "07:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 102054177, "username": "sergiosrangel", "tweet": "@Marcelloo95 @_rodrigomattos_ @FlamengoCM Nesse caso, os amistosos sao visando a Copa America... logo o que importa \u00e9 o que o Peru (que nos eliminou na \u00faltima) fa\u00e7a.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiosrangel/status/1038397467048464384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlamengoCM,_rodrigomattos_,Marcelloo95"}
{"id": 1038396564308254720, "date": "2018-09-08", "time": "07:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 850479463720775680, "username": "gahbstoys", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/hGYZbGfTgK4?aClark\u00a0\u2026 VS Lex - Fa\u00e7a voc\u00ea mesmo seu covarde (DUBLADO)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gahbstoys/status/1038396564308254720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038388725863071747, "date": "2018-09-08", "time": "06:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 387957318, "username": "EletronicaLopes", "tweet": "\ud83d\udd34SE TORNE PROFISSIONAL NO CROCH\u00ca SEM PRECISAR SAIR DE CASA!\ud83d\udd34\ud83d\udccdEm nosso curso voc\u00ea aprender\u00e1 croch\u00ea do b\u00e1sico ao avan\u00e7ado! \u2764\ufe0f\u23f3ESTAMOS EM PROMO\u00c7\u00c3O,fa\u00e7a nosso curso COMPLETO com mais de 800 gr\u00e1ficos de croch\u00ea....  https://www.facebook.com/jairo.eletronica/videos/1928109607228292/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EletronicaLopes/status/1038388725863071747", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038387915183845376, "date": "2018-09-08", "time": "06:25:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1011603993183866887, "username": "AondeEUtoh", "tweet": "@faca49760943 Ironia, algu\u00e9m que diz que viol\u00eancia resolve e que armas s\u00e3o a solu\u00e7\u00e3o. S\u00f3 t\u00e1 vivo pq era uma faca e n\u00e3o o t\u00e3o sonhado 3 oit\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AondeEUtoh/status/1038387915183845376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "faca49760943"}
{"id": 1038386523153084416, "date": "2018-09-08", "time": "06:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1034122874712453121, "username": "ketlenmartins_", "tweet": "N\u00e3o apoia o casamento gay? N\u00e3o case com um gay. N\u00e3o gosta de cigarro? N\u00e3o fume. N\u00e3o gosta de tatuagem? N\u00e3o fa\u00e7a. V\u00e1 cuidar da sua vida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ketlenmartins_/status/1038386523153084416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038386023993106435, "date": "2018-09-08", "time": "06:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 721384786649051137, "username": "bearosdrigue", "tweet": "@whycosima a faca era de papel doido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bearosdrigue/status/1038386023993106435", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1038383860650795008, "date": "2018-09-08", "time": "06:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 928376231632035842, "username": "Roddy86Ribeiro", "tweet": "Havia pelo menos 5 policiais armados junto do Bolsonaro, e uma multid\u00e3o de apoiadores ao redor, mas o terrorista foi preso sem que nenhum tiro fosse disparado. ARMAS DE FOGO NAS M\u00c3O DE PESSOAS PREPARADAS N\u00c3O MATAM!Uma faca de cozinha na m\u00e3o de um vagabundo mata!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roddy86Ribeiro/status/1038383860650795008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038381938015444992, "date": "2018-09-08", "time": "06:02:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3399741189, "username": "BastosAgu", "tweet": "Fa\u00e7a o seu or\u00e7amento...Visite e curta nossa p\u00e1gina na web.Two brorhers fazendo a sua festa  pic.twitter.com/BUKF0HlLA6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BastosAgu/status/1038381938015444992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038380923979526144, "date": "2018-09-08", "time": "05:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3399741189, "username": "BastosAgu", "tweet": "Fa\u00e7a j\u00e1 seu or\u00e7amento...Temos algumas datas deste m\u00eas em aberto, reserve a sua ...Two brorhers fazendo a sua festa...  pic.twitter.com/iaovLuBnon", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BastosAgu/status/1038380923979526144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038376245413793792, "date": "2018-09-08", "time": "05:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 876334562665787392, "username": "hugcwtch", "tweet": "Fa\u00e7a carinho na bunda da sua mina enqnt ela dorme", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugcwtch/status/1038376245413793792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038375295332569088, "date": "2018-09-08", "time": "05:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 934513688631037952, "username": "Kaique222222", "tweet": "nem todo her\u00f3i usa capao meu por exemplo usa uma faca kkkkk bom dia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kaique222222/status/1038375295332569088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038364237926748162, "date": "2018-09-08", "time": "04:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 838511747900256256, "username": "Fontinnely17", "tweet": "Fa\u00e7a sol ou fa\u00e7a chuvaO que eu fa\u00e7o pra voc\u00eaNunca t\u00e1 bomPago as contas, fa\u00e7o as comprasTudo bem, eu sei\u00c9 minha obriga\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fontinnely17/status/1038364237926748162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038362990339416065, "date": "2018-09-08", "time": "04:46:43", "timezone": "CDT", "user_id": 127676068, "username": "ProfAndersRocha", "tweet": "Para comemorar a nossa mais nova parceria, no dia 24/09, \u00e0s 19h, estarei no Conselho Regional de Administra\u00e7\u00e3o do Esp\u00edrito Santo (CRA-ES), ministrando a Palestra FALE BEM em qualquer lugar. Restam pouqu\u00edssimas vagas! Fa\u00e7a a sua inscri\u00e7\u00e3o GRATUITA pelo  https://credencial.papodeuniversitario.com/palestra-fale-bem-24-09\u00a0\u2026 pic.twitter.com/4R4fwCbFt3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ProfAndersRocha/status/1038362990339416065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038359847744548864, "date": "2018-09-08", "time": "04:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 37042365, "username": "hectorgermano", "tweet": "parece que ta virando moda pegar uma faca e sair esfaqueando os outroshumanidade entrando em colapso psicologico?  https://twitter.com/syptweet/status/1038358751915520001\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hectorgermano/status/1038359847744548864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038355513359126530, "date": "2018-09-08", "time": "04:17:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1243995660, "username": "Davispires", "tweet": "Agora: ai queria tanto morrer1 hora atr\u00e1s com o cara me amea\u00e7ando com uma faca: caralho bora pro outro lado bianca", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Davispires/status/1038355513359126530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038347871127568385, "date": "2018-09-08", "time": "03:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 915755895191228421, "username": "MarcosMala_One", "tweet": "@RafahCampos13 Muito lament\u00e1vel isso. As pessoas n\u00e3o t\u00eam no\u00e7\u00e3o do poder destrutivo que isso tem. Tem fan\u00e1tico pra todo lado e n\u00e3o d\u00e1 pra ser irrespons\u00e1vel assim. Espero que nenhum lun\u00e1tico fa\u00e7a mal pra ela.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosMala_One/status/1038347871127568385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RafahCampos13"}
{"id": 1038328768211968001, "date": "2018-09-08", "time": "02:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 56241121, "username": "Erick_P", "tweet": "Antes lendo algo produtivo que me fa\u00e7a aprender alguma coisa descente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Erick_P/status/1038328768211968001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038315283667148801, "date": "2018-09-08", "time": "01:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@jairbolsonaro @mkpadovani @BrunoGarschagen Bruno sei q vcs s\u00e3o pessoas s\u00e9rias e n\u00e3o aceitam Fake news , por favor de uma olhada nesse v\u00eddeo....\u00e9 apenas 2 minutos....uma mo\u00e7a de camisa azul passou a faca para um rapaz e esse rapaz passou a faca para o Ad\u00e9lio....  pic.twitter.com/yvGB4sgj1I", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038315283667148801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunoGarschagen,mkpadovani,jairbolsonaro"}
{"id": 1038311223413092352, "date": "2018-09-08", "time": "01:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4027087775, "username": "Mari_Camposs_", "tweet": "O cara t\u00e1 amolando a faca, a pronto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mari_Camposs_/status/1038311223413092352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038307377743884288, "date": "2018-09-08", "time": "01:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2150265747, "username": "DavidHermes27", "tweet": "Voc\u00ea que t\u00e1 lendo isso, se voc\u00ea n\u00e3o gosta de mim e n\u00e3o tem inten\u00e7\u00e3o de se dar chance de me conhecer de verdadeME FA\u00c7A UM FAVOR e me exclua, mas s\u00f3 se identifica antes pra eu saber que vc n\u00e3o gosta de mim pra eu n\u00e3o ficar achando que vacilei contigo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidHermes27/status/1038307377743884288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038303236661370881, "date": "2018-09-08", "time": "00:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4845757073, "username": "thiagoccarloss", "tweet": "Senhor guarda esse momento e fa\u00e7a com que ele se repita eternas vezes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoccarloss/status/1038303236661370881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038301811847979008, "date": "2018-09-08", "time": "00:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 379888511, "username": "Rity_Esteves", "tweet": "Eu quero uma que me fa\u00e7a ter uma mem\u00f3ria boa, esquecer eu j\u00e1 esque\u00e7o kkkkkk  https://twitter.com/VoceNaoSabiaQ/status/1038287099068391425\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rity_Esteves/status/1038301811847979008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038297788298215424, "date": "2018-09-08", "time": "00:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 151286715, "username": "GHABRIELGOMES", "tweet": "Me abrace , Me de um beijo fa\u00e7a um filho comigo  mas n\u00e3o me deixe sentar na poltrona no dia de domingo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GHABRIELGOMES/status/1038297788298215424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038293290569949184, "date": "2018-09-08", "time": "00:09:45", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@medo_b @NetflixBrasil @claratarabal Por acaso vc conhece esse menina : maria clara de paula ribeiro tarabal.....................Pergunto porque ela estar no v\u00eddeo passando a faca para o rapaz esfaquear o Bolsonaro e ela estar foragida..vc conhece ela!! https://i.imgur.com/sYdHlep.jpg\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038293290569949184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claratarabal,NetflixBrasil,medo_b"}
{"id": 1038291128674668545, "date": "2018-09-08", "time": "00:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@alefrotabrasil @sheilohka @ajuricabat @LuizMohawk @RubinhoArte @MarceloGalooo Larga de sebesta rapaz....esse vagabunda a\u00ed da foto aparece e v\u00eddeo passando a faca para o gordinho e ele depois passa para o Ad\u00e9lio e advinha !! ela \u00e9 lula livre...pode esperar q a pol\u00edcia vai descobrir pol\u00edticos envolvidos no meio disso...Ad\u00e9lio \u00e9 comunista e vagabundo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038291128674668545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloGalooo,RubinhoArte,LuizMohawk,ajuricabat,sheilohka,alefrotabrasil"}
{"id": 1038290632236847105, "date": "2018-09-07", "time": "23:59:11", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@alefrotabrasil @sheilohka @ajuricabat @LuizMohawk @RubinhoArte @MarceloGalooo Cara essa mo\u00e7a de azul com o Smart Phone ta fudida....ela pode falar o q quiser , o v\u00eddeo mostra ela passando a faca para um gordinho e esse vagabundo do gordinho passa a faca para o Ad\u00e9lio e depois da facada ela \u00e9 filmada rindo e olhando pra tr\u00e1s ....a casa caiu..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038290632236847105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloGalooo,RubinhoArte,LuizMohawk,ajuricabat,sheilohka,alefrotabrasil"}
{"id": 1038288877574914048, "date": "2018-09-07", "time": "23:52:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1038234711628435457, "username": "Lolinha80750912", "tweet": "Me fa\u00e7a perguntas RS ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lolinha80750912/status/1038288877574914048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038286101159596033, "date": "2018-09-07", "time": "23:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 973667859799912448, "username": "marcospederzin1", "tweet": "Detonando na cama. Fa\u00e7a bonito\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 http://bit.ly/2oQYZxi\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcospederzin1/status/1038286101159596033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038285845533523969, "date": "2018-09-07", "time": "23:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 259958898, "username": "djarleybarcello", "tweet": "-fa\u00e7a tua mente.Nao perca a cabe\u00e7a.\ud83d\ude0e\ud83c\udf88", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djarleybarcello/status/1038285845533523969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038284899269193730, "date": "2018-09-07", "time": "23:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 237374706, "username": "Matheusac23", "tweet": "@whycosima Voc\u00eas nunca deram facada em algu\u00e9m? A faca t\u00e1 no meio do papel ou sei l\u00e1 o que \u00e9 isso, pra esconder a faca e ficar f\u00e1cil de sumir com ela da multid\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheusac23/status/1038284899269193730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1038280145994440704, "date": "2018-09-07", "time": "23:17:31", "timezone": "CDT", "user_id": 197446067, "username": "operacaocondor", "tweet": "BATENDO MUITO. S\u00d3 FAZIA\"BOLSONARO\" FICAR M\u00c1IS FORTE.!! E DECIDIRAM \u00cdR AS V\u00cdAS DE \"FACA\". FOI DURO PARA N\u00d3S.. MAS P\u00c1RA VCS CANALHAS. \u00cdSTO FOI FAT\u00c1L.!! CEO da Goldmann compara Bolsonaro com Trump e afirma \"vai vencer no primeiro turno\"  https://republicadecuritiba.net/2018/09/02/ceo-da-goldmann-compara-bolsonaro-com-trump-e-afirma-vai-vencer-no-primeiro-turno/\u00a0\u2026 via @republica_ctba", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/operacaocondor/status/1038280145994440704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "republica_ctba"}
{"id": 1038279575707574274, "date": "2018-09-07", "time": "23:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 35273741, "username": "Simoneitaboray", "tweet": "Amor gera amor, fa\u00e7a amor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Simoneitaboray/status/1038279575707574274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038278606013849601, "date": "2018-09-07", "time": "23:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1544422837, "username": "Henriqss25", "tweet": "Para haver justi\u00e7a, \u00e9 necess\u00e1rio haver igualdade? \u2014 Depende de onde ser\u00e1 aplicada essa igualdade, se todos forem ricos n tem quem fa\u00e7a o trabalho pes...  https://curiouscat.me/Mariola25/post/642269838?1536379884\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Henriqss25/status/1038278606013849601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038278112134541312, "date": "2018-09-07", "time": "23:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 796855370727780352, "username": "topyasminhas", "tweet": " https://curiouscat.me/YasSerafim\u00a0 Tire suas d\u00favidas ou fa\u00e7a suas perguntas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/topyasminhas/status/1038278112134541312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038276634766450688, "date": "2018-09-07", "time": "23:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 998724974209847296, "username": "jaretaaa", "tweet": "@hoodzmusic Mas eh aquilo fa\u00e7a oq eu falo, n\u00e3o oq eu fa\u00e7o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaretaaa/status/1038276634766450688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hoodzmusic"}
{"id": 1038274622708502528, "date": "2018-09-07", "time": "22:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 303557679, "username": "jeandupcbdj", "tweet": "@isabelacampossm N\u00e3o fa\u00e7a issoooooo kkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeandupcbdj/status/1038274622708502528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isabelacampossm"}
{"id": 1038272436452683778, "date": "2018-09-07", "time": "22:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2909425191, "username": "faabio_lopees", "tweet": "@whycosima Na imagem da pra ver que a faca est\u00e1 em uma sacola tal sacola que foi perfurada tamb\u00e9m na hora do contato com o corpo dele .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faabio_lopees/status/1038272436452683778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1038269643201372160, "date": "2018-09-07", "time": "22:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 755557001665638400, "username": "CaioMsfts", "tweet": "Cancela a miss\u00e3o galera, j\u00e1 guardei a faca na cozinha aqui  https://twitter.com/gazetaonline/status/1038217705571139584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioMsfts/status/1038269643201372160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038268476530601984, "date": "2018-09-07", "time": "22:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 989949354676047873, "username": "Bruna09887492", "tweet": "Que amanh\u00e3 fa\u00e7a sol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruna09887492/status/1038268476530601984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266905805680641, "date": "2018-09-07", "time": "22:24:55", "timezone": "CDT", "user_id": 905418508305145858, "username": "_Sammy32", "tweet": "se tu namora a mina e percebe que ela tem auto-estima baixa, pfv fa\u00e7a ela se sentir a mulher mais linda do mundo, mostra pra ela que ela \u00e9 perfeita e por mais que ela n\u00e3o acredite, FALE AT\u00c9 ELA ACREDITAR, pq se vcs terminarem pelo menos tu vai saber que foi \u00fatil.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Sammy32/status/1038266905805680641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265805685837824, "date": "2018-09-07", "time": "22:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 885651593663832064, "username": "matheus_tiliti", "tweet": "Que hoje de manh\u00e3 fa\u00e7a sol am\u00e9m... \ud83e\udd18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheus_tiliti/status/1038265805685837824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038264647009427456, "date": "2018-09-07", "time": "22:15:56", "timezone": "CDT", "user_id": 964814999276449793, "username": "Diegomaia221", "tweet": "@FacaDoBolsonaro Mas faca, porque te enviaram la no meio do rol\u00ea e te Culparam de hemorragia interna? Te engoliram?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diegomaia221/status/1038264647009427456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FacaDoBolsonaro"}
{"id": 1038263579462565890, "date": "2018-09-07", "time": "22:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2918313963, "username": "goncalvesnh", "tweet": "siga sem medo, fa\u00e7a voc\u00ea mesmo amor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goncalvesnh/status/1038263579462565890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038262158969188352, "date": "2018-09-07", "time": "22:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1014644419201466369, "username": "Alice69596080", "tweet": "Bolsonaro vai liberar as armas e proibir a faca,  vou ter que cortar p\u00e3o de Glock kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alice69596080/status/1038262158969188352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038261552724566016, "date": "2018-09-07", "time": "22:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 827923856555905024, "username": "elabrunachagas", "tweet": "Parab\u00e9ns pra mim porraaaaaaa, me desejo tudo de bom nesse crlh, q meus sonhos se concretizem e q nessa vida como adulta eu n\u00e3o fa\u00e7a nenhuma cagada pra n ir presa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elabrunachagas/status/1038261552724566016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260233666289665, "date": "2018-09-07", "time": "21:58:24", "timezone": "CDT", "user_id": 964814999276449793, "username": "Diegomaia221", "tweet": "@MeigoAndAbusado @laurineaaa_l Mas miga, qual faca \u00e9 essa? Tem tantas que t\u00e3o falando que a arma do crime. \"Essa \u00e9 perif\u00e9rica? Se for tomara que morra\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diegomaia221/status/1038260233666289665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laurineaaa_l,MeigoAndAbusado"}
{"id": 1038260143161597952, "date": "2018-09-07", "time": "21:58:02", "timezone": "CDT", "user_id": 248488965, "username": "dabloesse", "tweet": "Mour\u00e3o afirmou a @GloboNews que sempre foi a primeira op\u00e7\u00e3o para ser Vice, um vice \"faca na caveira\" o  \"que mete o p\u00e9 na porta\". Explicando: Comigo ele tem tranquilidade, por que comungo com as mesmas ideias dele\".  #MouraoNaGNews pic.twitter.com/vps2TyrhbT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/dabloesse/status/1038260143161597952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038258512365854721, "date": "2018-09-07", "time": "21:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 325757681, "username": "Vict0rMar", "tweet": "@caio_santtos A arma dessa pessoa s\u00e3o as unhas, a faca \u00e9 o disfarce", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vict0rMar/status/1038258512365854721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caio_santtos"}
{"id": 1038255382597193729, "date": "2018-09-07", "time": "21:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 938557265031979008, "username": "Ln_larissa", "tweet": "Quero paz. Quero tranquilidade. Quero tudo aquilo que me fa\u00e7a bem de verdade. \ud83c\udf40  pic.twitter.com/GrdteJpYsq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ln_larissa/status/1038255382597193729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038253833271566336, "date": "2018-09-07", "time": "21:32:58", "timezone": "CDT", "user_id": 186155445, "username": "Amanda_Dalmazio", "tweet": "Por mais maldades que Karola fa\u00e7a eu n\u00e3o consigo odiar ela! @dedesecco t\u00e1 arrasando como sempre! Atua\u00e7\u00e3o impec\u00e1vel! Te amo mulher! #SegundoSol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SegundoSol", "link": "https://twitter.com/Amanda_Dalmazio/status/1038253833271566336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dedesecco"}
{"id": 1038250797174321152, "date": "2018-09-07", "time": "21:20:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2775644883, "username": "lucianajv1", "tweet": "@stychima @lmjstranger96 @cewooon Menina vc \u00e9 uma Mita...aqui no meu estado duas semanas atr\u00e1s, duas mulheres mataram seus maridos com faca. Essa semana uma mulher matou o marido com filtro de barro.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianajv1/status/1038250797174321152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cewooon,lmjstranger96,stychima"}
{"id": 1038248088035643393, "date": "2018-09-07", "time": "21:10:08", "timezone": "CDT", "user_id": 729390713343987713, "username": "augustoviniciuv", "tweet": "@Jujubando_ oiiii tudo bom? eu gosto doq vc posta e preciso de ajuda!!! vc pode dar rt nisso aqui, porfavor!!?? fa\u00e7a uma boa a\u00e7\u00e3o hj, eu vou ficar muito agradecido <3 https://twitter.com/augustoviniciuv/status/1038225161361797120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustoviniciuv/status/1038248088035643393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jujubando_"}
{"id": 1038247360072179713, "date": "2018-09-07", "time": "21:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 47393324, "username": "luizbarbosantos", "tweet": "Neste \"ataque\" ao BOLSONARO, vou pedir o \u00c1RBITRO DE VIDEO para ver essa da faca sem sangue...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizbarbosantos/status/1038247360072179713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247103049490432, "date": "2018-09-07", "time": "21:06:13", "timezone": "CDT", "user_id": 729390713343987713, "username": "augustoviniciuv", "tweet": "@luscas oi luscas, eu gosto do que vc posta e te acompanho ja faz um tempo, porfavor da rt nisso aqui?? me ajuda, fa\u00e7a uma boa a\u00e7ao hj <3 <3 https://twitter.com/augustoviniciuv/status/1038225161361797120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustoviniciuv/status/1038247103049490432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luscas"}
{"id": 1038245061014761473, "date": "2018-09-07", "time": "20:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 753368254400397314, "username": "YasmimMyrellaA", "tweet": "Eu ODEIO que fa\u00e7a hora com a minha cara,toma no cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YasmimMyrellaA/status/1038245061014761473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243516613369856, "date": "2018-09-07", "time": "20:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 869350525497692164, "username": "BermudesNeto", "tweet": "\u00e9 tudo mentira gente a faca ENTROU PRA DENTRO prometo a raissa falou eu juro  https://twitter.com/forgetmila/status/1037809629479280640\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BermudesNeto/status/1038243516613369856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242949379842049, "date": "2018-09-07", "time": "20:49:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1006365792, "username": "Caprica_027", "tweet": "Tomei um cop\u00e3o de suco de maracuj\u00e1 espero que fa\u00e7a efeito para eu conseguir dormir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caprica_027/status/1038242949379842049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242742437142528, "date": "2018-09-07", "time": "20:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 91649477, "username": "cosmitu", "tweet": "Eu que sou um amador e percebo que no v\u00eddeo aparece outras pessoas entregando a faca para ele, imagina quem tem recursos audiovisuais #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/Estadao/status/1038241761850605571\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/cosmitu/status/1038242742437142528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241665436266497, "date": "2018-09-07", "time": "20:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2425477384, "username": "Tallez_H", "tweet": "@isak_f10 @DivaZacchi Esse corte foi mais afiado q as faca da tramontina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tallez_H/status/1038241665436266497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DivaZacchi,isak_f10"}
{"id": 1038241004271398912, "date": "2018-09-07", "time": "20:41:59", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@PastorMalafaia @MongolasC Ela ta \u00e9 fudida......apareceu no v\u00eddeo passando a faca pro cara e o cara passou a faca para o Ad\u00e9lio...............ta fudida...  pic.twitter.com/k1Ljmgjdwj", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038241004271398912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MongolasC,PastorMalafaia"}
{"id": 1038240925649133569, "date": "2018-09-07", "time": "20:41:40", "timezone": "CDT", "user_id": 855560982, "username": "lreis__", "tweet": "espero q ele fa\u00e7a mais q gabriel jesus pq olha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lreis__/status/1038240925649133569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240555178897409, "date": "2018-09-07", "time": "20:40:12", "timezone": "CDT", "user_id": 887423576441327616, "username": "PedroRuy34", "tweet": "Quero tanto que o Paquet\u00e1 fa\u00e7a um gol", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroRuy34/status/1038240555178897409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239447882629121, "date": "2018-09-07", "time": "20:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 733749518320193537, "username": "AlyciaCynara", "tweet": "Amor eu posso te mostrar o mundo  At\u00e9 d\u00e1-lo se pedirMas n\u00e3o pense que ter\u00e1 se n\u00e3o merecerO que fa\u00e7o para voc\u00ea eu faria por qualquer outraN\u00e3o se ache especialFa\u00e7a-se ser especialFa\u00e7a com que eu me apaixone Se apaixone vamos se amarVamos construir o que chamam de amor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlyciaCynara/status/1038239447882629121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238229051400192, "date": "2018-09-07", "time": "20:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 867499629654319104, "username": "anaclarahonora7", "tweet": "Cara se voc\u00ea puder fazer o seu m\u00e1ximo por uma pessoa pvf n\u00e3o fa\u00e7a, voc\u00ea no final sempre sai como a que n\u00e3o fez poha nenhuma pela pessoa!!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaclarahonora7/status/1038238229051400192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238226606170112, "date": "2018-09-07", "time": "20:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 78903903, "username": "Pricylamedeiros", "tweet": "@ricardokdot @enzrn ele tem uma faca, eu tenho papel de trident", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pricylamedeiros/status/1038238226606170112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardokdot,enzrn"}
{"id": 1038235488073736194, "date": "2018-09-07", "time": "20:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 732231178191785984, "username": "EdileneAssis2", "tweet": "@flwstark A faca t\u00e1 bem???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdileneAssis2/status/1038235488073736194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flwstark"}
{"id": 1038232930307526656, "date": "2018-09-07", "time": "20:09:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4064433028, "username": "annamongomery", "tweet": "Fiquei desesperada quando minha v\u00f3 pegou a faca pra mim kkk nunca vou esquecer  https://twitter.com/Marcos89959104/status/1037419468060803072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annamongomery/status/1038232930307526656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228304292130818, "date": "2018-09-07", "time": "19:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 920353435765133312, "username": "bymariaaS", "tweet": "Talvez eu nem fa\u00e7a falta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bymariaaS/status/1038228304292130818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226174391009280, "date": "2018-09-07", "time": "19:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 142031388, "username": "erickssonn_", "tweet": "@ricardokdot @line_pass te apresento a faca AK-47, a faca perfeita para o combate KKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erickssonn_/status/1038226174391009280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardokdot,line_pass"}
{"id": 1038224920243826688, "date": "2018-09-07", "time": "19:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@Francischini_ Delegado pelo amor de Deus , olhe esse link com a memina q aparece no v\u00eddeo de bolsonaro sendo esfaqueado ....a menina \u00e9 do lula livre e \u00e9 ela q ta no v\u00eddeo passando a faca pro cara ...pelo amor de Deus passa esse link pra pol\u00edcia. https://imgur.com/a/hRSS2HP\u00a0", "replies": 0, "retweets": 22, "likes": 59, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038224920243826688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1038224528164446208, "date": "2018-09-07", "time": "19:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 962454725730947072, "username": "lovebtsalways98", "tweet": "@bangtancenter2 Olha aqui, vc n\u00e3o fa\u00e7a isso comigo, fiquei toda arrepiada aqui viu \ud83d\ude31\ud83d\ude31Que coisa mais linda, \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lovebtsalways98/status/1038224528164446208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bangtancenter2"}
{"id": 1038219138370613248, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 817277388, "username": "AlexyaMatos", "tweet": "Deus que fa\u00e7a Tirei Voc\u00ea vai se casar com uma pessoa rica!  https://www.buzzfeed.com/joannaborns/teste-refeicao-nao-saudavel-casar-alguem-rico?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=121418332_361390380#121418332&rid=361390380\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#121418332", "link": "https://twitter.com/AlexyaMatos/status/1038219138370613248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218749537669120, "date": "2018-09-07", "time": "19:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1007425191989989381, "username": "mcduck_oficial", "tweet": "N\u00e3o fa\u00e7a amanh\u00e3 o que voc\u00ea pode fazer hoje", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcduck_oficial/status/1038218749537669120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218744672202752, "date": "2018-09-07", "time": "19:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@alefrotabrasil @sheilohka @ajuricabat @LuizMohawk @RubinhoArte Essa foto sua \u00e9 a correta do v\u00eddeo....\u00e9 a q aparece  rindo depois da facada e a menina q passa a faca..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038218744672202752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RubinhoArte,LuizMohawk,ajuricabat,sheilohka,alefrotabrasil"}
{"id": 1038216005993066497, "date": "2018-09-07", "time": "19:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@GloboNews @lucasbarbosa_86 @LeilaneNeubarth Ela ta fudida ., ela acha q os  partidos de esquerda v\u00e3o salvar ela.....Olha ela aqui no lula livre e \u00e9 ela q aparece no v\u00eddeo repassando a faca pro cara e o cara repassa pro Ad\u00e9lio............ela ta lascada.  https://imgur.com/a/hRSS2HP\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038216005993066497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeilaneNeubarth,lucasbarbosa_86,GloboNews"}
{"id": 1038215322266943488, "date": "2018-09-07", "time": "18:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@Th_br00 @delucca Tem jeito n\u00e3o rapaz....Ela aparece no v\u00eddeo entregando a faca pro cara e o cara repassa para o Adelio e ela ta foragida , daqui a pouco a pol\u00edcia pega ela e vamos saber quem ta pagando eles....Ela ta fudida... https://imgur.com/a/hRSS2HP\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038215322266943488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca,Th_br00"}
{"id": 1038214824990269441, "date": "2018-09-07", "time": "18:57:58", "timezone": "CDT", "user_id": 308857535, "username": "RubroNegra5", "tweet": "Algu\u00e9m fa\u00e7a outra coisa a n\u00edvel nacional pra v\u00ea se chama aten\u00e7\u00e3o e o povo esquece o tal atentado ao Bolsanaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RubroNegra5/status/1038214824990269441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214158557347846, "date": "2018-09-07", "time": "18:55:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3383186651, "username": "dizaijao", "tweet": "Fazer o bem sem olhar a quem.Apenas fa\u00e7a o bem!  https://www.facebook.com/100000201338534/posts/2373559219327433/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dizaijao/status/1038214158557347846", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212931887026177, "date": "2018-09-07", "time": "18:50:26", "timezone": "CDT", "user_id": 712015414302085120, "username": "lord_dalin", "tweet": "Amor gera amor, fa\u00e7a amor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lord_dalin/status/1038212931887026177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211913400967168, "date": "2018-09-07", "time": "18:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 785604000611573760, "username": "isadfabres", "tweet": "Voc\u00ea n\u00e3o precisa da opini\u00e3o de ningu\u00e9m p mudar, fa\u00e7a o que seu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 mandando <3 \u2014 Aaah, obrigadaa!! Mas o problema \u00e9 que meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 muito indeciso, sabe? sz  https://curiouscat.me/isadfabres/post/641913696?1536363983\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isadfabres/status/1038211913400967168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211872900743168, "date": "2018-09-07", "time": "18:46:14", "timezone": "CDT", "user_id": 788507009440186368, "username": "EmanueleFB2", "tweet": "pra comer o hamburguer vc transformou ele em suco ne??? pq meo deos \u2014 Nn comi normal e sem fa\u00e7a e garfokkkkkkk  https://curiouscat.me/EmanueleFB2/post/642048515?1536363974\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmanueleFB2/status/1038211872900743168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211240588443648, "date": "2018-09-07", "time": "18:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@Francischini_ Francischini olha a mo\u00e7a q \u00e9 lulalivre e q ela estava no perfil do Ad\u00e9lio , ela q entrega a faca para o rapaz e o rapaz entrega para o Adelio....por favor mande esse link para a pol\u00edcia. https://imgur.com/a/hRSS2HP\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038211240588443648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1038209239142031362, "date": "2018-09-07", "time": "18:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 156401480, "username": "Dedepim", "tweet": "No jornal da @bandnews agora o jornalista disse que Bolsonaro foi atacado por uma faca. Chega a ser rid\u00edculo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dedepim/status/1038209239142031362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bandnews"}
{"id": 1038206185147523072, "date": "2018-09-07", "time": "18:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@JornalOGlobo Jornalistas da Globo sei q a maioria de vcs s\u00e3o de esquerda...porem pe\u00e7o a vcs q esque\u00e7am a ideologia e olhem a mo\u00e7a q passou a faca para o rapaz entregar para o Ad\u00e9lio...N\u00c3O TEM JEITO , Ad\u00e9lio n\u00e3o estava sozinho.. https://imgur.com/a/hRSS2HP\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038206185147523072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038203432681631744, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:41", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@neusamandrade @PastorMalafaia Silas vc q tem membros em MG tem q pedir para os fieis da igreja ver se algu\u00e9m conhece a mo\u00e7a de azul q passa a faca para o rapaz e esse rapaz passa a faca para o Ad\u00e9lio...A PF disse q a mo\u00e7a ta foragida.. https://imgur.com/a/hRSS2HP\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038203432681631744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia,neusamandrade"}
{"id": 1038203185847066625, "date": "2018-09-07", "time": "18:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2973252675, "username": "D_BINDA0", "tweet": "@danrodriguess13 N\u00e3o fa\u00e7a isso migo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/D_BINDA0/status/1038203185847066625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danrodriguess13"}
{"id": 1038198365777997824, "date": "2018-09-07", "time": "17:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 999386857753456641, "username": "Breno_Ag", "tweet": "Fa\u00e7a chuva ou fa\u00e7a sol, n\u00e3o importa... Curta bem suas feriado. \ud83c\udf43\ud83d\ude0e\u270c  pic.twitter.com/zK3i2eXe3j", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Breno_Ag/status/1038198365777997824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197476564652032, "date": "2018-09-07", "time": "17:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1031698973290061824, "username": "Anahf26", "tweet": "Sabe reparar quando uma pessoa \u00e9 falsa? Se nn sabe, simplesmente fa\u00e7a isso:- Repara como ela te trata quando n\u00e3o precisa mais d vc..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anahf26/status/1038197476564652032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196547350142981, "date": "2018-09-07", "time": "17:45:20", "timezone": "CDT", "user_id": 247868031, "username": "chrigoni", "tweet": "O marginal enfia a faca  na barriga de uma pessoa na frente de centenas de testemunhas sendo seu ato criminoso filmado por dezenas de \u00e2ngulos diferentes e o pseudo jornalista que escreve neste folhetim de buteco diz que o meliante \u00e9 \"suspeito\".  https://twitter.com/TMattedi/status/1038194774312972296\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 10, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrigoni/status/1038196547350142981", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193345837912064, "date": "2018-09-07", "time": "17:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 954795073585188865, "username": "_causb", "tweet": "@loureiroffc n fa\u00e7a issssssso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_causb/status/1038193345837912064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "loureiroffc"}
{"id": 1038187809973170176, "date": "2018-09-07", "time": "17:10:37", "timezone": "CDT", "user_id": 791391585913151493, "username": "sidastaeg", "tweet": "Acabei de ler um coment\u00e1rio chamando o politicamente correto de praga e fiquei perplexo. Lembrei da minha inf\u00e2ncia e adolesc\u00eancia e o quanto sofri com piadas como \"Olha a faca!\" (do Zorra Total), e se houvesse politicamente correto na \u00e9poca, teria sido tudo muito mais f\u00e1cil. [+]", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidastaeg/status/1038187809973170176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183270847074305, "date": "2018-09-07", "time": "16:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 18268851, "username": "andersontheodor", "tweet": "Se a pol\u00edcia trabalhar direito e olhar conex\u00f5es, co-autores, mandantes, etc, desse caso do maluco da faca vai ser uma outra \"lava-jato\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersontheodor/status/1038183270847074305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180960104329216, "date": "2018-09-07", "time": "16:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 232686802, "username": "Ivonildo_teix", "tweet": "A B\u00edblia tem sofrido mais nas m\u00e3os dos seus expositores do que nas m\u00e3os dos seus opositores, assim disse o saudoso dr. John Stott. Se voc\u00ea quiser saber a Verdade, fa\u00e7a o m\u00ednimo:-fuja de\u2026  https://www.instagram.com/p/BncLwcsFWMq/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ryggrzu68n5z\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ivonildo_teix/status/1038180960104329216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180659716603904, "date": "2018-09-07", "time": "16:42:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2389655744, "username": "JeanBrumatti", "tweet": "@yuffuin Isso \u00e9 a coisa mais idiota que existe, n\u00e3o fa\u00e7a isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeanBrumatti/status/1038180659716603904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yuffuin"}
{"id": 1038180635125276672, "date": "2018-09-07", "time": "16:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 232686802, "username": "Ivonildo_teix", "tweet": "A B\u00edblia tem sofrido mais nas m\u00e3os dos seus expositores do que nas m\u00e3os dos seus opositores, assim disse o saudoso dr. John Stott. Se voc\u00ea quiser saber a Verdade, fa\u00e7a o m\u00ednimo:-fuja de\u2026  https://www.instagram.com/p/BncLv1BlPLT/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1dx4y4mo8xya2\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ivonildo_teix/status/1038180635125276672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180603005288448, "date": "2018-09-07", "time": "16:41:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2484643892, "username": "EloaOlive", "tweet": "Mesmo sozinho, o sol nunca deixou de brilhar. Fa\u00e7a o mesmo! \ud83d\ude18\ud83c\udf1e\ud83c\udf34  https://www.instagram.com/p/BncLuzchUeA-1O9S4z9OKoC-q9ewq1lDCSxFDw0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=149jmb197ayl5\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EloaOlive/status/1038180603005288448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171509372669953, "date": "2018-09-07", "time": "16:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 69041948, "username": "brencabral", "tweet": "Eis que me criam a hashtag '#somostodosbolsonaro' \ud83d\ude12Ah, mas N\u00c3O SOMOS MESMO.Muito longe disso.Se tem uma coisa que n\u00e3o somos com certeza, \u00e9 'todos ele'Ah, fa\u00e7a me o favor A gente t\u00e1 at\u00e9 tentando ser emp\u00e1tico com ele, mas tamb\u00e9m n\u00e3o for\u00e7a a barra, n\u00e9?Eu hein", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#somostodosbolsonaro", "link": "https://twitter.com/brencabral/status/1038171509372669953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171054798241794, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1611028003, "username": "Lelelopesr", "tweet": "@PParesqui Sim kkkk fa\u00e7a o mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lelelopesr/status/1038171054798241794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PParesqui"}
{"id": 1038165362125295616, "date": "2018-09-07", "time": "15:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1010976669560164352, "username": "hizezes", "tweet": "a pronto fizeram um twitter pra faca do bonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hizezes/status/1038165362125295616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163219968339968, "date": "2018-09-07", "time": "15:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 751374531655237634, "username": "samxzxx", "tweet": "@nyagirlx tu iria mesmo cria, da prox n\u00e3o tem tempo que fa\u00e7a eu desmarcar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samxzxx/status/1038163219968339968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nyagirlx"}
{"id": 1038161766935666688, "date": "2018-09-07", "time": "15:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 222217866, "username": "sidneyascaser", "tweet": "@odiodobem2 Perfeito. Agora \u00e9 ir a um cart\u00f3rio de rua e autenticar cada arquivo para torn\u00e1-lo verdadeiro. Se n\u00e3o todos, pelo menos alguns por conta dos gastos. Em seguida, com esse doc ir a delegacia de crimes virtuais e fa\u00e7a um BO. Excelente trabalho!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidneyascaser/status/1038161766935666688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odiodobem2"}
{"id": 1038161727576264704, "date": "2018-09-07", "time": "15:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 222217866, "username": "sidneyascaser", "tweet": "Perfeito. Agora \u00e9 ir a um cart\u00f3rio de rua e autenticar cada arquivo para torn\u00e1-lo verdadeiro. Se n\u00e3o todos, pelo menos alguns por conta dos gastos. Em seguida, com esse doc ir a delegacia de crimes virtuais e fa\u00e7a um BO. Excelente trabalho!  https://twitter.com/odiodobem2/status/1038062710880194560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidneyascaser/status/1038161727576264704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160447252455426, "date": "2018-09-07", "time": "15:21:53", "timezone": "CDT", "user_id": 222217866, "username": "sidneyascaser", "tweet": "@jpaulofaria O cara \u00e9 muito doente, ali\u00e1s n\u00e3o s\u00f3 ele. A faca nitidamente atravessou a barriga do cara. Mas se n\u00e3o tem sangue \u00e9 mentira? Como assim? \u00c9 ser muito imbecil bicho. Mas o que vem do lado de l\u00e1 \u00e9 da\u00ed pra pior.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidneyascaser/status/1038160447252455426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jpaulofaria"}
{"id": 1038157986928054272, "date": "2018-09-07", "time": "15:12:06", "timezone": "CDT", "user_id": 116899046, "username": "dripnunes", "tweet": "\"Amo minha ra\u00e7a, luto pela cor, o que quer que eu fa\u00e7a \u00e9 por n\u00f3s, por amor!\"Racionais MC'sPOR GLEICI E CONTRA O RACISMO", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dripnunes/status/1038157986928054272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150936198176774, "date": "2018-09-07", "time": "14:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1017066512933367809, "username": "srpuer", "tweet": "algu\u00e9m a\u00ed tem uma faca afiada? t\u00f4 procurando uma aqui em casa pra come\u00e7ar a sess\u00e3o depress\u00e3o mas t\u00e1 tudo sem fio e n\u00e3o tenho m\u00f3. help", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srpuer/status/1038150936198176774", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146685590024192, "date": "2018-09-07", "time": "14:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 963532722026307584, "username": "EvyC14", "tweet": "@Hatesjully Vei essa faca fez um viagem completa pelo bozo miseric\u00f3rdia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvyC14/status/1038146685590024192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hatesjully"}
{"id": 1038144309806223360, "date": "2018-09-07", "time": "14:17:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3858897436, "username": "Riquecosta9", "tweet": "#NewProfilePicFa\u00e7a de sua vida um jogo de futebol,Drible as lagrimas,chute as tristezas e d\u00ea um GOL de felicidade!!!!!  pic.twitter.com/e5LhFFu6bM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#NewProfilePicFa\u00e7a", "link": "https://twitter.com/Riquecosta9/status/1038144309806223360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143755243728896, "date": "2018-09-07", "time": "14:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 936939731618758656, "username": "Carolnsc23", "tweet": "-Eu: m\u00e3e,pfv n\u00e3o fa\u00e7a nada que eu gosto pq t\u00f4 de dieta-Minha M\u00e3e: uhum*Seg: pizza*Ter: macarronada*Qua: moqueca de camar\u00e3o*Qui: feijoada*Sex:pizza dnv*S\u00e1b: lasanha*Dom: churrascoA m\u00e3e de vcs tbm s\u00e3o assim?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carolnsc23/status/1038143755243728896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141477468155905, "date": "2018-09-07", "time": "14:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 263875931, "username": "hiedson_", "tweet": "\ud83d\udd1eLink cadastro Uber Eats \ud83d\udc49  https://goo.gl/rLTT38\u00a0 fa\u00e7a entregas\ud83c\udf54 da uberEATS com sua bike\ud83d\udeb2 ou Moto\ud83d\udef5Dica Motorista basta cadastrar com outro e-mail \ud83e\udd11", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiedson_/status/1038141477468155905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140840030420993, "date": "2018-09-07", "time": "14:03:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2738391336, "username": "qeissu_bia", "tweet": "vou beijando esse copo ,abra\u00e7ando as garrafas solid\u00e3o \u00e9 companheira nesse risca faca \ud83c\udfb6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qeissu_bia/status/1038140840030420993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140751023157248, "date": "2018-09-07", "time": "14:03:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1031543758804987909, "username": "edw_abrew", "tweet": "A pessoa toma uma faca do tamanho de um bra\u00e7o na barriga e n\u00e3o suja nem a camisa de sangue hmm  pic.twitter.com/Prw9sD7aiA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edw_abrew/status/1038140751023157248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140562048778241, "date": "2018-09-07", "time": "14:02:52", "timezone": "CDT", "user_id": 942971383289733120, "username": "valdedy", "tweet": "A FACA FOI PASSADA DE M\u00c3O EM M\u00c3O AT\u00c9 CHEGAR NO AD\u00c9LIO QUE DESFERIU O GOLPE CONTRA BOLSONARO. VEJA: https://mci.radio.br/flavia-bauso/policia-ja-tem-3-meliantes-capturados-por-ataque-terrorista-a-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valdedy/status/1038140562048778241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139795275317248, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 116899046, "username": "dripnunes", "tweet": "@gleicidamasceno Isso mesmo!! Fa\u00e7a isso!! Est\u00e1 demais! J\u00e1 passou da hora disso acabar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dripnunes/status/1038139795275317248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1038139406153142273, "date": "2018-09-07", "time": "13:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 263875931, "username": "hiedson_", "tweet": "\ud83d\udd1eLink cadastro Uber Eats \ud83d\udc49 https://goo.gl/rLTT38\u00a0 fa\u00e7a entregas da uberEATS com sua bike\ud83d\udeb2 ou Moto\ud83d\udef5 Dica Motorista basta cadastrar com outro e-mail  pic.twitter.com/opgB9Vnq8h", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiedson_/status/1038139406153142273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137165044170752, "date": "2018-09-07", "time": "13:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 47081127, "username": "janineca", "tweet": "N\u00e3o vai ser uma faca que vai impedir a multiplica\u00e7\u00e3o!!! em Vit\u00f3ria, Brazil  https://www.instagram.com/p/Bnb3-zmAn2zfU6YF9pAijSxxVS-z-t-QFyKfEA0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=10wbl0snccxhn\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janineca/status/1038137165044170752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135052465528839, "date": "2018-09-07", "time": "13:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 950129491917135872, "username": "vingle_sara", "tweet": "@MarianaSouzza09 Mas se quiser colocar as tran\u00e7as coloque, fa\u00e7a por voc\u00ea SEMPRE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vingle_sara/status/1038135052465528839", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarianaSouzza09"}
{"id": 1038134488138694659, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4816396457, "username": "rafinhaaraujof", "tweet": "um corte superficial e as pessoas acham q a faca vai ficar ensang\u00fcentada kkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafinhaaraujof/status/1038134488138694659", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133308213944320, "date": "2018-09-07", "time": "13:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 458559467, "username": "AderRamosSobrin", "tweet": "Ontem ficou provado, que uma arma  em posse de uma pessoa de bem, n\u00e3o faz mal a ningu\u00e9m. J\u00e1 uma faca em posse de um bandido, pode matar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AderRamosSobrin/status/1038133308213944320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132255644950529, "date": "2018-09-07", "time": "13:29:51", "timezone": "CDT", "user_id": 739528938804916224, "username": "Natalindaar", "tweet": "Quero paz, tranquilidade. Tudo aquilo que me fa\u00e7a bem de verdade  \ud83d\ude1a\ud83d\ude17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natalindaar/status/1038132255644950529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131085979398145, "date": "2018-09-07", "time": "13:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 20670796, "username": "hsf100", "tweet": "Fa\u00e7a do \u201c07 de Outubro\u201d o seu \u201c07 de setembro\u201d! Vote consciente! #eleicoes2018 #espiritosanto #haroldosantos14000 #haroldosantos em Vit\u00f3ria, Brazil  https://www.instagram.com/p/Bnb1AupHSy5/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=v9jn7dwdcfgh\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#espiritosanto,#haroldosantos14000,#haroldosantos", "link": "https://twitter.com/hsf100/status/1038131085979398145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123665580322817, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3017287025, "username": "johnkevinrc", "tweet": "quem ta gritando eh a faca  https://twitter.com/faca49760943/status/1037827828010627072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnkevinrc/status/1038123665580322817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122228934758402, "date": "2018-09-07", "time": "12:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 924481624372383745, "username": "laracristiny861", "tweet": "Quanto for me pergunta algo fa\u00e7a igual a mono se indentifique \u270c\ud83c\udf41 \u2014 Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk oq eu...  https://curiouscat.me/Duff902/post/641794455?1536342601\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laracristiny861/status/1038122228934758402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121216987607040, "date": "2018-09-07", "time": "12:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1013493426963337219, "username": "verli_caique", "tweet": "Quem se diz defensor dos Direitos Humanos e faz piada como \"e a faca, passa bem?\" definitivamente nem sabe o que s\u00e3o Direitos Humanos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/verli_caique/status/1038121216987607040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119675375304706, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1003304506745131008, "username": "Silmara99667208", "tweet": "Quero paz, quero tranquilidade, quero tudo aquilo que me fa\u00e7a bem de verdade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silmara99667208/status/1038119675375304706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117421503131649, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 928240025980030976, "username": "Kipkuba", "tweet": "@PachecaoMG Esse foi que passou a faca?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kipkuba/status/1038117421503131649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PachecaoMG"}
{"id": 1038117208516374529, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 36455361, "username": "Claudynhasantos", "tweet": "@UNHumanRights @NacoesUnidas @jairbolsonaro @ONU_derechos @ONUBrasil @slateraptor Espero que um dia nenhum bandido fa\u00e7a uma farsa dessa na sua barriga ou fe um familiar seu!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudynhasantos/status/1038117208516374529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "slateraptor,ONUBrasil,ONU_derechos,jairbolsonaro,NacoesUnidas,UNHumanRights"}
{"id": 1038114476086763521, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:12", "timezone": "CDT", "user_id": 859508298042757120, "username": "rodolphorocon", "tweet": "Vcs da @GloboNews possuem a digital na fa\u00e7a que o cortou. Vcs que criaram a id\u00e9ia abstrata de discurso de \u00f3dio... Que aumentavam o que de fato Bolsonaro expressa pela simples raz\u00e3o de n\u00e3o gostarem dos ideais conservadores. Assumam sua responsabilidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodolphorocon/status/1038114476086763521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038114447171174400, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 964814999276449793, "username": "Diegomaia221", "tweet": "@nmoontx @FacaDoBolsonaro Achei que tinha pegado toda a doen\u00e7a desse verme. Mas gra\u00e7as a alguma entidade voc\u00ea passa bem. \ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc97\ud83d\udc97Ps: Mas voc\u00ea \u00e9 a faca verdadeira mesmo? Ja vi 3 facas diferentes no jornal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diegomaia221/status/1038114447171174400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FacaDoBolsonaro,nmoontx"}
{"id": 1038111342979424257, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:45", "timezone": "CDT", "user_id": 62039509, "username": "EnzoPovegliano", "tweet": "Tem gente que realmente paga pra ser burro, ningu\u00e9m precisa gostar/apoiar... n\u00e3o tem sangue porque a faca foi EMPUNHADA cortando art\u00e9ria do mesent\u00e9rio que passa por tr\u00e1s, assim o sangramento se aloca dentro da ferida... SE FOSSE UM CORTE NA VERTICAL assim o sangue iria jorrar", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnzoPovegliano/status/1038111342979424257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110022851616773, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:31", "timezone": "CDT", "user_id": 715386102, "username": "MilaTrevenzoli", "tweet": "Nossa. Bato palmas agora. Os jornais e emissoras pararem ou nem tentarem fazer esse \"bandido da faca\" de ser um exclu\u00eddo da sociedade por ser preto, pobre e justificar o que ele fez. Chega de vitimismo.  https://twitter.com/maristelaggpc/status/1038046741986254848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MilaTrevenzoli/status/1038110022851616773", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108808147546112, "date": "2018-09-07", "time": "11:56:41", "timezone": "CDT", "user_id": 55053035, "username": "JuninhoClemente", "tweet": "O outro vive pregando o \u00f3dio por ae Faca: a\"N\u00e3o sabia que existiam pessoas m\u00e1s assim, nunca fiz mal a ningu\u00e9m\"  pic.twitter.com/eVQqEt6LPp", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuninhoClemente/status/1038108808147546112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108365103218690, "date": "2018-09-07", "time": "11:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2978227408, "username": "gustavocampsant", "tweet": "@MicaelWander Vc \u00e9 Deus agora? Quantas pessoas j\u00e1 sobreviveram a tiros? E no caso da faca ele poderia muito bem ter morrido tbm se o cara n\u00e3o fosse um bo\u00e7al e soubesse utilizar uma arma branca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavocampsant/status/1038108365103218690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MicaelWander"}
{"id": 1038107899011231746, "date": "2018-09-07", "time": "11:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1893933655, "username": "2003Samuka", "tweet": "@victorolivweira @faca49760943 @dany_queirozz Eu acredito. Estamos no br monamour", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2003Samuka/status/1038107899011231746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dany_queirozz,faca49760943,victorolivweira"}
{"id": 1038107773039534080, "date": "2018-09-07", "time": "11:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 52034595, "username": "danilozan", "tweet": "N\u00e3o precisa desejar o mal a ningu\u00e9m, fa\u00e7a isso de outra forma:Eleja mais uma vez o @ptbrasil e pronto ou qualquer outro partido envolvido em corrup\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilozan/status/1038107773039534080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil"}
{"id": 1038107032447066112, "date": "2018-09-07", "time": "11:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 903105975514787840, "username": "LosthrHR", "tweet": "Bolsonaro qual \u00e9 o animal que da leite e vive no pasto?- \u00e9 a vaca!Que te fura com uma faca...", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LosthrHR/status/1038107032447066112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106066339487744, "date": "2018-09-07", "time": "11:45:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1368332587, "username": "driedufan", "tweet": "oq vc achou sobre o esfaqueamento do Bolsonaro? \u2014 fiquei preocupado com o estado de sa\u00fade da faca mas parece que ela ta bem  https://curiouscat.me/edupontes/post/641747347?1536338747\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/driedufan/status/1038106066339487744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105539308408833, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:42", "timezone": "CDT", "user_id": 953003715119714309, "username": "BARROSOG_", "tweet": "nunca fa\u00e7a algo esperando algo em troca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BARROSOG_/status/1038105539308408833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104388513026048, "date": "2018-09-07", "time": "11:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 32138389, "username": "marcelokju", "tweet": "@MauricioRicardo Maur\u00edcio com todo respeito e amor,eu desisti de tentar explicar que azul \u00e9 azul,obviedades j\u00e1 n\u00e3o s\u00e3o \u00f3bvias,se vc tem como sua miss\u00e3o (q admiro)fazer esse papel, o fa\u00e7a mas vc precisa aprender a ignorar as pedras no caminho,parar de dar audi\u00eancia ao \u00f3dio,dx o justi\u00e7a,paz amigo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelokju/status/1038104388513026048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauricioRicardo"}
{"id": 1038103138815954944, "date": "2018-09-07", "time": "11:34:09", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@ClaariRibeiro Essa aqui q passou a faca e foi estocada em Bolsonaro \u00e9 essa mo\u00e7a , se n\u00e3o \u00e9 vc ,ent\u00e3o faz um alerta para as autoridades pois \u00e9 perigoso vc ser tomar porrada na rua..  pic.twitter.com/UEHBnE6Epn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038103138815954944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ClaariRibeiro"}
{"id": 1038102926911328256, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 775116019182469121, "username": "gil_firme", "tweet": "Bolsonaro agride com a barriga, faca de jovem oprimido da periferia. Hoje, apenas aqui na rede esgoto televisiva!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gil_firme/status/1038102926911328256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102107738394626, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 928376231632035842, "username": "Roddy86Ribeiro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WG4t5BwYU7E?aCOMO\u00a0\u2026 AFIAR E AMOLAR FACA PROFISSIONALMENTE I Churrasqueadas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roddy86Ribeiro/status/1038102107738394626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038098494140104707, "date": "2018-09-07", "time": "11:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1011356520238534657, "username": "CartachoLuana", "tweet": "Ao inv\u00e9s de procurar algu\u00e9m que te fa\u00e7a querer ser melhor, procure algu\u00e9m que goste de quem vc \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CartachoLuana/status/1038098494140104707", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097301624041472, "date": "2018-09-07", "time": "11:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1028697102103273472, "username": "dedeusgabi13", "tweet": "Vou tirar esses pontos nem q seja com faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dedeusgabi13/status/1038097301624041472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094541428076544, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 46449389, "username": "caraleonardo", "tweet": "Eu ainda n\u00e3o consigo acreditar que essa faca entrou na barriga desse homem, o v\u00eddeo de frente mal mostra a faca encostando nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caraleonardo/status/1038094541428076544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094367527985152, "date": "2018-09-07", "time": "10:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 549508657, "username": "oiuabe", "tweet": "Solid\u00e3o \u00e9 companheira nesse risca faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oiuabe/status/1038094367527985152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093849002999809, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:15", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@mphistoria Olha q lindo o v\u00eddeo mostrando a mo\u00e7a passando a faca para o rapaz e o rapaz passando a faca para o Adelio.... t\u00e3o fudido , o v\u00eddeo mostra q eles tramaram tudo e vamos saber se algu\u00e9m pagou eles pra isso....Hahahahaaa https://twitter.com/makusa3/status/1038066047272796160\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038093849002999809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mphistoria"}
{"id": 1038092663982096384, "date": "2018-09-07", "time": "10:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 169363540, "username": "angeloismo", "tweet": "@realiwski imagino q foi r\u00e1pido a apreens\u00e3o da faca e do cara. tinha q ter algum rastro de sangue vei. mas tmb n posso afirmar nDaaaaa pq n tava l\u00e1", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angeloismo/status/1038092663982096384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realiwski"}
{"id": 1038092419013795840, "date": "2018-09-07", "time": "10:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 169363540, "username": "angeloismo", "tweet": "@realiwski amg nem na faca do crime tinha e se n me engano a per\u00edcia n deixa nem tocar na faca /// teve per\u00edcia? e ele entrou no hospital andando kkkkkk estranho mas se for vdd q ele fique vivo p perder", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angeloismo/status/1038092419013795840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realiwski"}
{"id": 1038090506671194112, "date": "2018-09-07", "time": "10:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1035241837181710336, "username": "AnnePSouza17", "tweet": "Ser solteiro e ter liberdade \u00e9 muito bom, mas achar algu\u00e9m que te fa\u00e7a abrir m\u00e3o de tudo isso porque a pessoa vale mais, \u00e9 a melhor coisa \ud83d\udc8f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnePSouza17/status/1038090506671194112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090378711326721, "date": "2018-09-07", "time": "10:43:27", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@BlogdoNoblat Noblat,  vc como um jornalista poderia ver se  o v\u00eddeo \u00e9 verdade ou n\u00e3o , no v\u00eddeo uma mo\u00e7a rindo passa a faca para um rapaz e esse rapaz passa a faca para o Ad\u00e9lio e a\u00ed vc sabe o final........vc acha q isso n\u00e3o foi mandado por algu\u00e9m!!!veja o v\u00eddeo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038090378711326721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038089421885763584, "date": "2018-09-07", "time": "10:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 203593429, "username": "kalinascimento_", "tweet": "Vou beijando esse copo, abra\u00e7ando as garrafas,solid\u00e3o \u00e9 companheira nesse risca faca....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kalinascimento_/status/1038089421885763584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088942447411201, "date": "2018-09-07", "time": "10:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 65355454, "username": "tigerandromeda_", "tweet": "@camzsmendes @hanzzztay pois fa\u00e7a bom proveito!!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tigerandromeda_/status/1038088942447411201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hanzzztay,camzsmendes"}
{"id": 1038088485880643584, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 235514407, "username": "andrelpm", "tweet": "GloboNews: \"Bolsonaro agride, com a barriga, a faca de um jovem negro da periferia\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrelpm/status/1038088485880643584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087594955952129, "date": "2018-09-07", "time": "10:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 77200310, "username": "MARCELOHAMSI", "tweet": "@leandroruschel Essa apologia \u00e0 viol\u00eancia \u00e9 uma merda! Tenha vergonha. Isso \u00e9 desespero. N\u00e3o contribui pra nada. N\u00e3o apoio o Bolsonaro, tenho direito. Mas n\u00e3o significa que eu apoie esse atentado. N\u00e3o fa\u00e7a do jogo pol\u00edtico uma narrativa de viol\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCELOHAMSI/status/1038087594955952129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandroruschel"}
{"id": 1038086264946229249, "date": "2018-09-07", "time": "10:27:06", "timezone": "CDT", "user_id": 249448164, "username": "3DCOMUNICACAOES", "tweet": "Fa\u00e7a sua sinaliza\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito para condom\u00ednios. OS MELHORES PRE\u00c7OS.vila  velha-vitoria-serra-cariacica-ES em Vila Velha, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnbgmMdHHkC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=wr0dlwcdy9jj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3DCOMUNICACAOES/status/1038086264946229249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085104181145602, "date": "2018-09-07", "time": "10:22:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1149076140, "username": "SandroTaquetti", "tweet": "CARALEOOO... tem petista falando at\u00e9 q a faca era de borracha... Putz...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandroTaquetti/status/1038085104181145602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084121787080710, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:35", "timezone": "CDT", "user_id": 900737147648565248, "username": "victorrochha", "tweet": "@_caroliinda8 Pow n\u00e3o te conhe\u00e7o mas vou ter que comentar, manda um pouco pra mim caso voc\u00ea consiga algu\u00e9m de cora\u00e7\u00e3o bom que fa\u00e7a seu almo\u00e7o kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorrochha/status/1038084121787080710", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_caroliinda8"}
{"id": 1038083841561374720, "date": "2018-09-07", "time": "10:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 912079203000086530, "username": "joaomourabrasil", "tweet": "@sadfeelisngs Ata p\u00f4, eu n\u00e3o gosto do Bolsonaro, mas \u00e9 mentira a faca que ele tomou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomourabrasil/status/1038083841561374720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sadfeelisngs"}
{"id": 1038082059959521281, "date": "2018-09-07", "time": "10:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 831307260018171904, "username": "pretin2017", "tweet": "Cara na boa, se vc tem uma pessoa massa do seu lado de valor fa\u00e7a valer a pena. Porque quando essa pessoa n quiser mais saber de vc vishiiiii amigo vai ser tarde demais", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pretin2017/status/1038082059959521281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077892570370050, "date": "2018-09-07", "time": "09:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 50715250, "username": "allancmello", "tweet": "@ReutersBrasil @AnaCrisAntero Olha a faca ai! No m\u00ednimo isso produz um rasgo e um estrago de uns 5 cm, isso \u00e9 faca de churrasco. E n\u00e3o derramou uma gota de sangue?...  pic.twitter.com/3Tddx2d3ok", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allancmello/status/1038077892570370050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaCrisAntero,ReutersBrasil"}
{"id": 1038077227198545920, "date": "2018-09-07", "time": "09:51:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3230885218, "username": "FerreiraMadd", "tweet": "Shippa lais com quem \u2014 Com quem a fa\u00e7a feliz, por\u00e9m com o devid kkkkhkg  https://curiouscat.me/MadduFerreira/post/641298942?1536331872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FerreiraMadd/status/1038077227198545920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076020224675840, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 837096508260507648, "username": "nandara_t", "tweet": "Tomara q hoje fa\u00e7a mt frio", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandara_t/status/1038076020224675840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075417784213504, "date": "2018-09-07", "time": "09:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 748617079075573760, "username": "bielscortes", "tweet": "@juliarmenezes nessa hora ja tinha video, la claramente da pra ver o sangue na faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bielscortes/status/1038075417784213504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juliarmenezes"}
{"id": 1038074385276563461, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3535380622, "username": "millenar63", "tweet": "@thccordeiro A faca que elegeu Bolsonaro ...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/millenar63/status/1038074385276563461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thccordeiro"}
{"id": 1038074161057411079, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2892004505, "username": "KaioBolonini", "tweet": "olhando esse video parece que a faca nem entrou  https://twitter.com/Desesquerdizada/status/1037785075570667523\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioBolonini/status/1038074161057411079", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073979850899457, "date": "2018-09-07", "time": "09:38:17", "timezone": "CDT", "user_id": 838530728690343937, "username": "PutzDenis", "tweet": "fa\u00e7a supresas p sua mina  pic.twitter.com/NGevJNPQ1t", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PutzDenis/status/1038073979850899457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071903402033154, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 957039865639645184, "username": "ZimermanKamilly", "tweet": "Valoriza minhas chatices, pq depois n\u00e3o tem Ave Maria que me fa\u00e7a corre atr\u00e1s denovo. Por\u00e9m depende, vem de whats \ud83d\udca4\ud83d\ude02  pic.twitter.com/1A6AOmkPcT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZimermanKamilly/status/1038071903402033154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071559146143745, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 337403676, "username": "goldservicetaxi", "tweet": "#GoldService #AlugueldeVan Excel\u00eancia em Transporte \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f Fa\u00e7a seu or\u00e7amento  https://www.facebook.com/CarlosGoldTaxi/videos/1150711868400181/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GoldService,#AlugueldeVan", "link": "https://twitter.com/goldservicetaxi/status/1038071559146143745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070436704268288, "date": "2018-09-07", "time": "09:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3636247223, "username": "deivson_rocha", "tweet": "@BrunoFabil @marcusduffok @GuixLombrex @jxttv Bro, de voc\u00ea cortar o dedinho com linha de pipa sangra, uma faca enfiada na barriga n\u00e3o ia sangrar? Camisa limpa, pano branco limpo, sala de cirurgia com m\u00e9dicos sem luvas nenhuma......", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deivson_rocha/status/1038070436704268288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jxttv,GuixLombrex,marcusduffok,BrunoFabil"}
{"id": 1038070434221252609, "date": "2018-09-07", "time": "09:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3223782339, "username": "tehrrorblack", "tweet": "A semana toda. Tive que lidar tamb\u00e9m com eles comemorando a morte de Dona Marisa, e dizendo que metralharam pouco o acampamento do PT. Lido todo santo dia, durante 4 anos, com eles desejando a morte dos militantes do MST.  Se algu\u00e9m meter a faca nesse fudido eu vou aplaudir.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tehrrorblack/status/1038070434221252609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069359267201027, "date": "2018-09-07", "time": "09:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 52034595, "username": "danilozan", "tweet": "Mano, tem o v\u00eddeo das cortadas do Bolsonaro dizendo:Faca \u00e9 tramontina\"..algo assim.E o cara leva uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilozan/status/1038069359267201027", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068661343453184, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 888127544632815616, "username": "NathaliaO03", "tweet": "At\u00e9 fico rindo das palha\u00e7adas contra o Bolsonaro. Por\u00e9m discordo completamente em rela\u00e7\u00e3o a facada que ele levou. O lado bom disso \u00e9 que se caso ele ganhar (socoorro) ele vai repensar sobre n\u00e3o termos maturidade e dec\u00eancia para usar uma arma.Se com faca j\u00e1 fazem estrago n\u00e9 ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathaliaO03/status/1038068661343453184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067886307377152, "date": "2018-09-07", "time": "09:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 116841436, "username": "daniibeats_", "tweet": "@hibravs Fa\u00e7a igual a minha pessoa, n\u00e3o saia do quatro. LUL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniibeats_/status/1038067886307377152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hibravs"}
{"id": 1038067475471130625, "date": "2018-09-07", "time": "09:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4924200891, "username": "itsdiobitches", "tweet": "@FerreiraET1 fa\u00e7a um favor ent\u00e3o de terminar, pois esse filme \u00e9 muito bom", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsdiobitches/status/1038067475471130625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FerreiraET1"}
{"id": 1038062366527836160, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:09", "timezone": "CDT", "user_id": 81348132, "username": "cmonkids", "tweet": "Bom dia amigas vamo passar a faca em fascista hj", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmonkids/status/1038062366527836160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062152165326848, "date": "2018-09-07", "time": "08:51:17", "timezone": "CDT", "user_id": 281765521, "username": "boombrasil", "tweet": "Foto tirada do v\u00eddeo onde se v\u00ea esta mulher passando a faca para um homem que a passou para o que esfaqueou Bolsonaro . Foi planejado. Em grupo . N\u00e3o foi\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbV3RwHmxKlqRE9ySA1-Fx42hugh_mNevAw5Q0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=8f7nb401n1b1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boombrasil/status/1038062152165326848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061981843038210, "date": "2018-09-07", "time": "08:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 793236041683595264, "username": "SasaBarreto13", "tweet": "Rapaz tira de mim esse medo de me entregar, fa\u00e7a de mim teu segredo e me guarda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SasaBarreto13/status/1038061981843038210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061918395793408, "date": "2018-09-07", "time": "08:50:22", "timezone": "CDT", "user_id": 964814999276449793, "username": "Diegomaia221", "tweet": "@motadrama @Taarciane_ @Marcelamainyk E como voc\u00ea me explica a arma de mudado de apar\u00eancia. Uma faca pequena e brilhosa no v\u00eddeoe, \u00e9 no @jornalnacional um fac\u00e3o de 40 cm todo enferrujado. Se isso n\u00e3o arma\u00e7\u00e3o eu n\u00e3o sei. Queria mto t\u00e1 errado marcela, mas infelizmente eu n\u00e3o confio nele para acreditar na situa\u00e7\u00e3o", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diegomaia221/status/1038061918395793408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcelamainyk,Taarciane_,motadrama,jornalnacional"}
{"id": 1038061535715905536, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4822736117, "username": "JSolit4ry", "tweet": "@Jubsmoana @verbyes @RobertaPossatti @nanaizinea imagina essas pessoas com armas, elas colocariam em perigo muita gente independente se s\u00e3o inocentes ou n\u00e3o, todos est\u00e3o usando o argumento de que \"Se o Bolsonaro foi atingido por uma faca sem a libera\u00e7\u00e3o do porte de arma, imagina se j\u00e1 estivesse liberado.. ele seria o primeiro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JSolit4ry/status/1038061535715905536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nanaizinea,RobertaPossatti,verbyes,Jubsmoana"}
{"id": 1038061443902521344, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1893933655, "username": "2003Samuka", "tweet": "@victorolivweira @faca49760943 @dany_queirozz ai dany....q bom neh?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2003Samuka/status/1038061443902521344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "faca49760943,victorolivweira,dany_queirozz"}
{"id": 1038061321630175233, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1893933655, "username": "2003Samuka", "tweet": "@victorolivweira @faca49760943 @klebiodamas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2003Samuka/status/1038061321630175233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "faca49760943,victorolivweira,klebiodamas"}
{"id": 1038060848395284482, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1893933655, "username": "2003Samuka", "tweet": "@dragoffcherry Como faz? ,-,", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2003Samuka/status/1038060848395284482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dragoffcherry"}
{"id": 1038060093579902977, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 852962622530105345, "username": "Deborahd1t2", "tweet": "Preciso lavar o cabelo,fazer as unhas e to aqui plena sentada no sof\u00e1 esperando que a fada madrinha venha e fa\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deborahd1t2/status/1038060093579902977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057561604481025, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3104487905, "username": "guigacdf1", "tweet": "O povo n\u00e3o controla uma faca, imagina uma arma de fogo kkkk  https://www.facebook.com/100003860776919/posts/1184450571693624/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guigacdf1/status/1038057561604481025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057140324323328, "date": "2018-09-07", "time": "08:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2836593233, "username": "kekheioli", "tweet": "ainda n\u00e3o vi faca nem sangue... que atua\u00e7\u00e3o mais podreeee", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kekheioli/status/1038057140324323328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054897713926144, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1957147698, "username": "licescandido", "tweet": "Se a vida te der lim\u00f5es, esprema e fa\u00e7a uma caipirinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/licescandido/status/1038054897713926144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052733117444096, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1026828027114807296, "username": "Fernand57736789", "tweet": "O pior de tudo \u00e9 ver a trag\u00e9dia ser transformada em campanha pol\u00edtica. \u00d3bvio que a turma do Bolsonaro ir\u00e1 capitalizar isso. A\u00ed fica uma pergunta, ser\u00e1 que ele continuar\u00e1 endossando o desarmamento? E se fosse uma pistola ao inv\u00e9s de uma faca?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernand57736789/status/1038052733117444096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052383744557056, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3388252439, "username": "anapaulaar_", "tweet": "vou dormir c uma faca em baixo do travesseiro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anapaulaar_/status/1038052383744557056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050860805312512, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 863074187291840512, "username": "thaisferreiray", "tweet": "Bom dia. \ud83d\ude4fS\u00f3 pe\u00e7o a Deus q me fa\u00e7a melhorar. Pra obter dias melhores. Agrade\u00e7o pelo bem. Pelo ar. S\u00f3 quero uma rota. Pra fincar os meus p\u00e9s. Sem me preocupar. Com \"qual\" sorriso devo estar. . ./Tf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisferreiray/status/1038050860805312512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050263087624192, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:03", "timezone": "CDT", "user_id": 864475801714077701, "username": "2J_2M", "tweet": "Tomara q algu\u00e9m fa\u00e7a uma surpresinha no dia do meu anivers\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2J_2M/status/1038050263087624192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049798593626112, "date": "2018-09-07", "time": "08:02:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1032620837885681664, "username": "maruca027", "tweet": "a gente t\u00e1 t\u00e3o acostumado a entrar num relacionamento se doando por inteiro, fazendo tudo pelo outro, que quando voc\u00ea encontra algu\u00e9m que fa\u00e7a o mesmo por voc\u00ea d\u00e1 at\u00e9 vergonha de ter amado gente que n\u00e3o fazia nem a pr\u00f3pria obriga\u00e7\u00e3o\ud83d\udcaf\ud83d\ude34", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maruca027/status/1038049798593626112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049017261961216, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:06", "timezone": "CDT", "user_id": 981878326921965568, "username": "AlineBragio", "tweet": "@HowToCu @alias_alice N\u00e3o tinha sangue na faca porque tinha \ud83d\udca9\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineBragio/status/1038049017261961216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alias_alice,HowToCu"}
{"id": 1038047828973637632, "date": "2018-09-07", "time": "07:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 62564063, "username": "flavioccastro", "tweet": "@Cardoso Por isso escrevi, idolatria cega. Casos diferentes me refiro arma de fogo. Vendo o v\u00eddeo da faca, que come\u00e7a a ser passada l\u00e1 atr\u00e1s vai de m\u00e3o em m\u00e3o, n\u00e3o entendo como n\u00e3o notam. Mas isso \u00e9 vi\u00e9s pessoal, eu tenho pavor de multid\u00e3o e fico paranoico observando minha volta.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavioccastro/status/1038047828973637632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cardoso"}
{"id": 1038045739270778881, "date": "2018-09-07", "time": "07:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3428845223, "username": "kuster_dinho", "tweet": "@RafaelLecchi A faca n\u00e3o seiMas o portugu\u00eas morreu kkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kuster_dinho/status/1038045739270778881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RafaelLecchi"}
{"id": 1038043643364433920, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 308857535, "username": "RubroNegra5", "tweet": "O que eu entendo por ser esfaqueado.Mais de uma facada na pessoa.No Bolsonaro, fui s\u00f3 uma facada. Como diz o meu irm\u00e3o...\"Tomou uma chupada da faca.\"#Elei\u00e7\u00f5es2018#facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#facada", "link": "https://twitter.com/RubroNegra5/status/1038043643364433920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043173044604930, "date": "2018-09-07", "time": "07:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 893824797704159234, "username": "anapretaxx", "tweet": "eu tava vendo filme de terror, e aqui em casa, t\u00e1 tudo escuro, na pior parte do filme o meu pai entrou na sala correndo com uma m\u00e1scara e uma faca na m\u00e3o, eu gritei muito, rapaz, eu nem sei o que pensei na hora, t\u00e1 doido", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anapretaxx/status/1038043173044604930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041835619463170, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 890417536872968192, "username": "eeconomicamente", "tweet": "Poxa Bols\u00f4, todo mundo viu que a faca n rasgou nem a blusa.... ce ta parecendo eu quando minha av\u00f3 grita comigo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eeconomicamente/status/1038041835619463170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041713858805760, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 768159194126118912, "username": "_EvandroSousa", "tweet": "\u201cBolsonaro agride com a barriga rapaz trabalhador que afiava faca\"Maria do Ros\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_EvandroSousa/status/1038041713858805760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041353320624130, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 62564063, "username": "flavioccastro", "tweet": "@Cardoso E se ningu\u00e9m estivesse preocupado em filmar para postar em redes dava pra ter antecipado a situa\u00e7\u00e3o. N\u00e3o s\u00f3 filmar mas a velha idolatria cega. A faca passou em 3 m\u00e3os e ningu\u00e9m nota.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavioccastro/status/1038041353320624130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cardoso"}
{"id": 1038040862586896384, "date": "2018-09-07", "time": "07:26:42", "timezone": "CDT", "user_id": 928376231632035842, "username": "Roddy86Ribeiro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/AbFQ_v-WHjs?aN\u00a0\u00e3o fa\u00e7a isso ! Maior desastre na vida de um ser humano. | Dr. Dayan Siebra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roddy86Ribeiro/status/1038040862586896384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038032519751520256, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:33", "timezone": "CDT", "user_id": 953408640504954880, "username": "diel_fjv27", "tweet": "@annaca_1 a\u00ed carol eu t\u00f4 muito preocupado com a faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diel_fjv27/status/1038032519751520256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "annaca_1"}
{"id": 1038025430647926784, "date": "2018-09-07", "time": "06:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 219960163, "username": "GabydoRosarioO", "tweet": "acho que vou sair daqui da casa da minha vo com uma fa\u00e7a, caso eu encontre o maluco no beco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabydoRosarioO/status/1038025430647926784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025267271426049, "date": "2018-09-07", "time": "06:24:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1029896089497989120, "username": "Gracyanni_", "tweet": "Vem umas pessoas que se acham religiosos fi\u00e9is:Tatuagem \u00e9 do Diabo!!! NEGATIVO eu paguei por elas ent\u00e3o s\u00e3o minhas! O diabo que fa\u00e7a as dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gracyanni_/status/1038025267271426049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022404742758405, "date": "2018-09-07", "time": "06:13:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1011603993183866887, "username": "AondeEUtoh", "tweet": "@stemfs A faca usada foi uma faca ilegal, se tivesse sido uma faca legal isso n\u00e3o teria acontecido isso. Armas legais s\u00f3 matam gente ruim, armas ilegais que matam qualquer um.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AondeEUtoh/status/1038022404742758405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stemfs"}
{"id": 1038018002799747072, "date": "2018-09-07", "time": "05:55:51", "timezone": "CDT", "user_id": 71927115, "username": "TurismoUVV", "tweet": "A espada da justi\u00e7a ser\u00e1 sempre mais forte que a faca da intoler\u00e2ncia! #n\u00e3oaoextremismo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#n\u00e3oaoextremismo", "link": "https://twitter.com/TurismoUVV/status/1038018002799747072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038017143898628097, "date": "2018-09-07", "time": "05:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 245385528, "username": "wencsantos", "tweet": "@SaabBrasil Ele falou nada mas q a vdd, na pr\u00f3xima talvez n\u00e3o seja uma faca!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wencsantos/status/1038017143898628097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaabBrasil"}
{"id": 1038016460805873664, "date": "2018-09-07", "time": "05:49:44", "timezone": "CDT", "user_id": 988902118689050624, "username": "Leandra_Bonomo", "tweet": "@nocaosdesampa @caioneresmuniz @Ludi_Bonomo fa\u00e7a as palavras da Ludi as minhas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leandra_Bonomo/status/1038016460805873664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ludi_Bonomo,caioneresmuniz,nocaosdesampa"}
{"id": 1038010263876853760, "date": "2018-09-07", "time": "05:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 915355243550007302, "username": "nanaizinea", "tweet": "@vaiatura @afalsaruiva a faca entrou 12cm, e foi pouco abaixo do pulm\u00e3o, considerando que o maluco tentou atingir o cora\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nanaizinea/status/1038010263876853760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "afalsaruiva,vaiatura"}
{"id": 1038006554895757312, "date": "2018-09-07", "time": "05:10:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1081329925, "username": "ThallysRaphaell", "tweet": "@faca49760943 Caraca n\u00e3o acredito que criaram um tt pra faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThallysRaphaell/status/1038006554895757312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "faca49760943"}
{"id": 1037992320153657344, "date": "2018-09-07", "time": "04:13:48", "timezone": "CDT", "user_id": 975897335061532672, "username": "lukeira1", "tweet": "@mitchiebranches Uhn gata aqui n\u00e3o tem isso, fa\u00e7a o que quiser aqui nas praias at\u00e9 a hora que desejar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukeira1/status/1037992320153657344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mitchiebranches"}
{"id": 1037981128110616576, "date": "2018-09-07", "time": "03:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 206752615, "username": "jeanetepinto", "tweet": "1 Pe 3|Viva feliz: Viva em Paz!\u2022 N\u00e3o retribua mal com mal, nem insulto com insulto; ao contr\u00e1rio, bendiga; * Ame a vida e tenha dias felizes guardando a sua l\u00edngua do mal e os l\u00e1bios da falsidade. \u2022 Afaste-se do mal, fa\u00e7a o bem e busque a paz com perseveran\u00e7a. #rpSp", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#rpSp", "link": "https://twitter.com/jeanetepinto/status/1037981128110616576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037967215134498816, "date": "2018-09-07", "time": "02:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 819665913528123393, "username": "flowjorgev", "tweet": "se \u00e9 pra fazer uma merda boa, que fa\u00e7a com uma arma de fogo desgra\u00e7a, que a\u00ed a probabilidade desse ser morrer \u00e9 quase 100%  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flowjorgev/status/1037967215134498816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037952514929446912, "date": "2018-09-07", "time": "01:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 229465296, "username": "Cmtedrummond", "tweet": "#bolsonaro #lula #cadeia #faca #facada #eleicoes2018  https://www.instagram.com/p/BnakA4OnCKz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=mopd1eo6bdk5\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#lula,#cadeia,#faca,#facada,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Cmtedrummond/status/1037952514929446912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037948322869399552, "date": "2018-09-07", "time": "01:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1892161033, "username": "MagnoMalta", "tweet": "@VEJA @GidaltiAlencar Eu ja o exclui , que o Brasil fa\u00e7a a mesma coisa !", "replies": 46, "retweets": 160, "likes": 1372, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MagnoMalta/status/1037948322869399552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GidaltiAlencar,VEJA"}
{"id": 1037947884082216960, "date": "2018-09-07", "time": "01:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 996476970438414338, "username": "cauboidoespasso", "tweet": "@estevaodepaula o que \u00e9 meio bizarro though, \u00e9 que realmente a rea\u00e7\u00e3o dele \u00e9 super r\u00e1pida. Uma facada tem pouqu\u00edssimo stopping power, geralmente a pessoa nem reage at\u00e9 alguns segundos depois, por isso que geralmente os ataques de faca resultando em v\u00e1rias facadas ao inv\u00e9s de um s\u00f3 golpe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cauboidoespasso/status/1037947884082216960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "estevaodepaula"}
{"id": 1037946499945168896, "date": "2018-09-07", "time": "01:11:44", "timezone": "CDT", "user_id": 992427557596336128, "username": "zecatrindadephs", "tweet": "Outra Coisa a Esquerda fala que a Extrema direita \u00e9 intolerante.Um esquerdista esfaqueou o Bolsonaro no meio de seus eleitores.Se a \"Extrema Direita\" fosse intolerante, violentos no m\u00ednimo esfacaria o Cara com a pr\u00f3pria faca dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecatrindadephs/status/1037946499945168896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037945599302225921, "date": "2018-09-07", "time": "01:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 838876837, "username": "HARIARCHETYPES", "tweet": "Bolsonaro conseguiu tomar uma facada e a faca nem rasgar a blusa que ele tava parab\u00e9ns", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HARIARCHETYPES/status/1037945599302225921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037939397444947968, "date": "2018-09-07", "time": "00:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2772269687, "username": "dry_souzza", "tweet": "Vou beijando esse copo, abra\u00e7ando as garrafasSolid\u00e3o \u00e9 companheira nesse risca facaEnquanto c\u00ea n\u00e3o volta, eu t\u00f4 largado \u00e0s tra\u00e7asMaldito sentimento que nunca se acaba \ud83c\udfb6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dry_souzza/status/1037939397444947968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037937788069588993, "date": "2018-09-07", "time": "00:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 738955134923870208, "username": "Gustavinhosobes", "tweet": "Pra ser mais real s\u00f3 faltou tirar as luvas dos m\u00e9dicos https://twitter.com/VRetorno/status/1037844816665694208\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavinhosobes/status/1037937788069588993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037935674647871489, "date": "2018-09-07", "time": "00:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 840013519147978752, "username": "mariajuliabbb1", "tweet": "@O7h13 S\u00f3 n\u00e3o entendi o \"faca de p\u00e3o\". Induz a achar que \u00e9 mesmo um acidente, nada a ver.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariajuliabbb1/status/1037935674647871489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "O7h13"}
{"id": 1037933798267203584, "date": "2018-09-07", "time": "00:21:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1708805359, "username": "ArteFbs", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e o agressor capturado imediatamente sem levar um tiro sequer mesmo havendo ali v\u00e1rios seguran\u00e7as e policiais armados mais uma vez fica provado q armas de fogo em boas m\u00e3os n\u00e3o matam ngm. Mas nas m\u00e3os de bandidos arma, faca, pedra pau e at\u00e9 panelada mata", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArteFbs/status/1037933798267203584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037931523108990977, "date": "2018-09-07", "time": "00:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3309622647, "username": "lust_fordeath", "tweet": "rindo at\u00e9 agora do meme do lula com a faca na m\u00e3o KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lust_fordeath/status/1037931523108990977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037930800573042688, "date": "2018-09-07", "time": "00:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 870882296311808000, "username": "Bremenkamp11", "tweet": "@bedelanos Oq isso tem haver lol?Se as armas fossem legalizadas, n\u00e3o seria algo t\u00e3o f\u00e1cil de conseguir como uma faca de cozinha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bremenkamp11/status/1037930800573042688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bedelanos"}
{"id": 1037927420651884544, "date": "2018-09-06", "time": "23:55:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1037818393120923649, "username": "DoutorTurbando", "tweet": "@WSarai Felizmente voc\u00ea compra uma pistola Bersa Argentina com extrema facilidade, pre\u00e7o varia de 5 a 6 mil! A\u00ed voce observa, nem precisou de pistola foi uma faca mesmo, ser\u00e1 que as armas na mao do cidadao \u00e9 o real problema? Reflita!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DoutorTurbando/status/1037927420651884544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WSarai"}
{"id": 1037919566905651200, "date": "2018-09-06", "time": "23:24:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2190374424, "username": "txddyn", "tweet": "\u201cQue o nosso bem, fa\u00e7a bem ao outro tamb\u00e9m.\u201d - Soja. (via adesejar)  https://tmblr.co/ZfmLpu2bd9dLk\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/txddyn/status/1037919566905651200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919397824933888, "date": "2018-09-06", "time": "23:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 529796541, "username": "Fernos2", "tweet": "@letrin45 @Miltonneves @RosaMar130413 Sai quando  a lei que pro\u00edbe a venda de facas de cozinha??A partir de agora, para a esquerda manter a logica ter\u00e3o que colocar na ilegalidade todos os cozinheiros, a\u00e7ougueiros , donas de casa e todos mais que usem uma faca.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernos2/status/1037919397824933888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RosaMar130413,Miltonneves,letrin45"}
{"id": 1037918935071502336, "date": "2018-09-06", "time": "23:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 159827624, "username": "thunderpeterson", "tweet": "@DaniloGentili manchete de O Globo de amanh\u00e3: \u201cBolsonaro agride com a barriga homem trabalhador que usava faca\u201d #triste #lamentavel #democracia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#triste,#lamentavel,#democracia", "link": "https://twitter.com/thunderpeterson/status/1037918935071502336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037915997087383552, "date": "2018-09-06", "time": "23:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 712783168840065024, "username": "kvsoneghetibdj", "tweet": "me abra\u00e7a e me de um beijo, fa\u00e7a um filho comigo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kvsoneghetibdj/status/1037915997087383552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037915460958920704, "date": "2018-09-06", "time": "23:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 389652642, "username": "marcelothomazi", "tweet": "@DaniloGentili @ProfBunazar Esse lambe botas, pau mandado @zedeabreu deveria pegar a faca de seu amigo de JF e cortar seu dedo para ficar bem parecido com o seu chefinho, o CONDENADO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelothomazi/status/1037915460958920704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ProfBunazar,DaniloGentili,zedeabreu"}
{"id": 1037915370911408128, "date": "2018-09-06", "time": "23:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 748268504332275714, "username": "_AllissonLipe", "tweet": "Amor gera amor, fa\u00e7a amor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_AllissonLipe/status/1037915370911408128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914539810013184, "date": "2018-09-06", "time": "23:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 876128571437330432, "username": "Donamiranda027", "tweet": "@whycosima Os caras l\u00e1 na hora colocaram um pano branco e eu n\u00e3o vi nada , fiquei tipo ????? Mano do c\u00e9u , o cara enfiou a faca e tirou , esse cara \u00e9 uma barata ? N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Donamiranda027/status/1037914539810013184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1037913414901948417, "date": "2018-09-06", "time": "23:00:16", "timezone": "CDT", "user_id": 86939399, "username": "gabsmonc", "tweet": "Minha m\u00e3e pediu pra eu postar aqueles neg\u00f3cio no storie pq ela t\u00e1 precisando de algu\u00e9m que fa\u00e7a o cabelo, as unhas e a sobrancelha dela, pq ela t\u00e1 sem dinheiro pra isso KKKKKKKK eu num guento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabsmonc/status/1037913414901948417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912108904665089, "date": "2018-09-06", "time": "22:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2921834530, "username": "freiredaniel_", "tweet": "@Lpagottob mas s\u00f3 me explica o seguinte, a faca passa bem? fiquei preocupado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freiredaniel_/status/1037912108904665089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lpagottob"}
{"id": 1037911175244263426, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 49151799, "username": "rafaellscer", "tweet": "Pessoas que pedem o desarmamento s\u00e3o os mesmo que pedem para que o cara que usou a faca usar uma arma? \u00c9 isso mexxxmo produ\u00e7\u00e3o? Hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaellscer/status/1037911175244263426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908863947816960, "date": "2018-09-06", "time": "22:42:11", "timezone": "CDT", "user_id": 716089009848643584, "username": "alan_pnsilva", "tweet": "Espero que amanh\u00e3 fa\u00e7a sol", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alan_pnsilva/status/1037908863947816960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905705485979648, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 858120776704303104, "username": "pablo_tessaro", "tweet": "@DaniloGentili @Tomazine420 Sim. Ningu\u00e9m vai conseguir mais comprar uma faca em supermercado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pablo_tessaro/status/1037905705485979648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tomazine420,DaniloGentili"}
{"id": 1037904402831552512, "date": "2018-09-06", "time": "22:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 51607155, "username": "VIVATHOM", "tweet": "@PastorMalafaia Kkkkk\u201cJ\u00e1 sabia que um dia ia acontecer qualquer coisa, ele j\u00e1 \u2018pegou faca\u2019 pra irm\u00e3 dele. A fam\u00edlia humilde, pobre, n\u00e3o tem ningu\u00e9m pra internar, aconteceu isso. Eu acho que \u00e9 de tanto ler a B\u00edblia. Acho que ele lia a B\u00edblia de tr\u00e1s pra frente, de frente pra tr\u00e1s. N\u00e3o \u00e9 normal", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VIVATHOM/status/1037904402831552512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1037903065876189184, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3386430827, "username": "laisrpierim", "tweet": "@manuguizzardi \"coisa de gente masoquista\" gente mas \u00e9 gosto kkkk eu prefiro o frio com certeza pq tenho uma cama, banho quente e etc, o calor me incomoda, tem inseto demais, e nao importa o que vc fa\u00e7a que o calor nao passa, agora o frio \u00e9 so ficar no quentinho que fica uma delicia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laisrpierim/status/1037903065876189184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manuguizzardi"}
{"id": 1037902395211231232, "date": "2018-09-06", "time": "22:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 911720384407490560, "username": "BarbyDutra", "tweet": "Qual \u00e9 a coisa mais idiota que voc\u00ea j\u00e1 fez e na verdade deu certo? \u2014 nada que eu fa\u00e7a at\u00e9 mesmo s\u00e9ria da certo kkkkkkkkk infelizmente  https://curiouscat.me/NBDutra/post/641339146?1536290188\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarbyDutra/status/1037902395211231232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901689007865856, "date": "2018-09-06", "time": "22:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 879100186328518656, "username": "o_guigo", "tweet": "@LoboEmerson Aposto q foi em um risca faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o_guigo/status/1037901689007865856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LoboEmerson"}
{"id": 1037901266347802624, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 729390713343987713, "username": "augustoviniciuv", "tweet": "perguntei numa boa e ainda mandei mensagem de que o que aconteceu \u00e9 errado e est\u00e3o me xingando com for\u00e7a.Eu apenas cometi um ato ignorante e queria conhecimento sobre como uma faca ao entrar num indiv\u00edduo n\u00e3o fica com sangue, eu achei isso estranho e queria entenders\u00f3 isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustoviniciuv/status/1037901266347802624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900642235441154, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 422994626, "username": "_samuelgs", "tweet": "@SmellyGuimares1 S\u00f3 me responde uma coisa:Quando vc pede algo pra mim eu te ajudo/dou/fa\u00e7o a maioria das vezes ou n\u00e3o?Agr fa\u00e7a a msm pergunta agr s\u00f3 troque os lados", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_samuelgs/status/1037900642235441154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SmellyGuimares1"}
{"id": 1037898197060993025, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:48", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@deltanmd Ola Deltan gostaria de passar esse v\u00eddeo , ele n\u00e3o estava sozinho , eles eram 3 pessoas...tem uma mulher passando a faca para um rapaz e o rapaz passa a faca para o Ad\u00e9lio dar a facada.....Por favor veja o v\u00eddeo e v\u00ea se a pol\u00edcia j\u00e1 sabe desse v\u00eddeo.. https://twitter.com/rcp01/status/1037894889994895360\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1037898197060993025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1037897755769884673, "date": "2018-09-06", "time": "21:58:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1022249624143372293, "username": "Maysantos027", "tweet": "Amor gera amor, fa\u00e7a amor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maysantos027/status/1037897755769884673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897378098028544, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 796856477109653505, "username": "balbino027", "tweet": "s\u00f3 quero que amanha minha titia Luciana fa\u00e7a alguma coisa boa pra eu comer amanh\u00e3 ksksksksk", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balbino027/status/1037897378098028544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896353010118657, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3517687577, "username": "zeuucrevelari", "tweet": "@yoitsdanip A faca era preta, podia ter sangue so q como \u00e9 preto n mostra tanto kkkk conta outra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeuucrevelari/status/1037896353010118657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yoitsdanip"}
{"id": 1037895692243685376, "date": "2018-09-06", "time": "21:49:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2633303825, "username": "yoitsdanip", "tweet": "@zeuucrevelari nem a faca teve sangue kkkk conta outra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoitsdanip/status/1037895692243685376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zeuucrevelari"}
{"id": 1037894835565473798, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 94466570, "username": "Doouze", "tweet": "@dede_doritos @bacaliau ow pode fala faca n", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Doouze/status/1037894835565473798", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bacaliau,dede_doritos"}
{"id": 1037893642743099392, "date": "2018-09-06", "time": "21:41:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1921555392, "username": "higorcoelhos", "tweet": "Bolsonaro tava em minas de amarelo confundiram ele com queijo e meteram a faca #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/higorcoelhos/status/1037893642743099392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893247547441152, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1011421982221651969, "username": "MaryanaBeatri11", "tweet": "Como confiar numa pessoa que da barrigada na faca dos outros?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaryanaBeatri11/status/1037893247547441152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892511837184000, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:12", "timezone": "CDT", "user_id": 297986935, "username": "dorienemoraes", "tweet": "Relaxe e entre no clima do feriad\u00e3o... pra que \u00e9 de feriad\u00e3o!\ud83d\ude01 Pra quem n\u00e3o \u00e9, entre no seu clima e seja feliz sempre! Fa\u00e7a o dia valer a pena independente da situa\u00e7\u00e3o... \ud83d\ude09 voc\u00ea \u00e9  respons\u00e1vel pelas suas...  https://www.facebook.com/195075723893467/posts/1911483062252716/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dorienemoraes/status/1037892511837184000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892464005337089, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:01", "timezone": "CDT", "user_id": 17766203, "username": "bruno_reis", "tweet": "@gabriela_leal vai l\u00e1 ver se a faca entrou de vdd? hehehe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno_reis/status/1037892464005337089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabriela_leal"}
{"id": 1037891612351885312, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1529092454, "username": "Rodriigosheik", "tweet": "@BreendhaSilv Ent\u00e3o como quer que eu fa\u00e7a brigadeiro???????? Wtf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodriigosheik/status/1037891612351885312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BreendhaSilv"}
{"id": 1037890769355456512, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@AcordouAcordou URGENTE URGENTE.................General Mour\u00e3o...por favor olha o v\u00eddeo , tem uma mulher passando a faca para um rapaz e esse rapaz passa a faca para o Ad\u00e9lio da a facada em Bolsonaro......... https://twitter.com/diehljoaoluiz/status/1037884528956788736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1037890769355456512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou"}
{"id": 1037890047775834112, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 925803631106035713, "username": "brenda_laporti", "tweet": "@AugustBastos @_laadutra JKKKSKSKSKSKSKSKSJSKSJSLSJSLSSJOA MAS voc\u00ea VIU ALI ONDE A FACA ENTROU? NO CU DELE LKKLKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK mentira, mas atingiu onde sai a bosta dele, n\u00e3o a boca no caso, o reto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenda_laporti/status/1037890047775834112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_laadutra,AugustBastos"}
{"id": 1037889419364261888, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:55", "timezone": "CDT", "user_id": 302926479, "username": "Leo__Borgess", "tweet": "No final das contas, voc\u00ea nunca vai agradar a todos mundo mesmo. Como dizia Raul, fa\u00e7a o que tu queres pois \u00e9 tudo da lei", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leo__Borgess/status/1037889419364261888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888610576543746, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 947241676086620160, "username": "Maoritiozao", "tweet": "j\u00e1 q n vou viajar eu espero q amanh\u00e3 fa\u00e7a sol e q tenha o futezin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maoritiozao/status/1037888610576543746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888221424873473, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:09", "timezone": "CDT", "user_id": 873601160359366656, "username": "Andriws_1igk", "tweet": "n\u00e3o nao fui nem pra  http://cube.tv\u00a0 , pro faca q eu nao vo!  kkkkk q merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andriws_1igk/status/1037888221424873473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888012993081345, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:19", "timezone": "CDT", "user_id": 978454317492469762, "username": "biancaa_a_s", "tweet": "Quer um Conselho?Valorize-se..Ame aqui que te faz bemN\u00e3o aquilo que te faz sofrerCuide de vcVc j\u00e1 reparou se preocupa com qm nem liga pra vc!Vc pretende continuar assim..Vc n acha que est\u00e1 na hr de virar a p\u00e1gina..De come\u00e7ar outra hist\u00f3ria..Fa\u00e7a isso enquanto h\u00e1 tempo..", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biancaa_a_s/status/1037888012993081345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887148785950720, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 150019277, "username": "nogueira_jesse", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/bpUbSyy4pNQ?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 atingido por golpe de faca em Minas Gerais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nogueira_jesse/status/1037887148785950720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037886855574966272, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3636247223, "username": "deivson_rocha", "tweet": "Bolsonaro toma uma facada que n\u00e3o sangra e nem suja a faca e \u00e9 submetido a cirurgia, eu tomo 2 facadas no cora\u00e7\u00e3o do Vasco por semana e to de boas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deivson_rocha/status/1037886855574966272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886488241942529, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:16", "timezone": "CDT", "user_id": 909424893191704576, "username": "fireniallaway", "tweet": "\ud83d\udd2a\ud83e\udd2ameu deus, esquerdista \u00e9 tudo louco, sai metendo a faca em todo mundo \ud83e\udd2a\ud83d\udd2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fireniallaway/status/1037886488241942529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885182836203520, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1037818393120923649, "username": "DoutorTurbando", "tweet": "@AquelaRangel As armas s\u00e3o perigosas e precisam ser proibidas, vem um louco com uma faca e causa tudo isso! O objeto n\u00e3o \u00e9 o problema e sim a inten\u00e7\u00e3o do criminoso! Pessoas de bem com armas de fogo, jamais teriam cometido um ato desses!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DoutorTurbando/status/1037885182836203520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AquelaRangel"}
{"id": 1037885072903495682, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4830032231, "username": "CleberMytsui", "tweet": "\u201cAinnn foi tudo forjando...nem sangrou, ele pareceu bem no hospital, os m\u00e9dicos n\u00e3o estavam usando luva, n\u00e3o tinha sangue na faca nem na camisa\u201d. \u201cPela minha vasta experi\u00eancia em Grey\u2019s Anatomy e CSI...\u00e9 verdade esse bilhete.\u201d#ForcaBolsonaro #Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#Facada", "link": "https://twitter.com/CleberMytsui/status/1037885072903495682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884588989796355, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 446537215, "username": "Christiano1914", "tweet": "@LudyBrandao Sim... Fa\u00e7a eles comprarem essa vacina s\u00f3 pra vc parar de ligar kkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Christiano1914/status/1037884588989796355", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LudyBrandao"}
{"id": 1037884222512529408, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:16", "timezone": "CDT", "user_id": 570960652, "username": "cjbrandaojr", "tweet": "@OscarFilho Detalhe. Esqueci de comentar. Car\u00e1ter, \u00e9 car\u00e1ter. N\u00e3o importa se vc tem faca,pedra,paus, ou as pr\u00f3prias m\u00e3os.  pic.twitter.com/dhUYY0PdDR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cjbrandaojr/status/1037884222512529408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037883958887936001, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3054286514, "username": "biabisc", "tweet": "@isabetoni_ meu deus eu nem tinha pensado por esse ladoeu oensei que se a pessoa traz uma faca de casa e faz isso imagina com uma arma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biabisc/status/1037883958887936001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isabetoni_"}
{"id": 1037883558612946945, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 787416909687951360, "username": "cabellolovers19", "tweet": "Cad\u00ea as putaria no meu tt???Agr s\u00f3 tem a coitada da faca que encostou no Bozo affQUERO MEU TT DE VOLTA MEUS AMORES", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabellolovers19/status/1037883558612946945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882841500188677, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:47", "timezone": "CDT", "user_id": 273716827, "username": "marciomoulie", "tweet": "@geraldoalckmin Babaca assassino!!!! Vc ajudou a coloca  aquela faca no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciomoulie/status/1037882841500188677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037881477684453377, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2994971981, "username": "laramarrochi_", "tweet": "ai n\u00e3o t\u00e1 rasgo a brusinha cad\u00ea o sangue gente a faca t\u00e1 limpa caraio  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laramarrochi_/status/1037881477684453377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881233387253760, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1050210883, "username": "ThiagoCypriano1", "tweet": "@DaniloGentili Bolsonaro sim sofreu um golpe. . . De faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoCypriano1/status/1037881233387253760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037881134686855168, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4569628275, "username": "Yorrana027", "tweet": "Eu n\u00e3o to nem a\u00ed, fa\u00e7a bom aproveito, se ficar com inten\u00e7\u00e3o to nem a\u00ed s\u00f3 n\u00e3o vim de sacanagem quando ele tiver comigo  https://twitter.com/kauanmenegueli2/status/1037679169340157953\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yorrana027/status/1037881134686855168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881101975465986, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1893933655, "username": "2003Samuka", "tweet": "@firstmands @dragoffcherry @jordana_santt @musoverao @dudavasconceloz @dany_queirozz Ai gente q pesado pic.twitter.com/ogNFZXF8hh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2003Samuka/status/1037881101975465986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dany_queirozz,dudavasconceloz,musoverao,jordana_santt,dragoffcherry,firstmands"}
{"id": 1037880869569085440, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:56", "timezone": "CDT", "user_id": 989170495965843461, "username": "ccruzs", "tweet": "@paixaofla9 Vai ser luxo, flamengo est\u00e1 precisando que a torcida fa\u00e7a isso, pra ver se acorda..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccruzs/status/1037880869569085440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paixaofla9"}
{"id": 1037880230428463105, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:24", "timezone": "CDT", "user_id": 941885734818115584, "username": "KaioOliveira06", "tweet": "@juhsampaio23 @hilary_crus sabe sim, nao se fa\u00e7a de besta", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioOliveira06/status/1037880230428463105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hilary_crus,juhsampaio23"}
{"id": 1037880158684958722, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1050210883, "username": "ThiagoCypriano1", "tweet": "@BolsonaroSP Bolsonaro sim sofreu um golpe... de faca. \ud83d\ude21#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ThiagoCypriano1/status/1037880158684958722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037878270094725121, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1321551397, "username": "hospedepostumo", "tweet": "Jamais deixe que uma pessoa de fa\u00e7a sentir mal pelas tuas escolhas, independente delas. em Casa Do Junim  https://www.instagram.com/p/BnaCPmpFaKE/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=fxh7j2gzl8tv\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hospedepostumo/status/1037878270094725121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877487496257536, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 71891226, "username": "jpgodinho", "tweet": "Bolsonaro confirmado presidente, se sobreviver claro... que palha\u00e7ada este pa\u00eds onde tudo se resolve na faca ou tiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpgodinho/status/1037877487496257536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876485762232320, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 183580685, "username": "ndaradomingos", "tweet": "Tomara mesmo que amanh\u00e3 fa\u00e7a sol pq neaaan", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ndaradomingos/status/1037876485762232320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876372822261761, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 832962020400054272, "username": "Lil_Briza", "tweet": "Hoffmxn - \"Faca do CS\" Prod. Valorr\ud83d\udd0c\ud83d\udc95  pic.twitter.com/p0ZI35GOR5", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lil_Briza/status/1037876372822261761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876350852452352, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 266354498, "username": "rafaelmoraesz", "tweet": "Acho q o maluco usou a faca do lado ao contr\u00e1rio pq n\u00e3o vi sangue corte nada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelmoraesz/status/1037876350852452352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876204630622208, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 308857535, "username": "RubroNegra5", "tweet": "Hoje dia do sexo, v\u00e9spera de feriado e  Bolsanaro tomou uma \ud83d\udd2a .  powww cara, pq logo hoje?, ficaremos marcados agora pelo dia que o Bolsanaro tomou uma chupada da faca. Pol\u00edtica que segue.#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/RubroNegra5/status/1037876204630622208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875277320400902, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2786285915, "username": "diegoh26almeida", "tweet": "Saudade daquela \u00e9poca q faca s\u00f3 servia p cortar mortadela \ud83d\ude25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegoh26almeida/status/1037875277320400902", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874816475385856, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:53", "timezone": "CDT", "user_id": 993258020762157057, "username": "nobs_rj", "tweet": "tomara q amanh\u00e3 fa\u00e7a um solz\u00e3oooo", "replies": 0, "retweets": 29, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nobs_rj/status/1037874816475385856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872118921392128, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1893933655, "username": "2003Samuka", "tweet": "@ALISONBUGADA @ArchieAndrew123 @crazyinbaby Berro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2003Samuka/status/1037872118921392128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crazyinbaby,ArchieAndrew123,ALISONBUGADA"}
{"id": 1037872110864089088, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:08", "timezone": "CDT", "user_id": 826766324370112513, "username": "qualfoithayy", "tweet": "@pqpemnath Minha filha que n\u00e3o fa\u00e7a isso, pq sou vingativa \ud83d\ude12 kkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qualfoithayy/status/1037872110864089088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pqpemnath"}
{"id": 1037871855133188097, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 930257014709805056, "username": "josunderhuuus", "tweet": "@JeckelBeatriz N\u00e3o fa\u00e7a isso kk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josunderhuuus/status/1037871855133188097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JeckelBeatriz"}
{"id": 1037871184166248448, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 255126226, "username": "Willianls2", "tweet": "\"J\u00e1 foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\"(Museu Nacional)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Willianls2/status/1037871184166248448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871044768477186, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1893933655, "username": "2003Samuka", "tweet": "@ALISONBUGADA @ArchieAndrew123 @crazyinbaby Oq*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2003Samuka/status/1037871044768477186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crazyinbaby,ArchieAndrew123,ALISONBUGADA"}
{"id": 1037871017006391301, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1893933655, "username": "2003Samuka", "tweet": "@ALISONBUGADA @ArchieAndrew123 @crazyinbaby Mo\u00e7a...o1 eh FIC? kkkkkk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2003Samuka/status/1037871017006391301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crazyinbaby,ArchieAndrew123,ALISONBUGADA"}
{"id": 1037870877201846274, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1893933655, "username": "2003Samuka", "tweet": "@firstmands @dragoffcherry @jordana_santt @dany_queirozz @musoverao @dudavasconceloz Kkkkkkkkkk credo vey ;-;", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2003Samuka/status/1037870877201846274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dudavasconceloz,musoverao,dany_queirozz,jordana_santt,dragoffcherry,firstmands"}
{"id": 1037870784088367104, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1893933655, "username": "2003Samuka", "tweet": "@firstmands Kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2003Samuka/status/1037870784088367104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "firstmands"}
{"id": 1037869750083305472, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1037818393120923649, "username": "DoutorTurbando", "tweet": "@edmilsonpapo10 Fa\u00e7a a sua parte!!!  pic.twitter.com/TnjBWGUnIz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DoutorTurbando/status/1037869750083305472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1037869116869275648, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:14", "timezone": "CDT", "user_id": 982728879247896583, "username": "ZamborliniLu", "tweet": "Prefiro votar na faca. #votefaca", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#votefaca", "link": "https://twitter.com/ZamborliniLu/status/1037869116869275648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867940081795074, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 931523515597115392, "username": "_mariabarbarac", "tweet": "A faca que atingiu Bolsonaro n\u00e3o estava com sangue, os cirurgi\u00f5es na cirurgia dele n\u00e3o estavam com luvas. Serasi foi combinado?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_mariabarbarac/status/1037867940081795074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867332473970688, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 952628682925002753, "username": "JunioSun", "tweet": "@safetygirlzz que d\u00f3 da faca, esfaqueou o nosso futuro presidente!!!!! \ud83d\ude01", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JunioSun/status/1037867332473970688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "safetygirlzz"}
{"id": 1037867109957742592, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:16", "timezone": "CDT", "user_id": 47393324, "username": "luizbarbosantos", "tweet": "@M4nu3ll4 Outra farsa da bolinha de papel, agora transformada em \"faca\". Outra novela pastel\u00e3o da #GloboFakeNews.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GloboFakeNews", "link": "https://twitter.com/luizbarbosantos/status/1037867109957742592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "M4nu3ll4"}
{"id": 1037867048540549121, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:01", "timezone": "CDT", "user_id": 330325653, "username": "TribunaOnlineES", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018Em depoimento na delegacia, Oliveira afirmou que saiu de casa com uma faca de uso pessoal escondida para acompanhar a comitiva.  https://tribunaonline.com.br/autor-do-atentado-diz-que-agiu-por-motivos-pessoais-e-a-mando-de-deus\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TribunaOnlineES/status/1037867048540549121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866554170527745, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2204910772, "username": "Xmapelli", "tweet": "@wreckingbel Pode fechar o contrato, bem vinda a fam\u00edlia kkkk espero q erra muitos passes e fa\u00e7a poucos gols igual ao Par\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Xmapelli/status/1037866554170527745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wreckingbel"}
{"id": 1037866324578459649, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4561581196, "username": "Julia_MSossai", "tweet": "@Magnago9 @argentblues mano eu t\u00f4 aq tentando ver meu sherlock e ela querendo me mostrar foto de galinha fa\u00e7a meu favor n\u00e9 se eu quiser ver uma \u00e9 s\u00f3 olhar pra ela", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Julia_MSossai/status/1037866324578459649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "argentblues,Magnago9"}
{"id": 1037865996076429313, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 47393324, "username": "luizbarbosantos", "tweet": "@FatosNacionais A bolha de papel se transformou em faca. Outra farsa da GloboFakeNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizbarbosantos/status/1037865996076429313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FatosNacionais"}
{"id": 1037865276971343873, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:59", "timezone": "CDT", "user_id": 204905167, "username": "marciotrojan", "tweet": "Nesses anos todos em que eu j\u00e1 frequentei muitos lugares de car\u00e1ter duvidoso eu j\u00e1 presenciei algumas brigas de faca, em nenhuma delas a faca saia limpa no final", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciotrojan/status/1037865276971343873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865274479980544, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:58", "timezone": "CDT", "user_id": 47393324, "username": "luizbarbosantos", "tweet": "A bolinha de papel do Serra se transformou uma faca de papel. O inc\u00eandio do Reichstag a levar os nazis s\u00f3 poder.  https://twitter.com/sudornelles/status/1037860457208537088\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizbarbosantos/status/1037865274479980544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864988214534144, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:50", "timezone": "CDT", "user_id": 745010190, "username": "ernestomarioti", "tweet": "\"Bolsonaro d\u00e1 barrigada em faca de manisfestante\" dir\u00e3o as manchetes da imprensa esquerdista hahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ernestomarioti/status/1037864988214534144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864699445092354, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:41", "timezone": "CDT", "user_id": 978411795651223552, "username": "Pollyana_prado1", "tweet": "Amor gera amor, fa\u00e7a amor", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pollyana_prado1/status/1037864699445092354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864243452944385, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:52", "timezone": "CDT", "user_id": 819757894589698048, "username": "LOCALIZA_AEE", "tweet": "A faca saiu sem sangue,a camiseta dle \u00f1 manchou,a toalha branca q colocaram nele pra levar ele pro carro estava limpa,na fto q saiu dle na mesa do hospital os m\u00e9dicos estavam sem luvas,ele estava sem ataduras,\u00f1 tinha material est\u00e9ril aberto em volta.pra mim foi facada d marketing  pic.twitter.com/8hR7kj3Fp9", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LOCALIZA_AEE/status/1037864243452944385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863894952411137, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:29", "timezone": "CDT", "user_id": 39073541, "username": "vabaurre", "tweet": "Ao escrever a hashtag #ForcaBolsonaro vi que tamb\u00e9m existia uma \u201cFor\u00e7a Faca\u201d. Bando de doentes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/vabaurre/status/1037863894952411137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861319960084480, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 262273474, "username": "_cristinamarii", "tweet": "Coitada da faca, espero que ela esteja bem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_cristinamarii/status/1037861319960084480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860875456016384, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 813946578197168128, "username": "levex404", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/bpUbSyy4pNQ?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 atingido por golpe de faca em Minas Gerais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/levex404/status/1037860875456016384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037859417964904451, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 63352311, "username": "diegoernanisa", "tweet": "@Rembodinho Falta voc\u00eas pedirem um plebiscito para criminalizar uso de faca. Imbecil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegoernanisa/status/1037859417964904451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rembodinho"}
{"id": 1037859319180664832, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3350358957, "username": "okevmartins", "tweet": "J\u00e1 fui v\u00edtima de 2 gemid\u00e3o hj por causa das not\u00edcias do faca na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/okevmartins/status/1037859319180664832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859056071966727, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 63352311, "username": "diegoernanisa", "tweet": "Nunca vi tanto imbecil assistidor de s\u00e9rie, querendo ver sangue na faca, esguicho de sangue, UTI igual do Greys Anatomy. #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/diegoernanisa/status/1037859056071966727", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858898345119744, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1035883490712190978, "username": "joycesr31", "tweet": "@gabioliver69 Vi um v\u00eddeo tbm que d\u00e3o zoom a\u00ed mostra que a faca saiu sem sangue do corpo dele, por\u00e9m isso pode ser poss\u00edvel eu acho n\u00e3o sei!!! T\u00e1 tudo t\u00e3o louco nesse Brasil!!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joycesr31/status/1037858898345119744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabioliver69"}
{"id": 1037857139363074049, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:39", "timezone": "CDT", "user_id": 356183780, "username": "WerberthGeorge", "tweet": "@OscarFilho Voc\u00ea \u00e9 burro assim ou ta fazendo curso? Portar uma FACA n\u00e3o \u00e9 estar armado? Ou s\u00f3 serve se for com uma a base de p\u00f3lvora? puta merda, como pode ser t\u00e3o burro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WerberthGeorge/status/1037857139363074049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037857104919502849, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1025186806223065088, "username": "DiegoSantosAma2", "tweet": "@MBLivre Not\u00edcia na globo esquerdista hoje: \"Bolsonaro agride, com a barriga, a faca de um jovem negro da periferia.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoSantosAma2/status/1037857104919502849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1037857013697531905, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1868811042, "username": "mikapiche", "tweet": "@christoboss Golpe de faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikapiche/status/1037857013697531905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "christoboss"}
{"id": 1037856301064310785, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 272890195, "username": "faz_quemquer", "tweet": "Not\u00edcia na GLOBO hoje: Bolsonaro agride, com a barriga, a faca de um jovem negro da periferia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faz_quemquer/status/1037856301064310785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856048273661952, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:18", "timezone": "CDT", "user_id": 131963407, "username": "Supertramp68", "tweet": "Se n\u00e3o tiver foice, vai faca mesmo...  https://twitter.com/CrissPaiva/status/1037827997020184576\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Supertramp68/status/1037856048273661952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855818232864769, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 120643842, "username": "Erick_Amaral", "tweet": "@tensoblog Foi atingido por uma faca sem refinamento e n\u00e3o sofreu dano algum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Erick_Amaral/status/1037855818232864769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tensoblog"}
{"id": 1037853878426001408, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 14142120, "username": "polypop", "tweet": "A gente cansa de falar \u201cn\u00e3o fale o nome do candidato, n\u00e3o fa\u00e7a propaganda pra ele\u201d.A\u00ed o indiv\u00edduo vai l\u00e1 e em 1s faz a criatura aparecer em todas as m\u00eddias instantaneamente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/polypop/status/1037853878426001408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853875682922496, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 382245039, "username": "Aly_Curbani", "tweet": "@whojulioc Passar a faca na cretina. kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aly_Curbani/status/1037853875682922496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whojulioc"}
{"id": 1037853363688427520, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1893933655, "username": "2003Samuka", "tweet": "Chega de twiter por hj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2003Samuka/status/1037853363688427520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852950624907264, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1893933655, "username": "2003Samuka", "tweet": "@dudavasconceloz @xxxxalicinha Leve as maos ao alto e grita GLORIA A DEUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2003Samuka/status/1037852950624907264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xxxxalicinha,dudavasconceloz"}
{"id": 1037852730533060608, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1893933655, "username": "2003Samuka", "tweet": "@musoverao @dudavasconceloz @dany_queirozz @jordana_santt @dragoffcherry @firstmands @euzinhumesmo pra q marcar 1 se posso marcar todos?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2003Samuka/status/1037852730533060608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,dudavasconceloz,dany_queirozz,jordana_santt,dragoffcherry,firstmands"}
{"id": 1037852178050953217, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3045253252, "username": "Jufegu123", "tweet": "Bozo quer legaliza\u00e7\u00e3o das armas de fogo mas n\u00e3o consegue controlar nem o de faca de cozinha..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jufegu123/status/1037852178050953217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851974287413248, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 872576492315783168, "username": "Jairbessa6", "tweet": "@luscas @OwlsOfDarknes_ @Isabela25922354 A\u00ed meu Deus, for\u00e7as faca \u00edcone", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jairbessa6/status/1037851974287413248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Isabela25922354,OwlsOfDarknes_,luscas"}
{"id": 1037851931941773312, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1893933655, "username": "2003Samuka", "tweet": "@chicoliru KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK eu ;-; dsclp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2003Samuka/status/1037851931941773312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicoliru"}
{"id": 1037851110244057088, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1893933655, "username": "2003Samuka", "tweet": "@amanda_roieski Caralho espero muito que isso de certo e pare\u00e7a tipo um filme que tudo eh na base do destino, sabe?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2003Samuka/status/1037851110244057088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amanda_roieski"}
{"id": 1037851090597945345, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 697639538336862208, "username": "joaolucas_07", "tweet": "Quando vcs v\u00e3o parar de culpar um objeto e culpar a porra do cara que faz a agress\u00e3o? Quem quer matar mata com faca, pedra, arma, m\u00e3o... Vcs parecem idiotas, n\u00e3o da bixo, vamos proibir as facas agora tbm?  https://twitter.com/stemfs/status/1037787366755319808\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaolucas_07/status/1037851090597945345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850489436684289, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:13", "timezone": "CDT", "user_id": 405229134, "username": "vagadempregos", "tweet": "Bolsonaro leva golpe de faca em\u00a0evento  https://portal.redevix.com/bolsonaro-leva-golpe-de-faca-em-evento/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vagadempregos/status/1037850489436684289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850218232987648, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 405229134, "username": "vagadempregos", "tweet": "BOLSONARO \u00c9 ATACADO COM FACA EM\u00a0MG  https://portal.redevix.com/bolsonaro-e-atacado-com-faca-em-mg/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vagadempregos/status/1037850218232987648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849970546814978, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 405229134, "username": "vagadempregos", "tweet": "Bolsonaro ferido por\u00a0faca  https://portal.redevix.com/bolsonaro-ferido-por-faca/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vagadempregos/status/1037849970546814978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849935230763008, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:01", "timezone": "CDT", "user_id": 405229134, "username": "vagadempregos", "tweet": "Bolsonaro momento em que foi golpeado por uma\u00a0faca  https://portal.redevix.com/bolsonaro-momento-em-que-foi-golpeado-por-uma-faca/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vagadempregos/status/1037849935230763008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849935125856256, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:01", "timezone": "CDT", "user_id": 405229134, "username": "vagadempregos", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 atingido por golpe de faca em Minas\u00a0Gerais  https://portal.redevix.com/jair-bolsonaro-e-atingido-por-golpe-de-faca-em-minas-gerais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vagadempregos/status/1037849935125856256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849934849101826, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:01", "timezone": "CDT", "user_id": 405229134, "username": "vagadempregos", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 alvo de ataque a faca em\u00a0Minas  https://portal.redevix.com/bolsonaro-e-alvo-de-ataque-a-faca-em-minas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vagadempregos/status/1037849934849101826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849368483778560, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:46", "timezone": "CDT", "user_id": 316194758, "username": "kkkmolly", "tweet": "@SohSeiEsse vou dar block em facada faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kkkmolly/status/1037849368483778560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SohSeiEsse"}
{"id": 1037849361865232385, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1893933655, "username": "2003Samuka", "tweet": "@MarcelleToled Temos uma leve pequena alta possibilidade grande de que vc seja rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2003Samuka/status/1037849361865232385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcelleToled"}
{"id": 1037849225906847744, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 135317625, "username": "blzzcarol", "tweet": "ser\u00e1 q a faca q atingiu o bonoro est\u00e1 bem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blzzcarol/status/1037849225906847744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848870682812416, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1014184317541670913, "username": "PetallesFreitas", "tweet": "23:59: Bolsonaro prega viol\u00eancia 00:00: A faca passa bem? J\u00e1 morreu? Bem feito! Voc\u00eas s\u00e3o nojentos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetallesFreitas/status/1037848870682812416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847557798588416, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 278183456, "username": "xulyanaribeiro", "tweet": "Tomara que amanha fa\u00e7a um sol de rachar, pq eu vou pra Jacara\u00edpe e a casa tem piscina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xulyanaribeiro/status/1037847557798588416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846748465688576, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 190850565, "username": "FGarcia33", "tweet": "@Joao_Almirante Ficou com as penas na m\u00e3o. Fernando Miguel ou Jordi urgente, talvez um banco pra ele pensa fa\u00e7a bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FGarcia33/status/1037846748465688576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joao_Almirante"}
{"id": 1037846388514742273, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 979728602546700288, "username": "AnaPaul84821550", "tweet": "Independente do candidato que voc\u00ea escolheu, n\u00e3o fa\u00e7a brincadeiras com o que aconteceu hoje.Quem apoia a viol\u00eancia \u00e9 t\u00e3o errado quanto quem a comete.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaPaul84821550/status/1037846388514742273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845494653960192, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 860519112, "username": "StefHille", "tweet": "Gente que raio de faca \u00e9 essa que nao deixa rastro de sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StefHille/status/1037845494653960192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844254037602304, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1032595207462772736, "username": "IEstatais", "tweet": "@IandeAlbuquerq E adivinha, apesar de armas serem proibidas, ele usou uma faca, vamos proibir as facas tbm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IEstatais/status/1037844254037602304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IandeAlbuquerq"}
{"id": 1037844146944466944, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 738955134923870208, "username": "Gustavinhosobes", "tweet": "@iramaiacoslop1 Voc\u00eas s\u00e3o dif\u00edcil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavinhosobes/status/1037844146944466944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iramaiacoslop1"}
{"id": 1037841873107337217, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 888249402632003584, "username": "caus_toni", "tweet": "Galera acha q a vida \u00e9 igual eles v\u00ea em filmes kkkkk acha q quando enfia uma faca e tira esburra sangue pra todo lado. S\u00f3 acontece em caso de art\u00e9ria.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caus_toni/status/1037841873107337217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841160356745221, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:09", "timezone": "CDT", "user_id": 798641922785021954, "username": "leonardosolzac1", "tweet": "Olha A Faca ! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02#ForcaBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/leonardosolzac1/status/1037841160356745221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841142266642433, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 836774423877271552, "username": "ThassilaAlves3", "tweet": "Nossa como est\u00e1 dif\u00edcil achar algu\u00e9m que fa\u00e7a sobrancelha bem, sem ser falhada ou craquelada..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThassilaAlves3/status/1037841142266642433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841113644580864, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:58", "timezone": "CDT", "user_id": 190312750, "username": "esquivafalcao", "tweet": "Que o Senhor os fa\u00e7a compreender melhor o amor de Deus por voc\u00eas e a firmeza que ele, Cristo, d\u00e1! (2Tessalonicenses 3:5 NTLH)", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 73, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esquivafalcao/status/1037841113644580864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841083722592257, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1037818393120923649, "username": "DoutorTurbando", "tweet": "@olucassalles @benebarbosa_mvb Amigo, observe a infelicidade que \u00e9 a sua exist\u00eancia, s\u00e9rio... Observe o que voc\u00ea escreveu e perceba a vergonha! Leia e releia, depois leia de novo e observe que voc\u00ea defecou pelos dedos, n\u00e3o fa\u00e7a seus pais sentir vergonha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DoutorTurbando/status/1037841083722592257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benebarbosa_mvb,olucassalles"}
{"id": 1037841000541118464, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:31", "timezone": "CDT", "user_id": 337403676, "username": "goldservicetaxi", "tweet": "#GoldService #AlugueldeVan A melhor Log\u00edstica Para Seu Evento \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1fFa\u00e7a seu or\u00e7amento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GoldService,#AlugueldeVan", "link": "https://twitter.com/goldservicetaxi/status/1037841000541118464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840809113083904, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4838923221, "username": "rigonilucas1", "tweet": "La faca de papel KKKKKKKKKK  https://twitter.com/whomath/status/1037797827890630656\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rigonilucas1/status/1037840809113083904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840603579596800, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1035901941048664064, "username": "letlimasf", "tweet": "@christcg7 E muito menos qm n tem  dinheiro p comprar uma arma hahahah e qm vai ter a porra do acesso s\u00e3o burgueses, traficante e militares o restos da popula\u00e7\u00e3o se fode com a faca n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letlimasf/status/1037840603579596800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "christcg7"}
{"id": 1037839986404544512, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1035901941048664064, "username": "letlimasf", "tweet": "@christcg7 Claro mas  uma faca de cozinha n\u00e3o vai te matar igual um tiro no peito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letlimasf/status/1037839986404544512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "christcg7"}
{"id": 1037839798705242112, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 335432132, "username": "PaolloBrito", "tweet": "@jub7_silv Eu fico triste de vddO sonho de uma faca era cortar uma carne mcia de boi, o auge da faca \u00e9 estar na cozinha da Ana Maria Braga! Essa faca teve um fim horr\u00edvel, abd\u00f4men do bozonaro, triste, mt triste! E por fim, ainda foi presa, A FACA FOI PRESA \ud83d\ude2d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaolloBrito/status/1037839798705242112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jub7_silv"}
{"id": 1037838888977485824, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 335432132, "username": "PaolloBrito", "tweet": "Como que ta a faca?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaolloBrito/status/1037838888977485824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838081662115840, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2781926764, "username": "allex_marques14", "tweet": "Btf que eu nem acredito nessa parada da faca a\u00ed, no cara l\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allex_marques14/status/1037838081662115840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837777453375489, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 738955134923870208, "username": "Gustavinhosobes", "tweet": "Aquarianos pq existem", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavinhosobes/status/1037837777453375489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837730800173056, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1035901941048664064, "username": "letlimasf", "tweet": "@christcg7 Faca eu posso comprar em qualquer lugar arma n e imagine se ele tivesse como uma arma um tiro a dist\u00e2ncia e adeus bolso n\u00e9 haha viol\u00eancia n\u00e3o resolve viol\u00eancia cristian", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letlimasf/status/1037837730800173056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "christcg7"}
{"id": 1037837425530298369, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 744001975168212993, "username": "willyJr77", "tweet": "@CorrupcaoMemes @enezanard Ja era, meu rei, daqui a pouco metem a faca na Margarina Silva", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willyJr77/status/1037837425530298369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "enezanard,CorrupcaoMemes"}
{"id": 1037836883852754944, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 882009451687022592, "username": "zehvitorac", "tweet": "@AllanTadeu A do Bolsonaro foi totalmente diferente, um cara entrou no meio da multid\u00e3o e enfiou uma faca, nada que pare\u00e7a ser premetitado por um grupo pol\u00edtico, at\u00e9 pq ngm seria burro de matar o bolso sabendo que ele perde no segundo turno em quase todos os cen\u00e1rios", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zehvitorac/status/1037836883852754944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AllanTadeu"}
{"id": 1037836525311074304, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:44", "timezone": "CDT", "user_id": 70049599, "username": "weigler", "tweet": "@gilvan_milgrau @senhordeivid A faca n\u00e3o era de serra n\u00e3o mas se fosse seria pior\u2026 doi mais na entrada e na sa\u00edda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weigler/status/1037836525311074304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "senhordeivid,gilvan_milgrau"}
{"id": 1037836520986746881, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:43", "timezone": "CDT", "user_id": 898344960512188420, "username": "MaraMoraesss", "tweet": "Nem todo super her\u00f3i usa capa, alguns usam faca kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaraMoraesss/status/1037836520986746881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836086385561600, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:59", "timezone": "CDT", "user_id": 55091386, "username": "ramondeoliveira", "tweet": "Atentado fake pra gerar como\u00e7\u00e3o social nem \u00e9 algo que militar fa\u00e7a. N\u00e3o tem nem hist\u00f3rico de j\u00e1 ter rolado isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramondeoliveira/status/1037836086385561600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835820659630080, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:56", "timezone": "CDT", "user_id": 69041948, "username": "brencabral", "tweet": "O pessoal defende armamento livre, mas ainda bem que o agressor do Bolsonaro hoje estava usando uma faca, e n\u00e3o uma arma de fogo n\u00e9?#devaneios", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#devaneios", "link": "https://twitter.com/brencabral/status/1037835820659630080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835538961756160, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:49", "timezone": "CDT", "user_id": 797066995044913152, "username": "cesar_bortolini", "tweet": "Sobre o primeiro tempo: falta algu\u00e9m que fa\u00e7a o gol.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cesar_bortolini/status/1037835538961756160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834778224078848, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:47", "timezone": "CDT", "user_id": 764598542522605568, "username": "ladyiiris", "tweet": "gente meu cachorro me morde/arranha sai sangue com for\u00e7a e ele tem um dente miudo e finim como q nao tem uma manchinha de sangue sequer com uma faca maior q meu pau", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ladyiiris/status/1037834778224078848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834404817776646, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1034586610296385537, "username": "Lucas_Muniz027", "tweet": "Amor gera amor, fa\u00e7a amor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_Muniz027/status/1037834404817776646", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833927962939392, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:25", "timezone": "CDT", "user_id": 629960254, "username": "FelipeAHA", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/bpUbSyy4pNQ?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 atingido por golpe de faca em Minas Gerais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeAHA/status/1037833927962939392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037833873990856709, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 964814999276449793, "username": "Diegomaia221", "tweet": "@motadrama @Taarciane_ @cassianobrust @ImCarONLINE Carol, eu nem disse nada demais mano, voc\u00ea viu no grupo que eu queria o bem dele. Essa gente extremista \u00e9 foda. E outra na hora de \"esfaquear\" ele \u00e9 uma faca brilhosa e pequena  e no @jornalnacional \u00e9 um fac\u00e3o de 40 cm todo enferrujado. Deus me me perdoe se eu estiver errado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diegomaia221/status/1037833873990856709", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ImCarONLINE,cassianobrust,Taarciane_,motadrama,jornalnacional"}
{"id": 1037832706191773696, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3330153561, "username": "Lacan_Official", "tweet": "poxa to orano q passe bem       a faca  https://twitter.com/flaviobolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lacan_Official/status/1037832706191773696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832524834197510, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 999429471605284864, "username": "kaka_Frederich", "tweet": "QUE FALSO KKKKKKK A faca saiu sem sangue Qual hospital que faz cirurgia sem luva??  pic.twitter.com/kw3LOPspNA", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaka_Frederich/status/1037832524834197510", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832461152083968, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:35", "timezone": "CDT", "user_id": 871532053933719552, "username": "bedend0", "tweet": "kkkkkk lembrei quando o @g_miranda29 deu o bait do s\u00e9culo falando q tentaram roubar e ele roubou a faca do ladr\u00e3o kkkkkkk", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bedend0/status/1037832461152083968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g_miranda29"}
{"id": 1037831250155905030, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 724218216835375104, "username": "silveirasthiago", "tweet": "essa facada eu n\u00e3o sei hein o cara disse em uma entrevista que s\u00f3 andava de colete \u00e0 prova de balas e a faca entrou e nem sequer rascou a camiseta dele, m\u00e9dico operando sem luva ele tirando selfie rindo dentro do hospital........", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silveirasthiago/status/1037831250155905030", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830878980911105, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 764598542522605568, "username": "ladyiiris", "tweet": "eu tava la eu era a faca a \u00e9 nao tinha faca  https://twitter.com/chicocicatriz/status/1037783066037702657\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ladyiiris/status/1037830878980911105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830063755087873, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 309260759, "username": "jaoschrr", "tweet": "depois dessa ele ganha, libera as arma e pro\u00edbe as faca kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaoschrr/status/1037830063755087873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829930657226753, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:32", "timezone": "CDT", "user_id": 755513161198006272, "username": "rodriguesd_nati", "tweet": "N\u00e3o desejo mal nem pro candidato que quer terminar de virar uma chacina no Pa\u00eds, torno a repetir, independente do mal que o outro te fa\u00e7a, da raiva que voc\u00ea sinta, o poder de decidir quando tirar a vida do pr\u00f3ximo n\u00e3o \u00e9 nosso e nunca ser\u00e1!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodriguesd_nati/status/1037829930657226753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829891872514048, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 19843803, "username": "Lora_Camporez", "tweet": "Nem acredito que, num grupo de alian\u00e7a cat\u00f3lico, um \"esquerdista\" achando ruim que foi com faca, deveria ser com arma de fogo. Infelizmente temos cat\u00f3licos comunistas que pensam dessa forma. Sai do grupo imediatamente", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lora_Camporez/status/1037829891872514048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829672988561414, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3312436960, "username": "Lud19Hecher", "tweet": "@elvis_gesse Um cara jogou uma faca nele... ta em cirurgia", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lud19Hecher/status/1037829672988561414", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elvis_gesse"}
{"id": 1037829602666786816, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:13", "timezone": "CDT", "user_id": 702992199143788546, "username": "odeioplatina", "tweet": "@Katatauw arma \u00e9 caro pronto ta ai sua explica\u00e7\u00e3o bolsonaro ta vindo na minha cidade e eu n vou ter tempo de juntar dinheiro rpa comprar uma arma e preciso de um jeito pra resolver isso arrumou uma faca de cozinha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odeioplatina/status/1037829602666786816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Katatauw"}
{"id": 1037828611762532352, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 725173832, "username": "AllisonSoares_", "tweet": "@maiconkusterkkk \"Mimimi, a faca era de papel\", \"\u00e9 tudo jogada de marketing\", \"imagina se arma fosse liberada\", \"ai mais assasinaru a marieluu l\u00e1 ninguem falo nadann\"", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllisonSoares_/status/1037828611762532352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maiconkusterkkk"}
{"id": 1037828549711941633, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 875075391731445761, "username": "DorinhaSouza12", "tweet": "E a faca est\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DorinhaSouza12/status/1037828549711941633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828442253914113, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 441856937, "username": "CintiaMCSValger", "tweet": "@ArnaldoIEPG #Bolsonaro a encena\u00e7\u00e3o dele foi pior que a do cara do chap\u00e9u, sangue ungido? Am\u00e9m? Faca que n\u00e3o corta, medico sem luvas atendendo um \"esfaqueado\" novela mexicana. Marketing, pol\u00edtico!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/CintiaMCSValger/status/1037828442253914113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ArnaldoIEPG"}
{"id": 1037828125730779136, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 741355765668143105, "username": "_phnunes", "tweet": "Se bolsonaro tivesse c uma faca ia ser uma luta doida pq ele ia poder se defender tipo esgrima \ud83e\udd3a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_phnunes/status/1037828125730779136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827950694019072, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 55053035, "username": "JuninhoClemente", "tweet": "A genki dama da faca est\u00e1 passando na sua timeline, levantem as m\u00e3os para dar suas energia pra ela crescer mais \u2551\\\u2551\u2592\\\u2551\u2592\u2592\\\u2551\u2591\u2592\u2551\u2551\u2591\u2592\u2551\u2551\u2591\u2592\u2551\u2551\u2591\u2592\u2551\u2551\u2591\u2592\u2551\u2551\u2591\u2592\u2551\u2551\u2591\u2592\u2551\u2551\u2591\u2592\u2551\u2593\u2593\u2593\u2593 [\u2588\u2593] [\u2588\u2593] [\u2588\u2593]\u30fd(\u00b4\uff65\u03c9\uff65)\uff89     |      /      UU", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuninhoClemente/status/1037827950694019072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827807257214976, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 794748025331740672, "username": "gabivitorio", "tweet": "@runmand @mattsad666 @gc98159 Ah claro, era uma faca com jutso do Neji Hyuga que s\u00f3 faz dano interno. Anotado. Vamos chamar a Sakura pra curar o Bozo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabivitorio/status/1037827807257214976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gc98159,mattsad666,runmand"}
{"id": 1037827576226619393, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 984461637372530690, "username": "BatMasterson195", "tweet": "@MarceloCourrege Gosto de voc\u00ea, acho vc um jornalista cr\u00edvel, serio, dedicado e com um futuro brilhante. Vc e diferente. Entretanto, vc e um mortal, e nos mortais as vezes erramos. NESSA VC MANDOU MAL, reveja sua publica\u00e7\u00e3o e faca uma analise deixando de lado suas convic\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BatMasterson195/status/1037827576226619393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloCourrege"}
{"id": 1037827486627840000, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2555384227, "username": "stardirrty", "tweet": "GENTE E ESSE NEG\u00d3CIO DO BOSOLNARO espero q a faca esteja bem", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stardirrty/status/1037827486627840000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827308256718851, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 891144391305416704, "username": "GuthierryT", "tweet": "Porra deram uma faca no Bolsonaro ou n\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuthierryT/status/1037827308256718851", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827292918161408, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:03", "timezone": "CDT", "user_id": 919157522598191104, "username": "beaschneiderr", "tweet": "fizeram um tt pra faca vei eu amo o twitter kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beaschneiderr/status/1037827292918161408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827191164358658, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3012638127, "username": "cstrocarol", "tweet": "S\u00f3 quero saber se a faca usada  passa bem.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cstrocarol/status/1037827191164358658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827069458165760, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 456426689, "username": "oyurifernandes", "tweet": "@dgsimmer Se o cara enfiou uma faca nele assim o que o Brasileiro n\u00e3o faria ARMADO A PROVA DE FOGO?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oyurifernandes/status/1037827069458165760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dgsimmer"}
{"id": 1037826441663131648, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 839503305889964033, "username": "DonPedroll", "tweet": "Tava em Minas, e vestia amarelo, o cara achou que era um queijo e meteu a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DonPedroll/status/1037826441663131648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826435388514304, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 255793521, "username": "Funnymeireles", "tweet": "Bolsonaro da uma \"barrigada na faca de um militante de esquerda.\"Rede Globo\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Funnymeireles/status/1037826435388514304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826358427217920, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 881652720201019392, "username": "Jamez027", "tweet": "Kkkkkkkkkkkkkkkkk u\u00e9 Bolsonaro voc\u00ea n\u00e3o anda Armado kkkkkkkkkkkkkkkkk Olha a faca \ud83d\udd2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jamez027/status/1037826358427217920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825472065937408, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3090619315, "username": "barbaratesolini", "tweet": "@matheuxxnorbert fa\u00e7a e arma s\u00e3o formas de viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbaratesolini/status/1037825472065937408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheuxxnorbert"}
{"id": 1037824925120253952, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:38", "timezone": "CDT", "user_id": 719341712460656640, "username": "jppissineli", "tweet": "@gazetaonline @leolope88805835 @mayconbatistaRj @kingzinho_UK n foi profundo, ta no jornal e tem foto. Um seguran\u00e7a, supostamente, conseguiu desviar a faca a ponto de n\u00e3o pegar no cora\u00e7\u00e3o dele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jppissineli/status/1037824925120253952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kingzinho_UK,mayconbatistaRj,leolope88805835,gazetaonline"}
{"id": 1037824761559166977, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 751535128300621825, "username": "lilimantuan4", "tweet": "@geovlopes t\u00e1 tanto faz continua sendo algo p esconder a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilimantuan4/status/1037824761559166977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geovlopes"}
{"id": 1037824512778280961, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3537852135, "username": "ssilvathamiss", "tweet": "Gente s\u00f3 eu que n\u00e3o vir sangue na faca que atingiu o bozonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ssilvathamiss/status/1037824512778280961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824466011729920, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 751535128300621825, "username": "lilimantuan4", "tweet": "vcs realmente acham q ele ia sair simplesmente com uma faca na m\u00e3o????? ia ser pego rapidinho n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilimantuan4/status/1037824466011729920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824445233160200, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 976491225770586112, "username": "Richard32211900", "tweet": "@GabriellaTeofi2 @echylensoares Olha a faca em kkkk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Richard32211900/status/1037824445233160200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "echylensoares,GabriellaTeofi2"}
{"id": 1037824267570884608, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 751535128300621825, "username": "lilimantuan4", "tweet": "mano vcs s\u00e3o burros demais kkkkkkkkk isso na m\u00e3o do cara \u00e9 um pano p esconder a faca vei  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilimantuan4/status/1037824267570884608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823799213940736, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:10", "timezone": "CDT", "user_id": 744593877944901633, "username": "weslinchave", "tweet": "@_marchiori000 toda musica ele fala da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weslinchave/status/1037823799213940736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_marchiori000"}
{"id": 1037823744729919489, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 921752849373188096, "username": "moreninha7_7", "tweet": "@Japinhah_Silva N\u00e3o fa\u00e7a isso \ud83d\ude32", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moreninha7_7/status/1037823744729919489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Japinhah_Silva"}
{"id": 1037822656408678400, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:37", "timezone": "CDT", "user_id": 878798978946662402, "username": "Emilly88813763", "tweet": "@nuturet Imagina se ele tivesse ganhado j\u00e1, n\u00e3o seria faca, seria Tiro, logo ele que deseja legalizar o porte de arma \ud83d\ude34", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emilly88813763/status/1037822656408678400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nuturet"}
{"id": 1037822033726455808, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2846754369, "username": "evanildo1984", "tweet": "@andreazilio N\u00e3o deseja \u00f3dio. N\u00e3o voc\u00ea que queria v\u00ea sangue na faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evanildo1984/status/1037822033726455808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazilio"}
{"id": 1037821460579078145, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:52", "timezone": "CDT", "user_id": 738145353229160450, "username": "Daniell_027", "tweet": "Ser\u00e1 se a faca passa bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daniell_027/status/1037821460579078145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821452182081536, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:50", "timezone": "CDT", "user_id": 803390711345348608, "username": "menegucci_p", "tweet": "@Andriziih @YuriMORANDI @noce_andre Mas a inten\u00e7\u00e3o da faca n\u00e3o \u00e9 essa kkkk ok", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/menegucci_p/status/1037821452182081536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "noce_andre,YuriMORANDI,Andriziih"}
{"id": 1037821129321267200, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:33", "timezone": "CDT", "user_id": 818527093495631872, "username": "Laurinhaa6812", "tweet": "KKKKKKKKKKK engra\u00e7ado que quando eu corto a minha m\u00e3o com a faca sem querer sai bastante sangue, a\u00ed eu vejo o v\u00eddeo do bolsonaro que levou uma facada na barriga e vejo que n\u00e3o saiu UMA gota de sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laurinhaa6812/status/1037821129321267200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821096253444103, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:25", "timezone": "CDT", "user_id": 746024816449294336, "username": "DeMolay199", "tweet": "Fa\u00e7a o que tem que fazer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeMolay199/status/1037821096253444103", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821095049654273, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:25", "timezone": "CDT", "user_id": 567672356, "username": "safetygirlzz", "tweet": "Gente, Bolsonaro foi esfaqueadoMas a faca t\u00e1 bem sera?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/safetygirlzz/status/1037821095049654273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821037801623553, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:11", "timezone": "CDT", "user_id": 738955134923870208, "username": "Gustavinhosobes", "tweet": "J\u00e1 ligou, 20 min brigando saiu mais sangue que a facada de bozonaro https://twitter.com/Gustavinhosobes/status/1037790536244097024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavinhosobes/status/1037821037801623553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821003802533889, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2825626017, "username": "BatataWeberton", "tweet": "momento que a faca atinge Bolsonaro.  https://www.facebook.com/eventoslinhares/videos/243601516351357/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BatataWeberton/status/1037821003802533889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820869207318528, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 744593877944901633, "username": "weslinchave", "tweet": "ele \u00e9 fissurado por faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weslinchave/status/1037820869207318528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820772574740480, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 990384206030295041, "username": "CaioJunger", "tweet": "\"Coitada da faca\" \"a faca ta bem\" achava q todo mundo ja sabia oq \u00e9 ser um humano mas realmente mta gnt ainda n aprendeu  https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1037780566018539523\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioJunger/status/1037820772574740480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820510648905728, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 871821135335366658, "username": "inferniiZAVA", "tweet": "@brenopecanha @EngCas @iamrobertaf @andre_sssss No v\u00eddeo que eu vi o objetivo que o cara usou nem estava sujo de sangue. Manda uma foto da faca que ele usou a\u00ed pra mim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inferniiZAVA/status/1037820510648905728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andre_sssss,iamrobertaf,EngCas,brenopecanha"}
{"id": 1037820429963018242, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2312037814, "username": "eugustavosn", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 o feiticeiro sendo v\u00edtima do pr\u00f3prio feiti\u00e7o: v\u00ea como tornar a popula\u00e7\u00e3o mais violenta \u00e9 uma p\u00e9ssima ideia? Agora imagina se a pessoa ao inv\u00e9s de uma faca tivesse uma arma, como o candidato sugere que todos civis devem ter? [...]", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eugustavosn/status/1037820429963018242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820348396392450, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 779422625336549384, "username": "Thais_Milena01", "tweet": "Quanto lixo de ser humano n\u00e9?! Se n\u00e3o gosta do bolsolixo fique na sua casa deitado de cu pra cima n\u00e3o vai atr\u00e1s dele perder seu tempo com uma faca furante e pontuda \ud83d\ude44  https://twitter.com/blogdonoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thais_Milena01/status/1037820348396392450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820243471683584, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1017935527247597568, "username": "leolope88805835", "tweet": "@gazetaonline mais a faca e mole como chegou quase morto nao entendi, observem bem as imagens, nem mancha de sangue ha", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leolope88805835/status/1037820243471683584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gazetaonline"}
{"id": 1037819999879081984, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1017935527247597568, "username": "leolope88805835", "tweet": "fakeado bolsonaro observem as imagens a faca se dobra e a imagem que estao monstrando nos jornais nem mancha de sangue tem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leolope88805835/status/1037819999879081984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819799513038848, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 893961114765201409, "username": "m44f3r", "tweet": "algo q te fa\u00e7a bem? \u2014 estar c algumas pessoas  https://curiouscat.me/Mafenanda/post/641030827?1536270496\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m44f3r/status/1037819799513038848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819667157590016, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 988174070096293888, "username": "Talitagodd", "tweet": "@duudspg A faca saiu bem, sem nenhum ferimento grave, podemos ficar tranquilos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Talitagodd/status/1037819667157590016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "duudspg"}
{"id": 1037819643736608769, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 844981683090804736, "username": "shelovesKabe", "tweet": "Falar faca facada ou bolsonado vou bloquear msm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shelovesKabe/status/1037819643736608769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819585372798978, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:25", "timezone": "CDT", "user_id": 964814999276449793, "username": "Diegomaia221", "tweet": "Gente a faca mudou de apar\u00eancia ou mudaram a faca e culparam qualquer pessoa? @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diegomaia221/status/1037819585372798978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037819524857425920, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 228821798, "username": "mknbs_", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada mas a faca passa bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mknbs_/status/1037819524857425920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818895082639367, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2846754369, "username": "evanildo1984", "tweet": "Hoje foi comprovado que n\u00e3o \u00e9 o Revolver que mata e sim a pessoa. E para agir com est\u00e1 inten\u00e7\u00e3o pode se utilizar apenas de uma faca. #BolsonaroPresidente17#DireitaUnida", "replies": 2, "retweets": 9, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/evanildo1984/status/1037818895082639367", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818824773566464, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:24", "timezone": "CDT", "user_id": 581019838, "username": "PeleAlli", "tweet": "Ricardo Centurion \u00e9 contratado como novo chefe de seguran\u00e7a de Bolsonaro ap\u00f3s incidente com faca.  pic.twitter.com/WoQDvyR1NR", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PeleAlli/status/1037818824773566464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818272689860615, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3020739333, "username": "duudspg", "tweet": "@Talitagodd amiga vc sabe se a faca est\u00e1 bem??", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duudspg/status/1037818272689860615", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Talitagodd"}
{"id": 1037817885756932096, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1018126922, "username": "Gaabiiig", "tweet": "VOU BEIJANDO ESSE COPO ABRA\u00c7ANDO A GARRAFA SOLID\u00c3O \u00c9 COMPANHEIRA NESSE RISCA FACA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gaabiiig/status/1037817885756932096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817673953038337, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:49", "timezone": "CDT", "user_id": 229060944, "username": "renanlyra", "tweet": "@naatvicentini A imagem full HD do v\u00eddeo demonstra q n era uma faca, claro, bem como a pol\u00edcia, um hospital, estariam forjando inqu\u00e9ritos, procedimentos cir\u00fargicos apenas pra beneficiar um candidato, o problema \u00e9 esse, ele por ser um rejeitado, at\u00e9 numa tentativa de homic\u00eddio, duvidam de vdds", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renanlyra/status/1037817673953038337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "naatvicentini"}
{"id": 1037817628717473796, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 72986226, "username": "inah_o1", "tweet": "@etserbu E a faca sem sangue gente ?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inah_o1/status/1037817628717473796", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "etserbu"}
{"id": 1037817586472427528, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:28", "timezone": "CDT", "user_id": 996966611528617984, "username": "ARIEL_DO_GS", "tweet": "@christianemend Fa\u00e7a igual a mim, libere tudooooooooo kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ARIEL_DO_GS/status/1037817586472427528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "christianemend"}
{"id": 1037817552137846784, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2459801510, "username": "vini_pandolfi", "tweet": "COM QUE ARGUMENTO TU JUSTIFICA UM ATENTADO A FACA COM DESAPROVA\u00c7\u00c3O DO ESTATUTO DO DESARMAMENTO PELO AMOR DE DEUS??????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vini_pandolfi/status/1037817552137846784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817368133730304, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 780060781912190976, "username": "thrutossan", "tweet": "Uai, mas n\u00e3o foi voc\u00ea mesmo que disse que quando o cara tentou enfiar a faca, o bra\u00e7o dele foi DESVIADO ? T\u00e1 no O globo. Que safadeza  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thrutossan/status/1037817368133730304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817224822763520, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:02", "timezone": "CDT", "user_id": 248488965, "username": "dabloesse", "tweet": "O que estamos presenciando \u00e9 o mesmo discurso de \u00f3dio que n\u00e3o deveria ser reverberado. Mas ao contr\u00e1rio, procura-se ganhar dividendos com a agress\u00e3o ao Candidato. Pol\u00edtica se resolve no voto, nem na bala e nem a faca. #bolsonaroesfaqueado #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/dabloesse/status/1037817224822763520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817003208331265, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1027198378936070144, "username": "_coldestw", "tweet": "\"Esfaquearam o Jair Bolsonaro\"a\u00ed gente, t\u00f4 preocupado se a fa\u00e7a entortou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_coldestw/status/1037817003208331265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816900288503809, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:45", "timezone": "CDT", "user_id": 155570986, "username": "rbfigueredo_", "tweet": "@amadorlla Chocado com a faca de manteiga", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbfigueredo_/status/1037816900288503809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amadorlla"}
{"id": 1037816509710647297, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 975179155326332930, "username": "Thielisson_S", "tweet": "To muitoooo preocupado com a faca, ser\u00e1 que ela t\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thielisson_S/status/1037816509710647297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816457260883968, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:59", "timezone": "CDT", "user_id": 24953678, "username": "tulioduarte", "tweet": "Se tivesse assistido Game of Thrones teria colocado um veneninho na faca", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tulioduarte/status/1037816457260883968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816389170618369, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:43", "timezone": "CDT", "user_id": 123133975, "username": "sabinadaa", "tweet": "\"J\u00e1 p\u0336e\u0336g\u0336o\u0336u\u0336 \u0336f\u0336o\u0336g\u0336o\u0336 esfaquearam, u\u00e9. Quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\" \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabinadaa/status/1037816389170618369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816132386869250, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1561048088, "username": "Fsthiago_", "tweet": "@iggorlemos @larampignaton Na velocidade que a faca entrou e saiu, \u00e9 meio improv\u00e1vel ter sangue mesmo kkk fora que foi corte superficial Um exemplo pra falta de sangue, \u00e9 quando cortamos o dedo... nunca sai sangue na mesma hora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fsthiago_/status/1037816132386869250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "larampignaton,iggorlemos"}
{"id": 1037816024144461825, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 775777652347179008, "username": "Deboracampos96", "tweet": "\"A perfura\u00e7\u00e3o atingiu parte do f\u00edgado, do pulm\u00e3o e da al\u00e7a do intestino\" a faca na verdade \u00e9 uma espada samurai", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deboracampos96/status/1037816024144461825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815833244958722, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:30", "timezone": "CDT", "user_id": 711649997494886400, "username": "ana_camuzzi", "tweet": "GENTE A FACA N\u00c3O ENTRA KKKKKKKKKKKKKKKKK  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ana_camuzzi/status/1037815833244958722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815702470762498, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 762041394399744000, "username": "nathan17cost", "tweet": "Caralho esfaquearam  o Bolsonaro ser\u00e1 que j\u00e1 esterilizaram a faca?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathan17cost/status/1037815702470762498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815660141785089, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 988219682929901568, "username": "BAILE_TROPADO2N", "tweet": "E A GANHADORA DESSA VEZ FOI A @KailanyGama4 !!!! GANHOU 4 INGRESSOS (2 MASC - 2 FEM ) PARA O #TROPADO2NFAZOBAILE QUE SERA AMANHA SEXTA FEIRA DIA 07, PARABENS FA\u00c7A BOM APROVEITO VOCE E SEUS AMIGOS E CURTA SEU FERIAD\u00c3O COM A  TROPA DO 2N  !  SO ENTRAR EM CONTATO COM A PAGINA.  pic.twitter.com/hQybciJt0m", "replies": 2, "retweets": 9, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "#TROPADO2NFAZOBAILE", "link": "https://twitter.com/BAILE_TROPADO2N/status/1037815660141785089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KailanyGama4"}
{"id": 1037815467535224834, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:03", "timezone": "CDT", "user_id": 793178748866691072, "username": "livialoureiroo", "tweet": "esse meme do Lula com a faca na m\u00e3o foi o melhor kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/livialoureiroo/status/1037815467535224834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815397733548037, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:47", "timezone": "CDT", "user_id": 746131507752878080, "username": "PhlvPedro", "tweet": "Nem sangue na faca saiu  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PhlvPedro/status/1037815397733548037", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815395326078977, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 383796442, "username": "bellazacche", "tweet": "Socorro que \u00e9 a faca magica que furou ele todo, sem furar e sair sangue. Expliquem essa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellazacche/status/1037815395326078977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815251180421123, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2459801510, "username": "vini_pandolfi", "tweet": "@quel_efaria Mas o que tem a ver? Sua opini\u00e3o \u00e9 que se tivesse porte de arma liberado n seria uma faca, e sim um tiro, \u00e9 isso?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vini_pandolfi/status/1037815251180421123", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "quel_efaria"}
{"id": 1037815204241915906, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 15468702, "username": "WallyVita", "tweet": "gente n\u00e3o adianta a faca se ainda tem sete horcruxes por a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WallyVita/status/1037815204241915906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814976927412225, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 98427677, "username": "mbp01_", "tweet": "@madinsouza2D mas e a faca... passa bem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbp01_/status/1037814976927412225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "madinsouza2D"}
{"id": 1037814397748633600, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:48", "timezone": "CDT", "user_id": 955910370459254792, "username": "DyogoSB", "tweet": "Tomara que  amanh\u00e3 fa\u00e7a sol pra ir na praia \u270c\ud83d\ude0e", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DyogoSB/status/1037814397748633600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814234736943104, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3131590212, "username": "MelosEvelyn", "tweet": "Acho que essa parada do Bolsonaro \u00e9 maior mentira. Eu fui ver o v\u00eddeo, e quando a pessoa tira a faca, nem sei sangue na ponta da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MelosEvelyn/status/1037814234736943104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814083750436864, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 976441129804750849, "username": "moreira_ari28", "tweet": "Ser\u00e1 que a faca que atingiu o Bolsonaro ta bemm?", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moreira_ari28/status/1037814083750436864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813353278840833, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1023361815844216833, "username": "femmeltda", "tweet": "Eu ainda n\u00e3o falei da faca \ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a  https://twitter.com/pilototrv/status/1037793889388781568\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/femmeltda/status/1037813353278840833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813114090217473, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 853346181837180928, "username": "Marietola_", "tweet": "Nesse momento Bolsonaro feliz pq era uma faca e n\u00e3o uma arma de fogo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marietola_/status/1037813114090217473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813100534214657, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:39", "timezone": "CDT", "user_id": 108639244, "username": "gabidelevidove", "tweet": "Bixo... vamo liberar arma pra popula\u00e7\u00e3o equilibrada que n\u00e3o suporta um pol\u00edtico e ataca ele com uma faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabidelevidove/status/1037813100534214657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813068334592001, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 227791117, "username": "bzribeiro", "tweet": "fui banida do utilidade capixaba pq perguntei se a faca passava bemkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bzribeiro/status/1037813068334592001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812539927736325, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 407125285, "username": "igorsouzs_", "tweet": "@jorelber Sim kkk legalizou o porte de faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorsouzs_/status/1037812539927736325", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jorelber"}
{"id": 1037812359107149826, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 180146120, "username": "jadirmatheus", "tweet": "As pessoas n\u00e3o perceberam q mesmo sem armas liberadas isso acontece? Gente, em qual mundo vcs vivem? Aquilo era uma faca, qualquer pessoa tem no m\u00ednimo 3 em casa, oq libera\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o tem a ver com isso? Wtf  https://twitter.com/stemfs/status/1037787366755319808\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jadirmatheus/status/1037812359107149826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811867324952582, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4174657389, "username": "WalisonAguiar9", "tweet": "@bombom_b7 @KarolinyMarque9 Arma s\u00f3 \u00e9 perigoso na m\u00e3o de bandido. Ali\u00e1s, na m\u00e3o de bandido at\u00e9 faca vira arma.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalisonAguiar9/status/1037811867324952582", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KarolinyMarque9,bombom_b7"}
{"id": 1037811704523104257, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 722609145929736192, "username": "rafabuggs", "tweet": "@juliarmenezes Acharam uma faca mas tamb\u00e9m n\u00e3o tem uma gota de sangue", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafabuggs/status/1037811704523104257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juliarmenezes"}
{"id": 1037811538072154112, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 909424893191704576, "username": "fireniallaway", "tweet": "@raulxplict @avengrxparker @vaporwavecity quem pegaria uma faca no meio de um lunatico pra atacar o cara?? se fosse pra matar, dava um tiro. incr\u00edvel como acharam o perfil do cara t\u00e3o r\u00e1pido e incrivelmente o cara \u00e9 lulista, o homem que o bolsonaro mais critica, t\u00e1 bom", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fireniallaway/status/1037811538072154112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vaporwavecity,avengrxparker,raulxplict"}
{"id": 1037811443209580552, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 760193173855596546, "username": "eujordancosta", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 a melhor pessoa do mundo, ok, mas nada justifica um doido meter a faca na barriga dele. Menos, povo, bem menos. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/eujordancosta/status/1037811443209580552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811388394221568, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 424458502, "username": "FlaFans", "tweet": "A pessoa ri do Cabo Daciolo quando ele fala em Nova Ordem Mundial, mas diz que a faca que acertou Bolsonaro era de brinquedo\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlaFans/status/1037811388394221568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810987578150913, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 900355424964292610, "username": "HigorNicchio", "tweet": "@meninomilgrau @Igordybaladeiro Mais cedo naoVcs cairam em 2007Nois em 2008Fa\u00e7a as contas par\u00e7a sei q pra corinthiano eh dificil mas fa\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HigorNicchio/status/1037810987578150913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Igordybaladeiro,meninomilgrau"}
{"id": 1037810923598217216, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1030680575588421632, "username": "nosyla80", "tweet": "sou contra a legaliza\u00e7\u00e3o do porte de faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nosyla80/status/1037810923598217216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810740994953216, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3223782339, "username": "tehrrorblack", "tweet": "O bolsominion l\u00e1 que jogou a esposa l\u00e1 do alto do pr\u00e9dio, \u00e9 outro. O outro bolsominion que foi pego com uma menor de 13 anos. Bolsominion n\u00e3o perder tempo com faca n\u00e3o ,ele vai com ARMA logo pra cima de gente indefesa", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tehrrorblack/status/1037810740994953216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810597080064000, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 33408130, "username": "LucaSouSanto", "tweet": "A FILOSOFIA POR TR\u00c1S DA FACAExiste um pensamento muito difundido por intelectuais de esquerda que valida a viol\u00eancia e o \u00f3dio contra seus inimigos. Um exemplo cl\u00e1ssico \u00e9 a fala da fil\u00f3sofa e candidata petista  ao...  https://www.facebook.com/lucasousanto/posts/2639015866123891\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucaSouSanto/status/1037810597080064000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810496211173377, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 70721256, "username": "BoechaatPedro", "tweet": "@StellantunesLS N tenha paci\u00eancia, stella. Fa\u00e7a como eu: Acumule desafetos pelos motivos mais torpes", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoechaatPedro/status/1037810496211173377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "StellantunesLS"}
{"id": 1037810442553442304, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 29565763, "username": "felipestorino", "tweet": "O Brasil tem sua pr\u00f3pria vers\u00e3o de armas m\u00e1gicas: bolinha de papel, faca de pl\u00e1stico...", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipestorino/status/1037810442553442304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810258624827392, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:21", "timezone": "CDT", "user_id": 738955134923870208, "username": "Gustavinhosobes", "tweet": "Nota 3 pra fic", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavinhosobes/status/1037810258624827392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810234088189953, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 117817624, "username": "herickkkkk", "tweet": "bom agora bolsossauro t\u00e1 com a faca e o queijo na m\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herickkkkk/status/1037810234088189953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810208586825730, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3680819236, "username": "bellopaiol", "tweet": "gente a primeira faca nao resolveu agora s\u00f3 temos uma alternativa  pic.twitter.com/UuFT59TrMR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellopaiol/status/1037810208586825730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810079511265280, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 248393106, "username": "oliarirafael", "tweet": "Vamos proibir a faca galera...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliarirafael/status/1037810079511265280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810044849606666, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 168237540, "username": "raphaslv", "tweet": "@ernestokrapf @bruyess @faustonatica @xcpozk @pepsihampton a diferen\u00e7a \u00e9 que se eu tivesse uma faca na m\u00e3o e um fascista na minha frente eu enfiava a faca no cu dele e matava era na porrada", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaslv/status/1037810044849606666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pepsihampton,xcpozk,faustonatica,bruyess,ernestokrapf"}
{"id": 1037809923093082112, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2190374424, "username": "txddyn", "tweet": "@Sossai_Sabonete @GabrielQuefre o lance \u00e9 esse mano, imagina se esse cara tivesse uma arma de fogo, talvez o candidato n\u00e3o teria sobrevivido, se nem contra uma faca teve tempo pra reagir imagina contra uma arma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/txddyn/status/1037809923093082112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GabrielQuefre,Sossai_Sabonete"}
{"id": 1037809802062249984, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:33", "timezone": "CDT", "user_id": 136281630, "username": "DihCaprio", "tweet": "levaram muito a s\u00e9rio o passa a faca nessa fudida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DihCaprio/status/1037809802062249984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809601314541568, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:45", "timezone": "CDT", "user_id": 729008668394590208, "username": "rafael_zucoloto", "tweet": "@xcpozk @natashamalacar2 Fiquei cm pena da fa\u00e7a,  t\u00f4 gastando mo palha onde td isso chegou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafael_zucoloto/status/1037809601314541568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "natashamalacar2,xcpozk"}
{"id": 1037809432187613184, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:04", "timezone": "CDT", "user_id": 545435423, "username": "Cheanzin", "tweet": "Falou tanto de matar os outros que enfiaram uma faca no cu do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cheanzin/status/1037809432187613184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809424419745792, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:03", "timezone": "CDT", "user_id": 61507734, "username": "SuzanFotografa", "tweet": "Sobre o ataque: \ud83d\udc49\ud83c\udffblido por a\u00ed... \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\"BOLSONARO FOI ATACADO POR UM LOUCO COM UMA FACA. INACEIT\u00c1VEL EM UMA DEMOCRACIA!Vamos agradecer pelo fato dos cidad\u00e3os ainda n\u00e3o estarem autorizados a comprar armas. Se...  https://www.facebook.com/100000206537839/posts/2276878885662307/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SuzanFotografa/status/1037809424419745792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809163160772615, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 51197361, "username": "drsouz4", "tweet": "A culpa agora \u00e9 da faca?!?Ent\u00e3o vamos criminalizar o porte de facas.  https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037791973254594560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drsouz4/status/1037809163160772615", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809075109679104, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4508361437, "username": "Luan_e22", "tweet": "Meter a faca no amigo \u00e9 feio, faz isso n\u00e3o pw \ud83d\udde1", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luan_e22/status/1037809075109679104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809058236047360, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 210429082, "username": "Lucas_Ferrety", "tweet": "Faca no bucho e gritaria \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_Ferrety/status/1037809058236047360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808955467202562, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2560981415, "username": "JrSousa0", "tweet": "@whycosima @Henrique_SL2 queria poder meter facada nos outros e sair com a faca limpa assim kskksks bixo falso do caralho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrSousa0/status/1037808955467202562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Henrique_SL2,whycosima"}
{"id": 1037808928665620480, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 977991867374735360, "username": "doze_mc", "tweet": "D\u00e1 uma facada no candidato a presidente aparece helic\u00f3ptero do bueiro, e m\u00e9dico do c\u00e9u ,Se \u00e9 eu iria morrer ali mesmo com a faca no f\u00edgado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doze_mc/status/1037808928665620480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808353110581253, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1020833200912896001, "username": "Laureanothamii", "tweet": "@lbarrc @Cristhian_cwl vai pausando o v\u00eddeo q vc vai ver a faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laureanothamii/status/1037808353110581253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cristhian_cwl,lbarrc"}
{"id": 1037808291433381888, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1267621034, "username": "pimentel777", "tweet": "Daqui a pouco v\u00e3o falar que a barriga do Bolsonaro atacou a faca do cara", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pimentel777/status/1037808291433381888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808057114341376, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 982391580794466304, "username": "BrendaGermanoo", "tweet": "Eu: isso \u00e9 ca\u00f4, como que a faca saiu limpinha?!Minha m\u00e3e: u\u00e9, se o cara na msm hr que enfiou, tirou a faca... Vc quer o que?! L\u00f3gico que ia sair sem sangue\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrendaGermanoo/status/1037808057114341376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808021332787201, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:28", "timezone": "CDT", "user_id": 858218118056955904, "username": "Atsicaf", "tweet": "Bolsonaro leva uma faca e os defensores dos direitos humanos fazendo piadas \"os\" Brasileiros s\u00e3o uns lixo mesmo, adoram um bandido, quando voc\u00ea pensar Porque o meu pa\u00eds \u00e9 t\u00e3o merda?, \u00e9 s\u00f3 voc\u00ea olhar para os brasileiros, #bandodefilhodaputa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bandodefilhodaputa", "link": "https://twitter.com/Atsicaf/status/1037808021332787201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807888339820550, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2329919431, "username": "CIRLJung", "tweet": "@eunaomateijoana Tem um v\u00eddeo, este deve dar para fazer, e q parei-o e vi uma faca, neste d\u00e1 para ver https://twitter.com/miltonneves/status/1037779219160489984?s=12\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CIRLJung/status/1037807888339820550", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eunaomateijoana"}
{"id": 1037807327791869953, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3144534321, "username": "FaabVasconcelos", "tweet": "EIS QUE METERAM A FACA NO BOLSOMITO:  http://youtu.be/UEIvMMC_DHc?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FaabVasconcelos/status/1037807327791869953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037807301908946945, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2885095475, "username": "JordanMartins_", "tweet": "Brasileiro sabe nem usar faca quem dir\u00e1 arma", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JordanMartins_/status/1037807301908946945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807173059919879, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2806183992, "username": "IsabelPeterle", "tweet": "Infelizmente o Bolsonaro acabou de passar por uma coisa q ele quer para nosso Brasil, por\u00e9m com uma faca , agora imagina se \u00e9 uma arma ...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsabelPeterle/status/1037807173059919879", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807107335245825, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3141947099, "username": "Brunnovsf", "tweet": "po galera essa piada \"a faca t\u00e1 bem?\" \u00e9 t\u00e3o previs\u00edvel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunnovsf/status/1037807107335245825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807080613339136, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 268333223, "username": "L_Boaventura", "tweet": "A bancada da faca entrou em a\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/L_Boaventura/status/1037807080613339136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807067816386560, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 864665321260679169, "username": "HigorBorgesf", "tweet": "@MariliaMReal @maretaca isso nem era uma faca. Qu\u00ea?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HigorBorgesf/status/1037807067816386560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maretaca,MariliaMReal"}
{"id": 1037807057330733058, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 811549359804444672, "username": "leocosendey83", "tweet": "@Urublog Tem raz\u00e3o. Na verdade o cara que foi esfaqueado era um boneco, a faca era de brinquedo, as imagens foram manipuladas nos estudios da Disney, o sangue era ketchup e Lula \u00e9 inocente.#everdadeessebilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#everdadeessebilete", "link": "https://twitter.com/leocosendey83/status/1037807057330733058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Urublog"}
{"id": 1037806874933047297, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 858317125, "username": "julia_PPAIXAO", "tweet": "\u00c9 de onde essa faca q absorve sangue? Polishop?", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julia_PPAIXAO/status/1037806874933047297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806837809201152, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2778991544, "username": "frassijao", "tweet": "@christcg7 Aham, quantas pessoas t\u00eam uma faca em casaE quantas tem uma arma?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frassijao/status/1037806837809201152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "christcg7"}
{"id": 1037806830221705218, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:44", "timezone": "CDT", "user_id": 214157150, "username": "nascidanoesgoto", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado to mt triste pela faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nascidanoesgoto/status/1037806830221705218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806805521518593, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3337962755, "username": "wellingtontott", "tweet": "bolsonaro tomou uma faca!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wellingtontott/status/1037806805521518593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806511525904389, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3300435592, "username": "yaramaaria", "tweet": "Se com uma faca j\u00e1 da merda imagina se liberar as armas em \ud83d\ude2e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yaramaaria/status/1037806511525904389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805798292905984, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 291498761, "username": "CaarolDaora", "tweet": "@caducatrinck Nem teve sangue na faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaarolDaora/status/1037805798292905984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caducatrinck"}
{"id": 1037805790462177281, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 169187621, "username": "caireray", "tweet": "faca no Bolso \ud83d\udd2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caireray/status/1037805790462177281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805514816712704, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:30", "timezone": "CDT", "user_id": 374264930, "username": "FaelGoulartP", "tweet": "\u26a0 URGENTECapa do *Jornal O GLOBO* de amanh\u00e3: \u201cBolsonaro d\u00e1 uma barrigada na faca de um negro gay que passava pelo local durante sua carreata.\u201d", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FaelGoulartP/status/1037805514816712704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805488853999617, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 882373744550916096, "username": "vitor_brunor", "tweet": "T\u00e1 bom, esfaqueram o bolsonaro, mas a grande pergunta \u00e9, a faca t\u00e1 bem? N\u00e3o faz bem entrar em contato com lixo assim...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitor_brunor/status/1037805488853999617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805406083575808, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:04", "timezone": "CDT", "user_id": 29565763, "username": "felipestorino", "tweet": "Porra, olha o tamanho da faca e nem uma gota de sangue nas imagens... uahahahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipestorino/status/1037805406083575808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805306959589376, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:41", "timezone": "CDT", "user_id": 277329346, "username": "exgotico", "tweet": "@andimgama Sim \u00e9 verdade e faca passa bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exgotico/status/1037805306959589376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andimgama"}
{"id": 1037805262810308614, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 801144586462760965, "username": "iamstelap", "tweet": "@lfguedeso \u00c9, mas at\u00e9 faria sentido se ele tivesse sido ferido com uma arma, mas foi uma faca, portanto todos contra o destafacamento na sociedade kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iamstelap/status/1037805262810308614", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lfguedeso"}
{"id": 1037805114118078465, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:55", "timezone": "CDT", "user_id": 729390713343987713, "username": "augustoviniciuv", "tweet": "@Lucasssilva obg por explicar, mas eu achei super estranho o fato de nao ter sangue, ou l\u00edquido nem nada na faca. Mas pode ser apenas essa filmagem q t\u00e1 com baixa qualidade", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustoviniciuv/status/1037805114118078465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lucasssilva"}
{"id": 1037805079871582208, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:47", "timezone": "CDT", "user_id": 910591653081223169, "username": "Liciane_U", "tweet": "A faca passa bem  https://twitter.com/juaopauIo/status/1037793233840087041\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Liciane_U/status/1037805079871582208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805014377541632, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:31", "timezone": "CDT", "user_id": 106227112, "username": "jhxrdan", "tweet": "fratura no f\u00edgado, faca sem sangue... Anotando", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhxrdan/status/1037805014377541632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804685393121281, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 84994203, "username": "lucianomothe", "tweet": "A faca que acertou o Bolsonaro. A @RedeGlobo est\u00e1 perdendo essa atua\u00e7\u00e3o dele. pic.twitter.com/phn4A0d6ZJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianomothe/status/1037804685393121281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1037804502932443136, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 783068005152481280, "username": "elizeuVP", "tweet": "assunto do dia: Bolsonaro e sua faca", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elizeuVP/status/1037804502932443136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804169598590976, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 849431515897491457, "username": "joao_23041999", "tweet": "Bagulho ta doido cuidado que os cara tao de faca", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joao_23041999/status/1037804169598590976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804101524959240, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:53", "timezone": "CDT", "user_id": 140224006, "username": "Champz_17", "tweet": "RT bonoro uma faca o fim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Champz_17/status/1037804101524959240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804016560955393, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 826067305989865473, "username": "jovict1981", "tweet": "que desespero, meus amigos, parece pol\u00edtico falando lembrando que era uma facaimagina de fosse uma arma.. se \u00e9 que me entende  https://twitter.com/JosueSS19/status/1037789684594868224\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jovict1981/status/1037804016560955393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803574863056899, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 953408640504954880, "username": "diel_fjv27", "tweet": "aiki disgrassa a faca era de mentira  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diel_fjv27/status/1037803574863056899", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803517833105410, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 729390713343987713, "username": "augustoviniciuv", "tweet": "@linegshore eu s\u00f3 achei estranho pq at\u00e9 a faca saiu limpa, to muito bugadoooo", "replies": 7, "retweets": 0, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustoviniciuv/status/1037803517833105410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "linegshore"}
{"id": 1037803457388990465, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4083217761, "username": "VicMartins0", "tweet": "@deulofeuismo_ Que faca \u00e9 essa que nem furar a camisa furou ????  pic.twitter.com/PGtE00qKt3", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VicMartins0/status/1037803457388990465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deulofeuismo_"}
{"id": 1037803413843705856, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 948413058069786629, "username": "srs_souza", "tweet": "Se ele for presidente ele vai meter a faca em todos n\u00f3s kkkk  https://twitter.com/Mewdois/status/1037779624544161792\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srs_souza/status/1037803413843705856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803090664218624, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 222860763, "username": "cynthiacampos12", "tweet": "Eu ainda n\u00e3o t\u00f4 acreditando muito nesse esfaqueamento do Bolsonaro, colocaram um pano na barriga e nem sangue tinha, quando eu corto meu dedo na faca, sai sangue com for\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cynthiacampos12/status/1037803090664218624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802988939694080, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 137065076, "username": "JenniMSilva", "tweet": "Imagina se o porte de arma fosse liberado, assim como o senhor candidato quer, o q estaria no lugar a faca e onde a poc estaria....  https://twitter.com/gazetaonline/status/1037784752693108736\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JenniMSilva/status/1037802988939694080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802930475286529, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1024091225031405569, "username": "CarolPGomes29", "tweet": "bolsonaro? t\u00f4 fora, pego minha faca e vou embora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarolPGomes29/status/1037802930475286529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802844613689344, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:54", "timezone": "CDT", "user_id": 953311924615344129, "username": "SerraRamonS", "tweet": "Faca branca, pano limpo, militante do PT deu a facada, m\u00e9dico operando sem luva. J\u00e1 deu por hj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SerraRamonS/status/1037802844613689344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802684877889536, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:16", "timezone": "CDT", "user_id": 942747153964953600, "username": "deivid_jaime", "tweet": "\u00e9 verdade, eu tava l\u00e1, eu era a faca \ud83d\udd2a.  https://twitter.com/perryncolds/status/1037794914468352000\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deivid_jaime/status/1037802684877889536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802664711675904, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 958757415691935744, "username": "FitnessFabi", "tweet": "Se as pessoas olharem bem o v\u00eddeo a fa\u00e7a parede aquelas de mentira ,e tamb\u00e9m nunca vi algu\u00e9m tomar facada e nao sair Sangue ,estranho isso \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14E sem mimi", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FitnessFabi/status/1037802664711675904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802638358786048, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2789411937, "username": "kayke151", "tweet": "@GuilheermeSilv4 Mano olha bem kkkkkk primeiro n\u00e3o teve sangue nem na faca e segundo olha os m\u00e9dicos sem luva kkkkkkkk for\u00e7adeira mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kayke151/status/1037802638358786048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilheermeSilv4"}
{"id": 1037802514861772800, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2440633553, "username": "Mandsbongiovani", "tweet": "Brasileiro j\u00e1 n\u00e3o consegue se controlar nem com uma faca de cozinha, imagina uma arma", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mandsbongiovani/status/1037802514861772800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802505135108097, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 778678834442842112, "username": "CarloschssouzaH", "tweet": "Que se foda. Mas precisa mostrar o buraco da faca ou n\u00e3o vai dar parA acreditar.  https://twitter.com/lukeishoes/status/1037792657672757250\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarloschssouzaH/status/1037802505135108097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802389326188545, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2160650019, "username": "oohcris", "tweet": "Algu\u00e9m sabe se a faca passa bem ?", "replies": 1, "retweets": 12, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oohcris/status/1037802389326188545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801871753334785, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 26204133, "username": "eltonmachado", "tweet": "Meteram uma faca na barriga do Bolsonaro em Minas Gerais hoje ... Mas a m\u00eddia comprada vai publicar que ele agrediu com a barriga um \"Jovem inocente da Periferia\"  - Agora, pra que isso?  https://www.facebook.com/eltonwagnermachado/videos/1991532860902953/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eltonmachado/status/1037801871753334785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801857958256640, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1005220310, "username": "GeracaoVHS", "tweet": "Faca no face \u00e9 fato ou fake?  https://twitter.com/Estadao/status/1037800107389870081\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeracaoVHS/status/1037801857958256640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801838760914946, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 729859191372955648, "username": "thiagodiax", "tweet": "mas ela (a faca) vai voltar  pic.twitter.com/cDaQn7EMlV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagodiax/status/1037801838760914946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801795857379328, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 738955134923870208, "username": "Gustavinhosobes", "tweet": "@NiltoStrutt KKKKKKKKKKKK arrasou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavinhosobes/status/1037801795857379328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NiltoStrutt"}
{"id": 1037801688223150080, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2633303825, "username": "yoitsdanip", "tweet": "gente e esse teatrinho do bozonaro  com faca de PLASTICO kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoitsdanip/status/1037801688223150080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801585777233921, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 184643350, "username": "RafaSibien", "tweet": "@gequatr0 Colete n protege faca n Sad, meu maior inimigo \u00e9 uma baioneta dessa no CS one hit", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaSibien/status/1037801585777233921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gequatr0"}
{"id": 1037801569922809858, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:50", "timezone": "CDT", "user_id": 738955134923870208, "username": "Gustavinhosobes", "tweet": "@CesarAhnert Entendi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavinhosobes/status/1037801569922809858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CesarAhnert"}
{"id": 1037801529078702085, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1026456360, "username": "tupanoribeiro", "tweet": "Agora que o Bolsonaro isso s\u00f3 mostra quanto o desarmamento \u00e9 uma furada. Se algu\u00e9m vai fazer merda vai fazer mesmo que seja com uma faca, peda\u00e7o de pau, etc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tupanoribeiro/status/1037801529078702085", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801484765880320, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1104523843, "username": "vbrunaoliveira", "tweet": "@line_lcosta @TalesRocio To kkkkkkkkk fico feliz que algu\u00e9m fa\u00e7a pra vc migo, vou at\u00e9 dar uma filadinha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vbrunaoliveira/status/1037801484765880320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TalesRocio,line_lcosta"}
{"id": 1037801475295113217, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:27", "timezone": "CDT", "user_id": 29565763, "username": "felipestorino", "tweet": "J\u00e1 criaram o perfil \"faca de pl\u00e1stico\" aqui no Twitter?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipestorino/status/1037801475295113217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801338577596421, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:55", "timezone": "CDT", "user_id": 722609145929736192, "username": "rafabuggs", "tweet": "@junca_lara De cara com a situa\u00e7\u00e3o a qual a faca teve que se submeter", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafabuggs/status/1037801338577596421", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "junca_lara"}
{"id": 1037801278343139329, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 872576492315783168, "username": "Jairbessa6", "tweet": "@whycosima Espero que a faca esteja bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jairbessa6/status/1037801278343139329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1037801099170852865, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 843110640029974531, "username": "camilenearaujo1", "tweet": "Foi no risca faca que eu te conheci", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilenearaujo1/status/1037801099170852865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800807276732417, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1079629495, "username": "Jealousmariana", "tweet": "Julinha falou esses dias que o Bolsonaro tinha que morrer e hoje leva uma faca, Jesus Cristo", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jealousmariana/status/1037800807276732417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800686786949120, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 738955134923870208, "username": "Gustavinhosobes", "tweet": "@CesarAhnert A Globo disse sendo atendido logo n\u00e3o sei ( na parte que eu liguei)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavinhosobes/status/1037800686786949120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CesarAhnert"}
{"id": 1037800280174350337, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 967239993419759616, "username": "KarolzynhaAG", "tweet": "@xrfRdL96 Vi o video 20 vezes e n\u00e3o vi nem sangue e nem faca vey", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarolzynhaAG/status/1037800280174350337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xrfRdL96"}
{"id": 1037799986812076032, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 550032333, "username": "SidneyCRF", "tweet": "Enfiaram a faca no buxo do bonoro \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SidneyCRF/status/1037799986812076032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799923444592642, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:17", "timezone": "CDT", "user_id": 738955134923870208, "username": "Gustavinhosobes", "tweet": "@CesarAhnert Uai falaram que foi superficial, superficial \u00e9 3 Pontin cabo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavinhosobes/status/1037799923444592642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CesarAhnert"}
{"id": 1037799838153367552, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:57", "timezone": "CDT", "user_id": 140224006, "username": "Champz_17", "tweet": "No m\u00e1ximo essa \"cirurgia\" \u00e9 pra realmente meter a faca nele e ele poder provar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Champz_17/status/1037799838153367552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799744909844486, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 871390232821858305, "username": "isabella_froz", "tweet": "@CantaoDamaris simmm, espero q fa\u00e7a um solz\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabella_froz/status/1037799744909844486", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CantaoDamaris"}
{"id": 1037799608284524545, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3296446753, "username": "IKeffer", "tweet": "\"Vamo fuzilar a petralhada aqui do Acre!\"A\u00ed voc\u00eas ficam nervosas porque a eu n\u00e3o to triste com esse epis\u00f3dio? Meus amores, agrade\u00e7am por ter sido uma faca e n\u00e3o um fuzil, bjssss!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IKeffer/status/1037799608284524545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799356722827264, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 904856235698159616, "username": "xguuz_", "tweet": "@Iagosoares1908 Sinceramente eu n\u00e3o acho. Inclusive revi o momento da facada v\u00e1rias vezes e aquela faca parece muito falsa. Mas n\u00e3o vou julgar, se foi mesmo uma facada real, que ele melhore!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xguuz_/status/1037799356722827264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Iagosoares1908"}
{"id": 1037799290423468035, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 952937802987200513, "username": "Maria_Nevessss", "tweet": "Ainda querem a libera\u00e7\u00e3o de arma, se com faca j\u00e1 fazem um estrago, quem dir\u00e1 com arma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maria_Nevessss/status/1037799290423468035", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799279417585664, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 817137356427890688, "username": "adriano_rosa1", "tweet": "@jairbolsonaro @jornalnacional @genizahvirtual @Paulovittor13g2 @mateuszhinn @eu_mathias2 O burro uma faca \u00e9 uma arma branca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriano_rosa1/status/1037799279417585664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eu_mathias2,mateuszhinn,Paulovittor13g2,genizahvirtual,jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037799160299356161, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1026590382614872064, "username": "DellaroliYhan", "tweet": "Antes os militantes do PT usavam bomba, agr eles est\u00e3o usando faca kkkkkk at\u00e9 isso tem o famoso \"Nutelismo\" kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DellaroliYhan/status/1037799160299356161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799103470731267, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1019994361172516869, "username": "AnakarolinaNun7", "tweet": "N\u00e3o espere que os outros fa\u00e7am, fa\u00e7a voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnakarolinaNun7/status/1037799103470731267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798758090788866, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1000565676459855872, "username": "Joserlan7", "tweet": "seguran\u00e7a tentando tomar  a faca do agressor de Bolsonaro#Bolsonaro#bonoro#esfaquearambolsonaro# pic.twitter.com/HD5af0CK4x", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#bonoro,#esfaquearambolsonaro", "link": "https://twitter.com/Joserlan7/status/1037798758090788866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798633196974080, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:10", "timezone": "CDT", "user_id": 263319703, "username": "vitorsiqueirap", "tweet": "@sanfranco21 Coloque numa mesa uma pistola 45 mm, uma faca caseira e uma chave de fenda. Adivinha qual eu vou escolher para um combate a curta dist\u00e2ncia. Veja bem, curta dist\u00e2ncia, ainda sem chances do corpo a corpo, sem chances pra rea\u00e7\u00e3o. Se ele n\u00e3o reagiu a faca, imagine uma arma de fogo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorsiqueirap/status/1037798633196974080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sanfranco21"}
{"id": 1037798607452340226, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 713325227179175937, "username": "k_marciel", "tweet": "Foi rid\u00edculo oq fizeram com Bolsonaro, eu n\u00e3o gosto dele e acho suas propostas no m\u00ednimo vergonhosas.Por\u00e9m:Ainda bem que foi com uma faca, e n\u00e3o com uma arma que \u00e9 oq ele tanto quer dar ao povo brasileiro !!!", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/k_marciel/status/1037798607452340226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798505836933120, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 904856235698159616, "username": "xguuz_", "tweet": "Vi outro v\u00eddeo. A faca parece bem aquelas que compramos em loja de fantasia, aquelas que afundam. Facas falsas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xguuz_/status/1037798505836933120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798406645850113, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1460325229, "username": "astrobaldinho", "tweet": "ai gente voc\u00eas j\u00e1 se perguntaram como deve estar a faca a essa hora??? n deve ser f\u00e1cil se sujar de sangue de burro, desejo que ela passe bem por essa fase", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/astrobaldinho/status/1037798406645850113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798377122148353, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 387829694, "username": "IsabelaMartin22", "tweet": "Imagina se o cara tivesse uma arma ao inves de uma faca?", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsabelaMartin22/status/1037798377122148353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797961386913793, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3393291364, "username": "renanpremollip", "tweet": "Gente, mas a faca t\u00e1 bem ?  pic.twitter.com/HyBS71G5QH", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renanpremollip/status/1037797961386913793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797807787266048, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:53", "timezone": "CDT", "user_id": 881213162305056772, "username": "AnibalMarchiori", "tweet": "@DaniloGentili Meu voto \u00e9 pra faca!!! \ud83d\udd2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnibalMarchiori/status/1037797807787266048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037797736337354752, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 446121223, "username": "RafaelaUrbano", "tweet": "A FACA ERA DE PL\u00c1STICO KKKKKKKKK MORTA  https://twitter.com/josiahstv/status/1037797265140793347\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelaUrbano/status/1037797736337354752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797707816095744, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 39569238, "username": "barbieri_mp3", "tweet": "Ah, meu pau, se o cara quisesse matar ele enfiava a faca, n\u00e3o passava na barriga!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbieri_mp3/status/1037797707816095744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797399190794240, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 920827445393133568, "username": "___belissima", "tweet": "bolsorano foi esfaqueado, serasi que a faca est\u00e1 bem ?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/___belissima/status/1037797399190794240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797350406799361, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2526245460, "username": "brunocomoon", "tweet": "@santander_br nenhuma j\u00e1 cancelei nao quero nenhum v\u00ednculo com vcs mais \u263a\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunocomoon/status/1037797350406799361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "santander_br"}
{"id": 1037797124895907843, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:10", "timezone": "CDT", "user_id": 738955134923870208, "username": "Gustavinhosobes", "tweet": "@CesarAhnert Geralmente Sangra posso t\u00e1 errado pq nunca levei uma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavinhosobes/status/1037797124895907843", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CesarAhnert"}
{"id": 1037796920192843776, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 272890195, "username": "faz_quemquer", "tweet": "Pegaram o cara que jogou a faca na hora...  https://www.facebook.com/100001880373892/posts/2246371662102158/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faz_quemquer/status/1037796920192843776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796893122863104, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 68581146, "username": "debyzestevam", "tweet": "@EmmaWillows Ele est\u00e1 em opera\u00e7\u00e3o. A faca atingiu o f\u00edgado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debyzestevam/status/1037796893122863104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EmmaWillows"}
{"id": 1037796823765843973, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:58", "timezone": "CDT", "user_id": 818995883652026370, "username": "henriquecast27", "tweet": "@gustavojuje @henriquenunesf @diogo_dadalto @fckincommies grita, vamos proibir as facas agr!! ningu\u00e9m poder\u00e1 ter uma faca em casa!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriquecast27/status/1037796823765843973", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fckincommies,diogo_dadalto,henriquenunesf,gustavojuje"}
{"id": 1037796793105489922, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:51", "timezone": "CDT", "user_id": 738955134923870208, "username": "Gustavinhosobes", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o fez wolf Maia escola de atores", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavinhosobes/status/1037796793105489922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796752047394817, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:41", "timezone": "CDT", "user_id": 71874064, "username": "beatrizdessaune", "tweet": "Faca de p\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beatrizdessaune/status/1037796752047394817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796392775888897, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2775644883, "username": "lucianajv1", "tweet": "@toutall Foi uma faca, n\u00e9?  pic.twitter.com/YXZpoTIWao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianajv1/status/1037796392775888897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "toutall"}
{"id": 1037796377500299264, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2448035172, "username": "jaovix2", "tweet": "pegaram bolsonaro na faca man\u00e9 entendi nada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaovix2/status/1037796377500299264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796230972227584, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 842599722, "username": "JohnnyBagatelas", "tweet": "Fa\u00e7a uma gay feliz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JohnnyBagatelas/status/1037796230972227584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796134478118912, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1363309604, "username": "eduardaseveroo", "tweet": "daqui uns dias vamo ter que cortar as coisas na cozinha com o dente, a faca vai ser proibida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardaseveroo/status/1037796134478118912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796018597838848, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:46", "timezone": "CDT", "user_id": 45727676, "username": "donpedrones", "tweet": "imagina se ao inv\u00e9s de uma faca fosse uma pistola", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/donpedrones/status/1037796018597838848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796005532631042, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:43", "timezone": "CDT", "user_id": 713842917744488448, "username": "Arctickjin", "tweet": "@jkdelicate Eu tamb\u00e9m n\u00e3o KK, mas tbm n\u00e3o digo que foi merecido, foi apenas o caso, a faca tava ali, Bolsonaro estava l\u00e1. Bozonaro+faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arctickjin/status/1037796005532631042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jkdelicate"}
{"id": 1037795902952562694, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1034634912324902914, "username": "penalda07", "tweet": "@g1 a faca passa bem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/penalda07/status/1037795902952562694", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037795822719647747, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:00", "timezone": "CDT", "user_id": 738955134923870208, "username": "Gustavinhosobes", "tweet": "S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea que \u00e9 um plano Cohen parte 2 quem n\u00e3o quer", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavinhosobes/status/1037795822719647747", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795772656496641, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2431225986, "username": "G_luuiza", "tweet": "Algu\u00e9m pode me dizer se a faca que enfiaram no Bolsonaro est\u00e1 bem?", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/G_luuiza/status/1037795772656496641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795623414706177, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 821887721325101057, "username": "sennajunior01", "tweet": "Ok...Entao Vamos pela l\u00f3gica. Olha o tamanho da faca de a\u00e7ougue, n\u00e3o sangrei, fora o fato de que se eu tomo uma facada pela espessura que foi, ao sair eu j\u00e1 teria morrido l\u00e1 mesmo no local. Entao meu agressor em pleno pa\u00eds chamado Brasil onde brasileiros agridem e expulsam ...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sennajunior01/status/1037795623414706177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795585707978753, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2545515916, "username": "arcttaurus", "tweet": "T\u00f4 chocada que acabaram de enfiar uma faca no bolsonaro kkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arcttaurus/status/1037795585707978753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795526580809730, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:49", "timezone": "CDT", "user_id": 184623932, "username": "diogofelip3", "tweet": "sobre a facada: nem vou me pronunciar porque j\u00e1 tem muita gente fazendo isso, mas ser\u00e1 que a faca t\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogofelip3/status/1037795526580809730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795409094004736, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:21", "timezone": "CDT", "user_id": 959034888082149377, "username": "DMEspiritoSanto", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DMEspiritoSanto/status/1037795409094004736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795335895171073, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:04", "timezone": "CDT", "user_id": 369527962, "username": "krolpedroni", "tweet": "a faca sai sem sangue e ele t\u00e1 fazendo cirurgia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/krolpedroni/status/1037795335895171073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795062879539201, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2526245460, "username": "brunocomoon", "tweet": "poxa nenhuma morte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunocomoon/status/1037795062879539201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794864824545281, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 738955134923870208, "username": "Gustavinhosobes", "tweet": "T\u00e1 me parecendo vargas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavinhosobes/status/1037794864824545281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794790052691968, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 934213126299508737, "username": "vivaz25", "tweet": "Meteram a faca no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vivaz25/status/1037794790052691968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794712994934784, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 820264215554457603, "username": "_KarenAndraD", "tweet": "Aquela desgra\u00e7a estava com uma faca de brinquedo s\u00f3 pode", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_KarenAndraD/status/1037794712994934784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794706728599552, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2526245460, "username": "brunocomoon", "tweet": "cuidado com essa faca \u00e9 altamente radioativa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunocomoon/status/1037794706728599552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794395905503237, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 958769253603266560, "username": "hannadlopes", "tweet": "gente, ningu\u00e9m mata a dist\u00e2ncia com uma faca hoje em dia, no meio de tanta gnt que apoia o cara, se quisesse matar, teria atirado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hannadlopes/status/1037794395905503237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794392713637894, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 78903903, "username": "Pricylamedeiros", "tweet": "KKKKKK mano ele que deu uma barrigada na faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pricylamedeiros/status/1037794392713637894", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794251977961473, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3296446753, "username": "IKeffer", "tweet": "J\u00e1 foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o que?", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IKeffer/status/1037794251977961473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793900281442304, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 907449545931591681, "username": "oliv_honey", "tweet": "ser\u00e1 que a faca passa bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliv_honey/status/1037793900281442304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793769272369153, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:50", "timezone": "CDT", "user_id": 900737147648565248, "username": "victorrochha", "tweet": "Olha que foi uma faca em, imagina com uma arma, j\u00e1 que vai liberar o porte de arma  pic.twitter.com/8sFsGP6CdZ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorrochha/status/1037793769272369153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793752742600704, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1037102756912406528, "username": "Phmoreto", "tweet": "Essa faca tinha que ta enferrujada pra morrer de tetano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Phmoreto/status/1037793752742600704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793679254200322, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:29", "timezone": "CDT", "user_id": 355752382, "username": "_PaiLucii", "tweet": "Meu pai falou que a faca est\u00e1 envenenada  kkkkkk #Facada #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Facada,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/_PaiLucii/status/1037793679254200322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793655468253185, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3090619315, "username": "barbaratesolini", "tweet": "@matheuxxnorbert se o cara j\u00e1 faz merda com uma faca, imagina com uma arma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbaratesolini/status/1037793655468253185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheuxxnorbert"}
{"id": 1037793462735777792, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:37", "timezone": "CDT", "user_id": 959812273962389504, "username": "SuellenOfi", "tweet": "Olha a faca bolsonaroooo \ud83d\udd2a\ud83d\udd2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SuellenOfi/status/1037793462735777792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793424647356418, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 27799761, "username": "bpmarques", "tweet": "@edutestosterona Tecnicamente todos poderiam estar portando uma faca...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bpmarques/status/1037793424647356418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edutestosterona"}
{"id": 1037793300353351680, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 959253013675364352, "username": "vlsantos21", "tweet": "Oscar pra esse camarada que enfio a faca na barriga do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vlsantos21/status/1037793300353351680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793264806576131, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 101894844, "username": "paulorufinno", "tweet": "Como se essa \ud83d\udca9 do @geraldoalckmin \u00e9 uma \u00e1gua com a\u00e7\u00facar, tem muito a se explicar com a justi\u00e7a. Quem sabe um fia n\u00e3o fa\u00e7a companhia ao @LulaOficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorufinno/status/1037793264806576131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,LulaOficial"}
{"id": 1037793244774588417, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4001772677, "username": "dallasrtfn", "tweet": "Gente era tudo atua\u00e7\u00e3o, a faca era de pl\u00e1stico e o sangue \u00e9 o mesmo usado pela Gaga no VMA 2009. Tudo n\u00e3o passou de uma performance!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dallasrtfn/status/1037793244774588417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793148704043015, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3432272212, "username": "hiangualberto", "tweet": "se esse cara da faca for preso e falar que eh de esquerda.... ACABOU  brazil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiangualberto/status/1037793148704043015", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793147261210624, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3141297724, "username": "itsfilippe", "tweet": "eh vdd eu era a faca", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsfilippe/status/1037793147261210624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793146942447617, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 317931792, "username": "YEKTENlYA", "tweet": "Imagina se ao inv\u00e9s de uma faca ele estivesse portando uma arma...POIS \u00c9 N\u00c9. ENTENDERAM AGORA?  https://twitter.com/g1/status/1037791938022387712\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YEKTENlYA/status/1037793146942447617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793081540665345, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1707129362, "username": "vitorpeccoli", "tweet": "Por essas e outras que tenho medo da libera\u00e7\u00e3o geral de armas. Se a faca na m\u00e3o de um maluco faz estrago, imagina uma arma?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorpeccoli/status/1037793081540665345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793016344465408, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 29565763, "username": "felipestorino", "tweet": "E mesmo assim um fulano qualquer conseguiu chegar perto o suficiente com uma faca. Sei...  https://twitter.com/NaoInviabilize/status/1037792162258321418\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipestorino/status/1037793016344465408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792990721441800, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:44", "timezone": "CDT", "user_id": 729859191372955648, "username": "thiagodiax", "tweet": "a faca saiu limpa pois voldemort nao possui sangue", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagodiax/status/1037792990721441800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792651553239044, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3451498995, "username": "duscardua", "tweet": "Caralho era faca de churrasco kkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duscardua/status/1037792651553239044", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792627993858049, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:18", "timezone": "CDT", "user_id": 384898280, "username": "raphilxvasco", "tweet": "@jairbolsonaro @FernandoHoliday Segundo a globonews, uma tomografia mostrou que a faca atingiu o f\u00edgado e ele est\u00e1 sendo operado nesse momento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphilxvasco/status/1037792627993858049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,jairbolsonaro"}
{"id": 1037792580250034176, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 829396447762251776, "username": "haryanesilva1", "tweet": "Descenram a faca no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haryanesilva1/status/1037792580250034176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792515729096705, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:51", "timezone": "CDT", "user_id": 342935581, "username": "RobsonnCarvalho", "tweet": "Cara\u00ed que cara FDP passou faca no bolsomito \ud83d\ude12\ud83d\ude12.  Agora vai ficar preso pra largar de ser burro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobsonnCarvalho/status/1037792515729096705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792515573919744, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:51", "timezone": "CDT", "user_id": 114055336, "username": "jeantissociall", "tweet": "@g1 tadinha da faca", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeantissociall/status/1037792515573919744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037792341929676800, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 821887721325101057, "username": "sennajunior01", "tweet": "Ainda acho que tudo isso \u00e9 uma quest\u00e3o de marketing, uma faca daquele tamanho n\u00e3o fez nada apenas arranh\u00f5es superficial como o filho dele disse.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sennajunior01/status/1037792341929676800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792186736234496, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 724640160365858816, "username": "ivan__coutinho", "tweet": "Era o que me faltava 987 mensagens valeu homem da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivan__coutinho/status/1037792186736234496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792171989131266, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 713842917744488448, "username": "Arctickjin", "tweet": "Eu n\u00e3o vou comentar nada sobre Uns dizendo que imagina se o cara da faca tivesse uma armaOutros dizendo que se o seguran\u00e7as tivessem armas blablaEnfim. Quero falar sobre o Flamengo cansei de bozonoro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arctickjin/status/1037792171989131266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792061599244290, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 896041291812831232, "username": "LeticiaRomuald6", "tweet": "Gente se fizeram isso com Bolsonaro com uma FACA imagina com uma ARMA o Brasil n\u00e3o est\u00e1 pronto para isso n\u00e3o gente.   Ps- eu achei a atitude do cara uma merda, viol\u00eancia n\u00e3o leva a nada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeticiaRomuald6/status/1037792061599244290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791948009078784, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 908405900045688832, "username": "_layysa", "tweet": "caralho enfiaram a faca no Bolsonaro com gosto", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_layysa/status/1037791948009078784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791857059786752, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 828123514733465600, "username": "thais_hellena2", "tweet": "Aiai o brasileiro, nem esperaram o porte de armas, usaram foi a faca mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thais_hellena2/status/1037791857059786752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791834205024258, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1455137508, "username": "_pauloor1", "tweet": "Cortaram um frang\u00e3o l\u00e1 em minas com aquela faca kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pauloor1/status/1037791834205024258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791830946054144, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:08", "timezone": "CDT", "user_id": 801476509278105601, "username": "Hellensp24", "tweet": "Bolsonaro j\u00e1 t\u00e1 sendo ca\u00e7ado por faca, imagina se legaliza as armas kkkk", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hellensp24/status/1037791830946054144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791812952436736, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2790809946, "username": "IIbHenriS", "tweet": "faca  https://twitter.com/DepEduardoCunha/status/782564626911338496\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IIbHenriS/status/1037791812952436736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791693125365761, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4853623677, "username": "KeziaBeltrame", "tweet": "E ainda tem gente que fala que liberar arma vai ajudar na viol\u00eancia, se com faca j\u00e1 querem matar...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KeziaBeltrame/status/1037791693125365761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791665971519488, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3141297724, "username": "itsfilippe", "tweet": "coitada da faca", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsfilippe/status/1037791665971519488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791504788541440, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:50", "timezone": "CDT", "user_id": 114055336, "username": "jeantissociall", "tweet": "s\u00e9rio t\u00f4 preocupad\u00edssima com a situa\u00e7\u00e3o da faca nesse momento for\u00e7a guerreira", "replies": 24, "retweets": 440, "likes": 999, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeantissociall/status/1037791504788541440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791493736542209, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:47", "timezone": "CDT", "user_id": 828123514733465600, "username": "thais_hellena2", "tweet": "@impprestavel Nem esperaram a legaliza\u00e7\u00e3o do porte de armas, j\u00e1 foram usando a faca msm... \u00ca o brasileiro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thais_hellena2/status/1037791493736542209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "impprestavel"}
{"id": 1037791483594788865, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:45", "timezone": "CDT", "user_id": 340591693, "username": "hcilmargalimak", "tweet": "espero que a faca esteja bem  https://twitter.com/lote001/status/1037790324746280962\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hcilmargalimak/status/1037791483594788865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791450782724096, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 29565763, "username": "felipestorino", "tweet": "@EderAlex @VozdoAlem Parece aquelas faca de pl\u00e1stico de festa de anivers\u00e1rio de pobre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipestorino/status/1037791450782724096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VozdoAlem,EderAlex"}
{"id": 1037791303201898499, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:02", "timezone": "CDT", "user_id": 880972329228132352, "username": "koe_rapaziada", "tweet": "@fcomontec A coisa mais obvia n\u00e3o seria pensar que o pano branco serviria para esconder a faca?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/koe_rapaziada/status/1037791303201898499", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fcomontec"}
{"id": 1037791284566609922, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:58", "timezone": "CDT", "user_id": 821756480877641728, "username": "weskeyRM", "tweet": "Ser\u00e1 se a faca passa bem?  https://twitter.com/_wesleyalvs/status/1037785925949026304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weskeyRM/status/1037791284566609922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791215247216640, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:41", "timezone": "CDT", "user_id": 840451278920646656, "username": "V_Calixtoo", "tweet": "Fiquei sabendo que a faca que perfurou Bolsonaro foi encaminhada pro hospital, por\u00e9m morreu no caminho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/V_Calixtoo/status/1037791215247216640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791193885753344, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1708805359, "username": "ArteFbs", "tweet": "@wittfilho Provavelmente a faca estava na m\u00e3o de um cidad\u00e3o de bem #SQN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SQN", "link": "https://twitter.com/ArteFbs/status/1037791193885753344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wittfilho"}
{"id": 1037791192992374784, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:36", "timezone": "CDT", "user_id": 884232874358079488, "username": "KeziiaAraujjo", "tweet": "Se com faca j\u00e1 t\u00e1 assim, imagine s\u00f3 se liberar o porte de arma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KeziiaAraujjo/status/1037791192992374784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791090932367360, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 717428067904450566, "username": "agathaquadrosp", "tweet": "\"faca no Bolsonaro\".      -minha m\u00e3e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agathaquadrosp/status/1037791090932367360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791087161692160, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3771847047, "username": "lorran_alvess", "tweet": "Meteram a faca no Bolsonaro kkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorran_alvess/status/1037791087161692160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791025778118656, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3309824650, "username": "jtas027", "tweet": "fiquei com d\u00f3 da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jtas027/status/1037791025778118656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790958270795776, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 749381117699055616, "username": "RainerNath", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada... eu fico pensando como \u00e9 engra\u00e7ado ele querer liberar o porte de armas se essa pessoa que estava com a faca poderia estar na verdade com uma arma e mata-lo muito mais facilmente.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RainerNath/status/1037790958270795776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790863118741505, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 914294001695645698, "username": "Thaisbserafim", "tweet": "Vai idiota, defender que a popula\u00e7\u00e3o deveria ter uma arma, o cara que te esfaqueou iria ter uma arma nas m\u00e3os inv\u00e9s de uma faca .. viol\u00eancia s\u00f3 gera viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thaisbserafim/status/1037790863118741505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790759397797894, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 91223781, "username": "estevaodepaula", "tweet": "@pedromenezesb Mas saca s\u00f3, foi muito estranho o jeito que bateuParece que ele virou a faca e s\u00f3 deu um soquinho no peito dele  pic.twitter.com/gw1cmSVzoh", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estevaodepaula/status/1037790759397797894", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedromenezesb"}
{"id": 1037790580162457600, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 924556188263559174, "username": "Gustavogfc20", "tweet": "@crvgluizaa Coloca a faca em cima pra melhorar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavogfc20/status/1037790580162457600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crvgluizaa"}
{"id": 1037790536244097024, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:59", "timezone": "CDT", "user_id": 738955134923870208, "username": "Gustavinhosobes", "tweet": "Eu discutindo no grupo de fam\u00edlia e j\u00e1 sigo aguardando minha m\u00e3e me ligar xingando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavinhosobes/status/1037790536244097024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790518657343489, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1018816123452755969, "username": "dayr01", "tweet": "tudo bem que Bolsonaro \u00e9 um p\u00e9ssimo candidato a presid\u00eanciaMas gente, meter a faca nele j\u00e1 foi al\u00e9m, pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dayr01/status/1037790518657343489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790444434989056, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:37", "timezone": "CDT", "user_id": 29565763, "username": "felipestorino", "tweet": "Fiquei 30 minutos longe da internet e quando volto tentaram esfaquear o Bonoro? \u00c9 isso? J\u00e1 pensou se em vez de faca o cidad\u00e3o tivesse uma arma de fogo? Fica a\u00ed o questionamento para os especialistas.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipestorino/status/1037790444434989056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790254156210187, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 601970483, "username": "BarbaraLimass", "tweet": "Eu acho ele um verme mas passa dos limites de minha compreens\u00e3o enfiar a faca na barriga de algu\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarbaraLimass/status/1037790254156210187", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790230550593536, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 824357354523213824, "username": "cmszs", "tweet": "todo mundo que \u00e9 contra o Bolsonaro, \u00e9 contra esse jeitinho dele de resolver as coisas na viol\u00eanciaai o cara vai l\u00e1 e enfia uma faca no abd\u00f4men do homem parab\u00e9ns muito inteligente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmszs/status/1037790230550593536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790057267175424, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:05", "timezone": "CDT", "user_id": 232985330, "username": "Anandasantoss", "tweet": "Caraca mano o povo ta surtando mesmo. Como enfia uma faca assim em algu\u00e9m no meio de uma multid\u00e3o?? Meu Deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anandasantoss/status/1037790057267175424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789954745819136, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2526245460, "username": "brunocomoon", "tweet": "ta filmando amiga me da uma facada aqui rapidao nada muito profundo so pra fingir mesmo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunocomoon/status/1037789954745819136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789837724725249, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1034586550917627905, "username": "Ludy31399599", "tweet": "Ele \u00e9 a favor de arma nao de faca burro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ludy31399599/status/1037789837724725249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789664571260928, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:31", "timezone": "CDT", "user_id": 287642074, "username": "clararenata1", "tweet": "@fckincommies Mano nem deve ter acertado a faca tava mo sem sangue", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clararenata1/status/1037789664571260928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fckincommies"}
{"id": 1037789489631043584, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1635975434, "username": "JGOV0071", "tweet": "Enfiaram a faca no Bonoro kkkkkkkkkk que merda (rindo de nervoso)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JGOV0071/status/1037789489631043584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789488918016006, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:50", "timezone": "CDT", "user_id": 440047459, "username": "10Ley10", "tweet": "@SkepticLiber A foto t\u00e1 meio emba\u00e7ada aquilo perto do rosto dele \u00e9 a faca ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/10Ley10/status/1037789488918016006", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SkepticLiber"}
{"id": 1037789463328514049, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 161050632, "username": "albernaz_d", "tweet": "Se tivessem proibido o porte de faca talvez n\u00e3o acontecesse", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albernaz_d/status/1037789463328514049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789431552532481, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 947241676086620160, "username": "Maoritiozao", "tweet": "ser\u00e1 q a faca q usaram para atacar o bolsolixo est\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maoritiozao/status/1037789431552532481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789400091029505, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4864095059, "username": "MarizaPalmeiras", "tweet": "Triste com essas coisas Fa\u00e7a o seu sem desme\u00e7er o dos outros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarizaPalmeiras/status/1037789400091029505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789232746643456, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:48", "timezone": "CDT", "user_id": 770802085998825472, "username": "anjclarisse", "tweet": "Gente, pra que enfiar a faca nos outros", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anjclarisse/status/1037789232746643456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789175834136582, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 872576492315783168, "username": "Jairbessa6", "tweet": "@luscas T\u00e1 mas a faca passa bem ?", "replies": 8, "retweets": 25, "likes": 287, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jairbessa6/status/1037789175834136582", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luscas"}
{"id": 1037789129503858690, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4174657389, "username": "WalisonAguiar9", "tweet": "N\u00e3o pode liberar porte de armas, armas matam. Ah, mas vamos ali tentar matar o Bolsonaro com faca rapidinho. Armas n\u00e3o pode n\u00e3o, faca pode. NOJO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalisonAguiar9/status/1037789129503858690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789128350490625, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1034586550917627905, "username": "Ludy31399599", "tweet": "O cara q esfaqueou Bolsonaro s\u00f3 foi preso pq usou uma faca, se ele usa uma arma iam parabeniza-lo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ludy31399599/status/1037789128350490625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788806857023493, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 114055336, "username": "jeantissociall", "tweet": "@Limahmari t\u00f4 rindo mas t\u00f4 com pena da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeantissociall/status/1037788806857023493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Limahmari"}
{"id": 1037788601348706309, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 859823740531744771, "username": "ItallaNevez", "tweet": "Deram uma facada no bolsonaro, mas n\u00e3o se preocupem a faca passa bem", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ItallaNevez/status/1037788601348706309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788557555970050, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2526245460, "username": "brunocomoon", "tweet": "he\u2019s mediating guys", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunocomoon/status/1037788557555970050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788510575644672, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:56", "timezone": "CDT", "user_id": 49183530, "username": "angragab", "tweet": "Cito Gomes se pronuncia a respeito de faca: \"gosto de facas\"  pic.twitter.com/KjQDVgtWQb", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angragab/status/1037788510575644672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788428254031874, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 314785702, "username": "_CarolJabour", "tweet": "Imagina o cara saindo de casa c uma faca desse tamanho e indo estaquear o bolsonaro kkkkkkkk puta q pariu mano q PA\u00cdS \u00c9 ESSE", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_CarolJabour/status/1037788428254031874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788271558975489, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:59", "timezone": "CDT", "user_id": 844536459864543232, "username": "vittorjean", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, ser\u00e1 que a faca t\u00e1 bem? mds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vittorjean/status/1037788271558975489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787995133370368, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:53", "timezone": "CDT", "user_id": 45727676, "username": "donpedrones", "tweet": "@bedenda666 seu canivete deve ser mais afiado que essa faca que usaram", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/donpedrones/status/1037787995133370368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bedenda666"}
{"id": 1037787990926548997, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2526245460, "username": "brunocomoon", "tweet": "nem sangue saiu gente eh a prova viva de que eh um robo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunocomoon/status/1037787990926548997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787970932277249, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 70985798, "username": "gabrielealves_", "tweet": "nessa situa\u00e7\u00e3o toda eu s\u00f3 tenho d\u00f3 da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielealves_/status/1037787970932277249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787953244844032, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 710804702229737472, "username": "gbhoffs", "tweet": "@lilframbz Eu j\u00e1 t\u00f4 aqui analisando e pensando em tudo, at\u00e9 na faca que vai aparecer sem digitais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gbhoffs/status/1037787953244844032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lilframbz"}
{"id": 1037787891764744192, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4855173225, "username": "eurafaelucas", "tweet": "Espero que a faca fique bem", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eurafaelucas/status/1037787891764744192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787886920376321, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 976573903337345024, "username": "deuserivotril", "tweet": "Nem todo her\u00f3i usa capa, alguns usam faca. Para todos os bolsonaros que conhe\u00e7o PASSOS, Jeny  .2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deuserivotril/status/1037787886920376321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787833770098688, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 114055336, "username": "jeantissociall", "tweet": "@arcticmm kkjkk tadinha da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeantissociall/status/1037787833770098688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arcticmm"}
{"id": 1037787745131945984, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:54", "timezone": "CDT", "user_id": 314785702, "username": "_CarolJabour", "tweet": "J\u00e1 penso o depoimento do cara q esfaqueou \u201cah eu era eleitor dele ai ele disse q era a favor da viol\u00eancia, porte de armas e tal, como eu n tinha uma arma eu usei uma faca e fui l\u00e1 e esfaqueei ele q era p provar o argumento do pr\u00f3prio\u201d kakakakak vai besta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_CarolJabour/status/1037787745131945984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787521999163392, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 861359197803470852, "username": "bernardopvgs", "tweet": "se eu tenho agonia de uma coisa essa coisa eh faca brinca com uma perto de mim p ver se nao leva um porradao", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardopvgs/status/1037787521999163392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787516240314370, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:59", "timezone": "CDT", "user_id": 779268409628454912, "username": "Zamperlyn", "tweet": "QUE PALHA\u00c7ADA E ESSA DE DAR FACA EM BOZONARO SO PODE SER UM IMBECIL MSM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zamperlyn/status/1037787516240314370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787349286047744, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 941448067374551041, "username": "eitabruxita", "tweet": "eu nao apoio o bolsonaro, acho ele um ser humano desprez\u00edvel, mas achei um absurdo essa tentativa de homic\u00eddio. nao \u00e9 assim que se ganha, quer ganhar? ent\u00e3o VOTA, fa\u00e7a sua parte. tenho medo desse futuro viu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitabruxita/status/1037787349286047744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787346974986240, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2899558149, "username": "lizanascimento2", "tweet": "Espero q a faca esteja bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lizanascimento2/status/1037787346974986240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787244084506624, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:54", "timezone": "CDT", "user_id": 989927304531935232, "username": "CoraViVe13", "tweet": "Tomara a facada no BOLSO, seja igual bolinha de papel do Serra, nem cosquinha fa\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CoraViVe13/status/1037787244084506624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787190724632578, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 880605754738323456, "username": "mariaclaratn", "tweet": "@leandracb_ .. esse acontecimento \u00e9 p o povo pensar tbm que o que o bolsonaro prega \u00e9 EXATAMENTE o que sconteceu com o proprio hoje... e olha que foi com faca! imagina se o cara que esfaqueou ele tivesse", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaclaratn/status/1037787190724632578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandracb_"}
{"id": 1037787171829235712, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1927020535, "username": "rlyitsnot", "tweet": "gente que absurdo, como que alguem tem coragem de fazer isso com a pobre da faca", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rlyitsnot/status/1037787171829235712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787166053740546, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 45727676, "username": "donpedrones", "tweet": "@zaraTRETA ele tava fazendo campanha em juiz de fora e passaram a faca na barriga dele. levou um corte superficial", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/donpedrones/status/1037787166053740546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zaraTRETA"}
{"id": 1037787124475617280, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2577522451, "username": "Kethlenff", "tweet": "caracaaaaa meteram a faca no Bolsonaro kk passada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kethlenff/status/1037787124475617280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787096533135362, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3223782339, "username": "tehrrorblack", "tweet": "Ah pow faquinha de p\u00e3o.  Kkkkkk nem deram uma faca descente pro ator  https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1037782155403898881\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tehrrorblack/status/1037787096533135362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787088014458881, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2526245460, "username": "brunocomoon", "tweet": "bolsominion ja veio espumar aqui amooooo", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunocomoon/status/1037787088014458881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787076991873027, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2942373569, "username": "rflcmbnl", "tweet": "A parte q importa \u00e9 se a faca t\u00e1 bem o resto joga no LIXO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rflcmbnl/status/1037787076991873027", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787073674178560, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 941354872657543173, "username": "bedenda666", "tweet": "Porra, bicho... Eu ando com fa\u00e7a todo dia mas pra matar fascista tem que ser com fuzil pra n\u00e3o ter erro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bedenda666/status/1037787073674178560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786999070048256, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2526245460, "username": "brunocomoon", "tweet": "@robsondiasv @lukehemerly @orodrigomota mico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunocomoon/status/1037786999070048256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "orodrigomota,lukehemerly,robsondiasv"}
{"id": 1037786985182765063, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3386314252, "username": "mermaidwhy", "tweet": "gente ser\u00e1 q a faca q acertou o bolsonaro t\u00e1 bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mermaidwhy/status/1037786985182765063", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786725798629377, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3141297724, "username": "itsfilippe", "tweet": "ningu\u00e9m mandou liberar o porte de faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsfilippe/status/1037786725798629377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786706911670272, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:46", "timezone": "CDT", "user_id": 146583726, "username": "JuuliaMota", "tweet": "Se n\u00e3o concorda com a pol\u00edtica do Bolsonaro, morde o dedo, enfia uma faca no cu! Mas esfaquear o cara? P merda n\u00e9 bicho sem no\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuuliaMota/status/1037786706911670272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786679220858880, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 56738644, "username": "livafonso", "tweet": "@gazetaonline Algu\u00e9m sabe me dizer se a faca passa bem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/livafonso/status/1037786679220858880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gazetaonline"}
{"id": 1037786675907358722, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 91223781, "username": "estevaodepaula", "tweet": "ERA UMA FACA DE P\u00c3O BICHO", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estevaodepaula/status/1037786675907358722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786381509120000, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1035994758987100160, "username": "Bia2RG", "tweet": "espero que a faca esteja bem  https://twitter.com/tasscardoso/status/1037782413060059137\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bia2RG/status/1037786381509120000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786370071244800, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2517595473, "username": "brazemanuelly", "tweet": "O grupo da mnh fam\u00edlia triste pq bolsonaro foi esfaqueado, a\u00ed eu falo \u201cse com faca fazem isso, imagina armas\u201d kkkkkkkkkkkk to ouvindo um monte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brazemanuelly/status/1037786370071244800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786347422064641, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2907277199, "username": "eubuzzlightyear", "tweet": "@shonsiller a faca passa bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eubuzzlightyear/status/1037786347422064641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "shonsiller"}
{"id": 1037786334579056643, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 447523350, "username": "amandiocaa", "tweet": "Esfaquearam o BolsonaroAlgu\u00e9m socorre a faca!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandiocaa/status/1037786334579056643", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786264186089472, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2904088185, "username": "caires100", "tweet": "meteram a faca no bolsolixo, AGR SEXTOU", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caires100/status/1037786264186089472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786261447172096, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:00", "timezone": "CDT", "user_id": 158931623, "username": "eddskt", "tweet": "Mal chegou em juiz de fora e j\u00e1 levou um corte no risca faca", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddskt/status/1037786261447172096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786213745405953, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1003700755633704961, "username": "anab_____", "tweet": "Uma pessoa fez com o Bolsonaro oque meio mundo tem vontade de fazer. Mas agora ser\u00e1 que ele t\u00e1 pensando em liberar o porte de arma? Pq se c faca n t\u00e1 dando certo.....", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anab_____/status/1037786213745405953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786160624553984, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3044230338, "username": "ThFerrero", "tweet": "TA DOIDO MANO, meteram a faca no cara do nada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThFerrero/status/1037786160624553984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786159349489665, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:36", "timezone": "CDT", "user_id": 226729300, "username": "werther_k", "tweet": "@blogdosakamoto Imagina se esse cidad\u00e3o de bem a\u00ed estivesse armado?Em vez de uma faca, seria um tr\u00eaisoit\u00e3o. E bolzonauro tava morto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/werther_k/status/1037786159349489665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdosakamoto"}
{"id": 1037786085357748224, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:18", "timezone": "CDT", "user_id": 21882246, "username": "alexxaviersouza", "tweet": "Nenhuma viol\u00eancia se justifica. Felizmente, o esfaqueado est\u00e1 bem. Que seja exemplarmente punido o agressor, mas imagine se ao inv\u00e9s de uma faca, fosse um rev\u00f3lver. Haveria esse mesmo final?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexxaviersouza/status/1037786085357748224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785944043270144, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2361025300, "username": "_itssbel", "tweet": "caraio meteram a faca no bolsonoia", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_itssbel/status/1037785944043270144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785903895404549, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 142784378, "username": "rayaneezz", "tweet": "\"O corte foi superficial\"Ihhh situa\u00e7\u00e3o plantada j\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo, o corte deve ser igual de faca de serrinha no dedo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayaneezz/status/1037785903895404549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785781602082818, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 729859191372955648, "username": "thiagodiax", "tweet": "seria maneiro se tivessem usado uma shuriken ao inv\u00e9s de uma faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagodiax/status/1037785781602082818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785532993077253, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 426973360, "username": "zuquidaniel", "tweet": "eu t\u00f4 chocado que meteram a faca no voldemort e com receio de isso aumentar sua popularidade. A pessoa que fez isso s\u00f3 fez se igualar a ele e seus eleitores.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zuquidaniel/status/1037785532993077253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785479188570112, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 887712976635142144, "username": "aaarobertha", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO!! n\u00e3o estou de acordo com esse tipo de viol\u00eancia, MAS, t\u00e1 vendo o que as pessoas podem fazer s\u00f3 com uma faca? vai liberar arma pra todo mundo a\u00ed \u00d4 IDIOTA, pra vc ver oq acontece", "replies": 0, "retweets": 24, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaarobertha/status/1037785479188570112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785424977166337, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 166384153, "username": "arturquintella", "tweet": "ser\u00e1 que agora ele vai entender que o brasileiro n\u00e3o tem maturidade pra usar nem faca quando menos arma de fogo?  https://twitter.com/g1/status/1037782635320422400\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 85, "likes": 135, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arturquintella/status/1037785424977166337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785423781785606, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 283040851, "username": "oxxmares", "tweet": "Adorei o buzz! Um colete que aguenta uma bala n\u00e3o vai aguentar uma perfura\u00e7\u00e3o com a faca? Ata Claudia  https://twitter.com/laurojardim/status/1037783771964219392\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxxmares/status/1037785423781785606", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785385752047624, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3053258373, "username": "PenalvaJade", "tweet": "Olha a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PenalvaJade/status/1037785385752047624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785231992991745, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 221933013, "username": "RealCaioMiranda", "tweet": "Gente a faca est\u00e1 bem??????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealCaioMiranda/status/1037785231992991745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785066087358464, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:15", "timezone": "CDT", "user_id": 263319703, "username": "vitorsiqueirap", "tweet": "Mas eu tenho a contraposi\u00e7\u00e3o para esse ato.Imagine, Jair Bolsonaro, se essa faca fosse uma 45mm carregada. Agora, meu amigo, n\u00f3s estar\u00edamos no Plant\u00e3o da Globo anunciando a sua morte. Pense nisso!", "replies": 10, "retweets": 77, "likes": 219, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorsiqueirap/status/1037785066087358464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784961926004737, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1380411824, "username": "bekmsm", "tweet": "@lthe1997 Esse cara \u00e9 uma piada!! Se ele for eleito, v\u00e3o evoluir da faca pra arma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bekmsm/status/1037784961926004737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lthe1997"}
{"id": 1037784668261830656, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 221178668, "username": "__lariana", "tweet": "Alguma not\u00edcia da faca,ta bem ser\u00e1 ????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__lariana/status/1037784668261830656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784497469698049, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2582548922, "username": "JussaraSouza_", "tweet": "Enfiou a faca kkkk \ud83d\ude28", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JussaraSouza_/status/1037784497469698049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784297154007040, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1723130936, "username": "fodecomforca", "tweet": "todo mundo preocupado com ele, mas e a faca coitada?", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fodecomforca/status/1037784297154007040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784205042835456, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 263319703, "username": "vitorsiqueirap", "tweet": "Meteram a faca no Bolsa... Amigo, que tiro no p\u00e9, t\u00e1? Ele vai usar isso pra sempre na campanha dele. Vai virar uma bagun\u00e7a, agora sim que ele vai fazer aquele teatro de ser perseguido, de que est\u00e3o contra ele, vai botar a culpa no PT... J\u00e1 era", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorsiqueirap/status/1037784205042835456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784200290750464, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 45727676, "username": "donpedrones", "tweet": "CARALHO METERAM A FACA NA BARRIGA DO BONORARO", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/donpedrones/status/1037784200290750464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784178048294919, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:43", "timezone": "CDT", "user_id": 426973360, "username": "zuquidaniel", "tweet": "chocadomas isso aconteceu pq a faca \u00e9 liberada, se fosse arma de fogo j\u00e1 estava mortissimo  https://twitter.com/luquinha/status/1037780042166804480\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zuquidaniel/status/1037784178048294919", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783869972344832, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:30", "timezone": "CDT", "user_id": 98275058, "username": "DeiseZandona", "tweet": "Bolsonaro sofre atentado em Juiz de Fora / MG - Veja imagens! | Faca na Caveira .ORG  https://facanacaveira.org/bolsonaro-sofre-atentado-em-belo-horizonte-veja-imagens/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeiseZandona/status/1037783869972344832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783796324724737, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:12", "timezone": "CDT", "user_id": 266601729, "username": "GustavoBrandaog", "tweet": "Mano vai se fuder essa galera perguntando se a faca ta bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoBrandaog/status/1037783796324724737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783721770983424, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:55", "timezone": "CDT", "user_id": 941913464, "username": "CarIosVagner", "tweet": "Nem fudendo q foi superficial, olha como essa faca entrou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarIosVagner/status/1037783721770983424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783594993938434, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3114935099, "username": "nathrrocha", "tweet": "ser\u00e1 que a faca ta bem?  https://twitter.com/oglobopolitica/status/1037780566018539523\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathrrocha/status/1037783594993938434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783535560609792, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:10", "timezone": "CDT", "user_id": 29287790, "username": "markwoulddo", "tweet": "Algu\u00e9m sabe se a faca passa bem?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/markwoulddo/status/1037783535560609792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783525087436802, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 49183530, "username": "angragab", "tweet": "CARALHO QUE HISTORIA EH ESSAA DE FACA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angragab/status/1037783525087436802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783313337995266, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 339696072, "username": "artoparizz", "tweet": "Passaram a faca no bononoro wtf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artoparizz/status/1037783313337995266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782886160715776, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:35", "timezone": "CDT", "user_id": 583771064, "username": "_eco101", "tweet": "\ud83d\udee3\ufe0f Vai viajar? Confira dicas para uma viagem tranquila:- Realize revis\u00e3o nos itens b\u00e1sicos do ve\u00edculo;- Fa\u00e7a o planejamento do percurso; - Acomode corretamente as bagagens no ve\u00edculo; - Respeite a sinaliza\u00e7\u00e3o da rodovia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_eco101/status/1037782886160715776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782548296790016, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:15", "timezone": "CDT", "user_id": 988230887971139584, "username": "blahblahblahviv", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/kT6POMoaOoY?aDIY\u00a0\u2026 - FA\u00c7A VOC\u00ca MESMO - CUSTOMIZA\u00c7\u00c3O COM \u00c1GUA SANIT\u00c1RIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blahblahblahviv/status/1037782548296790016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037782509411606528, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1005599768406581249, "username": "qoctnt", "tweet": "Momento em que @jairbolsonaro \u00e9 atacado por um golpe de faca.  pic.twitter.com/CsxKH3OHDl", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qoctnt/status/1037782509411606528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037782506798567426, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 226729300, "username": "werther_k", "tweet": "Olha a ironia. Se o cara da faca tivesse uma arma, ele tinha dado um tiro no bozo.E ele tava morto.Fim.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/werther_k/status/1037782506798567426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782307053219840, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:17", "timezone": "CDT", "user_id": 91100822, "username": "gaalzao", "tweet": "GEBTE PASSARO A FACA NO BOZO?", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaalzao/status/1037782307053219840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782267580612610, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4609387522, "username": "karolzintavares", "tweet": "Ser\u00e1 se a faca t\u00e1 bem?  https://twitter.com/Estadao/status/1037781654562107392\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolzintavares/status/1037782267580612610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779226756370433, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:03", "timezone": "CDT", "user_id": 978025654330494976, "username": "scintillann", "tweet": "exatamente, se for pra ser imbecil e preconceito pelo menos assuma. fa\u00e7a como eu seja babaca mas nunca hip\u00f3crita  https://twitter.com/badgalyass/status/1037472045666365440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/scintillann/status/1037779226756370433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778672701386752, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2453438184, "username": "RenatoJ153", "tweet": "\"Vc era o melhor aluno da sala, poderia esta fazendo uma engenharia da vida em qualquer faculdade sem se esfor\u00e7a muito, ao inv\u00e9s de perde tempo com esse curso\"Mano cada um escolhe oq vai fazer com seu potencial, n\u00e3o fa\u00e7a com que a pessoa sinta que fez a escolha errada", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoJ153/status/1037778672701386752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778526806663169, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:16", "timezone": "CDT", "user_id": 125968990, "username": "soufabra", "tweet": "O mercado est\u00e1 carente de profissionais qualificados. E em todo mercado carente h\u00e1 muitas oportunidades. Ajude o mercado a se comunicar melhor, fa\u00e7a p\u00f3s em libras na Fabra. \ud83d\ude09  pic.twitter.com/m7HHAMdWaw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soufabra/status/1037778526806663169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775241819369473, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 47980852, "username": "thalitajantorno", "tweet": "Cachorro Quente no Pote.. \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0bPe\u00e7a em um trem Boommm !! Fa\u00e7a j\u00e1 seu pedido! No n\u00famero abaixo99273-6443 (Andressa) \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalitajantorno/status/1037775241819369473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768737540263937, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 313413286, "username": "iconesports", "tweet": "Olha que galera sagaz veste @iconesports . Seja como eles a gente com #euvistoicone e teremos o prazer em coloca-los nos nossos v\u00eddeos.Fa\u00e7a seu uniforme personalizado: http://simulador.iconesports.com.br/?utm_source=inc-twitter&utm_medium=organico&utm_campaign=euvistoicone-2018-set&utm_term=semana1&utm_content=video\u00a0\u2026 pic.twitter.com/FdXUa2tj1L", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#euvistoicone", "link": "https://twitter.com/iconesports/status/1037768737540263937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iconesports"}
{"id": 1037750617069047808, "date": "2018-09-06", "time": "12:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2377832734, "username": "Giulliabrier", "tweet": "[06/09 Qq vc quer que eu fa\u00e7a princesa[06/09 Pq t\u00e1 dif\u00edcil[06/09 giu \ud83c\udf38: a[06/09 giu \ud83c\udf38: acho q nada[06/09 Pqp[06/09 Ta toda ciumenta ai[06/09 giu \ud83c\udf38: ci\u00fames?[06/09 giu \ud83c\udf38: sei n[06/09 Aham[06/09 Nem disfar\u00e7aeu e o meu ci\u00fames", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giulliabrier/status/1037750617069047808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750078843375616, "date": "2018-09-06", "time": "12:11:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2405967716, "username": "loiramilly_", "tweet": "Tomara q esse fds fa\u00e7a sol pq eu quero praiaaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loiramilly_/status/1037750078843375616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748768169439233, "date": "2018-09-06", "time": "12:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1175345090, "username": "sqn_fran", "tweet": "to pegando seu ex \u2014 Odo akakakkaak Fa\u00e7a um bom proveito  https://curiouscat.me/Fran_cis/post/640829487?1536253561\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sqn_fran/status/1037748768169439233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746756715524096, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:01", "timezone": "CDT", "user_id": 888127544632815616, "username": "NathaliaO03", "tweet": "Espero que Renata n\u00e3o fa\u00e7a eu andar muito kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathaliaO03/status/1037746756715524096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745361853530118, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:29", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac @JoaoHenrique_SN @rodrigolcio Tomara q ele fa\u00e7a isso  , assim as igrejas v\u00e3o fechar todos os orfanatos e v\u00e3o parar de ajudar todos os moradores de rua , mulheres q querem abortar , drogados  doentes e assim o Amoedo gostos\u00e3o vai criar milhares de profissionais para ajudar as milhares de pessoas...n\u00e9 n\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1037745361853530118", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigolcio,JoaoHenrique_SN,Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037742658956021760, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:44", "timezone": "CDT", "user_id": 144138934, "username": "Vinicius21NP", "tweet": "@Dorydeoliveira S\u00f3 se for de faca de martelada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vinicius21NP/status/1037742658956021760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dorydeoliveira"}
{"id": 1037738719745400839, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:05", "timezone": "CDT", "user_id": 604915654, "username": "livsntt", "tweet": "@jlnqxo Me fa\u00e7a companhia mas tarde, t\u00f4 s\u00f3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/livsntt/status/1037738719745400839", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jlnqxo"}
{"id": 1037734844846022656, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 933848629323927552, "username": "GesislanyS", "tweet": "Eu s\u00f3 quero um amor sinceroQue toque minhas m\u00e3osQue fa\u00e7a minha vida mudar...\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5Rosa de Saron - Amor Sincero", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GesislanyS/status/1037734844846022656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731900989820928, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1012156371343761413, "username": "Khatellyne1", "tweet": "Que Deus ilumine todo mundo agr, quebre o cadeado e fa\u00e7a o povo ri\ud83d\ude2a\ud83d\ude42", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Khatellyne1/status/1037731900989820928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728571853336576, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:46", "timezone": "CDT", "user_id": 939836040038223872, "username": "fehbrito27", "tweet": "Fa\u00e7a novos friends que te emprestem o fone na esperan\u00e7a de voc\u00ea devolver.. s\u00f3 na esperan\u00e7a mesmo \u2661", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fehbrito27/status/1037728571853336576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727383229550592, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2855970280, "username": "Lica_Correa", "tweet": "@adriano_rosiane N\u00e3o fa\u00e7a mais isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lica_Correa/status/1037727383229550592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adriano_rosiane"}
{"id": 1037726651612897280, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 899775290372653057, "username": "Val_brabuleta", "tweet": "@Steph_martinsW ITI MALIA QUE GRACINHA NEM PARECE QUE QUER CORRER COM UMA FACA ATR\u00c1S DE MIM", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_brabuleta/status/1037726651612897280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Steph_martinsW"}
{"id": 1037720866702979075, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 10039432, "username": "paleotaissa", "tweet": "Quer colaborar com doa\u00e7\u00f5espara ajudar financeiramenteo Museu Nacional?Fa\u00e7a por meio daAssocia\u00e7\u00e3o Amigos do Museu Nacional,na conta:Banco do BrasilAg\u00eancia: 3010-4Conta corrente:  60.618-9CNPJ: 30024681/0001-99", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paleotaissa/status/1037720866702979075", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717190307270656, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 708678206191222785, "username": "BXGAMERBR", "tweet": "FA\u00c7A A SUA PERGUNTA E PARTICIPE DO V\u00cdDEO NO CANAL!!!:  http://youtu.be/B6bhJ6Ywaec?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BXGAMERBR/status/1037717190307270656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037715362723315712, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 519027439, "username": "SilveWiliam", "tweet": "@Dr_Luis_Antonio @jairbolsonaro     Est\u00e3o tentando desconstruir a tua imagem. Na ultima elei\u00e7\u00e3o, destru\u00edram Marina Silva. Comece a bater pesado. A melhor defesa \u00e9 o ataque. Fa\u00e7a antes q seja tarde.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilveWiliam/status/1037715362723315712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Dr_Luis_Antonio"}
{"id": 1037706189403037696, "date": "2018-09-06", "time": "09:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 840013519147978752, "username": "mariajuliabbb1", "tweet": "Essa guerra esquerda x direita faz um mal imenso ao pa\u00eds. As pessoas deviam entender que n\u00e3o \u00e9 sobre o BEM e o MAL. \u00c9 sobre ideologias diferentes. Fa\u00e7a sua op\u00e7\u00e3o, mas sem manique\u00edsmo. Sua escolha n\u00e3o precisa desqualificar a do outro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariajuliabbb1/status/1037706189403037696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701250773602305, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:12", "timezone": "CDT", "user_id": 959434865329524737, "username": "maiegs", "tweet": "To com a chave de dois apartamentos, da minha m\u00e3e e da minha irm\u00e3, ambas v\u00e3o viajar no feriad\u00e3o. Isso \u00e9 o inimigo querendo q eu fa\u00e7a merda! Qd eu tava solteira n rolava isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maiegs/status/1037701250773602305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698037768966144, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 928240025980030976, "username": "Kipkuba", "tweet": "A nossa, parte temos q fazer. Apoio ao @jairbolsonaro p fazer as mudan\u00e7as.No ESGovernador: Carlos Manatos PSLSenadores: Magno Malta e Sub tenente Assis(PSL)Dep Federais e estaduais: Votemos no (PSL)Fa\u00e7a um twitter de seu estado. Vamos facilitar para as pessoas votarem.  pic.twitter.com/RNgnKhkRVE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kipkuba/status/1037698037768966144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037695191220740104, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:07", "timezone": "CDT", "user_id": 280846425, "username": "edislainevieira", "tweet": "Voc\u00ea estar bem ? N\u00e3o fa\u00e7a pergunta dif\u00edcil de responder !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edislainevieira/status/1037695191220740104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694102983397376, "date": "2018-09-06", "time": "08:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 956182385393094657, "username": "JhennyTalay", "tweet": "Fico mal por ver o esfor\u00e7o da Gaby querendo que eu fa\u00e7a o encontro mas to muito desanimada de fazer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhennyTalay/status/1037694102983397376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694100982652934, "date": "2018-09-06", "time": "08:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 929169186, "username": "OiEuSouORick", "tweet": "@leydi_Oliveira Apoio vc em qualquer decis\u00e3o, fa\u00e7a o que vc acha que se sentir\u00e1 melhor.Mas mulher com cabelo liso vc taca um pedra e acerta 5", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OiEuSouORick/status/1037694100982652934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leydi_Oliveira"}
{"id": 1037693734887088129, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:20", "timezone": "CDT", "user_id": 384966316, "username": "AlexMascarenha", "tweet": "Espero que @Deus, aben\u00e7oe minha e fa\u00e7a com que ela compre as 2 bermudas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexMascarenha/status/1037693734887088129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692216943300608, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:18", "timezone": "CDT", "user_id": 992986324029329409, "username": "AuxilioCarencia", "tweet": "N\u00e3o fa\u00e7a isso por favor  https://twitter.com/Bxxs_/status/1037691285119873025\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuxilioCarencia/status/1037692216943300608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688405654679553, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:09", "timezone": "CDT", "user_id": 738400025802383360, "username": "adrianeol1", "tweet": "Fa\u00e7a as coisas por voc\u00ea e pra voc\u00ea, n\u00e3o fica nessa de depender de ningu\u00e9m, feiao e depender dos outros feiao nmrl mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianeol1/status/1037688405654679553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687066413473792, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1009138437499301889, "username": "BcsCard", "tweet": "Como est\u00e1 seu cora\u00e7\u00e3o?Saber quais os sinais que podem indicar problemas no cora\u00e7\u00e3o pode ajudar a prevenir um ataque card\u00edaco, ou facilitar o diagn\u00f3stico de alguma doen\u00e7a do cora\u00e7\u00e3o como insufici\u00eancia card\u00edaca.Fa\u00e7a j\u00e1 o seu cart\u00e3o BCS CARD, para garantir melhores benef\u00edcios!  pic.twitter.com/iCssdFUUyz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BcsCard/status/1037687066413473792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683874803970048, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 822921496913911809, "username": "karolNicacio18", "tweet": "A gente pede pra que Deus fa\u00e7a a vontade dEle mas n\u00e3o esperamos que seja t\u00e3o r\u00e1pido, e na maioria das vezes, nem estamos preparados pq \u00e9 quase imposs\u00edvel a vontade dEle ser a mesma que a nossa. A vontade dEle d\u00f3i, machuca, faz chorar, mas a vontade dEle \u00e9 perfeita demais p n\u00f3s!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolNicacio18/status/1037683874803970048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679720287096834, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1003408247192276993, "username": "iridescentarmy", "tweet": "@disgrasarmy @touchnamjoon Por mim ele s\u00f3 usaria essas roupas agora inclusive vou mandar email falando BIGHIT PELO AMOR DE DEUS FA\u00c7A ISSO TODO DIA!! EU ACEITO SER ATINGIDA POR KIM NAMJOON DE BLUSA TRANSPARENTE EM QUALQUER MOMENTO DO DIA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iridescentarmy/status/1037679720287096834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "touchnamjoon,disgrasarmy"}
{"id": 1037679631158206465, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 243409215, "username": "sofia29es", "tweet": "BOMMMMMM dia!!!  Fa\u00e7a o melhor que puder. Seja o melhor que puder. O resultado vir\u00e1 na mesma propor\u00e7\u00e3o de seu esfor\u00e7o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sofia29es/status/1037679631158206465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679568591704065, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 366705487, "username": "pvn_pc", "tweet": "Todas as quintas feiras antes do culto temos o House of Prayer - Casa de Ora\u00e7\u00e3o..Venham estar conosco neste clamor! Logos depois se d\u00e1 in\u00edcio ao Culto Quintas em Chamas. Fa\u00e7a da nossa igreja o seu lar espiritual, viva a vontade de Deus para a sua vida! #ProjetoVidaNova", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ProjetoVidaNova", "link": "https://twitter.com/pvn_pc/status/1037679568591704065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679060682457089, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:01", "timezone": "CDT", "user_id": 844256565343543296, "username": "__kpommer", "tweet": "Lembro quando eu caia de cabe\u00e7a no ch\u00e3o direto na escola, as tias pegavam gelo e vinha c faca apertando no meu galo kkkkkkkkkkk o sdds  https://twitter.com/Gelado321/status/1037135838730231809\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__kpommer/status/1037679060682457089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677405169770496, "date": "2018-09-06", "time": "07:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 210983198, "username": "Pittolzinha", "tweet": "#QuintaDetremuraSDVFa\u00e7a sua Enquete:A zoa\u00e7\u00e3o com politicos deve prevalecer", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDVFa\u00e7a", "link": "https://twitter.com/Pittolzinha/status/1037677405169770496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675371150356480, "date": "2018-09-06", "time": "07:14:22", "timezone": "CDT", "user_id": 293145020, "username": "_jessicahaase", "tweet": "@btxlucy Vou parar de dar rasteira.... agora vou andar com uma faca na bolsa heheheheheSamcro viado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jessicahaase/status/1037675371150356480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "btxlucy"}
{"id": 1037674526337892353, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 38047169, "username": "toocloseforluke", "tweet": "@ranoia_ nao me fa\u00e7a repetir o q eu falei aquele dia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toocloseforluke/status/1037674526337892353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ranoia_"}
{"id": 1037668684926472192, "date": "2018-09-06", "time": "06:47:48", "timezone": "CDT", "user_id": 879269115676041216, "username": "VulgoMaquinista", "tweet": "Se eu n\u00e3o fizer por mim n\u00e3o vai ter quem fa\u00e7a...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VulgoMaquinista/status/1037668684926472192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667116621676545, "date": "2018-09-06", "time": "06:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4464323235, "username": "Ellenrbat", "tweet": "n \u00e9 poss\u00edvel q n\u00e3o vai ter UM feriado que fa\u00e7a sol esse ano pqp", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ellenrbat/status/1037667116621676545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666424276365312, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 38683953, "username": "brendaduartee", "tweet": "e quinta mas #sextou ent\u00e3o mande aqui seu porn\u00f4 \u00e9 brinks pfvr n\u00e3o fa\u00e7a isso n\u00e3o seja gringo", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#sextou", "link": "https://twitter.com/brendaduartee/status/1037666424276365312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664802217381888, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3054809549, "username": "Maia_anaaa", "tweet": "A\u00ed quando eu falo q precisa passar a faca pra tirar o galo ningu\u00e9m acredita  https://twitter.com/Gelado321/status/1037135838730231809\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maia_anaaa/status/1037664802217381888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662870639714307, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:41", "timezone": "CDT", "user_id": 81165382, "username": "KevinEspicalski", "tweet": "A influ\u00eancia da cultura YouTuber est\u00e1 come\u00e7ando cada vez mais cedo...Daqui a pouco aparece o v\u00eddeo \u201ctrolei minha m\u00e3e com corante e faca de p\u00e3o. Link na descri\u00e7\u00e3o\u201d  pic.twitter.com/zVdJXHvQOy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KevinEspicalski/status/1037662870639714307", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653013224202241, "date": "2018-09-06", "time": "05:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 980845812979851265, "username": "pppmsillered", "tweet": "tomara que amanh\u00e3 fa\u00e7a sol quero ir p praia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pppmsillered/status/1037653013224202241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651507846557702, "date": "2018-09-06", "time": "05:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 950787771773472769, "username": "JosianneSilva16", "tweet": "Senhor, sempre o meu pastor, nada me faltar\u00e1 e sempre me guardar. Por onde eu andar, n\u00e3o me deixa cair. E se o dia for triste, fa\u00e7a ele sorrir... \ud83c\udfb6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosianneSilva16/status/1037651507846557702", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649292368994304, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 814657340985278464, "username": "chitose_mb", "tweet": "filho da puta que t\u00e1 me ligando em plena 07:29 alice meu pau seu arrombado vo enfia uma faca no seu cu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chitose_mb/status/1037649292368994304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645551607660544, "date": "2018-09-06", "time": "05:15:52", "timezone": "CDT", "user_id": 144199663, "username": "lorazevedo", "tweet": "@HenriqueMoulin7 Por mais que fa\u00e7a falta , tem que ser vaiado mesmo, como o time todo. Ele n\u00e3o \u00e9 melhor que ningu\u00e9m , t\u00e1 se achando de mais , tem que baixar a bola \ud83d\ude24", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorazevedo/status/1037645551607660544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HenriqueMoulin7"}
{"id": 1037640493767774208, "date": "2018-09-06", "time": "04:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 537745573, "username": "tonnyjapp", "tweet": "Sauda\u00e7\u00f5es.Se for pegar a estrada nesse feriado, verifique se a manuten\u00e7\u00e3o est\u00e1 em dia. Fa\u00e7a uma inspe\u00e7\u00e3o pr\u00e9via em pneus (incluindo press\u00e3o adequada e estepe), fluidos, ilumina\u00e7\u00e3o,\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYV9h-gZfd/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=qzc04iukmypv\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonnyjapp/status/1037640493767774208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037634704453849088, "date": "2018-09-06", "time": "04:32:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1027700323547267073, "username": "ODanielMD22", "tweet": "5 Que o Senhor os fa\u00e7a compreender melhor o amor de Deus por voc\u00eas e a firmeza que ele, Cristo, d\u00e1! (2Tessalonicenses 3:5 NTLH)Bom dia \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ODanielMD22/status/1037634704453849088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037625671047102464, "date": "2018-09-06", "time": "03:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1064764638, "username": "LuizaGCosta", "tweet": "@niipelogia @Caiioo_pelogia Por favor n\u00e3o fa\u00e7a igual sua irm\u00e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizaGCosta/status/1037625671047102464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Caiioo_pelogia,niipelogia"}
{"id": 1037586749994754048, "date": "2018-09-06", "time": "01:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1014688945672740864, "username": "mathga11", "tweet": "Vou beijando esse copo, abra\u00e7ando as garrafasSolid\u00e3o \u00e9 companheira nesse risca facaEnquanto c\u00ea n\u00e3o volta, eu t\u00f4 largado \u00e0s tra\u00e7asMaldito sentimento que nunca se acaba", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mathga11/status/1037586749994754048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037563963339358208, "date": "2018-09-05", "time": "23:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 783410746868793344, "username": "RaquelMBarreto_", "tweet": "Parab\u00e9ns pra vc que assim como Eu faz Anivers\u00e1rio Hoje Dia 06 De Setembro Dia do Sexo \ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83c\udf88\ud83c\udf81E se for fazer Sexo fa\u00e7a com Amor Recadinho do Cora\u00e7\u00e3o use Camisinha \ud83d\ude02\ud83d\ude0f\ud83d\ude08\ud83d\udd1e", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelMBarreto_/status/1037563963339358208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037563680731410432, "date": "2018-09-05", "time": "23:50:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4857602020, "username": "carolsinhaalve2", "tweet": "Espero que fa\u00e7a um sol amanh\u00e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolsinhaalve2/status/1037563680731410432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547442869334016, "date": "2018-09-05", "time": "22:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 325858173, "username": "gs_vivaz", "tweet": "Siga sem medo, fa\u00e7a voc\u00ea mesmo, amor, basta acreditar que o mundo vai ser melhor (...) @FilipeRet", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gs_vivaz/status/1037547442869334016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FilipeRet"}
{"id": 1037547232290066432, "date": "2018-09-05", "time": "22:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 984650837933862918, "username": "JapaLini1", "tweet": "@EGrigato @carvalholusca2 credo nao fa\u00e7a isso com seus belos cachos ou te mato", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JapaLini1/status/1037547232290066432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carvalholusca2,EGrigato"}
{"id": 1037545906718093312, "date": "2018-09-05", "time": "22:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 971378977523847168, "username": "Lynribeiro1", "tweet": "Fa\u00e7a o \u201choje\u201d valer a pena, deixa o \u201camanh\u00e3\u201d pra depois.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lynribeiro1/status/1037545906718093312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541814167851010, "date": "2018-09-05", "time": "22:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 784054741529686016, "username": "Lolah_Manhaes", "tweet": "Pegaria uma pessoa que voc\u00ea soubesse que essa pessoa estaria namorando ? \u2014 nao .nao fa\u00e7a com os outros, aquilo  q nao gostaria que fizessem com voce  https://curiouscat.me/LorenaLolah/post/640304745?1536204219\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lolah_Manhaes/status/1037541814167851010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539702247706624, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2973752373, "username": "Vitoriaasimoes_", "tweet": "@Vianadanii1 Sonsa, quando vc batia a cabe\u00e7a subia o galo kkkk ai colocava a faca e o galo saia kkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vitoriaasimoes_/status/1037539702247706624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vianadanii1"}
{"id": 1037538647023726592, "date": "2018-09-05", "time": "22:11:04", "timezone": "CDT", "user_id": 86939399, "username": "gabsmonc", "tweet": "Dica da noite: fa\u00e7a um testamento dizendo pra quem vai os seus bens, caso aconte\u00e7a de vc se ausentar do seu domic\u00edlio. Se vai pra algum familiar ou amigo, sei l\u00e1, mas diga quem deve tomar conta dos seus bens. Isso facilita pra n\u00f3s da \u00e1rea civil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabsmonc/status/1037538647023726592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537428129673218, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1036756992117952512, "username": "02_baile", "tweet": "Deus hoje eu n\u00e3o quero ter pedir que fa\u00e7a nada, hoje eu vim te agradecer por tudo que faz por mim e tudo que tens feito amei !!! \ud83c\udfad\u261d\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udffe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/02_baile/status/1037537428129673218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536545471963136, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1027007669956161536, "username": "Vicferrazzzz", "tweet": " https://curiouscat.me/VictoriaFerrazzz\u00a0\u2026Fa\u00e7a um pedido 00:00", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vicferrazzzz/status/1037536545471963136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535806599192577, "date": "2018-09-05", "time": "21:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1027007669956161536, "username": "Vicferrazzzz", "tweet": "00:00 fa\u00e7a um pedido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vicferrazzzz/status/1037535806599192577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533213130993664, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:29", "timezone": "CDT", "user_id": 728226911114170368, "username": "DjDemyr", "tweet": "@Flamengo Fa\u00e7a como o Corinthians demite logo o Barbiere pra min ver um neg\u00f3cio aqui \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DjDemyr/status/1037533213130993664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flamengo"}
{"id": 1037529121172148224, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1586605068, "username": "babsbarboza", "tweet": "Algu\u00e9m me fala um filme bom na netflix? Um que fa\u00e7a chorar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babsbarboza/status/1037529121172148224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526728397254656, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 766439700559192064, "username": "gustavovmm", "tweet": "Buscando um novo rumoQue fa\u00e7a sentidoNesse mundo louco", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavovmm/status/1037526728397254656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526369851322368, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 325115055, "username": "kamilacostads_", "tweet": "@Lb_scarpini N\u00e3o fa\u00e7a isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamilacostads_/status/1037526369851322368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lb_scarpini"}
{"id": 1037524247588089856, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:51", "timezone": "CDT", "user_id": 786565759203942400, "username": "fleduardaa", "tweet": "@itsisemary @Leo_PicaDeFerr0 Fa\u00e7a amigos pra voc\u00ea, n\u00e3o me inclua nisso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fleduardaa/status/1037524247588089856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leo_PicaDeFerr0,itsisemary"}
{"id": 1037521319624159233, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 991130192398684161, "username": "Lorrayn17554901", "tweet": "Se tu tem vontade de fazer algo , FA\u00c7A .A ViDa \u00e9 SuA Fica esperando aprova\u00e7\u00e3o de ningu\u00e9m n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lorrayn17554901/status/1037521319624159233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519914616143873, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1023719371477270528, "username": "Swburbano", "tweet": "N\u00e3o tente, fa\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Swburbano/status/1037519914616143873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519689075904512, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 999796380465016832, "username": "eloadirr", "tweet": "@v3eeh Passa a faca miga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eloadirr/status/1037519689075904512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "v3eeh"}
{"id": 1037518140865957889, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1016871662812385281, "username": "doisN29", "tweet": "@whindersson Pepe moreno- Risca Faca", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doisN29/status/1037518140865957889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whindersson"}
{"id": 1037517517605031936, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1030580913804140544, "username": "Nandinha_m0101", "tweet": "Fa\u00e7a o bem , queira o bem que o bem vem.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nandinha_m0101/status/1037517517605031936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512264637591552, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 37928911, "username": "prof_aureojr", "tweet": "Bols\u00e3o Darwin Serra... Fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o e concorra a bolsas de at\u00e9 100% #darwinserra em Serra, Espirito Santo  https://www.instagram.com/p/BnXbpAdhr-e/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=xbs1krt4v10v\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#darwinserra", "link": "https://twitter.com/prof_aureojr/status/1037512264637591552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509562583183361, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3003718577, "username": "juumarianno", "tweet": "De boa tenho Vinicius \u00e9 uma das melhores pessoas na minha vida, quero mt a nossa apresenta\u00e7\u00e3o esse m\u00eas, q seja com muita alegria e nos fa\u00e7a bem, apenas isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juumarianno/status/1037509562583183361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508319282384899, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:33", "timezone": "CDT", "user_id": 105134465, "username": "Breninn7", "tweet": "@rayner_renan fa\u00e7a chuva ou fa\u00e7a sol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Breninn7/status/1037508319282384899", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rayner_renan"}
{"id": 1037508217268391937, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1006229434435850242, "username": "nmantoanelli", "tweet": "Identifico a verdade pelos olhos, sugiro que o fa\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nmantoanelli/status/1037508217268391937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507834093686784, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2796535113, "username": "AlexJunior_MB", "tweet": "A vida n\u00e3o quer que o Marlos fa\u00e7a gol.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexJunior_MB/status/1037507834093686784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501341797699584, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 921727056748179458, "username": "YKenupe", "tweet": "Mano , quer um cara legal , que te de carinho e aten\u00e7\u00e3o , que seje sincero , que cuide de voc\u00ea , que fa\u00e7a de voc\u00ea uma princesa ,que te fa\u00e7a \u00fanica pra ele , me manda mensagem sz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YKenupe/status/1037501341797699584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500319566127105, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 957069331455729664, "username": "BrruninhoCosta", "tweet": "Procure a for\u00e7a que existe no seu cora\u00e7\u00e3o e fa\u00e7a de voc\u00ea mesmo um grande guerreiro.\ud83d\udc99  pic.twitter.com/d0oAyuzZ1J", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrruninhoCosta/status/1037500319566127105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494126474928128, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1723130936, "username": "fodecomforca", "tweet": "me fa\u00e7a um favor quando vc for apague meu n\u00famero nao me ligue maisss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fodecomforca/status/1037494126474928128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
