{"id": 1038201007715508224, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2812324856, "username": "marconesoeiro", "tweet": "Fachin mant\u00e9m pris\u00e3o de ex-deputado denunciado por ajudar parlamentares em suposta obstru\u00e7\u00e3o \u00e0 Lava Jato  http://dlvr.it/QjTrk5\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marconesoeiro/status/1038201007715508224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888937388384256, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 94119783, "username": "folhadoes", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  https://bit.ly/2CBqtRh\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhadoes/status/1037888937388384256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844587929321472, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 978448552203612161, "username": "JotaNet68002822", "tweet": "@RosauraNanini Parab\u00e9ns ministro Fachin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JotaNet68002822/status/1037844587929321472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RosauraNanini"}
{"id": 1037838285836627968, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:44", "timezone": "CDT", "user_id": 197446067, "username": "operacaocondor", "tweet": "OS MALDITOS DO \"GLOBO OCULAR DE SOROS E O ESFAQUEADOR DE FACHIN\" DEVEM SABER AT\u00c9 QUEM FOI O MANDANTE.!!!  https://twitter.com/allantercalivre/status/1037791876399677445\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/operacaocondor/status/1037838285836627968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813469003886592, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 705970219, "username": "CiruteCruzeiro", "tweet": "Ontem Fachin negou o pedido da defesa de Lula, e hoje, Celso de Mello tamb\u00e9m negou! Manda o Lula ir na corte de marte, quem sabe!! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CiruteCruzeiro/status/1037813469003886592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767189967904769, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:13", "timezone": "CDT", "user_id": 928376231632035842, "username": "Roddy86Ribeiro", "tweet": "Fachin \u00e9 Quem Tem MEDO e Nega Pedido de Lula para Afastar Impedimento \u00e0 ...  https://youtu.be/Y-M5eIm2pXM\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roddy86Ribeiro/status/1037767189967904769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037757011029422080, "date": "2018-09-06", "time": "12:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 53145664, "username": "jacksonrangel", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto - Folha do ES  http://www.folhadoes.com/noticia/politica-eleicoes-2018/43216/fachin-nega-pedido-lula-afastar-impedimento-candidatura-ao-planalto\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonrangel/status/1037757011029422080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755097332236290, "date": "2018-09-06", "time": "12:31:10", "timezone": "CDT", "user_id": 928376231632035842, "username": "Roddy86Ribeiro", "tweet": "FACHIN \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice  https://youtu.be/gPb7UqXB5WI\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/Roddy86Ribeiro/status/1037755097332236290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037752538412380160, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:00", "timezone": "CDT", "user_id": 94119783, "username": "folhadoes", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  https://bit.ly/2CBqtRh\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhadoes/status/1037752538412380160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748600862851073, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 813070915533701120, "username": "JorgeRomanholi2", "tweet": "Fachin \u00e9 contra decis\u00e3o de Fachin ! Isto \u00e9 o judici\u00e1rio Brasileiro !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeRomanholi2/status/1037748600862851073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740992429006850, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 63043256, "username": "everaldolf", "tweet": "Edson Fachin tentou transformar um comit\u00ea da ONU na quinta inst\u00e2ncia da Justi\u00e7a brasileira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/everaldolf/status/1037740992429006850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738193913671682, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 53145664, "username": "jacksonrangel", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  https://bit.ly/2CBqtRh\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonrangel/status/1037738193913671682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712926973603842, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 616614519, "username": "JuraciLeo", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuraciLeo/status/1037712926973603842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708269048029185, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 959034888082149377, "username": "DMEspiritoSanto", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DMEspiritoSanto/status/1037708269048029185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707743237480448, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 53145664, "username": "jacksonrangel", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  https://bit.ly/2CBqtRh\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonrangel/status/1037707743237480448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703935279214593, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 988247285577461760, "username": "MiguelR06714740", "tweet": "@araujocaaa1 \"PT entra com mais um recurso e Fachin deve levar a plen\u00e1rio\"Essa \u00e9 a que mais me irrita!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiguelR06714740/status/1037703935279214593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "araujocaaa1"}
{"id": 1037701621164195840, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 94119783, "username": "folhadoes", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  https://bit.ly/2CBqtRh\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhadoes/status/1037701621164195840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701608778412032, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:37", "timezone": "CDT", "user_id": 848746359494725632, "username": "tudoleia", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  https://bit.ly/2CBqtRh\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudoleia/status/1037701608778412032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696555007000578, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 14870978, "username": "gazetaonline", "tweet": "Ministro Edson Fachin mant\u00e9m inelegibilidade do ex-presidente Lula \u27a1\ufe0f\u00a0 https://goo.gl/iEKUkx\u00a0 pic.twitter.com/W03HUeYNrQ", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gazetaonline/status/1037696555007000578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693954677002240, "date": "2018-09-06", "time": "08:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 53145664, "username": "jacksonrangel", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto - Folha do ES  http://www.folhadoes.com/noticia/politica-eleicoes-2018/43216/fachin-nega-pedido-lula-afastar-impedimento-candidatura-ao-planalto\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonrangel/status/1037693954677002240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680554089492480, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1129611966, "username": "EquilibrioSkate", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/YTlIVYZHEO8?aJornal\u00a0\u2026 do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula. Bolsonaro lidera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EquilibrioSkate/status/1037680554089492480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037657632704749568, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1372664688, "username": "sim_noticias", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura   https://www.simnoticias.com.br/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/clbHWQgARv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sim_noticias/status/1037657632704749568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645751604662272, "date": "2018-09-06", "time": "05:16:40", "timezone": "CDT", "user_id": 197446067, "username": "operacaocondor", "tweet": "CRIOU JU\u00cdZO FACHIN... OU EST\u00c1 GANHANDO TEMPO.???  https://twitter.com/VEJA/status/1037633649850679296\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/operacaocondor/status/1037645751604662272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037629154055938048, "date": "2018-09-06", "time": "04:10:43", "timezone": "CDT", "user_id": 197446067, "username": "operacaocondor", "tweet": "Se Fachin seguir mesmo racioc\u00ednio usado no TSE, Lula pode receber efeito...  https://youtu.be/7nXTJeAA7ns\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/operacaocondor/status/1037629154055938048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037627809525587968, "date": "2018-09-06", "time": "04:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 197446067, "username": "operacaocondor", "tweet": "Joel: \"Fachin traz incertezas para um pa\u00eds que precisa de certezas\"  https://youtu.be/TbkGPaPsMM4\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/operacaocondor/status/1037627809525587968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037625485746946048, "date": "2018-09-06", "time": "03:56:08", "timezone": "CDT", "user_id": 197446067, "username": "operacaocondor", "tweet": "V\u00c1I DAR MERDA DA ONU.!! Se Fachin seguir mesmo racioc\u00ednio usado no TSE, Lula pode receber efeito...  https://youtu.be/7nXTJeAA7ns\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/operacaocondor/status/1037625485746946048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037623758314332160, "date": "2018-09-06", "time": "03:49:16", "timezone": "CDT", "user_id": 56082915, "username": "viniciusbriel", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?aURGENTE\u00a0\u2026 #2: Fachin toma decis\u00e3o sobre o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/viniciusbriel/status/1037623758314332160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037529738531819521, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1013433530863546368, "username": "LouzadaMoro", "tweet": "@VEJA @manuelkobel Fachin porque VC n\u00e3o Vai pra Puta que Pariu logo, antes que mais gente ti manda tamb\u00e9m, e VC pode n\u00e3o gostar e vai sobrar pra VC mesmo, cara de Anta, me desculpem os animais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LouzadaMoro/status/1037529738531819521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manuelkobel,VEJA"}
{"id": 1037499927025393669, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2773425971, "username": "vanuza_vs", "tweet": "Gente,se o Ministro Fachin quiser, o presidi\u00e1rio volta! Fim da nossa constitui\u00e7\u00e3o. Assistam! https://youtu.be/7nXTJeAA7ns\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanuza_vs/status/1037499927025393669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491091262644224, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 798516963723137024, "username": "apaginanews", "tweet": "Fachin vai analisar pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade  https://apaginanews.blogspot.com/2018/09/fachin-vai-analisar-pedido-da-defesa-de.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apaginanews/status/1037491091262644224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
