{"id": 1038450089382109184, "date": "2018-09-08", "time": "10:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "@colunadoestadao @Estadao Mais um que quer se desvencilhar da imagem dos padrinhos ou apadrinhados pol\u00edticos no @Rede45@geraldoalckmin @jdoriajr e agora @Anastasia T\u00e1 feia a coisa l\u00e1 dentro do covil \ud83d\udc3a#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1038450089382109184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,colunadoestadao,Rede45,geraldoalckmin,jdoriajr,Anastasia"}
{"id": 1038419387118759936, "date": "2018-09-08", "time": "08:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "@folha @MichelTemer detonando @geraldoalckmin em seu \u201ccanal do YouTube\u201d dizendo que s\u00e3o farinha do mesmo saco\ud83d\ude02@geraldoalckmin evitando @AecioNeves em sua campanha e tentando desligar sua imagem do @MichelTemer\ud83d\ude02@jdoriajr evitando @geraldoalckmin em sua campanha\ud83d\ude02MUDAN\u00c7A J\u00c1\ud83d\udc4a\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1038419387118759936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,MichelTemer,geraldoalckmin,AecioNeves,jdoriajr"}
{"id": 1038413195122225153, "date": "2018-09-08", "time": "08:06:13", "timezone": "CDT", "user_id": 164816028, "username": "Alvesalces", "tweet": "@MiriamLeitaoCom @wendellgjj @roxmo @geraldoalckmin @MichelTemer IL BRASILE CHE VOGLIO solo con una Costituzione concessa:  Sappiamo scrivere testi concessi, mai quelli che Delfim ha approvato nel 1988:  Vargas andava bene dal 1930 al 45: la costituzione del 1946 port\u00f2 al suicidio: : Massoneria USAha fatto il testo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alvesalces/status/1038413195122225153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,wendellgjj,MiriamLeitaoCom,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1038402021316091905, "date": "2018-09-08", "time": "07:21:49", "timezone": "CDT", "user_id": 41871388, "username": "valrioss", "tweet": "@geraldoalckmin Aguardando retorno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valrioss/status/1038402021316091905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038390071341342720, "date": "2018-09-08", "time": "06:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 529796541, "username": "Fernos2", "tweet": "Al\u00f4 @geraldoalckmin Voc\u00ea tirou uma propaganda eleitoral suja do ar e colocou uma pior ainda.Pior porque escondida sob a capa da palavra suave, mas venenosa, suja, covarde porque dissimulada.Voc\u00ea n\u00e3o passa de um esterco humano. Voc\u00ea n\u00e3o ir\u00e1 a lugar nenhum.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernos2/status/1038390071341342720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038381859586158593, "date": "2018-09-08", "time": "06:01:42", "timezone": "CDT", "user_id": 164816028, "username": "Alvesalces", "tweet": "@RoseBarros__ @MarcelaTemer @geraldoalckmin BRASILE VOGLIO verr\u00e0 solo con una Costituzione concessa:  Sappiamo scrivere testi concessi, mai quelli che Delfim ha approvato nel 1988:  Vargas andava bene dal 1930 al 45: la costituzione del 1946 port\u00f2 al suicidio: : Massoneria USAha fatto il testo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alvesalces/status/1038381859586158593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoseBarros__,MarcelaTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038201742347968513, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:58", "timezone": "CDT", "user_id": 327574353, "username": "ismar_junior", "tweet": "@geraldoalckmin Geraaaaaaaaaldo! pic.twitter.com/0WPIJXl85a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ismar_junior/status/1038201742347968513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038192840558424064, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 369150120, "username": "brunomanske1", "tweet": "Eu voltarei em @geraldoalckmin  https://twitter.com/EduPrimitivo/status/1038077860060258309\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunomanske1/status/1038192840558424064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038187359723053057, "date": "2018-09-07", "time": "17:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 850026553, "username": "MsnPaulo23", "tweet": "@geraldoalckmin \u00danico Geraldo que eu votaria \u00e9 o Geraldo de Rivia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MsnPaulo23/status/1038187359723053057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038181303001210882, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 517197463, "username": "DeWadson", "tweet": "@geraldoalckmin Sempre votei e vc e continuarei a votar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeWadson/status/1038181303001210882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038171301817577473, "date": "2018-09-07", "time": "16:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 708367202412568576, "username": "dalvagerlin03", "tweet": "@geraldoalckmin Sr Alckmin, o Sr n\u00e3o tem capacidade pra governar e fica chingando quem tem...!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dalvagerlin03/status/1038171301817577473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038150938974924800, "date": "2018-09-07", "time": "14:44:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1034456414775926784, "username": "Dione88119943", "tweet": "@Haddad_Fernando @geraldoalckmin @demori Desconfio que o pr\u00f3ximo ter\u00e1 participa\u00e7\u00e3o especial do Henrique Meireles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dione88119943/status/1038150938974924800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "demori,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038141074022256642, "date": "2018-09-07", "time": "14:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 38931097, "username": "bvalle1984", "tweet": "@geraldoalckmin C\u00ea n\u00e3o viu sua campanha pol\u00edtica n\u00e3o, picol\u00e9 de chuchu!? Hipocrisia \u00e9 mato!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bvalle1984/status/1038141074022256642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038127915253284865, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4267273457, "username": "Auri_MelloA", "tweet": "Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATA...  https://youtu.be/asDKgSzbX2U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Auri_MelloA/status/1038127915253284865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038127790514692096, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 156401480, "username": "Dedepim", "tweet": "@geraldoalckmin Deu pra ver quem \u00e9 agressivo, quem \u00e9 criminoso de fato. Espero que fique registrado aqui meu rep\u00fadio \u00e0 sua campanha facista e anti\u00e9tica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dedepim/status/1038127790514692096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038089802879520768, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1014688945672740864, "username": "mathga11", "tweet": "@siririca @MarinaSilva @geraldoalckmin @koehaddad Vc \u00e9 candidato pra q vou votar no seu pai?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mathga11/status/1038089802879520768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "koehaddad,geraldoalckmin,MarinaSilva,siririca"}
{"id": 1038089589884440588, "date": "2018-09-07", "time": "10:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 224049246, "username": "koehaddad", "tweet": "@siririca @MarinaSilva @geraldoalckmin @mathga11 Meu pai nem vai se candidatar, seu doente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/koehaddad/status/1038089589884440588", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mathga11,geraldoalckmin,MarinaSilva,siririca"}
{"id": 1038089223545466887, "date": "2018-09-07", "time": "10:38:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1014688945672740864, "username": "mathga11", "tweet": "@siririca @MarinaSilva @geraldoalckmin @koehaddad Vc \u00e9 o \u00fanico honesto nessas marca\u00e7\u00f5es meu voto \u00e9 seu pai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mathga11/status/1038089223545466887", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "koehaddad,geraldoalckmin,MarinaSilva,siririca"}
{"id": 1038088565337546753, "date": "2018-09-07", "time": "10:36:15", "timezone": "CDT", "user_id": 224049246, "username": "koehaddad", "tweet": "@siririca @MarinaSilva @geraldoalckmin @mathga11 Vc acha que eu sou corrupto assim? pic.twitter.com/28LBHNvalt", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/koehaddad/status/1038088565337546753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mathga11,geraldoalckmin,MarinaSilva,siririca"}
{"id": 1038088297346686978, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1014688945672740864, "username": "mathga11", "tweet": "VENDO MEU VOTO!!!! motivo quero ir no festeja @geraldoalckmin @MarinaSilva @koehaddad @siririca", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mathga11/status/1038088297346686978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MarinaSilva,koehaddad,siririca"}
{"id": 1038081461533003776, "date": "2018-09-07", "time": "10:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3955731148, "username": "juniotrevao", "tweet": "Bolsonaro, Haddad, Marina, Geraldo Alckmin, Ciro Gomes... TUDO LIXO DO MESMO ESGOTO !!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniotrevao/status/1038081461533003776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079150756691968, "date": "2018-09-07", "time": "09:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@geraldoalckmin Seu desgra\u00e7ado! Continue com a propaganda editada contra o capit\u00e3o seu merda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1038079150756691968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038067775086964738, "date": "2018-09-07", "time": "09:13:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3720816220, "username": "magnosfran", "tweet": "@geraldoalckmin \u00c9 incr\u00edvel como voc\u00ea adora passar vergonha. Voc\u00ea representa a velha pol\u00edtica e o seu modus operandi j\u00e1 \u00e9 conhecido. A juventude n\u00e3o vota em voc\u00ea. Suas agress\u00f5es s\u00f3 alimentam seu ego e o demonstram o seu car\u00e1ter imundo. Voc\u00ea deveria se arrepender... Deus n\u00e3o se esquecer\u00e1 de ti.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magnosfran/status/1038067775086964738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038058380420677634, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:18", "timezone": "CDT", "user_id": 926917237444837376, "username": "kaio_fardim", "tweet": "@geraldoalckmin Tamb\u00e9m acho, por isso devemos votar no @joaoamoedonovo o \u00fanico candidato s\u00e9rio para derrotar a esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaio_fardim/status/1038058380420677634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038055755969179650, "date": "2018-09-07", "time": "08:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1643750532, "username": "prmaduro", "tweet": "@fernanda281327 @geraldoalckmin @MagnoMalta @Dejonsenn Banana panaca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prmaduro/status/1038055755969179650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dejonsenn,MagnoMalta,geraldoalckmin,fernanda281327"}
{"id": 1038047242152804352, "date": "2018-09-07", "time": "07:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 84726615, "username": "CirciCabelino", "tweet": "@geraldoalckmin Uma coisa \u00e9 certa, S\u00e3o Paulo deveria ser um exemplo de estado, por ter a maior arrecada\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, entretanto, n\u00e3o \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CirciCabelino/status/1038047242152804352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037977891361959936, "date": "2018-09-07", "time": "03:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 915755895191228421, "username": "MarcosMala_One", "tweet": "@CafeListrado @MichelTemer 80 anos e fazendo sexo anal com o @geraldoalckmin e o @Haddad_Fernando na maior tranquilidade. Por isso que a Marcela n\u00e3o larga!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosMala_One/status/1037977891361959936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,CafeListrado,Haddad_Fernando,geraldoalckmin"}
{"id": 1037906975152062465, "date": "2018-09-06", "time": "22:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 235514407, "username": "andrelpm", "tweet": "A ontem Geraldo Alckmin, hoje \u00e9 Fernando Haddad... Esse golpista est\u00e1 demais \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://www.facebook.com/100000970578174/posts/2247216181987379/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrelpm/status/1037906975152062465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882841500188677, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:47", "timezone": "CDT", "user_id": 273716827, "username": "marciomoulie", "tweet": "@geraldoalckmin Babaca assassino!!!! Vc ajudou a coloca  aquela faca no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciomoulie/status/1037882841500188677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037879165373100032, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1031260767297957888, "username": "Rlloyola78", "tweet": "@geraldoalckmin falou o Merendeiro!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rlloyola78/status/1037879165373100032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037876758975012864, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2739091013, "username": "LuizGMCassa", "tweet": "@geraldoalckmin \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizGMCassa/status/1037876758975012864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037874475793108993, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 90961513, "username": "lucasfariaalves", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o fode", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasfariaalves/status/1037874475793108993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037872993140199424, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1892161033, "username": "MagnoMalta", "tweet": "@fernanda281327 @geraldoalckmin Banacaaa", "replies": 32, "retweets": 26, "likes": 598, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MagnoMalta/status/1037872993140199424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,fernanda281327"}
{"id": 1037870521243774976, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 254623548, "username": "IMPERADORL10", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IMPERADORL10/status/1037870521243774976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037865870335389697, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:20", "timezone": "CDT", "user_id": 45244572, "username": "brunnobeta83", "tweet": "@geraldoalckmin Assim como S\u00e3o Paulo retrocedeu ? Alckmin, vc \u00e9 um bosta. Nem o seu partido queria vc. Vc s\u00f3 est\u00e1 disputando pq o A\u00e9cio cagou na lata... Se n\u00e3o, vc estaria disputando pra deputado federal...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunnobeta83/status/1037865870335389697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037863759321153536, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3057436276, "username": "Curum1n", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari acho q agora o jair devendo a respostas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Curum1n/status/1037863759321153536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037853755461562368, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 826233318605803522, "username": "RicardoReis03", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Tive que curtir fui obrigado a curtir!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoReis03/status/1037853755461562368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037849408250040321, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 790691227326935041, "username": "EiderVicentin", "tweet": "@geraldoalckmin Ent\u00e3o por que usa seu tempo na tv para incitar o \u00f3dio contra o pr\u00f3prio Bolsonaro17 .Mi d\u00e1 nojo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EiderVicentin/status/1037849408250040321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037842918168584192, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 821660007859163136, "username": "ze_capixaba", "tweet": "@geraldoalckmin  esse seu palavriado ir\u00f4nico e debochado vai te levar pra  uma derrota acachapante ..!!! Continue ..!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ze_capixaba/status/1037842918168584192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037839751477448704, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2675022313, "username": "cazarruda", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer amiga para de passar vergonha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cazarruda/status/1037839751477448704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037822500623867905, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3114935099, "username": "nathrrocha", "tweet": "as propagandas do geraldo alckmin est\u00e3o mt boas, pena que eh uma pessoa tao ruim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathrrocha/status/1037822500623867905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819153602756612, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:42", "timezone": "CDT", "user_id": 982472437207052288, "username": "NathanH90h", "tweet": "Ap\u00f3s Bonoro sofrer atentado e ter popularidade elevada, Geraldo Alckmin tenta repetir o feito. Entenda", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathanH90h/status/1037819153602756612", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816368081633280, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 211120399, "username": "DjBellini30", "tweet": "@realDonaldTrump @geraldoalckmin @mskanaan @felip_ge so publica merda kkkkk    se gosta de fake news n\u00e9  kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DjBellini30/status/1037816368081633280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felip_ge,mskanaan,geraldoalckmin,realDonaldTrump"}
{"id": 1037812322646024193, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:33", "timezone": "CDT", "user_id": 31864044, "username": "turbovix", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer #JairMessiasBolsonaroMaisForte#JairBolsonaro17#JairMessiasBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaroMaisForte,#JairBolsonaro17,#JairMessiasBolsonaro", "link": "https://twitter.com/turbovix/status/1037812322646024193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037806425542680576, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:08", "timezone": "CDT", "user_id": 974282176895254528, "username": "Adrianaboasfalk", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea que usa seu tempo de TV para atacar Bolsonaro vem com esse papo de di\u00e1logo. Mais coer\u00eancia candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adrianaboasfalk/status/1037806425542680576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037805530717343744, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 84726615, "username": "CirciCabelino", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o entendi essa, \"Bolsonaro \u00e9 um passaporte para a volta do PT\", traduza por favor, n\u00e3o creio que seja um candidato a presid\u00eancia da Rep\u00fablica, dizendo isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CirciCabelino/status/1037805530717343744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037797331205279744, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:59", "timezone": "CDT", "user_id": 960184741629743104, "username": "RamonCa22111464", "tweet": "@geraldoalckmin mas editaram o v\u00eddeo, n\u00e9? seu mal carater. pq vc n\u00e3o postou o v\u00eddeo desde o in\u00edcio? vc \u00e9 apenas mais um dissimulado como os demais esquerdopatas que ai est\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RamonCa22111464/status/1037797331205279744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037793264806576131, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 101894844, "username": "paulorufinno", "tweet": "Como se essa \ud83d\udca9 do @geraldoalckmin \u00e9 uma \u00e1gua com a\u00e7\u00facar, tem muito a se explicar com a justi\u00e7a. Quem sabe um fia n\u00e3o fa\u00e7a companhia ao @LulaOficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorufinno/status/1037793264806576131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,LulaOficial"}
{"id": 1037787294730792960, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 991734891351040000, "username": "CaldeirasRafael", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer kkkkkkkkkkkkkk vc \u00e9 uma figura vampiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaldeirasRafael/status/1037787294730792960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037784752063963136, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 112153546, "username": "felipefnv", "tweet": "Olha s\u00f3 me querido Geraldo Alckmin, vc j\u00e1 contrata mais 500 publicit\u00e1rio/marreteiro q vai ser necess\u00e1rio muito p ele n ficar de v\u00edtima", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipefnv/status/1037784752063963136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780804737421312, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 134519917, "username": "Gisaieira", "tweet": "Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATA...  https://youtu.be/asDKgSzbX2U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisaieira/status/1037780804737421312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037772984952467457, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 88717065, "username": "afonsohipolito", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Escreva uma cartinha para 15454515", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afonsohipolito/status/1037772984952467457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037766431025311745, "date": "2018-09-06", "time": "13:16:12", "timezone": "CDT", "user_id": 939950034291953664, "username": "WandersonGear86", "tweet": "@geraldoalckmin T\u00e1 falando de si pr\u00f3prio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WandersonGear86/status/1037766431025311745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037765023601438720, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:37", "timezone": "CDT", "user_id": 928240025980030976, "username": "Kipkuba", "tweet": "@geraldoalckmin 1ro \"Todo mundo\" \u00e9 vigarice. Tem q cumprir requisitos.2do \u00c9 meu papel, SIM, defender minha fam\u00edlia! Com minha vida, se preciso. 3ro Seus amigos do PCC est\u00e3o armados, o povo e\u00e9 pior q eles?Vai pra cadeia em breve, s\u00f3 aguardar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kipkuba/status/1037765023601438720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037763129315348481, "date": "2018-09-06", "time": "13:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 80575628, "username": "heldersalomao", "tweet": "O candidato Geraldo Alckmin diz que temer n\u00e3o tem legitimidade. Mas temer \u00e9 ileg\u00edtimo porque chegou \u00e0 presid\u00eancia traindo sua companheira de chapa e tramando um golpe de estado com apoio do PSDB do pr\u00f3prio Alckmin.Que cara de pau!", "replies": 5, "retweets": 81, "likes": 281, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heldersalomao/status/1037763129315348481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759926087499776, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 813946578197168128, "username": "levex404", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/levex404/status/1037759926087499776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037759309701152769, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:54", "timezone": "CDT", "user_id": 289031370, "username": "EdVieiraJr4", "tweet": "@geraldoalckmin Vc N\u00e3o passando para o segundo turno... apoiaria quem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdVieiraJr4/status/1037759309701152769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037755582168608770, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 96830256, "username": "Junior210171", "tweet": "@geraldoalckmin Ladr\u00e3o de merenda safado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Junior210171/status/1037755582168608770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037755415805734912, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 96830256, "username": "Junior210171", "tweet": "@geraldoalckmin Faz um programa sobre o desvio de merenda escolar e sobre os respons\u00e1veis, a\u00ed sim n\u00e3o seriam fake news e ainda iria expor os ladr\u00f5es!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Junior210171/status/1037755415805734912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037755302135980032, "date": "2018-09-06", "time": "12:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@geraldoalckmin Cala a boca! Voc\u00ea s\u00f3 est\u00e1 falando besteira! Aposto que o seu marqueteiro \u00e9 um agente do Bolsonaro infiltrado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1037755302135980032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037754233028788224, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 178508118, "username": "lucas_comarela", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @matheuscomarela Exatamente. O pior \u00e9 que dos dois candidatos l\u00edderes de pesquisa, um t\u00e1 preso e o outro \u00e9 um bo\u00e7al", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas_comarela/status/1037754233028788224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheuscomarela,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037752792423833600, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 929834808456437766, "username": "Patrick11708904", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o \u00e9 um desqualificado e corrupto como voc\u00ea ladr\u00e3o de merendas que vai ganhar n\u00e3o fio, o Brasil n\u00e3o est\u00e1 do seu lado n\u00e3o kkkkkk. Vai leiloar o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Patrick11708904/status/1037752792423833600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037752336913973248, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1034940198612860928, "username": "Jhonatanglockk", "tweet": "@geraldoalckmin 23:59 sou contra o armamento civil.00:00 sou a favor do armamento, mas, s\u00f3 na \u00e1rea rural.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonatanglockk/status/1037752336913973248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037751746024624128, "date": "2018-09-06", "time": "12:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 20402113, "username": "aneziofernandes", "tweet": "@samiabomfim comentando bem o v\u00eddeo de @MichelTemer a @geraldoalckmin  https://twitter.com/samiabomfim/status/1037541011243917314\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aneziofernandes/status/1037751746024624128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samiabomfim,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037746626826301440, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 529796541, "username": "Fernos2", "tweet": "@geraldoalckmin @CastilhoKenya @NarradorDaBolsa o seu patr\u00e3o, Malckmin, vai morrer abra\u00e7ado ao estupidoBoulos com 1 %.Semana que vem o Centr\u00e3o vai largar o merendeiro no lugar que ele merece. NO LIXO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernos2/status/1037746626826301440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,CastilhoKenya,geraldoalckmin"}
{"id": 1037746156720345091, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 529796541, "username": "Fernos2", "tweet": "@geraldoalckmin @CastilhoKenya @NarradorDaBolsa A merenda \u00e9 fake. O desvio n\u00e3o.EST\u00c1 NA JUSTI\u00c7A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernos2/status/1037746156720345091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,CastilhoKenya,geraldoalckmin"}
{"id": 1037745958321364992, "date": "2018-09-06", "time": "11:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 529796541, "username": "Fernos2", "tweet": "@ArnoKaplan @geraldoalckmin J\u00e1 voc\u00ea \u00e9 forte.Muito forte em rodoan\u00e9is , fort\u00edssimo em desvio de merenda.Muito bom em denuncias do MP e otimo levando li\u00e7\u00f5es de moral de Temer.N\u00e3o se cospe em prato onde se comeu viu Malckmin????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernos2/status/1037745958321364992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,ArnoKaplan"}
{"id": 1037741793859788801, "date": "2018-09-06", "time": "11:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Por favor, para de chutar o cachorro morto! Hahahahah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1037741793859788801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037740461241389061, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3344816039, "username": "lucas86menezes", "tweet": "@geraldoalckmin O Brasil do @MichelTemer deve ser em outro lugar, aqui n\u00e3o \u00e9 com certeza \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas86menezes/status/1037740461241389061", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739968335163392, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2804440778, "username": "boingtecoteco", "tweet": "\"Desse jeito minha elei\u00e7\u00e3o acaba igual ao do Jos\u00e9 Serra\", emendou Geraldo Alckmin nesse partido alto cl\u00e1ssico, endere\u00e7ado ao presidente Temer...  https://youtu.be/ozFcTR_1xm0\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boingtecoteco/status/1037739968335163392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739468290240512, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 949075789772935168, "username": "Bruno_jacaraipe", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/Qjhyvoq2Wu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_jacaraipe/status/1037739468290240512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037735917300146177, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 242342507, "username": "erasmolbj", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @princesadecreta @FeCastanhari @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erasmolbj/status/1037735917300146177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,princesadecreta,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037732100642926593, "date": "2018-09-06", "time": "10:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1643750532, "username": "prmaduro", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O Chuchu n\u00e3o d\u00e1 uma dentro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prmaduro/status/1037732100642926593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037729718802501632, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:19", "timezone": "CDT", "user_id": 587465993, "username": "henry_antoni", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer como \u00e9 saber que o senhor roubou a faixa presidencial do PT e agora vai ter que devolver ao mesmo? #HaddadPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/henry_antoni/status/1037729718802501632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037729711043035141, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 519027439, "username": "SilveWiliam", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @jairbolsonaro  Quem \u00e9 o mentiroso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilveWiliam/status/1037729711043035141", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037728220756561921, "date": "2018-09-06", "time": "10:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 53949563, "username": "brazlocateli", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @PorqueTretas Visheeeeeechamou de decorativo, eu n\u00e3o deixava!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brazlocateli/status/1037728220756561921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PorqueTretas,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037726006877073410, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 949075789772935168, "username": "Bruno_jacaraipe", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/LknekIHeP7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_jacaraipe/status/1037726006877073410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037725891151978496, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 949075789772935168, "username": "Bruno_jacaraipe", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/qvsnE6cgTg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_jacaraipe/status/1037725891151978496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037723538298494977, "date": "2018-09-06", "time": "10:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "@geraldoalckmin Excelente ret\u00f3rica! Parab\u00e9ns pelas bonitas palavras, mas elas n\u00e3o resolveram o problema at\u00e9 hoje \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1037723538298494977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037718808625065985, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 265155249, "username": "GNFurt", "tweet": "@geraldoalckmin Famoso discurso de emo\u00e7\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GNFurt/status/1037718808625065985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037718020708294656, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1336638744, "username": "EdlaMurad", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @leobianchi92 Fogo amigo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdlaMurad/status/1037718020708294656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leobianchi92,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037717567979307008, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1336638744, "username": "EdlaMurad", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @nuzzi_cardoso @sergiomunizb @NarradorDaBolsa \u00c9 o rodoanel que encheu os bolsos do picol\u00e9 de chuchu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdlaMurad/status/1037717567979307008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,sergiomunizb,nuzzi_cardoso,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037716636919390208, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2998666281, "username": "lucas_spfc_13", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Piada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas_spfc_13/status/1037716636919390208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037716402642345984, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1022521170900529152, "username": "Dsantosvix", "tweet": "O que ser\u00e1 que o cara de pau @geraldoalckminFalaria para o @cirogomesDepois desse depoimento??  https://www.instagram.com/p/BnYpUqDld3b/?utm_source=ig_share_sheet&igshid=vsox9lorqf2n\u00a0\u2026#Avan\u00e7aBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Avan\u00e7aBrasil", "link": "https://twitter.com/Dsantosvix/status/1037716402642345984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,cirogomes"}
{"id": 1037713582966882307, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3039928167, "username": "roni_rigoni", "tweet": "@geraldoalckmin kkkkkkkkkkkkkkkkkkk, vou at\u00e9 esconder meu lanche aqui, vai que ele some s\u00f3 de ler esse tweet.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roni_rigoni/status/1037713582966882307", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037712905666535424, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1030633475160920064, "username": "BiraCampana", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari @cirogomes#CiroNoSegundoTurno#Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno,#Ciro12", "link": "https://twitter.com/BiraCampana/status/1037712905666535424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037711704120016896, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "@geraldoalckmin Velha pol\u00edtica. Mostrar a ferida do outro pra esconder a pr\u00f3pria ferida!#ran\u00e7oIsso \u00e9 hist\u00f3rico em nosso pa\u00eds, infelizmente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ran\u00e7oIsso", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1037711704120016896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037710560979288065, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:12", "timezone": "CDT", "user_id": 926917237444837376, "username": "kaio_fardim", "tweet": "@geraldoalckmin @Jhon_Oliveira @nlimaRenan Nossa Senhora do Print n\u00e3o perdoa ningu\u00e9m kkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaio_fardim/status/1037710560979288065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nlimaRenan,Jhon_Oliveira,geraldoalckmin"}
{"id": 1037709961273520128, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4877644377, "username": "JovemNaltaBr", "tweet": "@geraldoalckmin @CastilhoKenya @NarradorDaBolsa Fraco \u00e9 voc\u00ea qu\u00ea s\u00f3 tem 9% com 5mim na TV. Igual ao PT \u00e9 voc\u00ea que tem apoio do PR, PP, SD, PTB PRB a base do PT/PMDB. S\u00f3 sabe fal\u00e1 mal dos outros, \u00e9 o \u00fanico candidato frouxo que no 2\u00b0turno contra o PT ganhou menos votos q no 1\u00b0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JovemNaltaBr/status/1037709961273520128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,CastilhoKenya,geraldoalckmin"}
{"id": 1037709062681571328, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 134519917, "username": "Gisaieira", "tweet": "A + pura verdade foi dita p/Temer(ferido pela trai\u00e7\u00e3o)ao responder a Geraldo Alckmin.\u00c9 claro que o PSDB \u00e9 base do governo,assim como  os partidos do Centr\u00e3o com o qual Alckmin fez coliga\u00e7\u00e3o.H\u00e1 v\u00e1rios encontros do ex governador de S\u00e3o Paulo e Temer,em clara convers\u00e3o de valores  pic.twitter.com/kqNUgPKgjq", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisaieira/status/1037709062681571328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708336332988416, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 41871388, "username": "valrioss", "tweet": "@geraldoalckmin @cafecomferri", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valrioss/status/1037708336332988416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,cafecomferri"}
{"id": 1037706442449530881, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 62639600, "username": "Haristeu", "tweet": "@geraldoalckmin Ent\u00e3o bata no PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haristeu/status/1037706442449530881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037706300065566720, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:16", "timezone": "CDT", "user_id": 482109605, "username": "bduarte10", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin Mas foi o FHC e o PSDB que defendeu o apoio ao PT publicamente no segundo turno. S\u00f3  um \u00f3leo de peroba pra vc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bduarte10/status/1037706300065566720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037705596265541633, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:28", "timezone": "CDT", "user_id": 158944735, "username": "alexandresaulj", "tweet": "@pedroneschling Geraldo Alckmin governou o maior estado da federa\u00e7\u00e3o por 4 mandatos, sempre eleito com ampla vota\u00e7\u00e3o, golpista \u00e9 um pouco demais, n\u00e3o acha? E sim, pra retirar a incompetente, despreparada e corrupta @dilmabr , havia a necessidade do impeachment.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandresaulj/status/1037705596265541633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedroneschling,dilmabr"}
{"id": 1037702876569759744, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:40", "timezone": "CDT", "user_id": 164816028, "username": "Alvesalces", "tweet": "@vanderleab @SpitfireAN @rosana @geraldoalckmin @RoseBarros__ @MarcelaTemer Il nostro cuore \u00e8 come il nostro pianeta: mentre la met\u00e0 \u00e8 sotto la luce del Sole, l'altro \u00e8 sotto la forza delle Tenebre. Conoscerlo a fondo oltre ogni difficolt\u00e0 \u00e8 molto doloroso (Susanna Tamaro)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alvesalces/status/1037702876569759744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoseBarros__,geraldoalckmin,rosana,SpitfireAN,vanderleab,MarcelaTemer"}
{"id": 1037702078490128387, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 164816028, "username": "Alvesalces", "tweet": "@vanderleab @SpitfireAN @rosana @geraldoalckmin @RoseBarros__ La conoscenza di s\u00e9 \u00e8 per pochi a richiedere un cuore saggio e molta dedizione. (In psicoanalisi) impariamo diventando consapevoli delle nostre emozioni, valutando le situazioni obiettivamente. Questo ci aiuta a prendere decisioni pi\u00f9 intelligenti", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alvesalces/status/1037702078490128387", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoseBarros__,geraldoalckmin,rosana,SpitfireAN,vanderleab"}
{"id": 1037701609793441793, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:37", "timezone": "CDT", "user_id": 164816028, "username": "Alvesalces", "tweet": "@geraldoalckmin @RoseBarros__ @rosana @SpitfireAN @vanderleab Anche senza essere 1 scienziato politico, un giornalista sa che i migliori candidati sono Amoedo e Meirelles, ma voter\u00e0 per Geraldo, solo perch\u00e9 se non lo far\u00e0 aiuter\u00e0 pi\u00f9 del 50% degli stupidi elettori a eleggere i suoi candidati", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alvesalces/status/1037701609793441793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoseBarros__,geraldoalckmin,rosana,SpitfireAN,vanderleab"}
{"id": 1037700867452035072, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 14960312, "username": "wallyphr", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @Iracroft  pic.twitter.com/NvifV8ZHTq", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wallyphr/status/1037700867452035072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Iracroft,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037700865765912577, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 153288045, "username": "Jean_Barbosaa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer BOA VAMPIR\u00c3O, DA MOLE PRO ALCKMIN N\u00c3O.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jean_Barbosaa/status/1037700865765912577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037700223458533378, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 182922983, "username": "alanbuffon", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O melhor de tudo, todos esses caras citados fizeram um \"BEL\u00cdSSIMO TRABALHO\" e no final o Brasil t\u00e1 FUDIDO. O bel\u00edssimo trabalho citado foi feito pra quem? V\u00e3o se foder!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanbuffon/status/1037700223458533378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037699874706403329, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 795631350007103490, "username": "JNmartins1979", "tweet": "@geraldoalckmin o vampiro mandou um abra\u00e7o apertado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JNmartins1979/status/1037699874706403329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037699097430564864, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4020251127, "username": "viniciusbvix", "tweet": "@geraldoalckmin Pode chorar e espernear, \u00e9 17 e vai ser no primeiro turno! pic.twitter.com/R2wmtoIUKI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusbvix/status/1037699097430564864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037697311739179008, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 14960312, "username": "wallyphr", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @Iracroft J\u00e1 teve.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wallyphr/status/1037697311739179008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Iracroft,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037697162023522305, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:57", "timezone": "CDT", "user_id": 248488965, "username": "dabloesse", "tweet": "Muito Barulho por Nada.Ibope: No 2\u00ba round Bolsonaro perde as elei\u00e7\u00f5es e somente empata com o rec\u00e9m chegado Haddad: @cirogomes 44% x 33% Bolsonaro; @geraldoalckmin 41% x 32% @jairbolsonaro ; Bolsonaro 33% x 43% @MarinaSilva @Haddad_Fernando36 % x 37%.  Bolsonaro.#BolsonaroNao pic.twitter.com/PR9UmbL6Dy", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroNao", "link": "https://twitter.com/dabloesse/status/1037697162023522305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,geraldoalckmin,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037696976702373889, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 720068055062212608, "username": "fernando_rag", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MisterOvinho N\u00e3o sei se o orgulho do Temer ia aceitar algo assim. Ele realmente acha que \u00e9 o melhor presidente que o Brasil j\u00e1 teve e a baixa popularidade \u00e9 ingratid\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_rag/status/1037696976702373889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MisterOvinho,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037696886717726720, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 993316883171561473, "username": "61505155jjjkjkj", "tweet": "@geraldoalckmin Vim do futuro pra falar que deu merda em tudo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/61505155jjjkjkj/status/1037696886717726720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037696808296833026, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 859508298042757120, "username": "rodolphorocon", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro 17. Para ter confian\u00e7a no Governo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodolphorocon/status/1037696808296833026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037693976978051072, "date": "2018-09-06", "time": "08:28:18", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "@geraldoalckmin Deu ruim!Agora vai atacar at\u00e9 mesmo a quem se aliou p\u00f3s impeachment. Sempre o mesmo bla bla bla: fizemos isso pelo Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7J\u00e1 falei: foco nas suas propostas de governo e n\u00e3o nos ataques aos demais candidatos. Voc\u00ea est\u00e1 perdendo terreno que n\u00e3o tinha \ud83d\udc4a\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1037693976978051072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037693186225958913, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:09", "timezone": "CDT", "user_id": 885518991770472448, "username": "ArleyOliveira2", "tweet": "@geraldoalckmin \u00c9 17 e acabou!!!Os cidad\u00e3os Brasileiros acordou chega de candidatos corruptos l\u00e1 no poder...Queremos um candidato Honesto que seja patriota e tenha Deus no cora\u00e7\u00e3o, voc\u00ea n\u00e3o \u00e9!!! Bolsonaro 17.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArleyOliveira2/status/1037693186225958913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037691437838684161, "date": "2018-09-06", "time": "08:18:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3621963496, "username": "marcos_assis_es", "tweet": "Pois\u00e9 @geraldoalckmin, conte a vdd tbm qd vc atenta contra a honra do @jairbolsonaro, colocando v\u00eddeos editados p prejudicar um homem honrado, fale a vdd e exponha o PT. Ah me esqueci, @Rede45 vai apoiar o @ptbrasil no 2o turno, e vice-versa.#VotoBolsonaro17#Voto17 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VotoBolsonaro17,#Voto17", "link": "https://twitter.com/marcos_assis_es/status/1037691437838684161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,Rede45,ptbrasil"}
{"id": 1037687173536002048, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 979427327347249154, "username": "andre03289700", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2 Essa votou na Dilma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre03289700/status/1037687173536002048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037686965179703296, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 164816028, "username": "Alvesalces", "tweet": "@geraldoalckmin @CHYREN333 @ClaudioMachado @MirandaSa_ @MeryanyG Anche senza essere 1 scienziato politico, un giornalista sa che i migliori candidati sono Amoedo e Meirelles, ma voter\u00e0 per Geraldo, solo perch\u00e9 se non lo far\u00e0 aiuter\u00e0 pi\u00f9 del 50% degli stupidi elettori a eleggere i suoi candidati", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alvesalces/status/1037686965179703296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ClaudioMachado,geraldoalckmin,CHYREN333,MirandaSa_,MeryanyG"}
{"id": 1037683512973959169, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:43", "timezone": "CDT", "user_id": 204887300, "username": "WagnerBambirra", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer KKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerBambirra/status/1037683512973959169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037680623094247424, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1022521170900529152, "username": "Dsantosvix", "tweet": "Obrigado pelo direito de resposta atrav\u00e9s de voc\u00ea caro amigo @MagnoMalta acredito que suas palavras refletem o que milh\u00f5es de #Brasileiros gostariam de falar... #RESPEITAMINHAM\u00c3E @geraldoalckmin  https://twitter.com/Pattyy_Ribeiro/status/1037530959133007873\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Brasileiros,#RESPEITAMINHAM\u00c3E", "link": "https://twitter.com/Dsantosvix/status/1037680623094247424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,geraldoalckmin"}
{"id": 1037680367908605952, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:13", "timezone": "CDT", "user_id": 169699431, "username": "leo_ribeiro_es", "tweet": "@freire_roberto @geraldoalckmin Voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o preparado que as pesquisas mostram isso. Nem no 2o turno est\u00e1 chegando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_ribeiro_es/status/1037680367908605952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,freire_roberto"}
{"id": 1037680249990012928, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3069829307, "username": "edmokassio", "tweet": "@geraldoalckmin Alckmin seu chefe batendo na porta , vai atender n\u00e3o , mostre que vc n\u00e3o est\u00e1 despreparado , enfrete kkkkkkkkkk Bolsonaro 17 pic.twitter.com/rCb2HZNp6B", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmokassio/status/1037680249990012928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037678898207776768, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:23", "timezone": "CDT", "user_id": 134965994, "username": "RUBIM_WANDERSON", "tweet": "@edmilsonpapo10 @geraldoalckmin gerallllllllllllllllllldo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RUBIM_WANDERSON/status/1037678898207776768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10,geraldoalckmin"}
{"id": 1037678485383405569, "date": "2018-09-06", "time": "07:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Entendemos como funciona a pol\u00edtica brasileira desde FHC, passado por Lula, Dilma e Temer. Votar no Merendinha \u00e9 garantida da continuidade da desgra\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1037678485383405569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037677673529700353, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@jdoriajr @geraldoalckmin @MichelTemer @ajulysantos Juliana, game over, parte p outra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1037677673529700353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajulysantos,MichelTemer,geraldoalckmin,jdoriajr"}
{"id": 1037677285455880193, "date": "2018-09-06", "time": "07:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 50380293, "username": "tbringer", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Isso n\u00e3o \u00e9 papel de um Presidente da Rep\u00fablica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tbringer/status/1037677285455880193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037676248623972352, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 435449951, "username": "APPerciano", "tweet": "@missmoggia @geraldoalckmin Perfeito o LE MONDE diplomatque BRASIL S\u00d3 lembrando, despreparado, ningu\u00e9m come bolo de a\u00e7a\u00ed no Par\u00e1.Lament\u00e1vel usar doen\u00e7a para fins eleitoreiros. pic.twitter.com/x9C9ZoII50", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/APPerciano/status/1037676248623972352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,missmoggia"}
{"id": 1037673904343539713, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 34999104, "username": "luisa_torre", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @moneytalksBR123 Qual \u00e9 a sujeira da @samiabomfim? Ta falando merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisa_torre/status/1037673904343539713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "moneytalksBR123,samiabomfim,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037673311696826368, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1027210122513276928, "username": "PessimJose", "tweet": "@geraldoalckmin @bernardopkuster N\u00e3o seria isso uma jogada pol\u00edtica deles?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PessimJose/status/1037673311696826368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,geraldoalckmin"}
{"id": 1037673209703874567, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4113441856, "username": "andersonateu", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Bom dia golpista, n\u00e3o tem nada de golpista pra fazer n\u00e3o ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonateu/status/1037673209703874567", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037672036720672768, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 86515699, "username": "capixabadagema", "tweet": "@geraldoalckmin \ud83d\ude48 vergonha alheia \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capixabadagema/status/1037672036720672768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037670936424718336, "date": "2018-09-06", "time": "06:56:44", "timezone": "CDT", "user_id": 582185247, "username": "WellisCandido", "tweet": "@geraldoalckmin Falo o seu Geraldo, um cara super preparado, que promete Deus e o mundo como se estivesse no pa\u00eds das maravilhas. O cara que tem muita credibilidade pra criticar o concorrente q est\u00e1 disparando nas pesquisas eleitorais. Devolve o dinheiro da merenda das crian\u00e7as!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WellisCandido/status/1037670936424718336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037670217365811200, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 276716385, "username": "jonfras", "tweet": "@geraldoalckmin \u00c9 melhor JAIR se acostumando...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonfras/status/1037670217365811200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037667987329835008, "date": "2018-09-06", "time": "06:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 838394975167602690, "username": "cae_fla", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea \u00e9 o  mais preparado,  pra roubar!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cae_fla/status/1037667987329835008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037666604698492928, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 61739478, "username": "ujoses", "tweet": "@geraldoalckmin Geraldo, vc com essa postura se fodeu merm\u00e3o!!!Bolsonaro \u00e9 a UNICA  alternativa a essa merda que a\u00ed est\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ujoses/status/1037666604698492928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037664787520315395, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 903950803593039872, "username": "ariadnyaguiar15", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @KaioRoc39061589", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ariadnyaguiar15/status/1037664787520315395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,KaioRoc39061589"}
{"id": 1037663120884461570, "date": "2018-09-06", "time": "06:25:41", "timezone": "CDT", "user_id": 892943074648829953, "username": "moylokavellocet", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Golpista!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moylokavellocet/status/1037663120884461570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037662837773148160, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:34", "timezone": "CDT", "user_id": 252991938, "username": "edsonmonteiroes", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Deu ruim hein Gerald\u00e3o....kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonmonteiroes/status/1037662837773148160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037660459032346630, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "Dadas as trapalhadas e mancadas de uns, e planos desconexos de outros, esses candidatos nem avaliados ser\u00e3o: eliminados na pr\u00e9-avalia\u00e7\u00e3o@Eymaeloficial @joaoamoedonovo @geraldoalckmin @GuilhermeBoulos @CaboDaciolo @joaogoulart54#eleicoes2018\u2060 \u2060 #sempartido #semlado #soubrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#sempartido,#semlado,#soubrasil", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1037660459032346630", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eymaeloficial,joaoamoedonovo,geraldoalckmin,GuilhermeBoulos,CaboDaciolo,joaogoulart54"}
{"id": 1037660433900085248, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1010647980834283520, "username": "marcos_rock_you", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MateusBandeira @rogerio02143938 F A K E   N E W S https://twitter.com/Desesquerdizada/status/1036414803437400064?s=19\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos_rock_you/status/1037660433900085248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rogerio02143938,MateusBandeira,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037656237721243649, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3439286853, "username": "itsmazzini", "tweet": "Esporro do temer \u00e9 o mesmo que perder todos os eleitoresT\u00e1 desmoralizado mesmo ein @geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsmazzini/status/1037656237721243649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037655951040491520, "date": "2018-09-06", "time": "05:57:12", "timezone": "CDT", "user_id": 51607155, "username": "VIVATHOM", "tweet": "@EvaristoCoimbra @geraldoalckmin Est\u00e1 precisando de rem\u00e9dio pra mem\u00f3ria? N\u00e3o, acho melhor te dar  \u00f3leo de peroba.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VIVATHOM/status/1037655951040491520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,EvaristoCoimbra"}
{"id": 1037653935841046528, "date": "2018-09-06", "time": "05:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1034179953561149446, "username": "Gilbert89050785", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Chupa Geraldo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gilbert89050785/status/1037653935841046528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037653707205353478, "date": "2018-09-06", "time": "05:48:17", "timezone": "CDT", "user_id": 57782566, "username": "alecfacundes", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que mijada no chopp, eu vivi para ver essa treta de golpistas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alecfacundes/status/1037653707205353478", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037652685535801344, "date": "2018-09-06", "time": "05:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 529796541, "username": "Fernos2", "tweet": "E a\u00ed @geraldoalckmin ??Recuperou??? T\u00e1 tudo certinho???J\u00e1 consegue continuar roubando sem aparelhos??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernos2/status/1037652685535801344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037650355084034049, "date": "2018-09-06", "time": "05:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 436857676, "username": "duduards", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer KKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duduards/status/1037650355084034049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037649795178024960, "date": "2018-09-06", "time": "05:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2251903586, "username": "analuizablank", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @lol1veira_ babadeira esse temer", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analuizablank/status/1037649795178024960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,lol1veira_"}
{"id": 1037649567813132289, "date": "2018-09-06", "time": "05:31:50", "timezone": "CDT", "user_id": 710131957334745092, "username": "appimenta04", "tweet": "@geraldoalckmin @elenalandau O establishment est\u00e1 em polvorosa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/appimenta04/status/1037649567813132289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,geraldoalckmin"}
{"id": 1037645891405012993, "date": "2018-09-06", "time": "05:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 80812882, "username": "joquejacobsen", "tweet": "@geraldoalckmin Chora mais ladr\u00e3o de merenda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joquejacobsen/status/1037645891405012993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037644643104645121, "date": "2018-09-06", "time": "05:12:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1024725927580905473, "username": "NatiDias17b", "tweet": "@geraldoalckmin @bernardopkuster Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk esperando a resposta do chuchu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NatiDias17b/status/1037644643104645121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,geraldoalckmin"}
{"id": 1037633992806359040, "date": "2018-09-06", "time": "04:29:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4724518281, "username": "cowhez", "tweet": "@geraldoalckmin Cheio de processo no rabo e ainda tem a cara de pau de falar do Bolsonaro. Canalha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cowhez/status/1037633992806359040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037626851076857856, "date": "2018-09-06", "time": "04:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 46959240, "username": "Rosimeireles", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Casos de fam\u00edlia.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosimeireles/status/1037626851076857856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037621187365560320, "date": "2018-09-06", "time": "03:39:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3039928167, "username": "roni_rigoni", "tweet": "@geraldoalckmin Desespero que chama", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roni_rigoni/status/1037621187365560320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037610804504408065, "date": "2018-09-06", "time": "02:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 850513329047130112, "username": "prmartins1963", "tweet": "@geraldoalckmin Tucanos que perseguem TUCANOS para proteger PETISTAS indicados para os altos cargos nos governos municipais n\u00e3o merecem votos dos Tucanos. Quem tem obriga\u00e7\u00e3o de votar no Geraldo Alckmin s\u00e3o o PETISTAS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prmartins1963/status/1037610804504408065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037609632716468225, "date": "2018-09-06", "time": "02:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 850513329047130112, "username": "prmartins1963", "tweet": "@geraldoalckmin No meu estado denunciamos os privil\u00e9gios dos PETISTAS que foram nomeados por TUCANOS nos governos municipais TUCANOS que perseguem  TUCANOS. Ent\u00e3o s\u00e3o os PETISTAS que tem obriga\u00e7\u00e3o de pedir votos para o Geraldo Alckmin e n\u00e3o os TUCANOS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prmartins1963/status/1037609632716468225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037607411467599872, "date": "2018-09-06", "time": "02:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 850513329047130112, "username": "prmartins1963", "tweet": "@geraldoalckmin Sou tucano mas n\u00e3o voto no Alkimin, pois no meu estado quem tem essa obriga\u00e7\u00e3o s\u00e3o os petistas beneficiados nos governos municipais Tucanos que protegem PT e perseguem os tucanos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prmartins1963/status/1037607411467599872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037568021529866240, "date": "2018-09-06", "time": "00:07:48", "timezone": "CDT", "user_id": 188430246, "username": "thamireslima95", "tweet": "Manda o v\u00eddeo de 15 segundos do @FeCastanhari AL\u00d4 @cirogomes, @jairbolsonaro, @alvarodias_, @MarinaSilva @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thamireslima95/status/1037568021529866240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037558216668966912, "date": "2018-09-05", "time": "23:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2965297589, "username": "PedroNHL", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Michel tr3mb3r", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroNHL/status/1037558216668966912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037552358249648129, "date": "2018-09-05", "time": "23:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1020291942725373952, "username": "juju_b_furtado", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juju_b_furtado/status/1037552358249648129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037551685386809344, "date": "2018-09-05", "time": "23:02:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1020291942725373952, "username": "juju_b_furtado", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juju_b_furtado/status/1037551685386809344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037548936498749441, "date": "2018-09-05", "time": "22:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 439342333, "username": "joao_paulomart", "tweet": "@MichelTemer brigando com @geraldoalckmin via @TwitterBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joao_paulomart/status/1037548936498749441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,TwitterBrasil"}
{"id": 1037545739818295297, "date": "2018-09-05", "time": "22:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 87034465, "username": "wilkerp2", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @mariadorosario A\u00ea @jairbolsonaro , nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil heim. Algu\u00e9m que n\u00e3o vou dizer o nome, est\u00e1 apaixonadinha por vc meu chapa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilkerp2/status/1037545739818295297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,geraldoalckmin,MichelTemer,jairbolsonaro"}
{"id": 1037545144042643456, "date": "2018-09-05", "time": "22:36:53", "timezone": "CDT", "user_id": 371082298, "username": "AGil_PQ", "tweet": "Mandou benza\u00e7o @MichelTemer , colocou o @geraldoalckmin no chinelo!!! Kkkkkkkk boa!!!!!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AGil_PQ/status/1037545144042643456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037544400002461696, "date": "2018-09-05", "time": "22:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2312267048, "username": "DI3GOTELES", "tweet": "@geraldoalckmin Teu c\u00fa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DI3GOTELES/status/1037544400002461696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037541348759547905, "date": "2018-09-05", "time": "22:21:48", "timezone": "CDT", "user_id": 73925751, "username": "Nathanr_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @lahiiix", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nathanr_/status/1037541348759547905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,lahiiix"}
{"id": 1037539488568946688, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:25", "timezone": "CDT", "user_id": 73925751, "username": "Nathanr_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Barraco do bom @duduhalmeida @emanuelcs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nathanr_/status/1037539488568946688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,duduhalmeida,emanuelcs"}
{"id": 1037538525670002688, "date": "2018-09-05", "time": "22:10:35", "timezone": "CDT", "user_id": 151269881, "username": "jaosaudino", "tweet": "Deu muito ruim pro geraldo alckmin heim kkkkkkkkkkkk  https://www.facebook.com/1323400758/posts/10217639341238346/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaosaudino/status/1037538525670002688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536922460205056, "date": "2018-09-05", "time": "22:04:13", "timezone": "CDT", "user_id": 69393983, "username": "princesadecreta", "tweet": "uai, entao o governo atual \u00e9 todinho do Geraldo Alckmin hahahahahah  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/princesadecreta/status/1037536922460205056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536141384343552, "date": "2018-09-05", "time": "22:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4311295299, "username": "AdeusTw", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @capitalist_ant Desafiou o que cara p\u00e1lida, saiu dando aumento de 16.38% pra juiz, pedindo pelo amor de Deus n\u00e3o me prenda. \u00c9 cada uma....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdeusTw/status/1037536141384343552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capitalist_ant,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037531103375093765, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2763057011, "username": "ArturMazzega", "tweet": "@geraldoalckmin @luisandrefq_ @edgator Mas j\u00e1 falam isso do Ciro. At\u00e9 pq diferente do Bolsonaro n\u00e3o podem falar outras coisas, tipo 28 anos de mandato sem fazer nada, envolvimento com partido corrupto e afins.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturMazzega/status/1037531103375093765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edgator,luisandrefq_,geraldoalckmin"}
{"id": 1037528799783608321, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:56", "timezone": "CDT", "user_id": 759863608582864897, "username": "ngelic4l", "tweet": "Caralho michel temer marcou o Geraldo Alckmin no video que ele chama o Alckmin de falso mano do ceu eu quero sangue  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ngelic4l/status/1037528799783608321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528724093198336, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:38", "timezone": "CDT", "user_id": 369150120, "username": "brunomanske1", "tweet": "@geraldoalckmin No hor\u00e1rio eleitoral de deputados aqi do #ES  n\u00e3o est\u00e3o dando destaque para o n\u00famero do #GeraldoPresidente45", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ES,#GeraldoPresidente45", "link": "https://twitter.com/brunomanske1/status/1037528724093198336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037528713674539008, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:36", "timezone": "CDT", "user_id": 813445733005332484, "username": "hen17734011", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @DudaMaciel20", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hen17734011/status/1037528713674539008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,DudaMaciel20"}
{"id": 1037528031882084352, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 369150120, "username": "brunomanske1", "tweet": "@geraldoalckmin vcs precisam fazer um slogan chiclete com o n\u00famero 45.. O povo precisa saber que o n\u00famero \u00e9 45", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunomanske1/status/1037528031882084352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037527709902094336, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 369150120, "username": "brunomanske1", "tweet": "Parab\u00e9ns @geraldoalckmin agora essa campanha t\u00e1 pegando, vamos crescer nas pesquisas, estamos chegando #GeraldoPresidente45", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GeraldoPresidente45", "link": "https://twitter.com/brunomanske1/status/1037527709902094336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037526634872692736, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2675022313, "username": "cazarruda", "tweet": "@zedigt @apfeiferr @jimmerms @geraldoalckmin @MichelTemer @sonserinao eu ri de nervoso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cazarruda/status/1037526634872692736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sonserinao,MichelTemer,geraldoalckmin,jimmerms,apfeiferr,zedigt"}
{"id": 1037525031755177986, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:58", "timezone": "CDT", "user_id": 829359927667855360, "username": "maricilea_", "tweet": "@geraldoalckmin @Soh_riso @MichelTemer  pic.twitter.com/GCkHxxLwqw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maricilea_/status/1037525031755177986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Soh_riso,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524920379551744, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 222410333, "username": "mateusallende", "tweet": "Pai_do_Michelzinho_liquidando_a_candidatura_de @geraldoalckmin passando_pela_sua timeline_ao_som_de_sweet_dreams.mp3  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusallende/status/1037524920379551744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037524877257912320, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 30128372, "username": "gcpagani", "tweet": "A\u00ed @geraldoalckmin  https://twitter.com/JornalismoWando/status/1037503957931909120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gcpagani/status/1037524877257912320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037524875299246082, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 106222234, "username": "lemos_diego", "tweet": "@geraldoalckmin @silvaslucas82 primeira vez que Alckmin falando algo coerente! #BolsonaroN\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroN\u00e3o", "link": "https://twitter.com/lemos_diego/status/1037524875299246082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,silvaslucas82"}
{"id": 1037524827094110208, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 43726752, "username": "thiagocarames", "tweet": "J\u00e1 t\u00e1 dif\u00edcil pro @geraldoalckmin decolar por m\u00e9ritos pr\u00f3prios e ainda tem que ouvir o cad\u00e1ver do governo Temer lhe chamando de \"meu louro\". Que fase.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagocarames/status/1037524827094110208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037524792126185474, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:01", "timezone": "CDT", "user_id": 354300669, "username": "SalgueiroHeldo", "tweet": "@MichelTemer Ei,@geraldoalckmin , vai responder quando?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SalgueiroHeldo/status/1037524792126185474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524104495222784, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4641836656, "username": "pqtenhott", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer SEM CUSPE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqtenhott/status/1037524104495222784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524087701090305, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 354300669, "username": "SalgueiroHeldo", "tweet": "@geraldoalckmin Ei, Geg\u00ea  https://www.facebook.com/SocialistaMorena/videos/1842777995798491/?t=8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SalgueiroHeldo/status/1037524087701090305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037522468276260864, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 927685965610659845, "username": "Brunatribeirobr", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Gentiii, esse povo t\u00e1 muito lacrador ultimamente! KkkkkTodavia, devo concordar com tudo que disse!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunatribeirobr/status/1037522468276260864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037522155930640386, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:32", "timezone": "CDT", "user_id": 52557355, "username": "BelAraujoRocha", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer QUEIMA QUENGARAL pic.twitter.com/SfatOz2Z9D", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BelAraujoRocha/status/1037522155930640386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037521254197223425, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 143286230, "username": "GineuzaMatos", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer T\u00f4 ouvindo isso mesmo.\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Amoooooooo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GineuzaMatos/status/1037521254197223425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037520204199276544, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1023330265559719936, "username": "Alessan90963197", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer De Alckmin \u00e0 Lula tds um bando de filhos da puta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alessan90963197/status/1037520204199276544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037519094487109632, "date": "2018-09-05", "time": "20:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3368210285, "username": "JamilaSperandio", "tweet": "@geraldoalckmin Eu acho isso , eu acho aquilo! Sabe quem liga pra tua opini\u00e3o? Ningu\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JamilaSperandio/status/1037519094487109632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037518952216309766, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:49", "timezone": "CDT", "user_id": 190723639, "username": "vcb6160", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @LuppiAmanda meu malvado favorito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vcb6160/status/1037518952216309766", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,LuppiAmanda"}
{"id": 1037517938176262144, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3368210285, "username": "JamilaSperandio", "tweet": "@geraldoalckmin @maryritalopes \u00c9 um desmoralizado esse picol\u00e9 de chuchu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JamilaSperandio/status/1037517938176262144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maryritalopes,geraldoalckmin"}
{"id": 1037517005656674304, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2460014752, "username": "FsThaynara", "tweet": "@geraldoalckmin a claro com a botija a 80 reais tem pesar mesmo n\u00e9. E teta da Petrobras s\u00f3 enche aaaaa para de lorota", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FsThaynara/status/1037517005656674304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037517000959053825, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4274637503, "username": "AlexandreAVDS", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ser\u00e1 que esse vcs v\u00e3o dizer que \u00e9 mentira ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreAVDS/status/1037517000959053825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516810780848128, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2985169845, "username": "rayner_renan", "tweet": "As propagandas desse Geraldo Alckmin t\u00e3o de verdade kkkkkkkkkkkkkkkkk ta doido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayner_renan/status/1037516810780848128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515349854511105, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 135912181, "username": "fsette_", "tweet": "O @geraldoalckmin se preocupasse em fazer campanha ao inv\u00e9s de ficar falando mal dos outros podia dormir sem essa. TOMA DISTRA\u00cdDO!!! #CHEGADEPSDB #CHEGADEPT #eleicoes2018 @MichelTemer @joaoamoedonovo @jairbolsonaro @cirogomes @meirelles @FHC @BlogDoPim @AnaPaulaVolei @roxmo https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#CHEGADEPSDB,#CHEGADEPT,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fsette_/status/1037515349854511105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer,joaoamoedonovo,jairbolsonaro,cirogomes,meirelles,FHC,BlogDoPim,AnaPaulaVolei,roxmo"}
{"id": 1037513875363643392, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 64011468, "username": "felipebasso93", "tweet": "Assume essa crian\u00e7a @geraldoalckmin!  https://twitter.com/jornalismowando/status/1037503957931909120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipebasso93/status/1037513875363643392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037513716286332928, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 795631350007103490, "username": "JNmartins1979", "tweet": "Chupaaaaaa a\u00ed @geraldoalckmin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 agora os marqueteiros tucanos piram \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f  https://twitter.com/carloszarattini/status/1037510774720217088\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JNmartins1979/status/1037513716286332928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037513620777775104, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:37", "timezone": "CDT", "user_id": 993316883171561473, "username": "61505155jjjkjkj", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer pessoal, tomem cuidado!temer \u00e9 louco, mas n\u00e3o \u00e9 burro!a estrat\u00e9gia dos entreguistas mudaram!n\u00e3o sei ao certo do que se trata!temer claramente, foi chantageado pra fazer isso!e eu acho que tudo que tem d podre no pais, agora, vai ficar do lado do bostaNaro!Isso j\u00e1 esta claro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/61505155jjjkjkj/status/1037513620777775104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511790849126402, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:21", "timezone": "CDT", "user_id": 29565763, "username": "felipestorino", "tweet": "Sobre o v\u00eddeo do @MichelTemer pro @geraldoalckmin  pic.twitter.com/894zV9aB25", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipestorino/status/1037511790849126402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511321074454528, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:29", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@geraldoalckmin S\u00f3 um vagabundo aceitaria votar em vc. https://twitter.com/Bopressor20/status/1037504064685256705\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1037511321074454528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037511146083938305, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3069829307, "username": "edmokassio", "tweet": "@geraldoalckmin Mach\u00e3o aproveite e responda seu chefe vamos l\u00e1 , piada mesmo KKK Bolsonaro 17 pic.twitter.com/EEjjI29XnY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmokassio/status/1037511146083938305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037509668912947203, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@geraldoalckmin Toma seu z\u00e9 ruela. https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1037509668912947203", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037509590571659267, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3069829307, "username": "edmokassio", "tweet": "@geraldoalckmin MP  3\u00aa vez por corrup\u00e7\u00e3o, e denuncia Alckmin por ter recebido 8.3 milh\u00f5es da Odebrecht. Voc\u00ea \u00e9 candidato q vai derrotar Bolsonaro ? S\u00d3 PODE SER PIADA!  \u00e9 voc\u00ea vai mudar o pa\u00eds? ACORDA POVO BRASILEIRO! Melhor Jair acostumando 17 pic.twitter.com/hQDsgYtpix", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmokassio/status/1037509590571659267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037509148894801920, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2675022313, "username": "cazarruda", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @jimmerms @apfeiferr @zedigt @sonserinao OLHEM ESSA TRETA", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cazarruda/status/1037509148894801920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,jimmerms,apfeiferr,zedigt,sonserinao"}
{"id": 1037508443404427265, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 149679323, "username": "edeilson_soares", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edeilson_soares/status/1037508443404427265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507390713868288, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 949075789772935168, "username": "Bruno_jacaraipe", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/In7FZxAdLC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_jacaraipe/status/1037507390713868288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037507368295313408, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1030633475160920064, "username": "BiraCampana", "tweet": "@i_jornalist @carvalho_rafa25 @julianacipriani @enzomenezes @marinho_gabriel @geraldoalckmin @MichelTemer @RayllanOliveir4 @APPedrosa @virangel Ele tem fobia da palavra \"cadeia\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiraCampana/status/1037507368295313408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "virangel,APPedrosa,RayllanOliveir4,MichelTemer,geraldoalckmin,marinho_gabriel,enzomenezes,julianacipriani,carvalho_rafa25,i_jornalist"}
{"id": 1037507090087141381, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3406515615, "username": "Vinicius_DMS", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @TiagoPerovano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vinicius_DMS/status/1037507090087141381", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,TiagoPerovano"}
{"id": 1037506822847045632, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1030633475160920064, "username": "BiraCampana", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Sem contar que at\u00e9 hoje o PSDB tem minist\u00e9rio. De fato, Geraldo Alckmin \u00e9 Temer e Temer \u00e9 Geraldo Alckmin. O melhor \u00e9 #CiroNoSegundoTurno#Ciro12", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno,#Ciro12", "link": "https://twitter.com/BiraCampana/status/1037506822847045632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506168837558272, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:01", "timezone": "CDT", "user_id": 949075789772935168, "username": "Bruno_jacaraipe", "tweet": "@geraldoalckmin deu ruim ladr\u00e3o de merenda kkkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_jacaraipe/status/1037506168837558272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037506005230411777, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1209724814, "username": "armandomaliniz", "tweet": "Quando nem o dem\u00f4nio quer a alma... Ficou ruim hein @geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/armandomaliniz/status/1037506005230411777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037505487758077952, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@geraldoalckmin Bando de vagabundos , preferem q o Brasil seja governando pelo PT mesmo sabendo q lula disse q ia mandar prender os jornalistas , ia mandar prender Sergio Moro , ia mandar acabar com as TVs crist\u00e3s no Brasil e ia mandar fechar a Rede Globo....COMUNISTA VAGABUNDO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1037505487758077952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037505183624900608, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 934097544224833539, "username": "pedrobalmain", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Michel temer chacota mundial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrobalmain/status/1037505183624900608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504564075872258, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2574869106, "username": "LuanSperandio", "tweet": "Essa deveria ser publicada no xvideos: Velho.Fodendo.Geraldo.Alckmin.Em.Pra\u00e7a P\u00fablica.mp4  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 14, "retweets": 127, "likes": 573, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanSperandio/status/1037504564075872258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500918579773441, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 745010190, "username": "ernestomarioti", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Tretaaaaaaa kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk gostamos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ernestomarioti/status/1037500918579773441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500207762690048, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 269365293, "username": "biancasouza21", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Gostei!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biancasouza21/status/1037500207762690048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037499898973831168, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1370805348, "username": "RepBianchi", "tweet": "Pois \u00e9 @geraldoalckmin o Sr. nem usa m\u00e1scara para  que eu possa dizer que ela caiu! #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/RepBianchi/status/1037499898973831168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037499560619335681, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:45", "timezone": "CDT", "user_id": 228895907, "username": "renanmirandaluc", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Jefferson_fire1 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renanmirandaluc/status/1037499560619335681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jefferson_fire1,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037498291112554499, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1026456360, "username": "tupanoribeiro", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer SHOTS FIRED, SHOTS FIRED", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tupanoribeiro/status/1037498291112554499", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037492161317625856, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:21", "timezone": "CDT", "user_id": 156401480, "username": "Dedepim", "tweet": "@geraldoalckmin E hoje o santo foi citado ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dedepim/status/1037492161317625856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
