{"id": 1038439395404197888, "date": "2018-09-08", "time": "09:50:19", "timezone": "CDT", "user_id": 66347059, "username": "guirobertocr", "tweet": "Fernando Haddad vem a\u00ed  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/gustavoconde/368058/Fernando-Haddad-vem-a%C3%AD.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guirobertocr/status/1038439395404197888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038424496531755008, "date": "2018-09-08", "time": "08:51:07", "timezone": "CDT", "user_id": 865919615385382915, "username": "clarinhazinha2", "tweet": "@LeandroFNardi O tt limita apenas 4 caixas de op\u00e7\u00f5es, e o Haddad n\u00e3o estava entre os 4 mais votados na \u00faltima pesquisa de inten\u00e7\u00e3o de votos. Ele estava em 5\u02da lugar com 6% dos votos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clarinhazinha2/status/1038424496531755008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeandroFNardi"}
{"id": 1038417470594400257, "date": "2018-09-08", "time": "08:23:12", "timezone": "CDT", "user_id": 73114219, "username": "MarcosBarbosa65", "tweet": "Haddad e Manuela se elegem no primeiro turno com transfer\u00eancia de votos do Lula.\u00c9 13!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosBarbosa65/status/1038417470594400257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417283318775808, "date": "2018-09-08", "time": "08:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 935788844, "username": "marcelojuniorr_", "tweet": "@LucasCRF26 Cara eu, voto no Haddad. E aqui onde eu moro o efeito \u00e9 ao contr\u00e1rio quem vota no PT t\u00e1 com medo dos eleitores do Bolsonaro aqui as pessoas andam normalmente com adesivo do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelojuniorr_/status/1038417283318775808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasCRF26"}
{"id": 1038398134383259651, "date": "2018-09-08", "time": "07:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 922302119725629440, "username": "letyciapeterr", "tweet": "@kdorafa @riccofox a esquerda tem que se unir, se n\u00e3o o Bolso ganha; Haddad n\u00e3o vai conseguir tantos votos agoravamos por estrat\u00e9gia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letyciapeterr/status/1038398134383259651", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "riccofox,kdorafa"}
{"id": 1038398023884320769, "date": "2018-09-08", "time": "07:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 922302119725629440, "username": "letyciapeterr", "tweet": "@kdorafa @Diegopinheiro a esquerda tem que se unir, se n\u00e3o o Bolso ganha; Haddad n\u00e3o vai conseguir tantos votos agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letyciapeterr/status/1038398023884320769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Diegopinheiro,kdorafa"}
{"id": 1038392710158274560, "date": "2018-09-08", "time": "06:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 529796541, "username": "Fernos2", "tweet": "Honestamente, acredito que alguem que vote em Alckmin, em Haddad, em Ciro e outros dessa laia, s\u00e3o dignos de pena porque n\u00e3o conseguem enxergar dois passos na frente dos olhos  https://twitter.com/prorafaelo/status/1038391320811896834\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernos2/status/1038392710158274560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038297856736673792, "date": "2018-09-08", "time": "00:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2675022313, "username": "cazarruda", "tweet": "@euclarice amore acho que faltando 1 m\u00eas pras elei\u00e7\u00f5es e o ran\u00e7o que a galera tem do PT, Haddad n\u00e3o cresce o suficiente pra derrotar o Bozo, ao contr\u00e1rio do Ciro que tem crescido muito a cada dia e \u00e9 o menos rejeitado, at\u00e9 pq maior e melhor plano de governo, vem de Ciro \ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cazarruda/status/1038297856736673792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1038289670986244102, "date": "2018-09-07", "time": "23:55:22", "timezone": "CDT", "user_id": 701534247862083585, "username": "bernardoreali_", "tweet": "\u201cN queremos um Brasil ainda pior, por isso n vamos votar no Bolsonaro\u201d Solu\u00e7\u00e3o: votar no Ciro ou no Haddad... genial \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f  https://twitter.com/davitimista/status/1037361208851083264\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardoreali_/status/1038289670986244102", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038261326177599488, "date": "2018-09-07", "time": "22:02:44", "timezone": "CDT", "user_id": 396089041, "username": "JooPedromandell", "tweet": "@gabrielmv1914 N\u00e3o. Temos que ser justos o Haddad n\u00e3o pode ir aos debates.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JooPedromandell/status/1038261326177599488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrielmv1914"}
{"id": 1038258504149159937, "date": "2018-09-07", "time": "21:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1011325096621936641, "username": "CapixabaCirao", "tweet": "@mdenser A diferen\u00e7a de tratamento aos vices entrevistados na GloboNews se demonstra, al\u00e9m do decorrer, ao final do programa. Ontem @Haddad_Fernando se levantou ficou meio isolado ningu\u00e9m veio sequer cumpriment\u00e1-lo direito. Hoje o Gal. Mour\u00e3o foi rodeado por todos e disputado at\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CapixabaCirao/status/1038258504149159937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mdenser,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038257479371636736, "date": "2018-09-07", "time": "21:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1011325096621936641, "username": "CapixabaCirao", "tweet": "@chicobarney A diferen\u00e7a de tratamento aos vices entrevistados na GloboNews se demonstra, al\u00e9m do decorrer, ao final do programa. Ontem @Haddad_Fernando se levantou ficou meio isolado ningu\u00e9m veio sequer cumpriment\u00e1-lo direito. Hoje o Gal. Mour\u00e3o foi rodeado por todos e disputado at\u00e9.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CapixabaCirao/status/1038257479371636736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038256799433076736, "date": "2018-09-07", "time": "21:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1011325096621936641, "username": "CapixabaCirao", "tweet": "@NPTO A diferen\u00e7a de tratamento aos vices entrevistados na GloboNews se demonstra, al\u00e9m do decorrer, ao final do programa. Ontem @Haddad_Fernando se levantou ficou meio isolado ningu\u00e9m veio sequer cumpriment\u00e1-lo direito. Hoje o Gal. Mour\u00e3o foi rodeado por todos e disputado at\u00e9!", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CapixabaCirao/status/1038256799433076736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NPTO,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038256056416305152, "date": "2018-09-07", "time": "21:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1011325096621936641, "username": "CapixabaCirao", "tweet": "A diferen\u00e7a de tratamento aos vices entrevistados na GloboNews se demonstra, al\u00e9m do decorrer, ao final do programa. Ontem @Haddad_Fernando se levantou ficou meio isolado ningu\u00e9m veio sequer cumpriment\u00e1-lo direito. Hoje o Gal. Mour\u00e3o foi rodeado por todos e disputado at\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CapixabaCirao/status/1038256056416305152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038251073218203648, "date": "2018-09-07", "time": "21:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 47393324, "username": "luizbarbosantos", "tweet": "A docilidade do #GloboFakeNews com o General Mour\u00e3o em contraste com a agressividade que tiveram com o Haddad chega a ser pat\u00e9tico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GloboFakeNews", "link": "https://twitter.com/luizbarbosantos/status/1038251073218203648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227450109550594, "date": "2018-09-07", "time": "19:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 19706329, "username": "zehazevedo", "tweet": "Por que inventei de ver entrevista do Haddad na Globo Golpista News !?!?!? Entrevistadores odiosos e odientos. Mais que \u00f3dio ao PT, sentem \u00f3dio a pobre, a povo. Haddad foi muito bem por sinal. #LulaManuHaddad #OBrasilFelizDeNovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#LulaManuHaddad,#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/zehazevedo/status/1038227450109550594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226291932258304, "date": "2018-09-07", "time": "19:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 178331850, "username": "marina_morena_", "tweet": "Gente quem aqui faria o haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marina_morena_/status/1038226291932258304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218877614940161, "date": "2018-09-07", "time": "19:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 47393324, "username": "luizbarbosantos", "tweet": "@Haddad_Fernando @ManuelaDavila A #GloboFakeNews transformando um programa que deveria ser jornal\u00edstico e imparcial, em um p\u00falpito dos seus raivosos \"jornalistas\" a destilarem seu \u00f3dio \u00e0s esquerdas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#GloboFakeNews", "link": "https://twitter.com/luizbarbosantos/status/1038218877614940161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038205528143486976, "date": "2018-09-07", "time": "18:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 217956467, "username": "pokerbeer", "tweet": "@Haddad_Fernando Liberdade? Com seu chefe falando em regular a imprensa... A m\u00e1scara j\u00e1 caiu a muito tempo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pokerbeer/status/1038205528143486976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038201618167160832, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:29", "timezone": "CDT", "user_id": 101894844, "username": "paulorufinno", "tweet": "@ptbrasil Vice presidente @Haddad_Fernando ?Com toda essa confus\u00e3o nem percebi que j\u00e1 ganharam a elei\u00e7\u00e3o... Se o poste @Haddad_Fernando \u00e9 vice presidente quem foi eleito presidente?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorufinno/status/1038201618167160832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038194412923379714, "date": "2018-09-07", "time": "17:36:51", "timezone": "CDT", "user_id": 66347059, "username": "guirobertocr", "tweet": "Almeida: basta um dia para transferir votos de Lula para Haddad  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367878/Almeida-basta-um-dia-para-transferir-votos-de-Lula-para-Haddad.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guirobertocr/status/1038194412923379714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189347672125450, "date": "2018-09-07", "time": "17:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 123072889, "username": "mrrcarol", "tweet": "mas inves d haddad \u00e9 marina  https://twitter.com/filipetois/status/1038091668115935233\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrrcarol/status/1038189347672125450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189179019177985, "date": "2018-09-07", "time": "17:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 202183731, "username": "cleufis", "tweet": "@Haddad_Fernando @AleYoussef Eu tor\u00e7o muito pra ele dizer que estar\u00e1 junto ao Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleufis/status/1038189179019177985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AleYoussef,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038186540592230400, "date": "2018-09-07", "time": "17:05:34", "timezone": "CDT", "user_id": 39840291, "username": "kadugaspar", "tweet": "Ver o Haddad defendendo a pol\u00edtica de campe\u00f5es nacionais me faz ter certeza sobre em quem n\u00e3o votar nessas elei\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kadugaspar/status/1038186540592230400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183150940237824, "date": "2018-09-07", "time": "16:52:06", "timezone": "CDT", "user_id": 20449367, "username": "fabiomalini", "tweet": "Diferente do q muitos diziam (\"ele \u00e9 o candidato da internet\"), Bolsonaro tem ader\u00eancia nas ruas. E, talvez apenas Haddad (quando no NE), busca a mesma iconografia (o l\u00edder no meio do pov\u00e3o). Vai ser muito d\u00edficil manter um a\u00e7\u00e3o criativa no estado s\u00e9rio de sa\u00fade q se encontra.", "replies": 3, "retweets": 12, "likes": 55, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiomalini/status/1038183150940237824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176463260921856, "date": "2018-09-07", "time": "16:25:31", "timezone": "CDT", "user_id": 705375014313435136, "username": "advjuscilene", "tweet": "@revistaforum A @OGloboPolitica morre de medo de passar o PT novamente. Pois a sabatina dela parece mais um interrogat\u00f3rio policial. Rid\u00edcula!! #SouHaddad, #Haddad, #Lulalivre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SouHaddad,#Haddad,#Lulalivre", "link": "https://twitter.com/advjuscilene/status/1038176463260921856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum,OGloboPolitica"}
{"id": 1038175127425507328, "date": "2018-09-07", "time": "16:20:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4897548558, "username": "leorochabrazil", "tweet": "Aposta pr\u00f3xima pesquisa - segundaBolsonaro - 26%Ciro - 13%Marina - 11%Geraldo - 9%Haddad - 8%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leorochabrazil/status/1038175127425507328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156085486669825, "date": "2018-09-07", "time": "15:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 935788844, "username": "marcelojuniorr_", "tweet": "Ontem a entrevista do Haddad na Globo News foi um esc\u00e1rnio tentei assitir mas n deu. Se somar quanto tempo o Haddad falou e quanto os jornalistas falaram v\u00e3o ver qm falou mais foram os jornalistas, fora as interrup\u00e7\u00f5es da fala do Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelojuniorr_/status/1038156085486669825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153003558215681, "date": "2018-09-07", "time": "14:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 40017293, "username": "marcelodomzulu", "tweet": "Haddad: PT vai retomar Minha Casa Minha Vida e investimentos em infraestrutura  https://www.redebrasilatual.com.br/politica/2018/08/haddad-no-governo-pt-vai-retomar-minha-casa-minha-vida-e-infraestrutura\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelodomzulu/status/1038153003558215681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151770088894466, "date": "2018-09-07", "time": "14:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2846754369, "username": "evanildo1984", "tweet": "O Haddad \u00e9 cara de pau mesmo. O infeliz disse o seguinte: \"Recuperar a educa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 prioridade no governo lula\".Tire suas conclus\u00f5es nas imagens dos gr\u00e1ficos da OECD de 2000 e 2009, lembrando Lula governou de 2003 a 2011.#DireitaUnida#DireitaSegueDireita pic.twitter.com/LMbX4cjQgR", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/evanildo1984/status/1038151770088894466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150938974924800, "date": "2018-09-07", "time": "14:44:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1034456414775926784, "username": "Dione88119943", "tweet": "@Haddad_Fernando @geraldoalckmin @demori Desconfio que o pr\u00f3ximo ter\u00e1 participa\u00e7\u00e3o especial do Henrique Meireles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dione88119943/status/1038150938974924800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "demori,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038123454619373568, "date": "2018-09-07", "time": "12:54:53", "timezone": "CDT", "user_id": 595786156, "username": "ClexCastro", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @ldm1506 A hist\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClexCastro/status/1038123454619373568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ldm1506,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038123329775955969, "date": "2018-09-07", "time": "12:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 595786156, "username": "ClexCastro", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @ybaraf Tem prova? De tem,  tem um monte de gente querendo-as. Se n\u00e3o tem, \u00e9 apenas um mentiroso med\u00edocre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClexCastro/status/1038123329775955969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ybaraf,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038118968693796866, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:04", "timezone": "CDT", "user_id": 116593775, "username": "MansurMaria", "tweet": "@euclarice @tortadmortadela @elisaraujo2010 @jamyssss @daalelucas @anarcols @taleusar @henrique_figue1 Amo Cir\u00e3o mas vou votar no haddad.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MansurMaria/status/1038118968693796866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "henrique_figue1,taleusar,anarcols,daalelucas,jamyssss,elisaraujo2010,tortadmortadela,euclarice"}
{"id": 1038115602169294848, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2763057011, "username": "ArturMazzega", "tweet": "@berieux Os dois s\u00e3o muito bons. Acho o Ciro um pouco mais preparado. E dos dois lados temos problemas: do Ciro a K\u00e1tia Abreu; e Haddad por ser PT, acho que v\u00e3o continuar tentando derrubar o governo assim como fizeram com a Dilma e com a candidatura do Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturMazzega/status/1038115602169294848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1038115171548520451, "date": "2018-09-07", "time": "12:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 27218046, "username": "davidcarva", "tweet": "O BOLSO PERDE NO 2\u00ba TURNO PARA CIRO, MARINA, ALCKMIN OU HADDAD! N\u00c3O VAI DAR PRO MITO!  https://www.facebook.com/GraficarvaImpressosGraficos/posts/2065200263794091\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidcarva/status/1038115171548520451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110057022533632, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1011325096621936641, "username": "CapixabaCirao", "tweet": "@euclarice Pense direitinho. Pense #Ciro12 . Me solidarizo \u00e0 luta por justi\u00e7a de Lula e vejo enormes atributos em Haddad mas se vc viu a entrevista de ontem na GloboNews percebeu que a unifica\u00e7\u00e3o do pa\u00eds s\u00f3 vir\u00e1 com Ciro. O ran\u00e7o da elite ao PT \u00e9 coisa pra mais de 10 anos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/CapixabaCirao/status/1038110057022533632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1038106339401261057, "date": "2018-09-07", "time": "11:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 778175270348087297, "username": "neuroticassya", "tweet": "Eu estava lendo mat\u00e9ria sobre os presidenci\u00e1veis n\u00e9. Fiquei indignada pelo fato dos nordestinos terem mais inten\u00e7\u00e3o de voto pra Haddad do que pra Ciro, s\u00f3 pelo fato de ser indicado por Lula (Haddad).Gente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neuroticassya/status/1038106339401261057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096225638260738, "date": "2018-09-07", "time": "11:06:41", "timezone": "CDT", "user_id": 116593775, "username": "MansurMaria", "tweet": "@euclarice @tortadmortadela @elisaraujo2010 @jamyssss @henrique_figue1 @daalelucas @anarcols Eu voto no Haddad, o programa de governo do PT se aproxima mais do que espero para o pr\u00f3ximo mandato presidencial mas, se h\u00e1 no algo no programa do Ciro que o PT deveria copiar \u00e9 exatamente essa id\u00e9ia  que vc est\u00e1  condenando. \u00c9  genial!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MansurMaria/status/1038096225638260738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anarcols,daalelucas,henrique_figue1,jamyssss,elisaraujo2010,tortadmortadela,euclarice"}
{"id": 1038095120069996546, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 869350525497692164, "username": "BermudesNeto", "tweet": "bom dia seu eleitores do haddad! ces v\u00e3o tudo fazer a gente votar no alckmin no segundo turno kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BermudesNeto/status/1038095120069996546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085818718531585, "date": "2018-09-07", "time": "10:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 747437120, "username": "rayanevivian__", "tweet": "\"vou votar primeiro no que quer salvar o lula\" (Haddad no caso)KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK ai sofia  pic.twitter.com/TyZicl8KCg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayanevivian__/status/1038085818718531585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081461533003776, "date": "2018-09-07", "time": "10:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3955731148, "username": "juniotrevao", "tweet": "Bolsonaro, Haddad, Marina, Geraldo Alckmin, Ciro Gomes... TUDO LIXO DO MESMO ESGOTO !!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniotrevao/status/1038081461533003776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074813200384000, "date": "2018-09-07", "time": "09:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 80575628, "username": "heldersalomao", "tweet": "Haddad denuncia cobertura tendenciosa da Globo na economia  https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/367967/Haddad-denuncia-cobertura-tendenciosa-da-Globo-na-economia.htm#.W5JF70S79A0.twitter\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heldersalomao/status/1038074813200384000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072242637340672, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4173697893, "username": "de__anisio", "tweet": "porra n\u00e3o entendi nada a propaganda do pt no lula ta escrito ap\u00f3ia haddad  vice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/de__anisio/status/1038072242637340672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050990572949504, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:56", "timezone": "CDT", "user_id": 60059441, "username": "robsonvix", "tweet": "6 Dia seguinte toda a m\u00eddia tradicional s\u00f3 comenta o atentado. Entrevista com Haddad fica em segundo plano.7 \u00c9 7 de setembro. Dia glorioso para o pa\u00eds, principalmente de orgulho militar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsonvix/status/1038050990572949504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050987586609153, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:56", "timezone": "CDT", "user_id": 60059441, "username": "robsonvix", "tweet": ".3 Jo\u00e3o Roberto Marinho faz reuni\u00e3o com Bolsonaro.4 Bolsonaro sofre atentado dia 06 no mesmo dia em que Haddad \u00e9 o entrevistado da Globonews.5 JN dedica bom tempo sobre o atentado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsonvix/status/1038050987586609153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049038338277377, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:11", "timezone": "CDT", "user_id": 909424893191704576, "username": "fireniallaway", "tweet": "eu n\u00e3o quero ficar mais uma elei\u00e7\u00e3o inteira com esc\u00e2ndalos de corrup\u00e7\u00e3o e investiga\u00e7\u00f5es igual j\u00e1 t\u00e1 acontecendo com o haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fireniallaway/status/1038049038338277377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038003885917564929, "date": "2018-09-07", "time": "04:59:46", "timezone": "CDT", "user_id": 916290557248528384, "username": "leandrocurty_es", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Por v\u00e1rias vezes disse que os mesmos que o criticam, sentir\u00e3o sds do seu governo, principalmente da infla\u00e7\u00e3o sob controle. A emenda do teto dos gastos foi fundamental, o candidato que Hj fala em derrub\u00e1-la n\u00e3o quer o bem do pa\u00eds, mas infelizmente o populismo \u00e9 o vigora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrocurty_es/status/1038003885917564929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037990611540955137, "date": "2018-09-07", "time": "04:07:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4311295299, "username": "AdeusTw", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Tem celular na pris\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdeusTw/status/1037990611540955137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037984498120646656, "date": "2018-09-07", "time": "03:42:43", "timezone": "CDT", "user_id": 56865449, "username": "christianamrs", "tweet": "Foi percept\u00edvel que o foco da sabatina era o ataque, e n\u00e3o debater o programa de governo que ser\u00e1 eleito m\u00eas que vem. A Andreia Sadi repetindo igual uma matraca \"mas o PT perdeu\" e sendo respondida com classe pelo Haddad foi um epis\u00f3dio rid\u00edculo para uma jornalista deste n\u00edvel.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/christianamrs/status/1037984498120646656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037983854747901952, "date": "2018-09-07", "time": "03:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 56865449, "username": "christianamrs", "tweet": "As risadas ir\u00f4nicas de @Haddad_Fernando a cada besteirol ou for\u00e7ada de barra por parte dos jornalistas s\u00e3o certamente os melhores momentos do debate. Magn\u00edfico! Ficou feio demais para Gabeira, Merval, Cristiana Lobo, Sadi e o Camarotti. #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/christianamrs/status/1037983854747901952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037982976594853888, "date": "2018-09-07", "time": "03:36:41", "timezone": "CDT", "user_id": 56865449, "username": "christianamrs", "tweet": "O sil\u00eancio sepulcral da bancada da @GloboNews quando inclu\u00edram o BNDES na conversa usando argumentos de grupos de whatsapp e levaram um vraaaaaaaa de Haddad. #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/christianamrs/status/1037982976594853888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037981536874901505, "date": "2018-09-07", "time": "03:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 56865449, "username": "christianamrs", "tweet": "Obrigada \u00e0 @GloboNews pela \u00f3tima entrevista com @Haddad_Fernando. Meu voto e engajamento nesta chapa se fez valer com o excelente desempenho diante os jornalistas da casa. Manteve a eleg\u00e2ncia, respondeu todas as perguntas, inclusive as rid\u00edculas, e ainda tirou onda. #voto13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#voto13", "link": "https://twitter.com/christianamrs/status/1037981536874901505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037977891361959936, "date": "2018-09-07", "time": "03:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 915755895191228421, "username": "MarcosMala_One", "tweet": "@CafeListrado @MichelTemer 80 anos e fazendo sexo anal com o @geraldoalckmin e o @Haddad_Fernando na maior tranquilidade. Por isso que a Marcela n\u00e3o larga!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosMala_One/status/1037977891361959936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,CafeListrado,Haddad_Fernando,geraldoalckmin"}
{"id": 1037975935126044675, "date": "2018-09-07", "time": "03:08:42", "timezone": "CDT", "user_id": 129262589, "username": "igor_missaggia", "tweet": "@Haddad_Fernando @xicosa J\u00e1 sabe que n\u00e3o tem chance de vencer, que est\u00e1 no meio de um teatro, por isso vive tranquilo. Aceitou os fatos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igor_missaggia/status/1037975935126044675", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037906975152062465, "date": "2018-09-06", "time": "22:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 235514407, "username": "andrelpm", "tweet": "A ontem Geraldo Alckmin, hoje \u00e9 Fernando Haddad... Esse golpista est\u00e1 demais \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://www.facebook.com/100000970578174/posts/2247216181987379/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrelpm/status/1037906975152062465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902370875822083, "date": "2018-09-06", "time": "22:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 11368622, "username": "rogeriocampos", "tweet": "@MiriamLeitaoCom (uma das vi\u00favas do golpe) n\u00e3o sabia onde colocar as m\u00e3os depois de ouvir as respostas de Haddad. #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/rogeriocampos/status/1037902370875822083", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1037901930306187264, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 11368622, "username": "rogeriocampos", "tweet": "Que show! Haddad com uma postura de lord e a tranquilidade de um presidente que vai fazer l Brasil sorrir novamente. #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/rogeriocampos/status/1037901930306187264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899109116596224, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2893920245, "username": "Opa_Nathiany", "tweet": "Gente, vejo uma galera falando do Ciro, mas como ngm fala do gato do Haddad? \u00d4 homi bonito \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d  pic.twitter.com/L0iFRmCC9V", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Opa_Nathiany/status/1037899109116596224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898589320749057, "date": "2018-09-06", "time": "22:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 989319948, "username": "pedrofaro_", "tweet": "@porneto nada more, tava vendo a entrevista do haddad tu viu?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrofaro_/status/1037898589320749057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "porneto"}
{"id": 1037898039158075393, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 813070915533701120, "username": "JorgeRomanholi2", "tweet": "@Haddad_Fernando PARABENS , BOTOU AQUELES GOLPISTAS DA GLOBO NO SEU DEVIDO LUGAR ! ESTAMOS JUNTOS !", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeRomanholi2/status/1037898039158075393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037896204854718465, "date": "2018-09-06", "time": "21:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 981571976383860736, "username": "fabiomotta_", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Lava a boca quando falar a palavra democracia apoiadores e financiadores de ditaduras.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiomotta_/status/1037896204854718465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037892887990677505, "date": "2018-09-06", "time": "21:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 29565763, "username": "felipestorino", "tweet": "As falsiane da Globo News indo cumprimentar o @Haddad_Fernando no final do programa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipestorino/status/1037892887990677505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037892075004592129, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 17525431, "username": "TorresmoV_", "tweet": "os jornalistas estao TAO desesperados a pegar o Haddad em contradi\u00e7\u00e3o que sequer tem paciencia pra deixar ELE. CAIR. EM. CONTRADI\u00c7\u00c3O.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TorresmoV_/status/1037892075004592129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891683738894337, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 17525431, "username": "TorresmoV_", "tweet": "sendo. que. eles. nao. deixam. o. haddad. falar.  https://twitter.com/bruxaOD/status/1037890414827778048\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TorresmoV_/status/1037891683738894337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891463764471809, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 201561167, "username": "sschaefferr", "tweet": "gente haddad n\u00e3o d\u00e1 infelizmente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sschaefferr/status/1037891463764471809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888487616405505, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 974329289196924928, "username": "nubiadeoribeiro", "tweet": "@GloboNews #HaddadnaGloboNews terr\u00edvel agressividade dos \"jornalistas\" da @globonews ao Haddad. Uma hora se passa, nenhuma pergunta sobre projeto de governo.Desespero dos jornalistas, que vergonha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadnaGloboNews", "link": "https://twitter.com/nubiadeoribeiro/status/1037888487616405505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037888343449776128, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:38", "timezone": "CDT", "user_id": 22181467, "username": "ClaudioColnago", "tweet": "Haddad na Globonews n\u00e3o admite erros do governo do partido e ainda insiste que a crise resultou de um ataque de credibilidade da m\u00eddia. D\u00e1 para acreditar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioColnago/status/1037888343449776128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888161324695554, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:55", "timezone": "CDT", "user_id": 210983198, "username": "Pittolzinha", "tweet": "Entrevistar Haddad \u00e9 tipo:\"Olho m\u00e1gico para porta de vidro\";\"Canteiro de \u00e1rvore (sem \u00e1rvore)\"\"Sinal sem \u00f4nibus'  pic.twitter.com/sT6hgOV8ks", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pittolzinha/status/1037888161324695554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887863973654528, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:44", "timezone": "CDT", "user_id": 29565763, "username": "felipestorino", "tweet": "Pelo menos o pessoal na Globo News nem tenta mais esconder o \u00f3dio que tem do PT. A Mirian Leit\u00e3o t\u00e1 quase voando no pesco\u00e7o do Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipestorino/status/1037887863973654528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887754544340992, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 981571976383860736, "username": "fabiomotta_", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial  pic.twitter.com/3Vodu84aMs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiomotta_/status/1037887754544340992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037887515246710786, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 981571976383860736, "username": "fabiomotta_", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial  pic.twitter.com/n7JK4jVpWO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiomotta_/status/1037887515246710786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037887076207939584, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:36", "timezone": "CDT", "user_id": 111911553, "username": "Trapsss", "tweet": "Impressionante a arrog\u00e2ncia da equipe da Globo news ... n\u00e3o deixam @Haddad_Fernando completar nenhum racioc\u00ednio ... inacredit\u00e1vel #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/Trapsss/status/1037887076207939584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037886458441486336, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:09", "timezone": "CDT", "user_id": 111056818, "username": "bmrrocks", "tweet": "Que apresentadores horrorosos da Globo News e n\u00e3o deixam o Haddad falar e s\u00f3 atacam. #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/bmrrocks/status/1037886458441486336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886284273012736, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 210983198, "username": "Pittolzinha", "tweet": "Algu\u00e9m sabe quem \u00e9 o presidente da Chapa do Haddad?  pic.twitter.com/6eaop1Fy1Z", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pittolzinha/status/1037886284273012736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886276576468997, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4813601152, "username": "GeraldoSiFi30", "tweet": "Haddad t\u00e1 dando um banho!!! As cadelas do fascismo est\u00e3o com rabinho entre as pernas!!#HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/GeraldoSiFi30/status/1037886276576468997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885619509370880, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 981571976383860736, "username": "fabiomotta_", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Com uma bancada de 21 advogados a peso de ouro... Ou s\u00e3o todos incompetentes ou o mais razo\u00e1vel a marca registrar\u00e1 do PT a mentira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiomotta_/status/1037885619509370880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037885100040564737, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2763057011, "username": "ArturMazzega", "tweet": "@The_Colares Imagina Ciro e Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturMazzega/status/1037885100040564737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "The_Colares"}
{"id": 1037883104176889856, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3020732691, "username": "brasilsemfardo", "tweet": "@Haddad_Fernando sendo mais petista imposs\u00edvel. Driblando a verdade, sem nenhum mea culpa. Enquanto eu viver, sou uma for\u00e7a de resist\u00eancia a este partido trevoso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brasilsemfardo/status/1037883104176889856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037882914095210496, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2893920245, "username": "Opa_Nathiany", "tweet": "Haddad na Globo News \u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Opa_Nathiany/status/1037882914095210496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881354426507264, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 29565763, "username": "felipestorino", "tweet": "O @Haddad_Fernando come\u00e7a a falar os nomes da galera corrupta do PSDB e PMDB e j\u00e1 \u00e9 interrompido pelos jornalistas da Globo News.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipestorino/status/1037881354426507264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037881071117975553, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4813601152, "username": "GeraldoSiFi30", "tweet": "Haddad j\u00e1 t\u00e1 dando um banho nas \"Cadelas do Fascismo\" (jornalistas da Globo news) .A Saddi \u00e9 a mais escrota delas: \"voc\u00ea  foi rejeitado por S\u00e3o Paulo\".#HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/GeraldoSiFi30/status/1037881071117975553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880251408441344, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 222217866, "username": "sidneyascaser", "tweet": "@Haddad_Fernando @mariadorosario U\u00e9? E quem sera o vice do vice?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidneyascaser/status/1037880251408441344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037878100158279681, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4813601152, "username": "GeraldoSiFi30", "tweet": "Haddad j\u00e1 deu uma bela resposta em \"Gabeira-baboseira\"... Arrasaaaaaaando!Explicando a \"radicaliza\u00e7\u00e3o\"... #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/GeraldoSiFi30/status/1037878100158279681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877362279493634, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 187632670, "username": "thiagofc3079", "tweet": "@MichelTemer @Haddad_Fernando @JesusOpressor1 U\u00e9, mas n\u00e3o era Golpe??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagofc3079/status/1037877362279493634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JesusOpressor1,Haddad_Fernando,MichelTemer"}
{"id": 1037875175302356992, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 113977656, "username": "OsvaldoHulle", "tweet": "Haddad da entrevista na covas das Hienas! Globonews!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OsvaldoHulle/status/1037875175302356992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861747665915906, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 78303487, "username": "thiagosifer", "tweet": "@Haddad_Fernando @zvpamp @ArthurPortela17 @advfilipe Colhe a maldade dele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagosifer/status/1037861747665915906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "advfilipe,ArthurPortela17,zvpamp,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037861626312097792, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 78303487, "username": "thiagosifer", "tweet": "@Haddad_Fernando @ArthurPortela17 @zvpamp @advfilipe Compraria no mercado paralelo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagosifer/status/1037861626312097792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "advfilipe,zvpamp,ArthurPortela17,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037861476839706624, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 78303487, "username": "thiagosifer", "tweet": "@Haddad_Fernando @ArthurPortela17 @advfilipe Ent\u00e3o tinha que ser de fogo? Fala mongoloide...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagosifer/status/1037861476839706624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "advfilipe,ArthurPortela17,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037861326968774657, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:17", "timezone": "CDT", "user_id": 78303487, "username": "thiagosifer", "tweet": "@Haddad_Fernando @advfilipe Bolsonaro colhe o que planta... pic.twitter.com/jGXQ1970CU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagosifer/status/1037861326968774657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "advfilipe,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037860720199839744, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 823673054421204992, "username": "PaixaoMicheli", "tweet": "Independente se for Ciro, Haddad, Marina, Bolsonaro ou qualquer outro.Se vc comemora a tentativa de assassinato, voc\u00ea \u00e9 doente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaixaoMicheli/status/1037860720199839744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859566929764352, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:17", "timezone": "CDT", "user_id": 101894844, "username": "paulorufinno", "tweet": "@Haddad_Fernando @OBrasilFeliz @LulaOficial @ptbrasil Mas feliz do que ver aquele verne asqueroso preso em Curitiba? IMPOSS\u00cdVEL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorufinno/status/1037859566929764352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaOficial,OBrasilFeliz,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037854938955755520, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 14142120, "username": "polypop", "tweet": "Voc\u00eas ficam chamando o Ciro de lindo, mas j\u00e1 olharam pro Haddad?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/polypop/status/1037854938955755520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845851958403073, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:48", "timezone": "CDT", "user_id": 935788844, "username": "marcelojuniorr_", "tweet": "@AndrepXavier Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelojuniorr_/status/1037845851958403073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndrepXavier"}
{"id": 1037836441206833157, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:24", "timezone": "CDT", "user_id": 266598019, "username": "titiu_gui", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Boa presidente, mas Haddad \u00e9 cachorro morto, al\u00e9m de ser poste presidi\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/titiu_gui/status/1037836441206833157", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037828484717051904, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 66347059, "username": "guirobertocr", "tweet": "Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ganhar no primeiro turno  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guirobertocr/status/1037828484717051904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828311270019072, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 156401480, "username": "Dedepim", "tweet": "@jairbolsonaro @gleisi @ptbrasil @Haddad_Fernando @alves_heverson S\u00e3o uns drogados...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dedepim/status/1037828311270019072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alves_heverson,Haddad_Fernando,ptbrasil,gleisi,jairbolsonaro"}
{"id": 1037825260903641089, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:58", "timezone": "CDT", "user_id": 580790345, "username": "Diasluizsant", "tweet": "@Haddad_Fernando Ele foi v\u00edtima da viol\u00eancia que ele tando prega s\u00f3  lamento jumento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diasluizsant/status/1037825260903641089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037822146033143808, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 200128255, "username": "angelosfc", "tweet": "@tuttyvasques Hahahahahahahahahahahahah as bolsonete fica nervosa n\u00e9? Imagina se fosse o Boulos ou o Haddad como seria a rea\u00e7\u00e3o deles? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelosfc/status/1037822146033143808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tuttyvasques"}
{"id": 1037821819082997761, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 755175720633139200, "username": "JuliaSantostwt", "tweet": "E n\u00e3o choca ningu\u00e9mVem, Haddad, tamo contigo  https://twitter.com/Estadao/status/1037817944116486145\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuliaSantostwt/status/1037821819082997761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816575359967233, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:27", "timezone": "CDT", "user_id": 248488965, "username": "dabloesse", "tweet": "Aos que dizem que a agress\u00e3o a BOLSONARO \u00e9 coisa de desespero dos que j\u00e1 perderam as elei\u00e7\u00f5es, \u00f1 esque\u00e7am que a \u00faltima pesquisa do IBOPE coloca-o Derrotado em todas as simula\u00e7\u00f5es do 2\u00ba turno, somente empatando com Haddad, que ainda nem assumiu a candidatura. #bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/dabloesse/status/1037816575359967233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805304925380608, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 739826568923623424, "username": "cristianodecr", "tweet": "@Haddad_Fernando @gameplay_wg @PujakMiranda Tem merda no lugar do c\u00e9rebro s\u00f3 pode. O cara est\u00e1 quase morrendo e sendo operado nesse momento e voc\u00ea aqui cagando pela boca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cristianodecr/status/1037805304925380608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PujakMiranda,gameplay_wg,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037800861529989120, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:01", "timezone": "CDT", "user_id": 200128255, "username": "angelosfc", "tweet": "E se fosse o Boulos ou o Haddad a sofrer atentado? Como os bolsominions reagiriam? Ent\u00e3o n\u00e3o venham reclamar! Candidato que estimula viol\u00eancia s\u00f3 pode colher viol\u00eancia e \u00f3dio! #BolsonaroN\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroN\u00c3O", "link": "https://twitter.com/angelosfc/status/1037800861529989120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798940563963905, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 70985798, "username": "gabrielealves_", "tweet": "haddad manu e boulos tuitando sobre serem contra a viol\u00eancia e o ataque ao bosno etc mas eu s\u00f3 me pergunto se tivesse acontecido com qualquer um dos tr\u00eas qual seria a nota do bosnossauro e seus eleitores sobre rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielealves_/status/1037798940563963905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795305440325634, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3298507396, "username": "joninhaxr", "tweet": "ALGU\u00c9M ATROPELA O HADDAD DE BIKE POR FAVOR", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joninhaxr/status/1037795305440325634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794542681042947, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 993316883171561473, "username": "61505155jjjkjkj", "tweet": "@Haddad_Fernando Bolsonaro n\u00e3o prega em sua campanha: \"bandido bom, \u00e9 bandido morto!\"Porque deixaram o agressor sair do meio da galera sem nenhum arranh\u00e3o?Algo f\u00e9de nesse \"suposto\" ataque!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/61505155jjjkjkj/status/1037794542681042947", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037792360602763264, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:14", "timezone": "CDT", "user_id": 308625658, "username": "lcdamacena", "tweet": "@daywisonf Pelo jeito \u00e9 a B\u00edblia do temer ne, pq ele fala pro Haddad tbm ler", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lcdamacena/status/1037792360602763264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daywisonf"}
{"id": 1037791839011721217, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1483625593, "username": "____pontes", "tweet": "mto na d\u00favida:Ciro, Haddad ou Manu bixo vamo de pesquisas n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/____pontes/status/1037791839011721217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789180187828227, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:36", "timezone": "CDT", "user_id": 442370456, "username": "c4roline__", "tweet": "@zayzevis Sim, todo mundo q vejo q vai ta indeciso eu tento convencer pelo menos a n\u00e3o ir nele. Se juntar quem vota em marina, Haddad, e ciro ele n\u00e3o ganha. Acho q o nordeste n ta com ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c4roline__/status/1037789180187828227", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zayzevis"}
{"id": 1037783398343999493, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:37", "timezone": "CDT", "user_id": 49183530, "username": "angragab", "tweet": "@Haddad_Fernando @cobogo HUAAAAAAAAAAAAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angragab/status/1037783398343999493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cobogo,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037777801707966467, "date": "2018-09-06", "time": "14:01:23", "timezone": "CDT", "user_id": 798388050, "username": "ivanaemerick", "tweet": "@Haddad_Fernando @renato_rovai #Temerapoiabolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Temerapoiabolsonaro", "link": "https://twitter.com/ivanaemerick/status/1037777801707966467", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renato_rovai,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037773625418555392, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 29565763, "username": "felipestorino", "tweet": "Eu n\u00e3o acredito que o golpista @MichelTemer j\u00e1 gravou dois v\u00eddeos pro Alckmin e um pro Haddad. Por isso ningu\u00e9m vai com a tua cara, seu arrombado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipestorino/status/1037773625418555392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037772685609238534, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 113977656, "username": "OsvaldoHulle", "tweet": "Haddad vai  entrar no Pal\u00e1cio do Planalto pela rampa e nos bra\u00e7os do povo!  https://twitter.com/pauloteixeira13/status/1037745032395190274\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OsvaldoHulle/status/1037772685609238534", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771913538555906, "date": "2018-09-06", "time": "13:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 698120191071363072, "username": "SuelemCatrinq", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Mentiroso golpista!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SuelemCatrinq/status/1037771913538555906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037771381344292865, "date": "2018-09-06", "time": "13:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 216174516, "username": "Waldeiva", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @astridfontenell Ele s\u00f3 est\u00e1 a\u00ed porqu\u00ea puseram uma anta para ser a \u201cpresidenta\u201d  a anta e o asno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Waldeiva/status/1037771381344292865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "astridfontenell,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037770954036994048, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1036001707073908737, "username": "mnll28", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @taizuc mas c\u00ea t\u00e1 brava?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mnll28/status/1037770954036994048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,taizuc"}
{"id": 1037770426364186624, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2763057011, "username": "ArturMazzega", "tweet": "@Haddad_Fernando @The_Colares @MichelTemer DESPIROCOU O VELHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturMazzega/status/1037770426364186624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,The_Colares,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037765619259719686, "date": "2018-09-06", "time": "13:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 68038575, "username": "maxmarlon", "tweet": "V\u00c1RIOS RECADINHOS! Sobrou pro @Haddad_Fernando  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxmarlon/status/1037765619259719686", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037765167919128576, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:11", "timezone": "CDT", "user_id": 221933013, "username": "RealCaioMiranda", "tweet": "Nem adianta botar o Haddad...  https://twitter.com/RealCaioMiranda/status/1037765033864912897\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealCaioMiranda/status/1037765167919128576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763041339875329, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1012762041306763269, "username": "estanislaumv", "tweet": "@MichelTemer @Haddad_Fernando @mariadorosario quero ver ele fazer um pra mim, apare\u00e7o no Jaburu e dou tr\u00eas coi\u00f3 na cara dele pra ele virar gente. Ta achando que viado \u00e9 bagun\u00e7a e que o povo \u00e9 bobo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estanislaumv/status/1037763041339875329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,Haddad_Fernando,MichelTemer"}
{"id": 1037757106215182337, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3039928167, "username": "roni_rigoni", "tweet": "@MichelTemer Toma cuidadeo @Haddad_Fernando o bicho vai pegar pro seu lado, temer ta avisando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roni_rigoni/status/1037757106215182337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037755908795887616, "date": "2018-09-06", "time": "12:34:23", "timezone": "CDT", "user_id": 710131957334745092, "username": "appimenta04", "tweet": "@Haddad_Fernando @ptbrasil  pic.twitter.com/nXf4CW9m8N", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/appimenta04/status/1037755908795887616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037754282173493249, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3450632176, "username": "gabib_rngel", "tweet": "Iii gente o Temer Boladissimo com o Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabib_rngel/status/1037754282173493249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752808282497025, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1006833824632852480, "username": "Rodrigo63866089", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Uai que que deu que temer ficou ao lado do povo ??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo63866089/status/1037752808282497025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037751627623686145, "date": "2018-09-06", "time": "12:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 602156372, "username": "Maclaund", "tweet": "hahaha13 Reasons Why - Temer Fita 1 - AlckminFita 2 - Haddadaguardando novos epis\u00f3dios...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maclaund/status/1037751627623686145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751569905799170, "date": "2018-09-06", "time": "12:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 23006742, "username": "fernandodamaso", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Temer, fica shiu, s\u00e9rio, shiu, s\u00f3 sa\u00ed de fininho, e deixa algu\u00e9m limpar a merda que voc\u00ea fez.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandodamaso/status/1037751569905799170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037750454879436800, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:43", "timezone": "CDT", "user_id": 760969690097287168, "username": "Lukecaginho", "tweet": "temer vai assassinar o haddad galera confirmado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lukecaginho/status/1037750454879436800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750393965568000, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 770987852012326912, "username": "defendasuacnh", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer A constitui\u00e7\u00e3o diz algo sobre mala de dinheiro e compras de Deputados?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/defendasuacnh/status/1037750393965568000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037750359127715841, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3057436276, "username": "Curum1n", "tweet": "mandou recado pro haddad agora oadijasiodjasiodjsiaj ta \ud83d\udd2b\ud83d\udd2b de mais kkkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Curum1n/status/1037750359127715841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750324382060544, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 62413877, "username": "GraciellaFerraz", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @astridfontenell @joaobosquo Hahhaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GraciellaFerraz/status/1037750324382060544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaobosquo,astridfontenell,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037748165091442690, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:37", "timezone": "CDT", "user_id": 851586575075037184, "username": "glaucostacruz", "tweet": "@Haddad_Fernando @OCorvo_ isso sim \u00e9 um presidento kkkkkkkkkhahahahahahha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glaucostacruz/status/1037748165091442690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OCorvo_,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037747245628760064, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 62413877, "username": "GraciellaFerraz", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @vera @sorryah Hahahah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GraciellaFerraz/status/1037747245628760064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sorryah,vera,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037746831860621313, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:19", "timezone": "CDT", "user_id": 62413877, "username": "GraciellaFerraz", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @StorkWolff @jrgirardi Hahahahahah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GraciellaFerraz/status/1037746831860621313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jrgirardi,StorkWolff,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037746502448365568, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:01", "timezone": "CDT", "user_id": 62413877, "username": "GraciellaFerraz", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Genteee... alguem segura o Vampir\u00e3o! Cad\u00ea Assessoriaaaaaaa! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GraciellaFerraz/status/1037746502448365568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037746280959750145, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:08", "timezone": "CDT", "user_id": 62413877, "username": "GraciellaFerraz", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @nao_sou_bot Hahahahhaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GraciellaFerraz/status/1037746280959750145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nao_sou_bot,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037746097706414080, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 62413877, "username": "GraciellaFerraz", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @danjustino Simmmmmmm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GraciellaFerraz/status/1037746097706414080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danjustino,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037745715039150081, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 90305719, "username": "mtlvrg", "tweet": "Confesso q queria Haddad, mas depois das pesquisas acho q vou subtrair 1 de 13. Lembrando q o voto eh meu, viu galera? Beijo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtlvrg/status/1037745715039150081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745649868054534, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:37", "timezone": "CDT", "user_id": 754931441331478528, "username": "helenbraga27", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer  pic.twitter.com/3VSTgPVjDw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helenbraga27/status/1037745649868054534", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037744321557159944, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 813851158930276352, "username": "walterstefanon", "tweet": "ontem foi Alckmin agora o Haddad, pqp o Temer ta atirando pra todo lado  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walterstefanon/status/1037744321557159944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742352931139584, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 241287082, "username": "tarsispc", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Kkkk que homem esse presidento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarsispc/status/1037742352931139584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037742061536124928, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 66405133, "username": "karolwojtylacs", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Mais um golpe n\u00e9 senhor? Essa coisa de mandar v\u00eddeo no Meio da elei\u00e7\u00e3o tbm eh golpe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolwojtylacs/status/1037742061536124928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037740756302225413, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1483631580, "username": "manelson_", "tweet": "Haddad ciro segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manelson_/status/1037740756302225413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739904900444162, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 715414083672150016, "username": "Jpedropaulino", "tweet": "\u201cAcha q eu sou fracote Haddad? Eu caio mas eu caio batendo, Haddad\u201dTender, Maico  https://twitter.com/micheltemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jpedropaulino/status/1037739904900444162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739602549895169, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 52557355, "username": "BelAraujoRocha", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Eitaaaaaa q o v\u00e9io t\u00e1 atacado!!! PEGA FOGO CABAR\u00c9!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BelAraujoRocha/status/1037739602549895169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037738765953978369, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2675022313, "username": "cazarruda", "tweet": "@euclarice Katia Abreu \u00e9 vice e \u00e9 menos rejeitada pelo Haddad, esquerda se voc\u00eas ama o Brasil foca no Ciro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cazarruda/status/1037738765953978369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037736612279529472, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3406515615, "username": "Vinicius_DMS", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Haddad, chegou na sua fita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vinicius_DMS/status/1037736612279529472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037735249344638980, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:18", "timezone": "CDT", "user_id": 898732187138367488, "username": "breeemachado", "tweet": "At\u00e9 arrepiei com a propaganda eleitoral com o HaddadO BRASIL FELIZ DE NOVO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/breeemachado/status/1037735249344638980", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734792094212096, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1387719667, "username": "TononThales", "tweet": "COMO Q HADDAD FAZ CAMPANHA NA TV SE O LULA N PODE NEM SE CANDIDATAR?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TononThales/status/1037734792094212096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734238781693953, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 37077373, "username": "schereder", "tweet": "Diversos setores da sociedade torceram ou contribu\u00edram diretamente para \"sa\u00edda\" da ex-presidente Dilma Rousseff do poder. Voc\u00eas acreditam que, se eleito, Haddad conseguir\u00e1 governar, ou melhor, terminar o mandato?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/schereder/status/1037734238781693953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732444529729536, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2724391089, "username": "robsonleal33", "tweet": "@GloboNews @Haddad_Fernando @YolandaMagesty Essa pol\u00edtica e justi\u00e7a esse ano t\u00e1 uma zona, TSE , STF, t\u00e1 tudo bagun\u00e7ado triste.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsonleal33/status/1037732444529729536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YolandaMagesty,Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037731033754624000, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:33", "timezone": "CDT", "user_id": 384898280, "username": "raphilxvasco", "tweet": "@BlogDoPim @ElianaRSantos Olha, a disputa entre Ciro, Marina, Alckmin e Haddad (que muitos acreditam que ainda subir\u00e1 nas pesquisas) tende a ser uma briga de foice no escuro. Nesse primeiro momento, o importante \u00e9 chegar ao segundo turno, coisa que, at\u00e9 pouco tempo, poucos analistas acreditavam.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphilxvasco/status/1037731033754624000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ElianaRSantos,BlogDoPim"}
{"id": 1037723082377584643, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 17525431, "username": "TorresmoV_", "tweet": "acho que chegou a hora da esquerda trincar os dentes e fechar com o Ciro. nao tem outra saida a n\u00e3o ser combinar esse voto logo no primeiro turno. E o pt deveria em prol da sanidade mental de seus eleitores retirar a candidatura do haddad. N\u00e3o vai passar gente.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TorresmoV_/status/1037723082377584643", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720182507094016, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:26", "timezone": "CDT", "user_id": 193493418, "username": "alissonxds", "tweet": "PTistas tomem cuidado.Haddad \u00e9 o \u00fanico q perde pro Bolso no 2 turno, em pesquisa do ibope.  https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037481526500450310\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alissonxds/status/1037720182507094016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713615187587072, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2724391089, "username": "robsonleal33", "tweet": "@GloboNews @Haddad_Fernando @YolandaMagesty Tem que olhar bem quem vai ser o vice dele em, pq tbm est\u00e1 sendo investigado por corrup\u00e7\u00e3o, lavagem de dinheiro e outros, pra depois n\u00e3o reclamar do vice , pq ele pode se juntar os Lula em breve. Vai vendo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsonleal33/status/1037713615187587072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YolandaMagesty,Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037705724242141184, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:58", "timezone": "CDT", "user_id": 602156372, "username": "Maclaund", "tweet": "@OlivettiFelipe O cara podia bater no Haddad, no Ciro e etc..vai bater num governo que o partido dele deu apoio e manteve a base.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maclaund/status/1037705724242141184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OlivettiFelipe"}
{"id": 1037704683991773185, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 602156372, "username": "Maclaund", "tweet": "@catrinaemlua V\u00e3o ficar nessa t\u00e1tica suicida at\u00e9 pr\u00f3ximo das elei\u00e7\u00f5es. Candidato da esquerda vai acabar sendo o Ciro, pq ningu\u00e9m conhece o Haddad.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maclaund/status/1037704683991773185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "catrinaemlua"}
{"id": 1037702547564363777, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 764518789, "username": "betherzam", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Haddad j\u00e1 era, igual pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betherzam/status/1037702547564363777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037697162023522305, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:57", "timezone": "CDT", "user_id": 248488965, "username": "dabloesse", "tweet": "Muito Barulho por Nada.Ibope: No 2\u00ba round Bolsonaro perde as elei\u00e7\u00f5es e somente empata com o rec\u00e9m chegado Haddad: @cirogomes 44% x 33% Bolsonaro; @geraldoalckmin 41% x 32% @jairbolsonaro ; Bolsonaro 33% x 43% @MarinaSilva @Haddad_Fernando36 % x 37%.  Bolsonaro.#BolsonaroNao pic.twitter.com/PR9UmbL6Dy", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroNao", "link": "https://twitter.com/dabloesse/status/1037697162023522305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,geraldoalckmin,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037696694530572288, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 981571976383860736, "username": "fabiomotta_", "tweet": "@dilmabr @Haddad_Fernando @LulaOficial  pic.twitter.com/dnhyNWdqBO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiomotta_/status/1037696694530572288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando,dilmabr"}
{"id": 1037695949274075136, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 242342507, "username": "erasmolbj", "tweet": "@P_droMenezes @xerloquis @AndreeSEP Estou me referindo ao fato dos Minions ignorarem a pesquisa que mostra o Bolsonaro perdendo no segundo turno em todos os cen\u00e1rios, exceto contra o Haddad. E \u00e9 a mesma pesquisa que mostra ele em primeiro no primeiro turno. \u00c9 conveni\u00eancia  que chama n\u00e9?", "replies": 12, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erasmolbj/status/1037695949274075136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreeSEP,xerloquis,P_droMenezes"}
{"id": 1037683714384388096, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:31", "timezone": "CDT", "user_id": 69393983, "username": "princesadecreta", "tweet": "Gente ceis j\u00e1 pensou se ele perde pro Haddad que \u00e9pico eu rir TANTO  https://twitter.com/p_dromenezes/status/1037485173896634371\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/princesadecreta/status/1037683714384388096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675091235151877, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 62639600, "username": "Haristeu", "tweet": "@joaoamoedonovo S\u00f3 queria entender pq s\u00f3 Marina e Haddad est\u00e3o com semblantes positivos e os outro negativos!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haristeu/status/1037675091235151877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037672912013144064, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:35", "timezone": "CDT", "user_id": 932332680699576321, "username": "BotelhoLages", "tweet": "@judi_motizuki @franciscomacsoa Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BotelhoLages/status/1037672912013144064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa,judi_motizuki"}
{"id": 1037657441343873024, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2675022313, "username": "cazarruda", "tweet": "Todo meu respeito ao Haddad e ao trabalho que ele tem feito tentando herdar o legado de Lula, mas se voc\u00eas tem amor ao Brasil n\u00e3o \u00e9 hora de insistir no PT, nossa \u00fanica chance \u00e9 @cirogomes#CiroNoSegundoTurno pic.twitter.com/tamFBhfLZ0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/cazarruda/status/1037657441343873024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037653412798767105, "date": "2018-09-06", "time": "05:47:06", "timezone": "CDT", "user_id": 811549359804444672, "username": "leocosendey83", "tweet": "@pablovillaca Essa pesquisa que diz que o Haddad pode ir pro segundo turno saiu onde? Nos seus sonhos?Vai me dizer que esse \"coitadinho\" aqui tamb\u00e9m est\u00e1 sendo perseguido?\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://www.google.com.br/amp/s/www.otempo.com.br/mobile/hotsites/elei\u00e7\u00f5es-2018/mp-sp-denuncia-alckmin-por-improbidade-e-pede-a-suspens\u00e3o-dos-direitos-pol\u00edticos-1.2026893%3famp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leocosendey83/status/1037653412798767105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037591979968929792, "date": "2018-09-06", "time": "01:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 54076145, "username": "alerodsilva", "tweet": "Mulheres brasileiras voc\u00eas podem decidir o resultado das elei\u00e7\u00f5es com @ManuelaDavila e @Haddad_Fernando Vote 13 por um #BrasilFelizDeNovo https://twitter.com/elpais_brasil/status/1037510711268786176\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/alerodsilva/status/1037591979968929792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037556402338783232, "date": "2018-09-05", "time": "23:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 30278432, "username": "ThatianaX", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/JO-YEJ9J1E0?aPT\u00a0 nunca colocou c\u00e1lculo eleitoral acima da defesa de Lula, diz Haddad | PARTE 1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThatianaX/status/1037556402338783232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037553385069666305, "date": "2018-09-05", "time": "23:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 87348345, "username": "entendedor", "tweet": "Yarochewsky: Den\u00fancia contra Haddad \u00e9 inepta, vazia e leviana  http://dlvr.it/QjGdLt\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/entendedor/status/1037553385069666305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548291033063424, "date": "2018-09-05", "time": "22:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 40783313, "username": "paullinhonews", "tweet": "@ThaisCLeal Haddad e Manu, melhores vices", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paullinhonews/status/1037548291033063424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThaisCLeal"}
{"id": 1037538024450654209, "date": "2018-09-05", "time": "22:08:36", "timezone": "CDT", "user_id": 929070053156368391, "username": "Flaiportier", "tweet": "Ibope de rejei\u00e7\u00e3o do povo brasileiro:\u00c1lvaro Dias: 13%Eymael: 14%Cabo Daciolo: 14%Meirelles: 14%Ciro: 20%Alckmin: 20%Haddad: 23%Marina 26%Bolsonaro 44%BARBIERI: 110%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flaiportier/status/1037538024450654209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536429247799299, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:15", "timezone": "CDT", "user_id": 11368622, "username": "rogeriocampos", "tweet": "@KennedyAlencar \u00c9 como se Lula \u00e9 Haddad estivessem competindo nessa pesquisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogeriocampos/status/1037536429247799299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KennedyAlencar"}
{"id": 1037532078907314176, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:58", "timezone": "CDT", "user_id": 879177135017033728, "username": "deildo_jr", "tweet": "@realwesleybrook Rapaz, boatos de que amanh\u00e3 \u00e9 a vez do Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deildo_jr/status/1037532078907314176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realwesleybrook"}
{"id": 1037521052883214337, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:09", "timezone": "CDT", "user_id": 299803896, "username": "Whisnidy", "tweet": "#Whisnidy #twitter #LoveTwitter  Ibope: Cresce rejei\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro e a Fernando Haddad -  https://www.danielluiz.com/noticias/ibope-cresce-rejeicao-a-jair-bolsonaro-e-a-fernando-haddad/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/Jce7z3yr21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Whisnidy,#twitter,#LoveTwitter", "link": "https://twitter.com/Whisnidy/status/1037521052883214337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516462079049728, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:55", "timezone": "CDT", "user_id": 736251259594940417, "username": "souza_g1", "tweet": "@slutliebwr meu voto seria do lula mas como ele foi preso e provavelmente n ia conseguir se candidatar eu n tirei meu t\u00edtulo (me arrependo). mas se eu tivesse tirado meu t\u00edtulo eu votaria no haddad ou no ciro (se ele fosse pro segundo turno contra o bozo ou alckmin)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souza_g1/status/1037516462079049728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "slutliebwr"}
{"id": 1037515936918646784, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 51844128, "username": "thalbrana", "tweet": "@andreazzaeditor Acho q sim.\u00d1 acho q v\u00e1 agregar mais eleitorado, ainda + bostejando e se enfiando em pol\u00eamica toda hora.Mas h\u00e1 de se ressaltar q essas previs\u00f5es de 2\u00bat com ele perdendo p Ciro/Marina e empatando com Haddad pode levar alguns eleitores q dariam voto \u00fatil no 2\u00bat a votar agora j\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalbrana/status/1037515936918646784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037514471860789248, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:00", "timezone": "CDT", "user_id": 45050889, "username": "anacat__", "tweet": "at\u00e9 hoje n sei a ~pron\u00fancia correta~ de haddad", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacat__/status/1037514471860789248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513589349904385, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 741095496098447360, "username": "Antonienss", "tweet": "Desculpa atrapalhar a futilidade da timeline com pol\u00edtica mas VAMOS VOTAR NO HADDAD PLEASE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antonienss/status/1037513589349904385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512727948918785, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:05", "timezone": "CDT", "user_id": 47176123, "username": "O_Tigre", "tweet": "Ontem o minist\u00e9rio p\u00fablico entrou com uma a\u00e7\u00e3o de improbidade contra o Haddad, hoje contra o Alckmin. Tudo isso a 30 dias da elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o tem jeito, como diz o Ciro eles que ir para caixinha deles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_Tigre/status/1037512727948918785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510275631595520, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2887905657, "username": "BrunaoDoSerrao", "tweet": "@zehdeabreu Menos pro Haddad. Por isso \u00e9 CIRO 12!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunaoDoSerrao/status/1037510275631595520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037506340313288704, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:42", "timezone": "CDT", "user_id": 57998386, "username": "LaisaSS", "tweet": "O segundo turno fica praticamente certo se n\u00e3o tiver um super twist e Bolzolouco subir 28%.Com isso, no cen\u00e1rio atual, ter\u00edamos Ciro como presidente; que \u00e9 um candidato com \u00f3timas propostas.Mas levando em conta q o apoio de Lula n\u00e3o foi 'definido' Haddad pode levar\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d  https://twitter.com/RealitySocial/status/1037480648762707968\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaisaSS/status/1037506340313288704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500758332198912, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 935788844, "username": "marcelojuniorr_", "tweet": "@Haddad_Fernando @_lobatolucas @Solbraga2016 O Haddad respondeu ontem, t\u00e3o falando q pagou propina, atrav\u00e9s de gr\u00e1fica, sendo q essa gr\u00e1fica n fez nada pra campanha de Haddad, fez pra campanha do PT nacional e n\u00e3o paulista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelojuniorr_/status/1037500758332198912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Solbraga2016,_lobatolucas,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037493398465404928, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 145409436, "username": "PedroBHGALO", "tweet": "Ciro \u00e9 o candidato que mais cresce e ganha com facilidade do Bozo no 2o turno. \"Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/pesquisa-ibope-presidente-59-bolsonaro-lula-haddad-marina-alckmin-ciro.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroBHGALO/status/1037493398465404928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037492393124290561, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:16", "timezone": "CDT", "user_id": 935788844, "username": "marcelojuniorr_", "tweet": "@gazetaonline @evydemuner @Alenn1987 @whateversonc Aqui sempre candidato ruim vence. Da \u00faltima vez o A\u00e9cio ganhou. Quem vota em Haddad ou Ciro vai votar acredito que deve ficar 1,1 mi pro Bolsonaro e 900k pro Haddad/Ciro em um eventual segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelojuniorr_/status/1037492393124290561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whateversonc,Alenn1987,evydemuner,gazetaonline"}
{"id": 1037491805808418816, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 80575628, "username": "heldersalomao", "tweet": "\u201cBrasil vai resgatar projeto que deu certo\u201d, diz Haddad no ABC http://www.pt.org.br/brasil-vai-resgatar-projeto-que-deu-certo-diz-haddad-no-abc/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/xiz3p3dCel", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heldersalomao/status/1037491805808418816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
