{"id": 1038450557541855232, "date": "2018-09-08", "time": "10:34:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2928214486, "username": "Giovani28960515", "tweet": "@jairbolsonaro Te amo meu presidente,amor de pai p filho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giovani28960515/status/1038450557541855232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038450025154658310, "date": "2018-09-08", "time": "10:32:34", "timezone": "CDT", "user_id": 114030961, "username": "lucas_azcarv", "tweet": "Para quem est\u00e1 na d\u00favida em votar no @jairbolsonaro assista a entrevista do General Mour\u00e3o no Globo News. Muito inteligente. Um vice de respeito.  #MouraoNaGloboNews #bolsonaro #BolsonaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews,#bolsonaro,#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/lucas_azcarv/status/1038450025154658310", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038449457954742272, "date": "2018-09-08", "time": "10:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1005599768406581249, "username": "qoctnt", "tweet": "@jairbolsonaro @dailylilla_ A @asindmann postou um link onde \u00e9 poss\u00edvel adquirir a vers\u00e3o PDF do livro. https://twitter.com/asindmann/status/1038446987274801152?s=19\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qoctnt/status/1038449457954742272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dailylilla_,asindmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1038447423323090944, "date": "2018-09-08", "time": "10:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2775644883, "username": "lucianajv1", "tweet": "Ontem fizemos ora\u00e7\u00f5es, e uma carreata ao ataque covarde do capit\u00e3o Bolsonaro. Sou mulher e fa\u00e7o parte do ex\u00e9rcito do Bolsonaro. Foi um prazer imensur\u00e1vel ter feito esse ato c\u00edvico no dia da Independ\u00eancia! #FelizSabado#bolsonaro2018 #17Bolsonaro #For\u00e7aCapitao @jairbolsonaro  pic.twitter.com/YY2uwCdMVG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#FelizSabado,#bolsonaro2018,#17Bolsonaro,#For\u00e7aCapitao", "link": "https://twitter.com/lucianajv1/status/1038447423323090944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038445622184038400, "date": "2018-09-08", "time": "10:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 73758729, "username": "_oWalti", "tweet": "@jairbolsonaro @Poder360 Come\u00e7ou dando a entender que pode dissolver o congresso. Isso n\u00e3o \u00e9 l\u00e1 muito moderado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_oWalti/status/1038445622184038400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,jairbolsonaro"}
{"id": 1038444907671769090, "date": "2018-09-08", "time": "10:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1005599768406581249, "username": "qoctnt", "tweet": "@jairbolsonaro @asindmann Passe ele \u00e0 frente na lista! Voc\u00ea n\u00e3o vai se arrepender!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qoctnt/status/1038444907671769090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "asindmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1038444781687529472, "date": "2018-09-08", "time": "10:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1005599768406581249, "username": "qoctnt", "tweet": "@jairbolsonaro @dooguinho17 Vale o investimento, camarada!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qoctnt/status/1038444781687529472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dooguinho17,jairbolsonaro"}
{"id": 1038438881966870530, "date": "2018-09-08", "time": "09:48:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4908880257, "username": "geanjaccoud", "tweet": "R$ 367,06Foi o pre\u00e7o que o SUS  \"gastou\" pra salvar a vida do candidato Jair Bolsonaro.E tem gente que ainda quer o fim do SUS...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geanjaccoud/status/1038438881966870530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431539959406596, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 519029451, "username": "marques_jailton", "tweet": "Pronunciamento oficial do MBL sobre Jair Bolsonaro  https://youtu.be/llVzHteVm9c\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marques_jailton/status/1038431539959406596", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038426411667791872, "date": "2018-09-08", "time": "08:58:44", "timezone": "CDT", "user_id": 187632670, "username": "thiagofc3079", "tweet": "@jairbolsonaro @nadia1monteiro A cada hora chega mais, ainda mais q tem gente abrindo os olhos qto ao \"novo\" e dando seu voto para Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagofc3079/status/1038426411667791872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadia1monteiro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038426088676974592, "date": "2018-09-08", "time": "08:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 860179310564564992, "username": "miqqinha", "tweet": "O povo brasileiro precisa de voc\u00ea. @jairbolsonaro  pic.twitter.com/gFrvniBhFt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miqqinha/status/1038426088676974592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038425201707556864, "date": "2018-09-08", "time": "08:53:55", "timezone": "CDT", "user_id": 187632670, "username": "thiagofc3079", "tweet": "@jairbolsonaro @ericachristieh Seguindo aqui tb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagofc3079/status/1038425201707556864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ericachristieh,jairbolsonaro"}
{"id": 1038420308049453057, "date": "2018-09-08", "time": "08:34:29", "timezone": "CDT", "user_id": 156401480, "username": "Dedepim", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker Mais do que claro para os que viram os v\u00eddeos sem manipula\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dedepim/status/1038420308049453057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1038419109959098368, "date": "2018-09-08", "time": "08:29:43", "timezone": "CDT", "user_id": 763365709619552260, "username": "julyanabaiana35", "tweet": "@jairbolsonaro  Estou contigo! Vc vai sair dessa, ainda vai ser  o presidente do meu Brasil. \ud83d\ude0c\ud83e\udd70", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julyanabaiana35/status/1038419109959098368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038416446508998656, "date": "2018-09-08", "time": "08:19:08", "timezone": "CDT", "user_id": 365478286, "username": "maelpatrocinio", "tweet": "O homem que tentou assassinar Jair Bolsonaro vai para o pres\u00eddio de seguran\u00e7a m\u00e1xima KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK, caralho que pais fodido, nego que \u00e9 mais perigoso est\u00e1 a\u00ed de tornozeleira eletr\u00f4nica, GOOOOOLPE POL\u00cdTICO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maelpatrocinio/status/1038416446508998656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038416167013113856, "date": "2018-09-08", "time": "08:18:01", "timezone": "CDT", "user_id": 825718896456060929, "username": "flalcolatra22", "tweet": "@evandrelias @Bolsoneas O Pa\u00eds sangra junto com @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flalcolatra22/status/1038416167013113856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolsoneas,evandrelias,jairbolsonaro"}
{"id": 1038414876899729408, "date": "2018-09-08", "time": "08:12:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2499935353, "username": "cissa_leite", "tweet": "O que n\u00e3o nos mata, nos fortalece. Boa recupera\u00e7\u00e3o @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cissa_leite/status/1038414876899729408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038414740102545408, "date": "2018-09-08", "time": "08:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4020251127, "username": "viniciusbvix", "tweet": "@GuesT_JoaoPaulo @jairbolsonaro @_carolcravo_ E porque tem que ter letra maiuscula porque?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusbvix/status/1038414740102545408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_carolcravo_,jairbolsonaro,GuesT_JoaoPaulo"}
{"id": 1038414731562967042, "date": "2018-09-08", "time": "08:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3357630171, "username": "youngstoner4i20", "tweet": "@jairbolsonaro infelizmente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/youngstoner4i20/status/1038414731562967042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038412847544496128, "date": "2018-09-08", "time": "08:04:50", "timezone": "CDT", "user_id": 803249850, "username": "juceliabatista1", "tweet": "@jairbolsonaro @Brunafaria022 Amem !!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juceliabatista1/status/1038412847544496128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Brunafaria022,jairbolsonaro"}
{"id": 1038408631312633856, "date": "2018-09-08", "time": "07:48:05", "timezone": "CDT", "user_id": 985291626552668160, "username": "Neide13685248", "tweet": "@jairbolsonaro @mvnhl Vai sonhando kkkkkk vai fazer a campanha dele e vencer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neide13685248/status/1038408631312633856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mvnhl,jairbolsonaro"}
{"id": 1038407260916129794, "date": "2018-09-08", "time": "07:42:38", "timezone": "CDT", "user_id": 332473227, "username": "1taldemath", "tweet": "@jairbolsonaro ngm se importa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1taldemath/status/1038407260916129794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038407154619887616, "date": "2018-09-08", "time": "07:42:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1483625593, "username": "____pontes", "tweet": "@FlavioBolsonaro @jairbolsonaro @BolsonaroSP @bLeosoares pelo amor ein", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/____pontes/status/1038407154619887616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bLeosoares,BolsonaroSP,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038399277792419840, "date": "2018-09-08", "time": "07:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1005599768406581249, "username": "qoctnt", "tweet": "Faltam 29 dias para @jairbolsonaro ser eleito presidente do Brasil!", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qoctnt/status/1038399277792419840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038398388893573121, "date": "2018-09-08", "time": "07:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1643750532, "username": "prmaduro", "tweet": "Coitada da Miriam Leit\u00e3o. Foi torturada por Jair Bolsonaro, Paulo Guedes e o General Mour\u00e3o.#MouraoNaGloboNews", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/prmaduro/status/1038398388893573121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038392615908073472, "date": "2018-09-08", "time": "06:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 57004191, "username": "buenobs", "tweet": "@jairbolsonaro Valeu Mito! For\u00e7a!! O Mour\u00e3o arrebentou ontem! Est\u00e3o preocupados \u00e9 se vai ter golpe, nada al\u00e9m disso.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/buenobs/status/1038392615908073472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038392332004065285, "date": "2018-09-08", "time": "06:43:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2499935353, "username": "cissa_leite", "tweet": "Agora \u00e9 hora da @policiafederal mostrar mais uma vez que tem compet\u00eancia. N\u00e3o deixem o atentado ao @jairbolsonaro sem solu\u00e7\u00e3o, queremos saber quem s\u00e3o os envolvidos neste crime. O criminoso Adelio tem que abrir o bico e tem que ter seguran\u00e7a, pois ele \u00e9 um arquivo, ainda vivo.", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cissa_leite/status/1038392332004065285", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal,jairbolsonaro"}
{"id": 1038388994869002240, "date": "2018-09-08", "time": "06:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2499935353, "username": "cissa_leite", "tweet": "Pol\u00edcia j\u00e1 tem 3 meliantes capturados por ataque terrorista a Jair Bolsonaro  https://wp.me/p9SMls-laz\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cissa_leite/status/1038388994869002240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038388697983590400, "date": "2018-09-08", "time": "06:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 945385766078828544, "username": "SrJonathaSantos", "tweet": "@jairbolsonaro @Lucax101 T\u00e1 doido, s\u00f3 se for no sparring,mas ele n\u00e3o t\u00e1 bem, n\u00e3o d\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SrJonathaSantos/status/1038388697983590400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lucax101,jairbolsonaro"}
{"id": 1038387084501950464, "date": "2018-09-08", "time": "06:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1005599768406581249, "username": "qoctnt", "tweet": "Este foi outro ponto importante da sabatina! As pessoas puderam ver e conhecer quem, de fato, \u00e9 o Gal Mour\u00e3o! E viram, al\u00ed, que se trata de um homem extretamente capaz e qualificado, seguro do que fala e, sobretudo, alinhado totalmente com @jairbolsonaro.  https://twitter.com/afsaviation139/status/1038378302136823810\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qoctnt/status/1038387084501950464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038383112600858624, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:40", "timezone": "CDT", "user_id": 985517424916226049, "username": "Marcaotavares10", "tweet": "@BlogDoPim O cidad\u00e3o leva Trump a s\u00e9rio! Com Jair Bolsonaro nao \u00e9 diferente! Mas la n\u00e3o tem urnas eletr\u00f4nicas!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcaotavares10/status/1038383112600858624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1038371207178055680, "date": "2018-09-08", "time": "05:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 903701942903480321, "username": "pedro_sartorio", "tweet": "Denunciei o tal do Feltrin , pelas palavras que usou contra @jairbolsonaro  pic.twitter.com/lu1IKwMDdz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro_sartorio/status/1038371207178055680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038369735338012673, "date": "2018-09-08", "time": "05:13:31", "timezone": "CDT", "user_id": 903701942903480321, "username": "pedro_sartorio", "tweet": "@MouraEscocard Tenho mais de 60 votos pra ele, familia fechou com ele! #for\u00e7abolsonaro #OremosPorJairBolsonaro #OremosPorBolsonaro @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro,#OremosPorJairBolsonaro,#OremosPorBolsonaro", "link": "https://twitter.com/pedro_sartorio/status/1038369735338012673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MouraEscocard,jairbolsonaro"}
{"id": 1038369289982697472, "date": "2018-09-08", "time": "05:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 903701942903480321, "username": "pedro_sartorio", "tweet": "Vamos vencer @jairbolsonaro #for\u00e7abolsonaro #OremosPorJairBolsonaro #OremosPorBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro,#OremosPorJairBolsonaro,#OremosPorBolsonaro", "link": "https://twitter.com/pedro_sartorio/status/1038369289982697472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038367964452610048, "date": "2018-09-08", "time": "05:06:29", "timezone": "CDT", "user_id": 903701942903480321, "username": "pedro_sartorio", "tweet": "@jairbolsonaro @ERFJr59 @JovemPanNews \u00c9 a ultima esperan\u00e7a do Brasil #for\u00e7abolsonaro #OremosPorJairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro,#OremosPorJairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/pedro_sartorio/status/1038367964452610048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,ERFJr59,jairbolsonaro"}
{"id": 1038367619722760192, "date": "2018-09-08", "time": "05:05:07", "timezone": "CDT", "user_id": 903701942903480321, "username": "pedro_sartorio", "tweet": "@pejoseduardo @jairbolsonaro #for\u00e7abolsonaro #OremosPorJairBolsonaro pic.twitter.com/6mPtJuOM2t", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro,#OremosPorJairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/pedro_sartorio/status/1038367619722760192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pejoseduardo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038367266394595328, "date": "2018-09-08", "time": "05:03:42", "timezone": "CDT", "user_id": 903701942903480321, "username": "pedro_sartorio", "tweet": "@jairbolsonaro @maepatriota @conexaopolitica Partidos de cunho comunista, 99,99% certeza", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro_sartorio/status/1038367266394595328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,maepatriota,jairbolsonaro"}
{"id": 1038367136366977024, "date": "2018-09-08", "time": "05:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 799654014086430720, "username": "aalanabarbosa", "tweet": "@jairbolsonaro am\u00e9m!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aalanabarbosa/status/1038367136366977024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038366097148452865, "date": "2018-09-08", "time": "04:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 903701942903480321, "username": "pedro_sartorio", "tweet": "@jairbolsonaro @abreu_iury Ficou excelente, parab\u00e9ns, oremos.#for\u00e7abolsonaro #OremosPorJairBolsonaro #OremosPorBolsonaro #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro,#OremosPorJairBolsonaro,#OremosPorBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/pedro_sartorio/status/1038366097148452865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abreu_iury,jairbolsonaro"}
{"id": 1038363527956840448, "date": "2018-09-08", "time": "04:48:51", "timezone": "CDT", "user_id": 903701942903480321, "username": "pedro_sartorio", "tweet": "@VEJA Vai votar no Mito! @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro_sartorio/status/1038363527956840448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,jairbolsonaro"}
{"id": 1038355574310817792, "date": "2018-09-08", "time": "04:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1016275458361577473, "username": "bins_ricardo", "tweet": "@jairbolsonaro, Deus \u00e9 contigo e o povo Brasieliro tamb\u00e9m. Tenha uma excelente recupera\u00e7\u00e3o!!! #For\u00e7aBolsonaro #For\u00e7aCapit\u00e3o pic.twitter.com/vNImAYNm4A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#For\u00e7aCapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/bins_ricardo/status/1038355574310817792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038347757944283136, "date": "2018-09-08", "time": "03:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 933695853604364288, "username": "TbCabelinho", "tweet": "@jairbolsonaro Tenho pena dessa na\u00e7\u00e3o brasileira querendo ser enganada novamente por um pol\u00edtico corrupto pic.twitter.com/yZmEkSKCxu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TbCabelinho/status/1038347757944283136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038315283667148801, "date": "2018-09-08", "time": "01:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@jairbolsonaro @mkpadovani @BrunoGarschagen Bruno sei q vcs s\u00e3o pessoas s\u00e9rias e n\u00e3o aceitam Fake news , por favor de uma olhada nesse v\u00eddeo....\u00e9 apenas 2 minutos....uma mo\u00e7a de camisa azul passou a faca para um rapaz e esse rapaz passou a faca para o Ad\u00e9lio.... pic.twitter.com/yvGB4sgj1I", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038315283667148801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunoGarschagen,mkpadovani,jairbolsonaro"}
{"id": 1038297251167313921, "date": "2018-09-08", "time": "00:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 197446067, "username": "operacaocondor", "tweet": "@jairbolsonaro @matteosalvinimi Gr\u00e1cie... Mateo Salvini..!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/operacaocondor/status/1038297251167313921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matteosalvinimi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038294084874629120, "date": "2018-09-08", "time": "00:12:55", "timezone": "CDT", "user_id": 197446067, "username": "operacaocondor", "tweet": "O Grande e Corajoso Lider da Na\u00e7\u00e3o It\u00e1liana \"Mateo Salvini\". Nos Sa\u00fada... - Toda a minha solidariedade com @ jairbolsonaro gravemente ferido durante uma elei\u00e7\u00e3o. Espero que em breve ele possa se recuperar e ser eleito presidente do Brasil.. - .!!!  https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1038045716193656833\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/operacaocondor/status/1038294084874629120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038293917572259840, "date": "2018-09-08", "time": "00:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 362249927, "username": "lucianopurofogo", "tweet": "Obrigado meu Deus. Foi milagre, Jair Bolsonaro. A favor da fam\u00edlia, da causa religiosa, de Israel e do Brasil.  https://www.facebook.com/100000833815469/posts/1990203794350728/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianopurofogo/status/1038293917572259840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038285571549016064, "date": "2018-09-07", "time": "23:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1027690045371805696, "username": "AndressaSardin1", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica Estamos todos juntos #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AndressaSardin1/status/1038285571549016064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038284689096798208, "date": "2018-09-07", "time": "23:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 862845320132259841, "username": "abreu_iury", "tweet": "@jairbolsonaro @Pimentheus @_hiann_ Hahah, boa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abreu_iury/status/1038284689096798208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_hiann_,Pimentheus,jairbolsonaro"}
{"id": 1038284421579923456, "date": "2018-09-07", "time": "23:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 862845320132259841, "username": "abreu_iury", "tweet": "@jairbolsonaro @Pimentheus @mayriios82 Obrigado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abreu_iury/status/1038284421579923456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mayriios82,Pimentheus,jairbolsonaro"}
{"id": 1038284339107246080, "date": "2018-09-07", "time": "23:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 862845320132259841, "username": "abreu_iury", "tweet": "@jairbolsonaro @Pimentheus Sim.. Tomara que ele se recupere logo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abreu_iury/status/1038284339107246080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pimentheus,jairbolsonaro"}
{"id": 1038284119518715904, "date": "2018-09-07", "time": "23:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 862845320132259841, "username": "abreu_iury", "tweet": "@jairbolsonaro @LetsGoDrez T\u00e1 certo!! Melhor ele Jair se recuperando pra liderar essa na\u00e7\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abreu_iury/status/1038284119518715904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LetsGoDrez,jairbolsonaro"}
{"id": 1038284003869159426, "date": "2018-09-07", "time": "23:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 862845320132259841, "username": "abreu_iury", "tweet": "@jairbolsonaro @digdigdjoy Obrigado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abreu_iury/status/1038284003869159426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "digdigdjoy,jairbolsonaro"}
{"id": 1038283957127794688, "date": "2018-09-07", "time": "23:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 862845320132259841, "username": "abreu_iury", "tweet": "@jairbolsonaro @EricStants \u00c9 s\u00f3 um pequeno hobby, mas que bom que gostou!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abreu_iury/status/1038283957127794688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EricStants,jairbolsonaro"}
{"id": 1038278784884068352, "date": "2018-09-07", "time": "23:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 862845320132259841, "username": "abreu_iury", "tweet": "N\u00e3o sou nenhum cartunista, e talvez tbm nem um bom desenhista... mas as vezes gosto de desenhar algumas coisas que penso.E foi quase que inevit\u00e1vel fazer esse desenho em homenagem ao nosso capit\u00e3o @jairbolsonaro .  pic.twitter.com/EX3FoKvj7G", "replies": 10, "retweets": 32, "likes": 136, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abreu_iury/status/1038278784884068352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038276113703862272, "date": "2018-09-07", "time": "23:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1643750532, "username": "prmaduro", "tweet": "@hrw @jairbolsonaro @Cecillia @botelhohyan @psl_sc Esquerdista adora passar vergonha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prmaduro/status/1038276113703862272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,botelhohyan,Cecillia,jairbolsonaro,hrw"}
{"id": 1038274516240265218, "date": "2018-09-07", "time": "22:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 768037195, "username": "aldo0rodrigues", "tweet": "@portalR7 Jair Bolsonaro diz que est\u00e1 \"bem e se recuperando\"  http://noticias.r7.com/brasil/jair-bolsonaro-diz-que-esta-bem-e-se-recuperando-07092018\u00a0\u2026 via @portalr7  http://www.horariodebrasilia.org\u00a0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aldo0rodrigues/status/1038274516240265218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalR7"}
{"id": 1038273510114820096, "date": "2018-09-07", "time": "22:51:09", "timezone": "CDT", "user_id": 790338283897323520, "username": "JoceniltonRibe1", "tweet": "@jairbolsonaro Ningu\u00e9m toca num escolhido de Deus. \"Bolsonaro pisou na serpente (Lula, Comunismo, mecanismo), a serpente mordeu seu calcanhar, mas ele matou a serpente e saiu para a Vit\u00f3ria\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoceniltonRibe1/status/1038273510114820096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038270986498523137, "date": "2018-09-07", "time": "22:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 968639075556184065, "username": "pontesray22", "tweet": "@laurietecantora @Estadao @MagnoMalta \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude4f for\u00e7a futuro presidente @jairbolsonaro ... O Brasil est\u00e1 do seu lado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pontesray22/status/1038270986498523137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,Estadao,laurietecantora,jairbolsonaro"}
{"id": 1038267818322665473, "date": "2018-09-07", "time": "22:28:32", "timezone": "CDT", "user_id": 939950034291953664, "username": "WandersonGear86", "tweet": "@jairbolsonaro@BolsonaroSP@CarlosBolsonaro@policiafederal Ser\u00e1 que \u00e9 considerado discurso de \u00f3dio ou n\u00e3o? https://twitter.com/selmardaga/status/1038256422029586432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WandersonGear86/status/1038267818322665473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,policiafederal"}
{"id": 1038266943004975104, "date": "2018-09-07", "time": "22:25:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3026839514, "username": "hapinomc", "tweet": "Marielle Franco do #PSOL assassinada por militares alvejada por 13 tiros.Os mesmos militares que Jair Bolsonaro defende a facada que t\u00e1 dando tanto o que falar hoje vi at\u00e9 o gosta do Magno Malta falando, O MORALISTA traia a mulher dele com a Lauriete a anos ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSOL", "link": "https://twitter.com/hapinomc/status/1038266943004975104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263964629643264, "date": "2018-09-07", "time": "22:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2775644883, "username": "lucianajv1", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @jairbolsonaro @brsemcomunas @edulistas2007  pic.twitter.com/NZKchyjvwf", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianajv1/status/1038263964629643264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edulistas2007,brsemcomunas,jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038261622740017152, "date": "2018-09-07", "time": "22:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1868811042, "username": "mikapiche", "tweet": "@Francischini_ @jairbolsonaro @RedeGlobo @hughohp @AntonioLeitteRj @AlessandrAntiPT Lembro sim. Esse em espec\u00edfico, joguei no Google, s\u00f3 defende \"santo\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikapiche/status/1038261622740017152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlessandrAntiPT,AntonioLeitteRj,hughohp,RedeGlobo,jairbolsonaro,Francischini_"}
{"id": 1038257613853609991, "date": "2018-09-07", "time": "21:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 971210578797715457, "username": "MarlemJosiane", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o! Estamos orando por vc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarlemJosiane/status/1038257613853609991", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038254295102177280, "date": "2018-09-07", "time": "21:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 66975324, "username": "EltonCandeias", "tweet": "Vamos fazer a teoria da conspira\u00e7\u00e3o. Na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o Eduardo Campos liderava e o avi\u00e3o dele caiu sem muitas explica\u00e7\u00e3o. Agora o @jairbolsonaro sofre uma tentativa de homic\u00eddio e quase partiu dessa pra melhor. Essa galera leva a pol\u00edtica as \u00faltimas consequ\u00eancias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EltonCandeias/status/1038254295102177280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038251597212594177, "date": "2018-09-07", "time": "21:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 356183780, "username": "WerberthGeorge", "tweet": "\u00c9 A MELHOR CHAPA EM 30 ANOS DE GOVERNO C\u00cdVIL.@jairbolsonaro e @GeneralMourao1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WerberthGeorge/status/1038251597212594177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,GeneralMourao1"}
{"id": 1038250689468739584, "date": "2018-09-07", "time": "21:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3075200188, "username": "fabiopds41", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a guerreiro Deus \u00e9 contigo o estado do esp\u00edrito santo que tem o nome do terceiro ser da trindade sant\u00edssima est\u00e1 orando por voc\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiopds41/status/1038250689468739584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038245558324998144, "date": "2018-09-07", "time": "21:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1643750532, "username": "prmaduro", "tweet": "@jairbolsonaro @Daniel_Domador @Cururubas Talvez quem se suicide seja algu\u00e9m acima dele, antes que as investiga\u00e7\u00f5es da @policiafederal evoluam.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prmaduro/status/1038245558324998144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cururubas,Daniel_Domador,jairbolsonaro,policiafederal"}
{"id": 1038242233743548416, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2499935353, "username": "cissa_leite", "tweet": "As pessoas que seguraram o bandido Ad\u00e9lio, o esfaqueador de @jairbolsonaro , foram muito sensatas - pegaram e o entregaram para a pol\u00edcia. Quem contratou o servi\u00e7o deve estar com o c* na m\u00e3o, pois esperavam que o \"Lobo Solit\u00e1rio Ad\u00e9lio\" fosse calado, morto por linchamento.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cissa_leite/status/1038242233743548416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038242203196375042, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 862845320132259841, "username": "abreu_iury", "tweet": "@jairbolsonaro @franciscomacsoa Algu\u00e9m tem o tt ou canal do cara? N\u00e3o sou t\u00e3o f\u00e3 do ritmo mas fa\u00e7o quest\u00e3o de conhecer o trabalho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abreu_iury/status/1038242203196375042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa,jairbolsonaro"}
{"id": 1038239462734495744, "date": "2018-09-07", "time": "20:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 56082915, "username": "viniciusbriel", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusbriel/status/1038239462734495744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038237650451353600, "date": "2018-09-07", "time": "20:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1868811042, "username": "mikapiche", "tweet": "@Francischini_ @jairbolsonaro @RedeGlobo @Wellington1961 @AntonioLeitteRj @patvignoly Pra mim a igreja t\u00e1 de \"laranja\" rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikapiche/status/1038237650451353600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "patvignoly,AntonioLeitteRj,Wellington1961,RedeGlobo,jairbolsonaro,Francischini_"}
{"id": 1038237453692416002, "date": "2018-09-07", "time": "20:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1868811042, "username": "mikapiche", "tweet": "@Francischini_ @jairbolsonaro @RedeGlobo @Wellington1961 @AntonioLeitteRj @patvignoly  https://twitter.com/mikapiche/status/1038219919714922498?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikapiche/status/1038237453692416002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "patvignoly,AntonioLeitteRj,Wellington1961,RedeGlobo,jairbolsonaro,Francischini_"}
{"id": 1038237226851868672, "date": "2018-09-07", "time": "20:26:59", "timezone": "CDT", "user_id": 529796541, "username": "Fernos2", "tweet": "@jairbolsonaro @fabistrada @AntonioLeitteRj B de Bolsonaro. B de Brasil . B de Basta . Basta de C. Basta de C de Condenados nos governando. Basta de C de Crime. Basta de C de Corrup\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernos2/status/1038237226851868672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntonioLeitteRj,fabistrada,jairbolsonaro"}
{"id": 1038235284683587585, "date": "2018-09-07", "time": "20:19:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1868811042, "username": "mikapiche", "tweet": "@Francischini_ @jairbolsonaro @RedeGlobo @Wellington1961 @AntonioLeitteRj @patvignoly Diz o adEvogado que \u00e9 a igreja testemunha de Jeov\u00e1", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikapiche/status/1038235284683587585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "patvignoly,AntonioLeitteRj,Wellington1961,RedeGlobo,jairbolsonaro,Francischini_"}
{"id": 1038235023730720769, "date": "2018-09-07", "time": "20:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1868811042, "username": "mikapiche", "tweet": "@Francischini_ @jairbolsonaro @RedeGlobo @hughohp @AntonioLeitteRj @AlessandrAntiPT S\u00f3 foi o advogado que cuidou de um dos envolvidos do caso do.goleiro Bruno. Foi o advogado do Bola.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikapiche/status/1038235023730720769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlessandrAntiPT,AntonioLeitteRj,hughohp,RedeGlobo,jairbolsonaro,Francischini_"}
{"id": 1038233415290503168, "date": "2018-09-07", "time": "20:11:50", "timezone": "CDT", "user_id": 339867369, "username": "MonicaBredaM", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/VB0gAgYCCZY?aFAZENDEIRO\u00a0\u2026 DESABAFA E MANDA RECADO PARA O JAIR BOLSONARO...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MonicaBredaM/status/1038233415290503168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038231688910782464, "date": "2018-09-07", "time": "20:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 905787373627301888, "username": "KlesioMaia", "tweet": "@jairbolsonaro @JovemPanNews @MarcelodsF Pronto j\u00e1 falaram tudo que vc precisava ouvir...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KlesioMaia/status/1038231688910782464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcelodsF,JovemPanNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038228563202322432, "date": "2018-09-07", "time": "19:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 365210468, "username": "angelofiorio", "tweet": "Isso n\u00e3o \u00e9 impedimento. N\u00f3s, povo do ESP\u00cdRITO SANTO, povo de bem, honesto e que deseja um futuro melhor para nossas fam\u00edlias vai continuar a fazer campanha para @jairbolsonaro, e de gra\u00e7a!  https://twitter.com/gazetaonline/status/1038217705571139584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelofiorio/status/1038228563202322432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038228501017632768, "date": "2018-09-07", "time": "19:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1643750532, "username": "prmaduro", "tweet": "Spider ConsenseO ataque a Jair Bolsonaro https://youtu.be/OQ7RKO8JMEU\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prmaduro/status/1038228501017632768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227367154593793, "date": "2018-09-07", "time": "19:47:48", "timezone": "CDT", "user_id": 15455023, "username": "dtelaroli", "tweet": "@jairbolsonaro #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/dtelaroli/status/1038227367154593793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038227212762316801, "date": "2018-09-07", "time": "19:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 382245039, "username": "Aly_Curbani", "tweet": "Marcelo Adnet imita Jair Bolsonaro  https://youtu.be/nyFoEuc9v1Q\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aly_Curbani/status/1038227212762316801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038221908867784704, "date": "2018-09-07", "time": "19:26:06", "timezone": "CDT", "user_id": 205444234, "username": "jefersondic", "tweet": "@jairbolsonaro Estamos orando pelo senhor Capit\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jefersondic/status/1038221908867784704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038221447926374402, "date": "2018-09-07", "time": "19:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 205444234, "username": "jefersondic", "tweet": "@jairbolsonaro \u00c9 melhor Jair se recuperando Capit\u00e3o! Sua nobre miss\u00e3o te espera: governar essa na\u00e7\u00e3o!  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1038110967429771264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jefersondic/status/1038221447926374402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038219415408525312, "date": "2018-09-07", "time": "19:16:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1074171390, "username": "richard_d3v", "tweet": "@anandapzz @jairbolsonaro nunca se envolveu em corrup\u00e7\u00e3o e de uma hora pra outra resolveu subornar uma p\u00e1 de gente pra fingir uma facada. Pode acreditar, abiguinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/richard_d3v/status/1038219415408525312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anandapzz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038217734176301056, "date": "2018-09-07", "time": "19:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1026593678524071936, "username": "CRMVVES", "tweet": "@jairbolsonaro Doente politica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CRMVVES/status/1038217734176301056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038217191219453952, "date": "2018-09-07", "time": "19:07:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3240360563, "username": "filipe_gatti", "tweet": "@jairbolsonaro @_luaazevedo \ud83d\udc4a vamos que vamos 17 neles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filipe_gatti/status/1038217191219453952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_luaazevedo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038214187774668801, "date": "2018-09-07", "time": "18:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 476303775, "username": "VanicleiaS", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Z4XcYZCvOwo?aCandidatos\u00a0\u2026 a presid\u00eancia falam de Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VanicleiaS/status/1038214187774668801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038214036066893824, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 156401480, "username": "Dedepim", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica Pra que? Quem acredita?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dedepim/status/1038214036066893824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038213634856509440, "date": "2018-09-07", "time": "18:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1031529465787150336, "username": "SuelyCristinaR1", "tweet": "Agora mais que nunca, precisamos de um representante como este... crist\u00e3o, \u00edntegro, democrata, inteligente, com valores morais e \u00e9ticos. Assim n\u00e3o teremos mais vergonha e sim orgulho diante de outras Na\u00e7\u00f5es! Que Deus o aben\u00e7oe Sr.Presidente @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SuelyCristinaR1/status/1038213634856509440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038211622362210305, "date": "2018-09-07", "time": "18:45:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1050210883, "username": "ThiagoCypriano1", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?a\u00a0 O ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoCypriano1/status/1038211622362210305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038211352442142720, "date": "2018-09-07", "time": "18:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 382245039, "username": "Aly_Curbani", "tweet": "@folha Quem deve mudar o tom de alguma coisa \u00e9 o pr\u00f3prio Jair Bolsonaro, prega tanto \u00f3dio que teve o que tanto divulga.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aly_Curbani/status/1038211352442142720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038210998115737601, "date": "2018-09-07", "time": "18:42:45", "timezone": "CDT", "user_id": 950420872178921472, "username": "SCamiloOficial", "tweet": "S\u00e9rgio Camilo repudia ataque ao presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro.  http://goo.gl/bLha9z\u00a0 pic.twitter.com/Lnni6t0HWa", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SCamiloOficial/status/1038210998115737601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038210607978295296, "date": "2018-09-07", "time": "18:41:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3621963496, "username": "marcos_assis_es", "tweet": "@jairbolsonaro @gustavozupak @Jeffersoncb54 Lutar sozinho contra um congresso corrupto vc deve concordar q n\u00e3o \u00e9 uma tarefa f\u00e1cil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos_assis_es/status/1038210607978295296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jeffersoncb54,gustavozupak,jairbolsonaro"}
{"id": 1038210397994659846, "date": "2018-09-07", "time": "18:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 733222653864071168, "username": "MateusTeusu", "tweet": "\"Ent\u00e3o Jesus disse-lhe: 'Embainha a tua espada; porque todos os que lan\u00e7arem m\u00e3o de uma arma, \u00e0 armas morrer\u00e3o'.\" Mateus 26:52@jairbolsonaro \u00e9 melhor Jair lendo a b\u00edblia kkkkkk #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MateusTeusu/status/1038210397994659846", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038209060947066881, "date": "2018-09-07", "time": "18:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@jairbolsonaro @Francischini_ @conservadores Caraca quem \u00e9 esse desgra\u00e7ado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038209060947066881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conservadores,Francischini_,jairbolsonaro"}
{"id": 1038207948374204416, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:38", "timezone": "CDT", "user_id": 15455023, "username": "dtelaroli", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/llVzHteVm9c?aPronunciamento\u00a0\u2026 oficial do MBL sobre Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dtelaroli/status/1038207948374204416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038206611649642496, "date": "2018-09-07", "time": "18:25:19", "timezone": "CDT", "user_id": 385441381, "username": "Carlosfigueire6", "tweet": "@jairbolsonaro @GeneraIMourao @Val_Santo2 @ginhobello S\u00f3 um palha\u00e7o capaz de fazer o mesmo que aquele monstro fez \u00e9 capaz de falar um absurdo desse!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlosfigueire6/status/1038206611649642496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ginhobello,Val_Santo2,GeneraIMourao,jairbolsonaro"}
{"id": 1038205847564939264, "date": "2018-09-07", "time": "18:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 896838938970779649, "username": "RochaJhennifer3", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Capit\u00e3o. O Brasil est\u00e1 com voc\u00ea! #For\u00e7aBolsonaro #Bolsonaro2018#BrasilcomBolsonaro#MulherescomBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Bolsonaro2018,#BrasilcomBolsonaro,#MulherescomBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RochaJhennifer3/status/1038205847564939264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038203318705815553, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 826233318605803522, "username": "RicardoReis03", "tweet": "@jairbolsonaro @phcumino @TomokiSaiky \u00c9 o que eu penso tamb\u00e9m! Nunca acharei correto mas nunca abandonarei um filho meu por esse motivo! Eu lamento de cora\u00e7\u00e3o por voc\u00eas, espero que um dia seu pai possa aceitar sua condi\u00e7\u00e3o e que voc\u00eas possam se acertar!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoReis03/status/1038203318705815553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TomokiSaiky,phcumino,jairbolsonaro"}
{"id": 1038203172223889408, "date": "2018-09-07", "time": "18:11:39", "timezone": "CDT", "user_id": 378314421, "username": "janesribeiro", "tweet": " https://twitter.com/alexandregarcia/status/1037861151177158657?s=19\u00a0\u2026 miseric\u00f3rdia que Deus proteja o Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janesribeiro/status/1038203172223889408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199984762576902, "date": "2018-09-07", "time": "17:58:59", "timezone": "CDT", "user_id": 152983241, "username": "faverzola", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o, o Brasil est\u00e1 com o Senhor. Deus h\u00e1 de providenciar o livramento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faverzola/status/1038199984762576902", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038199935584223238, "date": "2018-09-07", "time": "17:58:48", "timezone": "CDT", "user_id": 186542206, "username": "anselmoloriato", "tweet": "@jairbolsonaro Que Deus te aben\u00e7oe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anselmoloriato/status/1038199935584223238", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038198247104425984, "date": "2018-09-07", "time": "17:52:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1406130006, "username": "lelekachikila", "tweet": "@RedeGlobo @jairbolsonaro @GiokinhaAndrea @pbhzlow Muito lindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lelekachikila/status/1038198247104425984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pbhzlow,GiokinhaAndrea,jairbolsonaro,RedeGlobo"}
{"id": 1038197956288151552, "date": "2018-09-07", "time": "17:50:56", "timezone": "CDT", "user_id": 35223222, "username": "ayrton_tinho", "tweet": "@joanatreptow Estou em RN e todas as pessoas que conversei ir\u00e3o votar em @jairbolsonaro A maioria era petista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ayrton_tinho/status/1038197956288151552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joanatreptow,jairbolsonaro"}
{"id": 1038197746145091584, "date": "2018-09-07", "time": "17:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2730298076, "username": "edu_massa10", "tweet": "@jairbolsonaro Melhore presidente \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edu_massa10/status/1038197746145091584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038196511887253504, "date": "2018-09-07", "time": "17:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 964814999276449793, "username": "Diegomaia221", "tweet": "@_Jhcarvalho Berrrooooo. @jairbolsonaro nunca me representou tanto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diegomaia221/status/1038196511887253504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Jhcarvalho,jairbolsonaro"}
{"id": 1038194250901581831, "date": "2018-09-07", "time": "17:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 799672927603937280, "username": "ClaudiaAMac2", "tweet": "@jairbolsonaro @Ricbsjr @MarlonTg Para mudarmos o Brasil s\u00f3 temos uma op\u00e7\u00e3o: Jair Messias Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudiaAMac2/status/1038194250901581831", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarlonTg,Ricbsjr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038192972406444033, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:07", "timezone": "CDT", "user_id": 182512333, "username": "fe_macheone", "tweet": "@jairbolsonaro O povo brasileiro torcendo pelo nosso mito!!! Acham q ir\u00e3o parar nosso futuro presidente???? Nuncaaaaaaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fe_macheone/status/1038192972406444033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038192728813785091, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 160366011, "username": "delsuck", "tweet": "@jairbolsonaro @deia_wc @b_0904 No tempo da \"ditadura\" t\u00ednhamos seguran\u00e7a, boa educa\u00e7\u00e3o, pod\u00edamos andar pelas ruas tranquilos as crian\u00e7as, ficavam at\u00e9 tarde na rua. Eu vivi esse tempo e te garanto. Agora quem espalhava o terror e tentavam implantar uma ditadura comunista aqui foram combatidos com energia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delsuck/status/1038192728813785091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "b_0904,deia_wc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038188540704825349, "date": "2018-09-07", "time": "17:13:31", "timezone": "CDT", "user_id": 900355424964292610, "username": "HigorNicchio", "tweet": "@jairbolsonaro @jeanpaesoficial Nao sabia q preso podia votar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HigorNicchio/status/1038188540704825349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanpaesoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038188247707467776, "date": "2018-09-07", "time": "17:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 105181577, "username": "tombaboo", "tweet": "@jairbolsonaro @LarissaFCM @SergioLeite777 Ela disse que agora vai votar no BOLSONARO e n\u00e3o que agora ir\u00e1 postar coisas do Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tombaboo/status/1038188247707467776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SergioLeite777,LarissaFCM,jairbolsonaro"}
{"id": 1038187803711074304, "date": "2018-09-07", "time": "17:10:35", "timezone": "CDT", "user_id": 964578220686413824, "username": "Lorran51096076", "tweet": "@jairbolsonaro @_NazarioThiago T\u00f4 pra ver outro candidato, rodeado de eleitores como o Mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lorran51096076/status/1038187803711074304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_NazarioThiago,jairbolsonaro"}
{"id": 1038187717274861569, "date": "2018-09-07", "time": "17:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 821660007859163136, "username": "ze_capixaba", "tweet": "@Rosana_blue @HelioTelho Quem deve estar pagando os 4 advogados do esquerdopata que tentou matar o @jairbolsonaro ???\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ze_capixaba/status/1038187717274861569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HelioTelho,Rosana_blue,jairbolsonaro"}
{"id": 1038186965181640704, "date": "2018-09-07", "time": "17:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 38931097, "username": "bvalle1984", "tweet": "@jairbolsonaro @GiMG__ @AVENAoficial @magnorenato1 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bvalle1984/status/1038186965181640704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "magnorenato1,AVENAoficial,GiMG__,jairbolsonaro"}
{"id": 1038183042538340353, "date": "2018-09-07", "time": "16:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 59034673, "username": "gustaroller", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustaroller/status/1038183042538340353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038182883192700928, "date": "2018-09-07", "time": "16:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1005599768406581249, "username": "qoctnt", "tweet": "O livro 'A Verdade Sufocada' (Cel Ustra) deve ser adotado como material pedag\u00f3gico na disciplina de Hist\u00f3ria, na nova base curricular que teremos com o governo do presidente @jairbolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qoctnt/status/1038182883192700928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038181909489221632, "date": "2018-09-07", "time": "16:47:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1005599768406581249, "username": "qoctnt", "tweet": "Pra voc\u00ea que acredita no conto da carochinha da 'Ditadura Militar', era contra criminosos como os que tentaram assassinar @jairbolsonaro que os militares lutaram, muitos deles dando suas vidas em defesa da P\u00e1tria e da sociedade!", "replies": 1, "retweets": 16, "likes": 60, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qoctnt/status/1038181909489221632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038179597072916492, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 20449367, "username": "fabiomalini", "tweet": "O que vai acontecer de imediato ap\u00f3s esse atentado horroroso contra o deputado Jair Bolsonaro? Em pouco tempo, vai cair no esquecimento. Ou pior: vai cair no uso oportunista dos abutres que querem a todo custo uma \"live\" direto da UTI.", "replies": 2, "retweets": 17, "likes": 78, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiomalini/status/1038179597072916492", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178825987715072, "date": "2018-09-07", "time": "16:34:55", "timezone": "CDT", "user_id": 254623548, "username": "IMPERADORL10", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IMPERADORL10/status/1038178825987715072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038178813706948610, "date": "2018-09-07", "time": "16:34:52", "timezone": "CDT", "user_id": 211120399, "username": "DjBellini30", "tweet": "@jairbolsonaro amem  vai voltar  mais forte do que nunca ... e nunca mais saia pra campanha sem colete !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DjBellini30/status/1038178813706948610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038178565802614786, "date": "2018-09-07", "time": "16:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1001415239295004672, "username": "Joyce43832415", "tweet": "@jairbolsonaro Que Deus continue te aben\u00e7oando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joyce43832415/status/1038178565802614786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038178481555816450, "date": "2018-09-07", "time": "16:33:33", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica \u00c9 conveniente dizer que \u00e9 fake pra esquerda nojenta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1038178481555816450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038178221936791554, "date": "2018-09-07", "time": "16:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 981100262948524032, "username": "ElcimarPaula", "tweet": "@RenovaMidia Foi atacado por defender a fam\u00edlia e o povo brasileiro, responsabilizar @jairbolsonaro \u00e9 no m\u00ednimo irresponsabilidade para afirmar que apoio \u00e0 viol\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElcimarPaula/status/1038178221936791554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,jairbolsonaro"}
{"id": 1038176623017775106, "date": "2018-09-07", "time": "16:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1529066184, "username": "carlosacaser", "tweet": "@jairbolsonaro AM\u00c9M.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosacaser/status/1038176623017775106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038176168405618688, "date": "2018-09-07", "time": "16:24:21", "timezone": "CDT", "user_id": 20449367, "username": "fabiomalini", "tweet": "O que meus colegas da FGV descrevem \u00e9 bem preciso. H\u00e1 um sentimento de desd\u00e9m que \u00e9 maior do que de solidariedade ao deputado Jair Bolsonaro. E isso \u00e9 uma conduta que reproduz o quadro de auto-elogio que se tornou a pol\u00edtica e a sua faceta online.", "replies": 1, "retweets": 30, "likes": 115, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiomalini/status/1038176168405618688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175967653621760, "date": "2018-09-07", "time": "16:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 97979134, "username": "cidadaindignada", "tweet": "@jairbolsonaro @samuelpeixoto @beltongomes @AlvaroBotelho_ rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidadaindignada/status/1038175967653621760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlvaroBotelho_,beltongomes,samuelpeixoto,jairbolsonaro"}
{"id": 1038175750485147648, "date": "2018-09-07", "time": "16:22:41", "timezone": "CDT", "user_id": 61739478, "username": "ujoses", "tweet": "@jairbolsonaro @tumaoficial Pode esperar sentada que dai n\u00e3o sai nada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ujoses/status/1038175750485147648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tumaoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038175068826820611, "date": "2018-09-07", "time": "16:19:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1032073309909934080, "username": "EspindulaKaua", "tweet": "@jairbolsonaro abaixa o imposto brasileiro por favor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EspindulaKaua/status/1038175068826820611", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038171406058618886, "date": "2018-09-07", "time": "16:05:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1036225808078196736, "username": "Luciano27047261", "tweet": "@jairbolsonaro Estamos orando por vc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luciano27047261/status/1038171406058618886", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038170685766549504, "date": "2018-09-07", "time": "16:02:34", "timezone": "CDT", "user_id": 933695853604364288, "username": "TbCabelinho", "tweet": "@jairbolsonaro Infelizmente \u00e9 assim Vaso ruim n\u00e3o quebra f\u00e1cil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TbCabelinho/status/1038170685766549504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038170412218281986, "date": "2018-09-07", "time": "16:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 933695853604364288, "username": "TbCabelinho", "tweet": "@jairbolsonaro Nem Deus te quer como presidente.", "replies": 22, "retweets": 12, "likes": 141, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TbCabelinho/status/1038170412218281986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038170109813182464, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1036225808078196736, "username": "Luciano27047261", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Presidente,Vamos orar pela sua recupera\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luciano27047261/status/1038170109813182464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038169474543677440, "date": "2018-09-07", "time": "15:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1129611966, "username": "EquilibrioSkate", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EquilibrioSkate/status/1038169474543677440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038165400675074048, "date": "2018-09-07", "time": "15:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 97979134, "username": "cidadaindignada", "tweet": "@jairbolsonaro @samuelpeixoto @beltongomes @AlvaroBotelho_ Gostei da \"c\u00f3pia mal feita\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidadaindignada/status/1038165400675074048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlvaroBotelho_,beltongomes,samuelpeixoto,jairbolsonaro"}
{"id": 1038164836356632577, "date": "2018-09-07", "time": "15:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 987286628380143616, "username": "FariaScardua", "tweet": "@jairbolsonaro Primeiro turno, rumo a um Brasil melhor para todos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FariaScardua/status/1038164836356632577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038164339205783557, "date": "2018-09-07", "time": "15:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 33377237, "username": "hccoutinho", "tweet": "Jair Bolsonaro, candidato presidencial esfaqueado | The Red Elephants  https://youtu.be/3cV0d2lHxXc\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hccoutinho/status/1038164339205783557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038164044102819842, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 770724306796109824, "username": "Nosleid19", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nosleid19/status/1038164044102819842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038163454589325313, "date": "2018-09-07", "time": "15:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1021474332374118402, "username": "zipinotti", "tweet": "@jairbolsonaro @Veve_Lima1 @PfvrDebs_ Falar mal do bolsonaro nao \u00e9 besteirol meu amor...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zipinotti/status/1038163454589325313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PfvrDebs_,Veve_Lima1,jairbolsonaro"}
{"id": 1038162973699833856, "date": "2018-09-07", "time": "15:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 415033961, "username": "AdilsonRVieira", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @Desesquerdizada Ela deveria ter ficado calada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdilsonRVieira/status/1038162973699833856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038161016176168965, "date": "2018-09-07", "time": "15:24:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2511309150, "username": "KELLIAdv", "tweet": "@jairbolsonaro Am\u00e9m .Deus seja louvado!!!!!!!!!!!Chorei muito ontem por medo de perder a minha \u00fanica esperan\u00e7a para o meu pa\u00eds!Que DEUS esteja contigo hoje e sempre.Espero um dia ter a honra de conhec\u00ea-lo .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KELLIAdv/status/1038161016176168965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038160986698665984, "date": "2018-09-07", "time": "15:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 306554757, "username": "loioRodrigues", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as \u00e0 Deus! Que susto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loioRodrigues/status/1038160986698665984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038157520110530561, "date": "2018-09-07", "time": "15:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3410932719, "username": "brenda_007027", "tweet": "@jairbolsonaro @faca49760943 @EBegotti \ud83d\udc46 essa sou eu, rindo da sua cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenda_007027/status/1038157520110530561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EBegotti,faca49760943,jairbolsonaro"}
{"id": 1038156331025350657, "date": "2018-09-07", "time": "15:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2329919431, "username": "CIRLJung", "tweet": "S\u00f3 com uma gest\u00e3o eficaz de um homem honesto(no trato c/o er\u00e1rio)trar\u00e1 um aporte de capital produtivo significativo ao Er\u00e1rio P\u00fablico,diminuindo em 30% o ralo dos desvios da corrup\u00e7\u00e3o,e assim recursos necess\u00e1rios p/ Sa\u00fade.(Por exemplo digo eu.)Foi o q o @jairbolsonaro  falou.  https://twitter.com/cirljung/status/1037961518707605504\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CIRLJung/status/1038156331025350657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038155858784468997, "date": "2018-09-07", "time": "15:03:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3410932719, "username": "brenda_007027", "tweet": "@jairbolsonaro @faca49760943 @EBegotti n\u00e3o h\u00e1 argumentos contra fatos, n\u00f3s vimos claramente os cirurgi\u00f5es m\u00e9dicos operando sem se quer estar usando luvas, hoje em dia qualquer um pode inventar uma mentira pra se beneficiar em algo.e se fosse pra matar mesmo o cara n\u00e3o iria falhar...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenda_007027/status/1038155858784468997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EBegotti,faca49760943,jairbolsonaro"}
{"id": 1038155253731020800, "date": "2018-09-07", "time": "15:01:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2553049228, "username": "AndreiaBolis", "tweet": "@jairbolsonaro Estamos na torcida! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreiaBolis/status/1038155253731020800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038153302771466240, "date": "2018-09-07", "time": "14:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@jairbolsonaro @Tia_go_ A maioria deles v\u00e3o votar no Bolsonaro...vi alguns q est\u00e3o querendo votar nulo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038153302771466240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tia_go_,jairbolsonaro"}
{"id": 1038148621345193986, "date": "2018-09-07", "time": "14:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1037818393120923649, "username": "DoutorTurbando", "tweet": "@jairbolsonaro @raulnascimentoo @policiafederal @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro Acho que voc\u00eas deveriam ver esse sujeito, est\u00e1 incitando outro atentado contra o Jair.... Espero um videozinho de perd\u00e3o pelo vacilo \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DoutorTurbando/status/1038148621345193986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raulnascimentoo,jairbolsonaro,policiafederal,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038148410887602176, "date": "2018-09-07", "time": "14:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 415033961, "username": "AdilsonRVieira", "tweet": "@jairbolsonaro @esterquevedo @MarlonTg Vou falar a verdade:Antes da ida do Bolsonaro a Globo, eu estava em duvida se eu votaria nele. Depois que ele deu de dez a zero naqueles dois, decidi de uma vez por todas que seria ele meu candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdilsonRVieira/status/1038148410887602176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarlonTg,esterquevedo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038148358467198978, "date": "2018-09-07", "time": "14:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2329919431, "username": "CIRLJung", "tweet": "Diretamente do HOSPITAL, Eduardo revela ALTO RISCO DE MORTE do Bolsonaro durante o atentado e a evolu\u00e7\u00e3o e situa\u00e7\u00e3o de sa\u00fade de @jairbolsonaro .Sa\u00fade ao Jair Bolsonaro e a mais pronta recupera\u00e7\u00e3o desejamos e clamamos a Deus, em Jesus Cristo! https://youtu.be/XhhitGhkhz4\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CIRLJung/status/1038148358467198978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,YouTube"}
{"id": 1038148329127833600, "date": "2018-09-07", "time": "14:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 928376231632035842, "username": "Roddy86Ribeiro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/a7oX131J37k?aFL\u00a0\u00c1VIO EMOCIONADO FALA SOBRE SEU PAI JAIR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roddy86Ribeiro/status/1038148329127833600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038148321255346176, "date": "2018-09-07", "time": "14:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3342444244, "username": "agui_augusto", "tweet": "V\u00e3o achar 60 milh\u00f5es de brasileiros culpados principalmente os que votar\u00e1 em @jairbolsonaro para ser eleito em primeiro turno PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA FEDERATIVA DO BRASIL.  https://twitter.com/iabsilva2/status/1038105997703819267\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agui_augusto/status/1038148321255346176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038147405017956353, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3342444244, "username": "agui_augusto", "tweet": "@GloboNews @gcamarotti #J10 @RedeGlobo @jornalnacional  Para um Povo Esclarecido Como Eu e Todos que Votam em @jairbolsonaro  um \"pingo\" n\u00e3o \u00e9 somente uma letra \u00e9 uma ora\u00e7\u00e3o \u00e9 uma frase : \"VAI L\u00c1 E FAZ O SERVI\u00c7O\"  @STF_oficial @MPF_PGR  senhores das Togas a justi\u00e7a continua Cega https://twitter.com/AntonioLeitteRj/status/1038055106288279552\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#J10", "link": "https://twitter.com/agui_augusto/status/1038147405017956353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,gcamarotti,RedeGlobo,jornalnacional,jairbolsonaro,STF_oficial,MPF_PGR"}
{"id": 1038146147599233025, "date": "2018-09-07", "time": "14:25:04", "timezone": "CDT", "user_id": 113743869, "username": "Jacksoneugenio", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as a Deus!#For\u00e7aBolsonaro For\u00e7a nosso PRESIDENTE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Jacksoneugenio/status/1038146147599233025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038145985480941568, "date": "2018-09-07", "time": "14:24:25", "timezone": "CDT", "user_id": 964814999276449793, "username": "Diegomaia221", "tweet": "@motadrama @helloiagoo Simmm. Igual o sangue do Jair Bolsonaro. Mto verdadeiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diegomaia221/status/1038145985480941568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "helloiagoo,motadrama"}
{"id": 1038145832896417792, "date": "2018-09-07", "time": "14:23:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2312267048, "username": "DI3GOTELES", "tweet": "@jairbolsonaro tamos junto capit\u00e3p", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DI3GOTELES/status/1038145832896417792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038140907227361280, "date": "2018-09-07", "time": "14:04:14", "timezone": "CDT", "user_id": 986371471525203968, "username": "Jessyca_Mod", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/A6pcv4fVPf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jessyca_Mod/status/1038140907227361280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038140869197684736, "date": "2018-09-07", "time": "14:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2965297589, "username": "PedroNHL", "tweet": "@jairbolsonaro @TVMaresol \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroNHL/status/1038140869197684736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TVMaresol,jairbolsonaro"}
{"id": 1038140739551723521, "date": "2018-09-07", "time": "14:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2965297589, "username": "PedroNHL", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroNHL/status/1038140739551723521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038140707159126016, "date": "2018-09-07", "time": "14:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 53940183, "username": "mariasalvador", "tweet": "FL\u00c1VIO EMOCIONADO FALA SOBRE SEU PAI JAIR BOLSONARO  https://youtu.be/a7oX131J37k\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariasalvador/status/1038140707159126016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038140398047244290, "date": "2018-09-07", "time": "14:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4020251127, "username": "viniciusbvix", "tweet": "@jairbolsonaro @diegoescosteguy @Bruno_Vinic @elisvieira57 @swiftpromiscua Sabemos que \u00e9 riso de desespero, mas tudo bem robs,\u00c9 inevit\u00e1vel \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusbvix/status/1038140398047244290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "swiftpromiscua,elisvieira57,Bruno_Vinic,diegoescosteguy,jairbolsonaro"}
{"id": 1038139340457693184, "date": "2018-09-07", "time": "13:58:01", "timezone": "CDT", "user_id": 927685965610659845, "username": "Brunatribeirobr", "tweet": "@jairbolsonaro Estamos em ora\u00e7\u00e3o e pensamento positivo! Nosso guerreiro merece descanso nesse momento, deixa a campanha #For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente17 #bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Brunatribeirobr/status/1038139340457693184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038138688469966848, "date": "2018-09-07", "time": "13:55:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1596534674, "username": "reacinhaaly", "tweet": "@jairbolsonaro am\u00e9m!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reacinhaaly/status/1038138688469966848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038138118929608704, "date": "2018-09-07", "time": "13:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 968639075556184065, "username": "pontesray22", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f pic.twitter.com/um5Bbri0QF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pontesray22/status/1038138118929608704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038137985722671104, "date": "2018-09-07", "time": "13:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 185045065, "username": "weliton_melo", "tweet": "@jairbolsonaro Estamos aqui torcendo pela sua recupera\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weliton_melo/status/1038137985722671104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038137162737352706, "date": "2018-09-07", "time": "13:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2337304039, "username": "Fabioszsantos", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabioszsantos/status/1038137162737352706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038136966947188740, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1036371759409360897, "username": "SrgioSoriano1", "tweet": "@jairbolsonaro for\u00e7a meu amigo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SrgioSoriano1/status/1038136966947188740", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038136776500625409, "date": "2018-09-07", "time": "13:47:49", "timezone": "CDT", "user_id": 86515699, "username": "capixabadagema", "tweet": "@Geovane22296921 @jairbolsonaro Boa recupera\u00e7\u00e3o capit\u00e3o! Deus no comando!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capixabadagema/status/1038136776500625409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Geovane22296921"}
{"id": 1038136364305461248, "date": "2018-09-07", "time": "13:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 91649477, "username": "cosmitu", "tweet": "@Carladosuldias @jairbolsonaro @karlamsoliveira @leoalmeidafsa @Nelsons00041901 @JucileiaMoreir3 @oFemmeFatale Tenho tristeza no cora\u00e7\u00e3o pelo provisionamento #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/cosmitu/status/1038136364305461248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oFemmeFatale,JucileiaMoreir3,Nelsons00041901,leoalmeidafsa,karlamsoliveira,jairbolsonaro,Carladosuldias"}
{"id": 1038136025141391362, "date": "2018-09-07", "time": "13:44:50", "timezone": "CDT", "user_id": 91649477, "username": "cosmitu", "tweet": "@Carladosuldias @jairbolsonaro @Nelsons00041901 Estamos juntos Irm\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmitu/status/1038136025141391362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nelsons00041901,jairbolsonaro,Carladosuldias"}
{"id": 1038134959490441217, "date": "2018-09-07", "time": "13:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 105181577, "username": "tombaboo", "tweet": "@jairbolsonaro Tamu junto meu capit\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tombaboo/status/1038134959490441217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038132317825458181, "date": "2018-09-07", "time": "13:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1026828027114807296, "username": "Fernand57736789", "tweet": "@jairbolsonaro Espero que dessa fatalidade se tire alguma li\u00e7\u00e3o sobre o desarmamento deputado. J\u00e1 pensou se fosse uma arma de fogo? O senhor estaria infelizmente morto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernand57736789/status/1038132317825458181", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038130556687601665, "date": "2018-09-07", "time": "13:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 798516963723137024, "username": "apaginanews", "tweet": "A PAGINA NEWS: O candidato a presid\u00eancia Jair Bolsonaro Enviou um...  http://apaginanews.blogspot.com/2018/09/o-candidato-presidencia-jair-bolsonaro.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apaginanews/status/1038130556687601665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128267109302272, "date": "2018-09-07", "time": "13:14:01", "timezone": "CDT", "user_id": 256670404, "username": "VALTERLUISS", "tweet": "@jairbolsonaro Sr. Presidente, Deus \u00e9 por ti. Cuide-se bem, ou\u00e7a e siga as recomenda\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas, ajude-os para poderem te ajudar, melhore logo e volte. Por Deus, pelo Brasil, por voc\u00ea, por n\u00f3s, manteremos a chama da liberdade acesa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VALTERLUISS/status/1038128267109302272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038127749272096771, "date": "2018-09-07", "time": "13:11:57", "timezone": "CDT", "user_id": 387385899, "username": "vanuzifp", "tweet": "@jairbolsonaro Presidente vc \u00e9 a minha \u00faltima esperan\u00e7a, morre n\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanuzifp/status/1038127749272096771", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038127639725264896, "date": "2018-09-07", "time": "13:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 935306387143438336, "username": "Alex52968193", "tweet": "@jairbolsonaro #Bolsonaro estamos juntos com vc.....Sempre.#Brasilacimadetodos#Deusacimadetodos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Brasilacimadetodos,#Deusacimadetodos", "link": "https://twitter.com/Alex52968193/status/1038127639725264896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038125865849249793, "date": "2018-09-07", "time": "13:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@jairbolsonaro @Tia_go_ Meu pai e meus 4 irm\u00e3os e 2 irm\u00e3s tem 7 votos.....Meu irm\u00e3o ta na Europa e eu n\u00e3o sei se ele vai votar..ele tem raiva de pol\u00edtica.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038125865849249793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tia_go_,jairbolsonaro"}
{"id": 1038125075382325248, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:20", "timezone": "CDT", "user_id": 595786156, "username": "ClexCastro", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @Chuto_o_balde @marcofeliciano @MARARSELVA Agora chame um crist\u00e3o por favor, pq esses a\u00ed est\u00e3o longe de ser.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClexCastro/status/1038125075382325248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MARARSELVA,marcofeliciano,Chuto_o_balde,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038123325690654721, "date": "2018-09-07", "time": "12:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 962508583333236736, "username": "JhardelGoulart", "tweet": "@jairbolsonaro Tamos juntos! #For\u00e7aCapit\u00e3o pic.twitter.com/P9mITB5WQQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aCapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/JhardelGoulart/status/1038123325690654721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038119115590918144, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 134519917, "username": "Gisaieira", "tweet": "Pronunciamento oficial do MBL sobre Jair Bolsonaro  https://youtu.be/llVzHteVm9c\u00a0 via @YouTube", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisaieira/status/1038119115590918144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038117895027474432, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:48", "timezone": "CDT", "user_id": 795465383339847681, "username": "ErrideSilva", "tweet": "\u00daltimas not\u00edcias sobre caso do atentado contra Jair Bolsonaro.  pic.twitter.com/7DfoCKDmyz", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErrideSilva/status/1038117895027474432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117512368533504, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3410932719, "username": "brenda_007027", "tweet": "@jairbolsonaro @faca49760943 @EBegotti uma manobra que o pr\u00f3prio bolsonaro planejou, justamente pra ganhar essa \"for\u00e7a\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenda_007027/status/1038117512368533504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EBegotti,faca49760943,jairbolsonaro"}
{"id": 1038117208516374529, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 36455361, "username": "Claudynhasantos", "tweet": "@UNHumanRights @NacoesUnidas @jairbolsonaro @ONU_derechos @ONUBrasil @slateraptor Espero que um dia nenhum bandido fa\u00e7a uma farsa dessa na sua barriga ou fe um familiar seu!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudynhasantos/status/1038117208516374529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "slateraptor,ONUBrasil,ONU_derechos,jairbolsonaro,NacoesUnidas,UNHumanRights"}
{"id": 1038116598618447872, "date": "2018-09-07", "time": "12:27:39", "timezone": "CDT", "user_id": 36455361, "username": "Claudynhasantos", "tweet": "@UNHumanRights @NacoesUnidas @jairbolsonaro @ONU_derechos @ONUBrasil Nossa! Nem precisava mais de nota de repudio! Ja estamos perto das 24 horas do ocorrido. #foraonu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#foraonu", "link": "https://twitter.com/Claudynhasantos/status/1038116598618447872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ONUBrasil,ONU_derechos,jairbolsonaro,NacoesUnidas,UNHumanRights"}
{"id": 1038115729369903104, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 989170495965843461, "username": "ccruzs", "tweet": "O mito vai voltar ainda mais forte, tenho F\u00e9 em Deus, que os culpados paguem pelo que fizeram!! \ud83d\udd92#Bolsonaro2018 @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/ccruzs/status/1038115729369903104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038115564684816386, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 330325653, "username": "TribunaOnlineES", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018\"N\u00e3o acredito que haja dificuldade do prosseguimento da campanha do Jair Bolsonaro\", disse.  http://tribunaonline.com.br/presidente-do-psl-diz-que-partido-nao-descarta-fazer-campanha-sem-bolsonaro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TribunaOnlineES/status/1038115564684816386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115540789866496, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:26", "timezone": "CDT", "user_id": 305981855, "username": "nasson__", "tweet": "@jairbolsonaro @SonyrrS @blz_renato KKKKK VCS S\u00c3O TOPSON", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nasson__/status/1038115540789866496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blz_renato,SonyrrS,jairbolsonaro"}
{"id": 1038115509802291200, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 63043256, "username": "everaldolf", "tweet": "@jairbolsonaro @pauloap @LarissaFCM Bem vinda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/everaldolf/status/1038115509802291200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,pauloap,jairbolsonaro"}
{"id": 1038115419230482433, "date": "2018-09-07", "time": "12:22:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4851215039, "username": "soarescrvg", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soarescrvg/status/1038115419230482433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038115144994312192, "date": "2018-09-07", "time": "12:21:52", "timezone": "CDT", "user_id": 63043256, "username": "everaldolf", "tweet": "@UOL @CarlosBolsonaro Por causa de bandidos como este que n\u00f3s queremos o nosso Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/everaldolf/status/1038115144994312192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,UOL"}
{"id": 1038115067584282624, "date": "2018-09-07", "time": "12:21:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1037818393120923649, "username": "DoutorTurbando", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DoutorTurbando/status/1038115067584282624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038114904421621763, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2763057011, "username": "ArturMazzega", "tweet": "\"ain estava em d\u00favida do meu voto, depois desse atentado eu voto com certeza em Bolsonaro\"Pr\u00f3xima pesquisa: Jair Bolsonaro 22% u\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturMazzega/status/1038114904421621763", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114455341727744, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2965100469, "username": "hansdettmannjr", "tweet": "@jairbolsonaro Am\u00e9m! \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hansdettmannjr/status/1038114455341727744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038114325653872640, "date": "2018-09-07", "time": "12:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 82697078, "username": "hery777", "tweet": "@jairbolsonaro @LeoLins @DaniloGentili @Marc2010 @LUKASGa43468916 @_LULA2018_ E eu achando que j\u00e1 tinha lido de tudo...Chega de twitter. Vou brincar com os cachorros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hery777/status/1038114325653872640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_LULA2018_,LUKASGa43468916,Marc2010,DaniloGentili,LeoLins,jairbolsonaro"}
{"id": 1038113869103878144, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1033158157411999751, "username": "PauloHe62135180", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloHe62135180/status/1038113869103878144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113776447438849, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:26", "timezone": "CDT", "user_id": 826233318605803522, "username": "RicardoReis03", "tweet": "@jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro #7deSetembro \"Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 lutaNem teme, quem te adora, a pr\u00f3pria morte\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/RicardoReis03/status/1038113776447438849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113588249092097, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:41", "timezone": "CDT", "user_id": 941913464, "username": "CarIosVagner", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarIosVagner/status/1038113588249092097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113289962708992, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1037818393120923649, "username": "DoutorTurbando", "tweet": "@jairbolsonaro O Brasil est\u00e1 com voc\u00ea, Capit\u00e3o!! For\u00e7a e melhoras estamos orando por voc\u00ea!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DoutorTurbando/status/1038113289962708992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113128255553538, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:51", "timezone": "CDT", "user_id": 222217866, "username": "sidneyascaser", "tweet": "@jairbolsonaro Presidente que susto o senhor nos deu. Deus est\u00e1 no controle. Sair\u00e1 do hospital para colocar a faixa . Sucesso e melhoras.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 72, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidneyascaser/status/1038113128255553538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112936093528064, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2173198630, "username": "lu_meireles10", "tweet": "@jairbolsonaro Todos n\u00f3s estamos feridos. A luta continua ainda mais forte. A na\u00e7\u00e3o brasileira est\u00e1 com o senhor! Deus acima de tudo! #bolsonaro17 #for\u00e7abolsonaro #Bolsonaro17No1oTurno #bolsonaropresidente17\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro17,#for\u00e7abolsonaro,#Bolsonaro17No1oTurno,#bolsonaropresidente17", "link": "https://twitter.com/lu_meireles10/status/1038112936093528064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112731562430464, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1006569684353810432, "username": "TataTeixeiraF", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as a Deus!\ud83d\ude4b\ud83d\udc95", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TataTeixeiraF/status/1038112731562430464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111997987045379, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:22", "timezone": "CDT", "user_id": 302719551, "username": "vazmanoel", "tweet": "@jairbolsonaro Deus \u00e9 contigo Capit\u00e3o, Tamo junto, abra\u00e7os fraterno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vazmanoel/status/1038111997987045379", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111978135404545, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:17", "timezone": "CDT", "user_id": 18317636, "username": "deivisonviana", "tweet": "@jairbolsonaro Melhoras meu Presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deivisonviana/status/1038111978135404545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111970887647232, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:15", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@jairbolsonaro Se tem q parar \u00e9 com essa porra de ficar pulando em cima dos outros , qualquer um vagabundo pode arrumar uma camisa amarela e gritar mito mito e se aproximar de vc e te dar um tiro e a\u00ed j\u00e1 era , acabou...rapaz gosto demais de vc ,mas se pudesse eu te dava um tapa na cabe\u00e7a.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038111970887647232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111912968560640, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:01", "timezone": "CDT", "user_id": 102074017, "username": "firminoph", "tweet": "@jairbolsonaro Boa, presida! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/firminoph/status/1038111912968560640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111912012271616, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:01", "timezone": "CDT", "user_id": 145919633, "username": "GustavoOaskis", "tweet": "@jairbolsonaro Pingou o tweet!!! \ud83d\udc4d\ud83c\udffe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoOaskis/status/1038111912012271616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111751580131328, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:23", "timezone": "CDT", "user_id": 482109605, "username": "bduarte10", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bduarte10/status/1038111751580131328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111718638055424, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 324721950, "username": "OCaiqueBrown", "tweet": "@jairbolsonaro @elicardo13 \u201cOi gente, eu quero likes\u201d \u00e9 cada um mongol que me aparece \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OCaiqueBrown/status/1038111718638055424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elicardo13,jairbolsonaro"}
{"id": 1038111649293578240, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1037818393120923649, "username": "DoutorTurbando", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Capit\u00e3o, a guerra n\u00e3o acabou ainda!! Desejo melhoras e que possa voltar a luta o mais r\u00e1pido poss\u00edvel! \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DoutorTurbando/status/1038111649293578240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111641563422721, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2626131610, "username": "mantovanicrvg", "tweet": "@jairbolsonaro vai bonoroooo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mantovanicrvg/status/1038111641563422721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111445433688064, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 313308512, "username": "leoglassiner17", "tweet": "@jairbolsonaro Boaaa \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoglassiner17/status/1038111445433688064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111384876273666, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 916001357777264640, "username": "cassio_dlopes", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o. Estamos orando por vc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cassio_dlopes/status/1038111384876273666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111370951229444, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 859508298042757120, "username": "rodolphorocon", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodolphorocon/status/1038111370951229444", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111251195420673, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 82697078, "username": "hery777", "tweet": "@jairbolsonaro Vamo que vamo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hery777/status/1038111251195420673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111218941210625, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:16", "timezone": "CDT", "user_id": 70201007, "username": "Dougaguiar", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dougaguiar/status/1038111218941210625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111153648529409, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 859508298042757120, "username": "rodolphorocon", "tweet": "@jairbolsonaro Deus proteja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodolphorocon/status/1038111153648529409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038110070947700736, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:42", "timezone": "CDT", "user_id": 710508039376338945, "username": "F_Soresini", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @Desesquerdizada Quanta hipocrisia desta senhora... Meu Deus!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Soresini/status/1038110070947700736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038109318124593154, "date": "2018-09-07", "time": "11:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1034940198612860928, "username": "Jhonatanglockk", "tweet": "@srta_fofa No fim das contas n\u00f3s descobrimos que foi a Dari que salvou o Jair Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonatanglockk/status/1038109318124593154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "srta_fofa"}
{"id": 1038108193589739520, "date": "2018-09-07", "time": "11:54:15", "timezone": "CDT", "user_id": 256670404, "username": "VALTERLUISS", "tweet": "@jair_bolsonaro_ @exercitooficial Fomos, a fam\u00edlia, \u00e0 formatura do meu sobrinho ao IME-Instituto Militar de Engenharia, Praia Vermelha, Rio de Janeiro, RJ. Lembro-me, com muito orgulho, de que choramos de emo\u00e7\u00e3o e felicidade pelo m\u00e9rito e vit\u00f3ria alcan\u00e7ada. Foi a cerim\u00f4nia c\u00edvica mais emblem\u00e1tica de minha vida.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VALTERLUISS/status/1038108193589739520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial,jair_bolsonaro_"}
{"id": 1038105006661087232, "date": "2018-09-07", "time": "11:41:35", "timezone": "CDT", "user_id": 322423629, "username": "SouGiovani", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouGiovani/status/1038105006661087232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038103834688729094, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1868811042, "username": "mikapiche", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos @claudiopeixoto Onde trabalho \u00e9 a fadiga, pq come\u00e7am a falar e n\u00e3o param nunca mais. A\u00ed falo q vou de daciolo e pronto \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikapiche/status/1038103834688729094", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiopeixoto,AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038103734440665088, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 69211421, "username": "rogersoulsurfer", "tweet": "Alguns dias atr\u00e1s li aqui no @TwitterBrasil que uma militante petista pedia que algu\u00e9m se prontificasse a matar o @jairbolsonaro assim como fizeram com Eduardo Campos,ou seja,admitindo sim que estavam dispostos a cometerem tal ato assim como fizeram com Campos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogersoulsurfer/status/1038103734440665088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TwitterBrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1038102978866147328, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1868811042, "username": "mikapiche", "tweet": "@jairbolsonaro @claudiopeixoto @AnaMLopesFotos Jamais. Melhor evitar a fadiga", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikapiche/status/1038102978866147328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,claudiopeixoto,jairbolsonaro"}
{"id": 1038100224399601664, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 40703767, "username": "ricardoamlima", "tweet": "Estamos h\u00e1 30 dias da elei\u00e7\u00e3o,  hora de renovar.  Mas saimos pela paz, \u00e9 inadmiss\u00edvel o ato de viol\u00eancia contra o Deputado Jair Bolsonaro. Todos pela paz. em Vit\u00f3ria, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnbnLtcnt5Z/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ahybpmjevrig\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoamlima/status/1038100224399601664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092815769784320, "date": "2018-09-07", "time": "10:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 110764807, "username": "RenatoPaoliello", "tweet": "Estado de sa\u00fade de Jair Bolsonaro \u00e9 est\u00e1vel. A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 do senador Magno Malta, que acompanha de perto os procedimentos e segue para S\u00e3o Paulo.  https://www.facebook.com/assessoriamagnomalta/videos/2367026746645886/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoPaoliello/status/1038092815769784320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091243597647873, "date": "2018-09-07", "time": "10:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 881163516, "username": "Charles23455", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/q5ubilpcV1U?aM\u00a0\u00e9dica diz que estado de sa\u00fade de Jair Bolsonaro \u00e9 delicado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Charles23455/status/1038091243597647873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038088603669291008, "date": "2018-09-07", "time": "10:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 160366011, "username": "delsuck", "tweet": "@liberadadedirei @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @ranallipf @BolsonaroSP @jairbolsonaro @Danielly_Jesus Vou postar no face", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delsuck/status/1038088603669291008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Danielly_Jesus,jairbolsonaro,BolsonaroSP,ranallipf,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro,liberadadedirei"}
{"id": 1038088406679670786, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1014688945672740864, "username": "mathga11", "tweet": "@jairbolsonaro opa querid\u00e3o esqueci de vc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mathga11/status/1038088406679670786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038088108028387328, "date": "2018-09-07", "time": "10:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 339221434, "username": "ValSilvestre11", "tweet": "@jairbolsonaro @julieta_pedrosa @glfadv @monicamontalvao Ja tem passagem pela pol\u00edcia por agress\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValSilvestre11/status/1038088108028387328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "monicamontalvao,glfadv,julieta_pedrosa,jairbolsonaro"}
{"id": 1038086310349688835, "date": "2018-09-07", "time": "10:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 750368488431247361, "username": "DSGAMMES", "tweet": "For\u00e7a!!! @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @CanalPatriotas pic.twitter.com/Cv83X2BUGu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DSGAMMES/status/1038086310349688835", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,CanalPatriotas"}
{"id": 1038083693905158145, "date": "2018-09-07", "time": "10:16:53", "timezone": "CDT", "user_id": 997442858260090881, "username": "ShamyraSouza1", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 internado no Hospital Albert Einstein, em SP  https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2018/09/07/jair-bolsonaro-chega-a-sao-paulo-para-ser-internado-no-albert-einstein.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShamyraSouza1/status/1038083693905158145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080710681272320, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 156401480, "username": "Dedepim", "tweet": "@jairbolsonaro @ExpressoEpoca Alfinetaram ? O termo mais apropriado deveria ser outro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dedepim/status/1038080710681272320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ExpressoEpoca,jairbolsonaro"}
{"id": 1038080257994240002, "date": "2018-09-07", "time": "10:03:14", "timezone": "CDT", "user_id": 798516963723137024, "username": "apaginanews", "tweet": "A PAGINA NEWS: Jair Bolsonaro \u00e9 internado no Hospital Albert Eins...  http://apaginanews.blogspot.com/2018/09/jair-bolsonaro-e-internado-no-hospital.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apaginanews/status/1038080257994240002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079676512694272, "date": "2018-09-07", "time": "10:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 88726815, "username": "Jabesmar", "tweet": "@jairbolsonaro @SaraLaurian @TheGodFather_75 Porque ser\u00e1 que a M\u00eddia Oficial n\u00e3o mostra isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jabesmar/status/1038079676512694272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheGodFather_75,SaraLaurian,jairbolsonaro"}
{"id": 1038079292201230338, "date": "2018-09-07", "time": "09:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 88726815, "username": "Jabesmar", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica @valeriaqibrasil @nahalqidron Ela me bloqueou!Essa \u00e9 a democracia dessa gente!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jabesmar/status/1038079292201230338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nahalqidron,valeriaqibrasil,conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038075388428210176, "date": "2018-09-07", "time": "09:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 156401480, "username": "Dedepim", "tweet": "@lelacohen @cidapitanga Essa igreja est\u00e1 muito longe de ser a ideal. N\u00e3o considero o @jairbolsonaro de extrema direita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dedepim/status/1038075388428210176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cidapitanga,lelacohen,jairbolsonaro"}
{"id": 1038073903866884097, "date": "2018-09-07", "time": "09:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 722609145929736192, "username": "rafabuggs", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos @pertelss Vamos criar as cotas pros Bolsonarianos oprimidooos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafabuggs/status/1038073903866884097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pertelss,AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038071700116660225, "date": "2018-09-07", "time": "09:29:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3341464265, "username": "thenrygostoso", "tweet": "@oiluiz Esquerda fazendo vaquinha pra bandido ?@araujocaaa1 @FlavioBolsonaro @filgmartin @alefrotabrasil @BlogDoPim @jairbolsonaro @joicehasselmann @franciscomacsoa", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thenrygostoso/status/1038071700116660225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oiluiz,araujocaaa1,FlavioBolsonaro,filgmartin,alefrotabrasil,BlogDoPim,jairbolsonaro,joicehasselmann,franciscomacsoa"}
{"id": 1038071681871437824, "date": "2018-09-07", "time": "09:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 32395946, "username": "rodrigopegom", "tweet": "Significa que @jairbolsonaro \u00e9 sangue bom  https://twitter.com/fabiunascimento/status/1037831515667931136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigopegom/status/1038071681871437824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038071198310166529, "date": "2018-09-07", "time": "09:27:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1005599768406581249, "username": "qoctnt", "tweet": "@jairbolsonaro @carolffee Nosso presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qoctnt/status/1038071198310166529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carolffee,jairbolsonaro"}
{"id": 1038070713335341057, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:19", "timezone": "CDT", "user_id": 928376231632035842, "username": "Roddy86Ribeiro", "tweet": "@jairbolsonaro @matteosalvinimi Grazie Mille!!! Noi aprezziamo per tua solidariet\u00e0!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roddy86Ribeiro/status/1038070713335341057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matteosalvinimi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038070477724557312, "date": "2018-09-07", "time": "09:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1005599768406581249, "username": "qoctnt", "tweet": "@jairbolsonaro provou, ontem, que \u00e9 o que diz ser!  pic.twitter.com/yW7VJSzQTa", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qoctnt/status/1038070477724557312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038068785436086272, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1037818393120923649, "username": "DoutorTurbando", "tweet": "@jairbolsonaro @julieta_pedrosa Essa faltou na fila de distribui\u00e7\u00e3o de c\u00e9rebros, tenta pegar uma senha e voltar l\u00e1 que ainda d\u00e1 tempo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DoutorTurbando/status/1038068785436086272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julieta_pedrosa,jairbolsonaro"}
{"id": 1038066116520804353, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:03", "timezone": "CDT", "user_id": 305981855, "username": "nasson__", "tweet": "Para voc\u00eas que prometeram sair do pa\u00eds caso @jairbolsonaro fosse eleito, \u00e9 melhor JAIR procurando um pa\u00eds para morar.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nasson__/status/1038066116520804353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038065283083198465, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 760957433934123008, "username": "alexandrebfraga", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica Droga. Numa hora dessas a gente tem que ter muito discernimento, sen\u00e3o pensamos besteira. For\u00e7a Jair.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandrebfraga/status/1038065283083198465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038064604037828609, "date": "2018-09-07", "time": "09:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 56082915, "username": "viniciusbriel", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Z4XcYZCvOwo?a\u00a0\u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS SOBRE JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusbriel/status/1038064604037828609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038063140704010242, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:13", "timezone": "CDT", "user_id": 67769905, "username": "marcelo_src", "tweet": "@jairbolsonaro @yec_terrza @agencialupa @SimplyTeBR @Fernanda_am8776 @Guizolixoae @eusisix @fabillo_ Sou aluno de medicina (e de esquerda, a proposito). Aquela foto n\u00e3o \u00e9 o momento da cirurgia, visto que o Bolsonaro n\u00e3o estava coberto pelos campos cir\u00fargicos (joga isso no Google). Provavelmente ele tava sendo raspado ou degermado, momentos antes da cirurgia come\u00e7ar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo_src/status/1038063140704010242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabillo_,eusisix,Guizolixoae,Fernanda_am8776,SimplyTeBR,agencialupa,yec_terrza,jairbolsonaro"}
{"id": 1038063135914172416, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2173198630, "username": "lu_meireles10", "tweet": "Diante disso tudo, vendo coment\u00e1rios absurdamente abomin\u00e1veis, acredito cada vez mais em @jairbolsonaro, s\u00f3 ele poder\u00e1 enfrentar tudo e todos pela nossa NA\u00c7\u00c3O. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc#bolsonaro17 #Bolsonaro17No1oTurno #euvoto17 #for\u00e7abolsonaro #7deSetembro #Independencia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro17,#Bolsonaro17No1oTurno,#euvoto17,#for\u00e7abolsonaro,#7deSetembro,#Independencia", "link": "https://twitter.com/lu_meireles10/status/1038063135914172416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038062190903873537, "date": "2018-09-07", "time": "08:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3621963496, "username": "marcos_assis_es", "tweet": "@BolsonaroSP Deus est\u00e1 do teu lado @jairbolsonaro! #VotoBolsonaro17#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VotoBolsonaro17,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/marcos_assis_es/status/1038062190903873537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038062149514522624, "date": "2018-09-07", "time": "08:51:17", "timezone": "CDT", "user_id": 226729300, "username": "werther_k", "tweet": "BOLSONARO FOI  ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffbPARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA COM NOSSO DINHEIRO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/werther_k/status/1038062149514522624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061801840226306, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:54", "timezone": "CDT", "user_id": 943030832817672192, "username": "BrunaRosaSF", "tweet": "Cara, eu to muito triste com que aconteceu com o @jairbolsonaro ! Porque cara mesmo que voc\u00ea n\u00e3o concorde com ele e tal ou com outro candidato tentar matar algu\u00e9m por causa de pol\u00edtica \u00e9 desumano, cara!! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/BrunaRosaSF/status/1038061801840226306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038061398088200192, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 969958540726145024, "username": "SergioLeitao4", "tweet": "@jairbolsonaro @LeoLins @DaniloGentili @Marc2010 @_LULA2018_ @LUKASGa43468916 Nao pode ter feito mais incentiva o \u00f3dio matar pra ele e simples.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioLeitao4/status/1038061398088200192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LUKASGa43468916,_LULA2018_,Marc2010,DaniloGentili,LeoLins,jairbolsonaro"}
{"id": 1038061263518138368, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:46", "timezone": "CDT", "user_id": 791391585913151493, "username": "sidastaeg", "tweet": "@jairbolsonaro @die_gram @fgvdapp @felipetessarolo chegou a ver esse gr\u00e1fico?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidastaeg/status/1038061263518138368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fgvdapp,die_gram,jairbolsonaro,felipetessarolo"}
{"id": 1038060454822772737, "date": "2018-09-07", "time": "08:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 495422111, "username": "Informe_ESanto", "tweet": "@jairbolsonaro fala com o #Brasil ap\u00f3s ora\u00e7\u00e3o de @MagnoMalta pic.twitter.com/tMtD890c7X", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Brasil", "link": "https://twitter.com/Informe_ESanto/status/1038060454822772737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MagnoMalta"}
{"id": 1038058281045028865, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:55", "timezone": "CDT", "user_id": 110689919, "username": "amosao_", "tweet": "@jairbolsonaro Pol\u00edtico tem que ser internado em hospital do SUS, afinal o pov\u00e3o n\u00e3o tem grana esse tipo de regalia que \u00e9 dada aos seus representantes no poder legislativo. Seria mais coerente com o discurso que \u00e9 sempre apregoado \u00e0s massas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amosao_/status/1038058281045028865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038056742708555776, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1372664688, "username": "sim_noticias", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 transferido e chega a aeroporto em S\u00e3o Paulo   https://www.simnoticias.com.br/jair-bolsonaro-e-transferido-e-chega-a-aeroporto-em-sao-paulo/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/vDTxAU7b39", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sim_noticias/status/1038056742708555776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055669331619840, "date": "2018-09-07", "time": "08:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 770724306796109824, "username": "Nosleid19", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @glaucio_sbc @joicehasselmann Advogado n\u00e3o vai faltar, temos que ficar de olho e denunciar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nosleid19/status/1038055669331619840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,glaucio_sbc,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038055061925113857, "date": "2018-09-07", "time": "08:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 529796541, "username": "Fernos2", "tweet": "@jairbolsonaro @LeilaMa98557474 Expoentes politicos brasileiros morrem em \"acidentes \" estranos desde castelo Branco.TODOS ideologicamente de direita.Interessante \u00e9 que de esquerda nenhum morre,salvo quando se arrepende e m uda de lado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernos2/status/1038055061925113857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeilaMa98557474,jairbolsonaro"}
{"id": 1038053528726593536, "date": "2018-09-07", "time": "08:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 770724306796109824, "username": "Nosleid19", "tweet": "@jairbolsonaro @glaucio_sbc @JairBolsonaros2 #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Nosleid19/status/1038053528726593536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JairBolsonaros2,glaucio_sbc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038053517179711489, "date": "2018-09-07", "time": "08:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 826233318605803522, "username": "RicardoReis03", "tweet": "Mesmo um doutor com anos dedicados a estudos explicando a situa\u00e7\u00e3o do @jairbolsonaro, os imbecis de prontid\u00e3o ainda acham que \u00e9 fake! #For\u00e7aBolsonaro #EuVotoBolsonaro17 https://twitter.com/DrMarconCensoni/status/1037838899169644545\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/RicardoReis03/status/1038053517179711489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038053351529893888, "date": "2018-09-07", "time": "08:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 371845136, "username": "guarnierm", "tweet": "uma noite de crime - Brasil feat. Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guarnierm/status/1038053351529893888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052655686463488, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1568206704, "username": "claudio_gongo", "tweet": "Avi\u00e3o com candidato Jair Bolsonaro chega a S\u00e3o Paulo  http://www.saomateusnews.com.br/2018/09/07/aviao-com-candidato-jair-bolsonaro-chega-a-sao-paulo/\u00a0\u2026 via @Not\u00edcias com credibilidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudio_gongo/status/1038052655686463488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052438052405248, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:41", "timezone": "CDT", "user_id": 31864044, "username": "turbovix", "tweet": "@jairbolsonaro #JairMessiasBolsonaroMaisForte#JairBolsonaro17#JairMessiasBolsonaro#For\u00e7aJairBolsonaro#For\u00e7aJair", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaroMaisForte,#JairBolsonaro17,#JairMessiasBolsonaro,#For\u00e7aJairBolsonaro,#For\u00e7aJair", "link": "https://twitter.com/turbovix/status/1038052438052405248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038052415629676545, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:36", "timezone": "CDT", "user_id": 53145664, "username": "jacksonrangel", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 transferido para hospital em S\u00e3o Paulo - Folha do ES  http://www.folhadoes.com/noticia/politica-brasil/43244/jair-bolsonaro-transferido-hospital-sao-paulo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonrangel/status/1038052415629676545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052378791079936, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 39527734, "username": "gracesioli", "tweet": "Tipo assim o candidato \u00e9 esfaqueado se interna na Santa casa, mas ali n\u00e3o quer ficar, vai \"resorts apart hospital\"as o pobre fudido as vezes nem Santa casa tem! #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/gracesioli/status/1038052378791079936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051849247617024, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:21", "timezone": "CDT", "user_id": 88726815, "username": "Jabesmar", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica @valeriaqibrasil  pic.twitter.com/cN8kY0s6l0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jabesmar/status/1038051849247617024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valeriaqibrasil,conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038051734701133824, "date": "2018-09-07", "time": "08:09:54", "timezone": "CDT", "user_id": 88726815, "username": "Jabesmar", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica @valeriaqibrasil  pic.twitter.com/pWLMbhUDh1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jabesmar/status/1038051734701133824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valeriaqibrasil,conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038051453481492480, "date": "2018-09-07", "time": "08:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 898656320412430337, "username": "JosGFreire1", "tweet": "Acho que o atentado a Bolsonaro n\u00e3o foi por \u00f3dio, mas por estrat\u00e9gia, n\u00e3o confio em nada e ningu\u00e9m quando o que est\u00e1 em jogo \u00e9 o Poder pol\u00edtico e econ\u00f4mico do maior Pa\u00eds da America Latina. @jairbolsonaro #BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/JosGFreire1/status/1038051453481492480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038049413686591489, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 898656320412430337, "username": "JosGFreire1", "tweet": "@paulacamara_ Aqui na minha fam\u00edlia at\u00e9 os Petistas n\u00e3o concordaram com o ataque,  a maioria disse que n\u00e3o vota no Addad e agora vai apoiar Bolsonaro, que continue assim. @jairbolsonaro #BolsonaroPresidente17 #DireitaSegueDireita #DireitaUnida pic.twitter.com/z52hBsCgKC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#DireitaSegueDireita,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/JosGFreire1/status/1038049413686591489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulacamara_,jairbolsonaro"}
{"id": 1038049370049052673, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4830767687, "username": "ebenezer_lopes", "tweet": "@mariosabinof O que se sabe sobre o suspeito de esfaquear Jair Bolsonaro  https://g1.globo.com/mg/grande-minas/noticia/2018/09/06/o-que-se-sabe-sobre-o-suspeito-de-esfaquear-jair-bolsonaro.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026 @ Danillo Gentilli ;@Mariosabinof", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ebenezer_lopes/status/1038049370049052673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariosabinof"}
{"id": 1038049161369841664, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:40", "timezone": "CDT", "user_id": 728323844818210816, "username": "pertelss", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos coitada da opimida", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pertelss/status/1038049161369841664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038046331368034311, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:26", "timezone": "CDT", "user_id": 196581080, "username": "ulissespincelli", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Me solidarizo ao Cidad\u00e3o e Candidato Jair Bolsonaro, a Voc\u00ea Eduardo, sua Fam\u00edlia e Amigos. Orando e confiando na plena e r\u00e1pida recupera\u00e7\u00e3o do Capit\u00e3o. Quero que o Brasil tenha a Lei e a Ordem restabelecida. Que Deus nos Ilumine e Proteja a Todos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ulissespincelli/status/1038046331368034311", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038043219370684419, "date": "2018-09-07", "time": "07:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 187632670, "username": "thiagofc3079", "tweet": "@BolsonaroSP @jairbolsonaro @prmaduro @AngelaMGonalve1 @elaineborgesss Fazer uma grande recep\u00e7\u00e3o pra ele", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagofc3079/status/1038043219370684419", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elaineborgesss,AngelaMGonalve1,prmaduro,jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1038043205705588736, "date": "2018-09-07", "time": "07:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 196581080, "username": "ulissespincelli", "tweet": "@Gen_VillasBoas Perfeito General. Me somo a todos os Cidad\u00e3os Honestos e respeitadores da Lei e da Ordem em rep\u00fadio ao atentado \u00e0 Vida de Jair Bolsonaro e tamb\u00e9m \u00e0 Liberdade e Democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ulissespincelli/status/1038043205705588736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas"}
{"id": 1038043189637210112, "date": "2018-09-07", "time": "07:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 750368488431247361, "username": "DSGAMMES", "tweet": "@jair_bolsonaro_ @Danielysomel O problema s\u00e3o as Urnas LITERALMENTE as urnas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DSGAMMES/status/1038043189637210112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Danielysomel,jair_bolsonaro_"}
{"id": 1038041409444610048, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 42261229, "username": "anestesiador", "tweet": "Novidades - NOTA OFICIAL -  JAIR BOLSONARO  http://www.santacasajf.org.br/novidades/exibir/543/NOTA-OFICIAL---JAIR-BOLSONARO.html#.W5JugNG5TBw.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anestesiador/status/1038041409444610048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041203273617408, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:03", "timezone": "CDT", "user_id": 772607816, "username": "correaa_romulo", "tweet": "Autor de ataque a Jair Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 filiado ao PT | Aos Fatos  https://aosfatos.org/noticias/autor-de-ataque-jair-bolsonaro-nao-e-filiado-ao-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/correaa_romulo/status/1038041203273617408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039311705202688, "date": "2018-09-07", "time": "07:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 187632670, "username": "thiagofc3079", "tweet": "@jairbolsonaro @LarissaFCM Parab\u00e9ns pela decis\u00e3o acertada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagofc3079/status/1038039311705202688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,jairbolsonaro"}
{"id": 1038039139575324678, "date": "2018-09-07", "time": "07:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 91433541, "username": "ProfMauricioES", "tweet": "Estou esperando uma nota da ONU ou dos Direitos humanos acerca do atentado contra #Bolsonaro2018 @jairbolsonaro.  As institui\u00e7\u00f5es que supostamente lutam pela democracia e que diz combater o crime e a viol\u00eancia v\u00e3o se posicionar ou n\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/ProfMauricioES/status/1038039139575324678", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038038110934917121, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3720816220, "username": "magnosfran", "tweet": "@GLCampos_ Reproduzindo a fala do Noblat: \"At\u00e9 aqui, o pa\u00eds est\u00e1 reagindo com serenidade e bom senso ao atentado contra o deputado Jair Bolsonaro\". Da\u00ed eu te pergunto: Qual o bom senso e a serenidade dele nesse momento?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magnosfran/status/1038038110934917121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GLCampos_"}
{"id": 1038037812124110853, "date": "2018-09-07", "time": "07:14:34", "timezone": "CDT", "user_id": 56082915, "username": "viniciusbriel", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/llVzHteVm9c?aPronunciamento\u00a0\u2026 oficial do MBL sobre Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusbriel/status/1038037812124110853", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038037325421395968, "date": "2018-09-07", "time": "07:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3720816220, "username": "magnosfran", "tweet": "@BlogdoNoblat Reproduzindo sua fala: \"At\u00e9 aqui, o pa\u00eds est\u00e1 reagindo com serenidade e bom senso ao atentado contra o deputado Jair Bolsonaro\". No entanto, voc\u00ea n\u00e3o tem tido bom senso e serenidade ao falar todas essas asneiras.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magnosfran/status/1038037325421395968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038036872776364032, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2346685400, "username": "rodrigoemerick_", "tweet": "Se tem algum esquerdista feliz com esse ataque covarde contra @jairbolsonaro, trago m\u00e1s not\u00edcias,  ele retornar\u00e1 ainda mais forte.\"Soldado que vai a guerra e tem medo de morrer \u00e9 um covarde\"#For\u00e7aBolsonaro#EuVotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/rodrigoemerick_/status/1038036872776364032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038033974969421825, "date": "2018-09-07", "time": "06:59:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2928214486, "username": "Giovani28960515", "tweet": "@jairbolsonaro @GeneraIMourao @Val_Santo2 @ginhobello Bua bua bua", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giovani28960515/status/1038033974969421825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ginhobello,Val_Santo2,GeneraIMourao,jairbolsonaro"}
{"id": 1038033387745943552, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2928214486, "username": "Giovani28960515", "tweet": "@jairbolsonaro @GeneraIMourao @Val_Santo2 @ginhobello Te \u00f3dio n\u00e3o t\u00e1 ,beijinho no ombro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giovani28960515/status/1038033387745943552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ginhobello,Val_Santo2,GeneraIMourao,jairbolsonaro"}
{"id": 1038033273526607872, "date": "2018-09-07", "time": "06:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2928214486, "username": "Giovani28960515", "tweet": "@jairbolsonaro @GeneraIMourao @Val_Santo2 @ginhobello T\u00e1 te amo,n\u00e3o me processe kkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giovani28960515/status/1038033273526607872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ginhobello,Val_Santo2,GeneraIMourao,jairbolsonaro"}
{"id": 1038032694171512834, "date": "2018-09-07", "time": "06:54:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2928214486, "username": "Giovani28960515", "tweet": "@jairbolsonaro @GeneraIMourao @Val_Santo2 @ginhobello \u00c9 mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giovani28960515/status/1038032694171512834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ginhobello,Val_Santo2,GeneraIMourao,jairbolsonaro"}
{"id": 1038032497743933440, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2928214486, "username": "Giovani28960515", "tweet": "@jairbolsonaro @GeneraIMourao @Val_Santo2 @ginhobello Escroto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giovani28960515/status/1038032497743933440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ginhobello,Val_Santo2,GeneraIMourao,jairbolsonaro"}
{"id": 1038032280151830528, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2928214486, "username": "Giovani28960515", "tweet": "@jairbolsonaro @GeneraIMourao @Val_Santo2 @ginhobello C\u00ea ama meu ovo inergume.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giovani28960515/status/1038032280151830528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ginhobello,Val_Santo2,GeneraIMourao,jairbolsonaro"}
{"id": 1038031475311108097, "date": "2018-09-07", "time": "06:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 986371471525203968, "username": "Jessyca_Mod", "tweet": "@edmilsonpapo10 @g1  https://istoe.com.br/suspeito-de-agredir-bolsonaro-e-ativista-comunista/\u00a0\u2026Apontado pela Pol\u00edcia Militar como respons\u00e1vel pelo atentado a Jair Bolsonaro, Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira tem postagens de \u00f3dio ao candidato do PSL em seu Facebook. Apoiava lula e fora temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jessyca_Mod/status/1038031475311108097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,edmilsonpapo10"}
{"id": 1038029869999943682, "date": "2018-09-07", "time": "06:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 302719551, "username": "vazmanoel", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann Deus \u00e9 contigo Capit\u00e3o, Tamo junto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vazmanoel/status/1038029869999943682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1038027612361240577, "date": "2018-09-07", "time": "06:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 428976379, "username": "Vinicius5987", "tweet": "Agora os Direitos Humanos v\u00e3o querer defender o vagabundo que fez a tentativa de homic\u00eddio contra nosso futuro Presidente @jairbolsonaro#ForcaBolsonaro#juizdefora#bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#juizdefora,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/Vinicius5987/status/1038027612361240577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038027542354112513, "date": "2018-09-07", "time": "06:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1023586159568543746, "username": "Bruna36813906", "tweet": "@jairbolsonaro @TCelTito \u00d3tima ideias Coronel. Cidad\u00e3o de bem faz assim. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruna36813906/status/1038027542354112513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TCelTito,jairbolsonaro"}
{"id": 1038027450998050816, "date": "2018-09-07", "time": "06:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2499935353, "username": "cissa_leite", "tweet": "Quem \u00e9 o advogado de Ad\u00e9lio, o autor do atentado a @jairbolsonaro ? https://www.terra.com.br/noticias/brasil/advogado-de-adelio-fala-em-motivacao-religiosa-e-politica,6ffe7e3d8d7ccf9ed037b9064d1c5dfdi4bk0m3y.html\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cissa_leite/status/1038027450998050816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038027052882919425, "date": "2018-09-07", "time": "06:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 234430333, "username": "Luiz_Coop", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nyFoEuc9v1Q?aMarcelo\u00a0\u2026 Adnet imita Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Coop/status/1038027052882919425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038023429834899461, "date": "2018-09-07", "time": "06:17:25", "timezone": "CDT", "user_id": 232909533, "username": "arthurspgomes", "tweet": "For\u00e7a Capit\u00e3o @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurspgomes/status/1038023429834899461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038023216244174848, "date": "2018-09-07", "time": "06:16:34", "timezone": "CDT", "user_id": 232909533, "username": "arthurspgomes", "tweet": "\u201cSoldado que vai \u00e0 guerra e tem medo de morrer \u00e9 um covarde\u201d @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurspgomes/status/1038023216244174848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038022619570823168, "date": "2018-09-07", "time": "06:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 775116019182469121, "username": "gil_firme", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Todos aqui em casa estamos orando pela melhora do presidente. Fiquem com Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gil_firme/status/1038022619570823168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038018968869658624, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1969979683, "username": "juzigoni", "tweet": "A que n\u00edvel chega a canalhice desse jornalismo de merda...#For\u00e7aBolsonaro@jairbolsonaro o Brasil est\u00e1 com vc!  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037841175452037120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/juzigoni/status/1038018968869658624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038017387289866240, "date": "2018-09-07", "time": "05:53:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3089210350, "username": "RonconiThiago", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP N\u00e3o deixe magno malta ficar se aproveitando do seu pai nesse estado. Quer m\u00eddia. Quem qier o bem do outro o faz em sil\u00eancio e no particular, n\u00e3o filmando ora\u00e7\u00e3o com um paciente na uti que deveria ter sua imagem e intimidade resguardada. N\u00e3o deixe mais isso acontecer!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonconiThiago/status/1038017387289866240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038017377454247936, "date": "2018-09-07", "time": "05:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 750368488431247361, "username": "DSGAMMES", "tweet": "@AnaMLopesFotos Lutando por uma na\u00e7\u00e3o melhor! For\u00e7a @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DSGAMMES/status/1038017377454247936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038015657575702528, "date": "2018-09-07", "time": "05:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2928214486, "username": "Giovani28960515", "tweet": "@jairbolsonaro @GeneraIMourao @Val_Santo2 @ginhobello Rog\u00e9rio larga de ser ac\u00e9falo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giovani28960515/status/1038015657575702528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ginhobello,Val_Santo2,GeneraIMourao,jairbolsonaro"}
{"id": 1038012975637057536, "date": "2018-09-07", "time": "05:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2499935353, "username": "cissa_leite", "tweet": "Salvador (BA), 11 a 13 de junho de 2015, a fac\u00e7\u00e3o criminosa PT,  amea\u00e7ava @jairbolsonaro  tentando a cassa\u00e7\u00e3o do mandato do deputado. Leiam o \"Caderno de Fezes\" do PT na \u00edntegra neste link. http://www.pt.org.br/wp-content/uploads/2015/04/TESES5CONGRESSOPTFINAL.pdf\u00a0\u2026 pic.twitter.com/zWxuoeqE4e", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cissa_leite/status/1038012975637057536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038006570402148352, "date": "2018-09-07", "time": "05:10:26", "timezone": "CDT", "user_id": 439342333, "username": "joao_paulomart", "tweet": "Primeiro Impacto especial Jair Bolsonaro #SBT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SBT", "link": "https://twitter.com/joao_paulomart/status/1038006570402148352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038000033747136512, "date": "2018-09-07", "time": "04:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2499935353, "username": "cissa_leite", "tweet": "V\u00eddeo premonit\u00f3rio de Jair Bolsonaro. Tentativa de homic\u00eddio, claramente arquitetada pela maldita esquerda. Eles s\u00e3o capazes de tudo! Cad\u00ea os assassinos de Celso Daniel, Toninho do PT, Eduardo Campos e Teori?  pic.twitter.com/1p4igt31PH", "replies": 7, "retweets": 269, "likes": 399, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cissa_leite/status/1038000033747136512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037996782230355968, "date": "2018-09-07", "time": "04:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 791404054148685828, "username": "jocimar_g", "tweet": "@jairbolsonaro @AlexandreAVDS @misscaviar For\u00e7a meu presidente!!!Estamos em ora\u00e7\u00e3o!!!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jocimar_g/status/1037996782230355968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misscaviar,AlexandreAVDS,jairbolsonaro"}
{"id": 1037991035073449985, "date": "2018-09-07", "time": "04:08:42", "timezone": "CDT", "user_id": 61739478, "username": "ujoses", "tweet": "@jairbolsonaro @TCelTito Excelente ideia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ujoses/status/1037991035073449985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TCelTito,jairbolsonaro"}
{"id": 1037982692082638849, "date": "2018-09-07", "time": "03:35:33", "timezone": "CDT", "user_id": 979845616569286662, "username": "KPizetto", "tweet": "@pauloap @_Ioen @mafinhaverao @cor0te @makusa3 Descansa comandante, @jairbolsonaro , volte mais forte, estamos no campo de batalha, mas nao vamos desistir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KPizetto/status/1037982692082638849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "makusa3,cor0te,mafinhaverao,_Ioen,pauloap,jairbolsonaro"}
{"id": 1037974703040802816, "date": "2018-09-07", "time": "03:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 825718896456060929, "username": "flalcolatra22", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Seu Pai vai voltar mais forte q nunca, Deus est\u00e1 com ele!#For\u00e7aBolsonaro#For\u00e7aCapit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#For\u00e7aCapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/flalcolatra22/status/1037974703040802816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037955614071312384, "date": "2018-09-07", "time": "01:47:57", "timezone": "CDT", "user_id": 28155680, "username": "holssenthint", "tweet": "@jairbolsonaro @cidadaoserrano O que mais me assusta \u00e9 que o perfil @odiodobem que denunciava essas merdas foi banido do Twitter.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/holssenthint/status/1037955614071312384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cidadaoserrano,jairbolsonaro,odiodobem"}
{"id": 1037952832920596480, "date": "2018-09-07", "time": "01:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 309766581, "username": "allanovz", "tweet": "For\u00e7a @jairbolsonaro! O Brasil precisa de vc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanovz/status/1037952832920596480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037947563868086272, "date": "2018-09-07", "time": "01:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1021438961707823105, "username": "eumichelb", "tweet": "Foi mal Amoedo, essa elei\u00e7\u00e3o voc\u00ea ter\u00e1 que esperar porque o meu voto vai para limpar o Brasil desse lixo de esquerda que tenta se manter no poder a qualquer custo.@jairbolsonaro agora vai ser no primeiro turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eumichelb/status/1037947563868086272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037947557379538950, "date": "2018-09-07", "time": "01:15:56", "timezone": "CDT", "user_id": 898656320412430337, "username": "JosGFreire1", "tweet": "@BlogdoNoblat Nunca vi um cara t\u00e3o bosta, um coc\u00f4 ou seja, um comunista de merda. @jairbolsonaro #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/JosGFreire1/status/1037947557379538950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,jairbolsonaro"}
{"id": 1037946291555364864, "date": "2018-09-07", "time": "01:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@jairbolsonaro @ReyBiannchi Temos q orar muito e pedir a Deus pra q ele proteja Bolsonaro dessa desgra\u00e7a de esquerda ,Satan\u00e1s n\u00e3o quer q uma pessoa do bem q n\u00e3o curte as putarias dele seja presidente do Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1037946291555364864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReyBiannchi,jairbolsonaro"}
{"id": 1037943587965755392, "date": "2018-09-07", "time": "01:00:10", "timezone": "CDT", "user_id": 130514746, "username": "cidadaoserrano", "tweet": "@jairbolsonaro Triste o aviso mas caso deve ser investigada!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidadaoserrano/status/1037943587965755392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037939249172176896, "date": "2018-09-07", "time": "00:42:55", "timezone": "CDT", "user_id": 862845320132259841, "username": "abreu_iury", "tweet": "@jairbolsonaro @sergiopavanello Melhor Jair se recuperando logo capit\u00e3o! \u2764\ufe0f\ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abreu_iury/status/1037939249172176896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sergiopavanello,jairbolsonaro"}
{"id": 1037938486651887616, "date": "2018-09-07", "time": "00:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1005599768406581249, "username": "qoctnt", "tweet": "@jairbolsonaro @claudioedantas @aeiouva Voc\u00ea tem esse v\u00eddeo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qoctnt/status/1037938486651887616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aeiouva,claudioedantas,jairbolsonaro"}
{"id": 1037938185630871552, "date": "2018-09-07", "time": "00:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@jairbolsonaro @RejanePaiva @EddieDonovan Esquerdista \u00e9 vagabundo em qualquer lugar do mundo.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1037938185630871552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EddieDonovan,RejanePaiva,jairbolsonaro"}
{"id": 1037935943569821696, "date": "2018-09-07", "time": "00:29:47", "timezone": "CDT", "user_id": 541406495, "username": "canaljralmeida", "tweet": " https://youtu.be/VdUFIEgRy4U\u00a0Jair Bolsonaro esta bem galera. Vejam esse video postado a pouco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/canaljralmeida/status/1037935943569821696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037930306752393216, "date": "2018-09-07", "time": "00:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1037818393120923649, "username": "DoutorTurbando", "tweet": "@jairbolsonaro @ciccmaher Te desejo um futuro cruel e doloroso! Quem comemora uma coisa dessas merece passar pelo inferno na terra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DoutorTurbando/status/1037930306752393216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ciccmaher,jairbolsonaro"}
{"id": 1037929654852767747, "date": "2018-09-07", "time": "00:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1524421099, "username": "leomarques210", "tweet": "@jairbolsonaro @ario_2025 @fcblovatobfr Se arma fosse liberada ele n\u00e3o ia ter uma porque ele tem passagem pela pol\u00edcia e b****** n\u00e3o vai ter direito a ter arma N\u00e3o interessa se voc\u00ea roubou uma bala ou um carro \u00e9 b****** t\u00e1 sujo na pol\u00edcia sem direito a arma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leomarques210/status/1037929654852767747", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fcblovatobfr,ario_2025,jairbolsonaro"}
{"id": 1037929243936796672, "date": "2018-09-07", "time": "00:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 925807735144361990, "username": "AtilaAndrade5", "tweet": "@musoverao @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AtilaAndrade5/status/1037929243936796672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037927948140064768, "date": "2018-09-06", "time": "23:58:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3341464265, "username": "thenrygostoso", "tweet": "@LulaOficial @jairbolsonaro @EddieDonovan @Luiza19534926 Tempo de Vcs T\u00e3o Acabando", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thenrygostoso/status/1037927948140064768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luiza19534926,EddieDonovan,jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1037926320905363457, "date": "2018-09-06", "time": "23:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 862845320132259841, "username": "abreu_iury", "tweet": "@jairbolsonaro @KTVenark @BolsonaroSP Melhor Jair se recuperando logo capit\u00e3o! \u2764\ufe0f\ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abreu_iury/status/1037926320905363457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,KTVenark,jairbolsonaro"}
{"id": 1037925890955587584, "date": "2018-09-06", "time": "23:49:50", "timezone": "CDT", "user_id": 204329511, "username": "carlosschmitd", "tweet": "@jairbolsonaro @omeright @BolsonaroSP Boa recupera\u00e7\u00e3o para o nosso Capit\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosschmitd/status/1037925890955587584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,omeright,jairbolsonaro"}
{"id": 1037919765778579457, "date": "2018-09-06", "time": "23:25:30", "timezone": "CDT", "user_id": 70721256, "username": "BoechaatPedro", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Deus \u00e9 com voc\u00eas!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoechaatPedro/status/1037919765778579457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037919242535030784, "date": "2018-09-06", "time": "23:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 928240025980030976, "username": "Kipkuba", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Sim, Eduardo, a gente nem vai dormir hoje, mantem informa\u00e7\u00e3o td que puder. Da midia n quero saber nada. For\u00e7a, e f\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kipkuba/status/1037919242535030784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037918810735562752, "date": "2018-09-06", "time": "23:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 124240536, "username": "hugo1692", "tweet": "Na lista dos trending topics desde o ocorrido, @jairbolsonaro est\u00e1 em 5 t\u00f3picos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugo1692/status/1037918810735562752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037918654241890305, "date": "2018-09-06", "time": "23:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1030508589805432836, "username": "EricVentorim", "tweet": "@jairbolsonaro @EvertonHepp @AnaMLopesFotos Eu saio com a minha tranquilo..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricVentorim/status/1037918654241890305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,EvertonHepp,jairbolsonaro"}
{"id": 1037918307960217600, "date": "2018-09-06", "time": "23:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1030508589805432836, "username": "EricVentorim", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Eduardo estamos com vc e com Jair Bolsonaro..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricVentorim/status/1037918307960217600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037917518466297857, "date": "2018-09-06", "time": "23:16:34", "timezone": "CDT", "user_id": 63352311, "username": "diegoernanisa", "tweet": "Infelizmente leio coment\u00e1rios em minhas redes sociais sobre o acontecido com Jair Bolsonaro com palavras que doem mais que um corte no dedo, como de crist\u00e3os sem Cristo, pensadores sem c\u00e9rebro,...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2281742308506798&id=100000131527923\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegoernanisa/status/1037917518466297857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917238261628929, "date": "2018-09-06", "time": "23:15:27", "timezone": "CDT", "user_id": 295969845, "username": "theussgomes10", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP #For\u00e7aBolsonaro vai dar tudo certo! Deus no controle.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/theussgomes10/status/1037917238261628929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037916770487681024, "date": "2018-09-06", "time": "23:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 858120776704303104, "username": "pablo_tessaro", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP #ForcaBolsonaro vai dar tudo certo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/pablo_tessaro/status/1037916770487681024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037916080650510337, "date": "2018-09-06", "time": "23:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1005599768406581249, "username": "qoctnt", "tweet": "@jairbolsonaro @JulieAbbey3 T\u00e1 todo mundo mentindo! At\u00e9 a imprensa internacional est\u00e1 mentindo! Esse seres s\u00e3o a esc\u00f3ria da humanidade! Higiene social \u00e9 pouco pra seres assim.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qoctnt/status/1037916080650510337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JulieAbbey3,jairbolsonaro"}
{"id": 1037914166470881280, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1015594406794137600, "username": "MarcosP40100220", "tweet": "@psol50 @ptbrasil @jairbolsonaro @agencialupa Triste nossa realidade. O Brasil sangrou com a facada que a democracia levou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosP40100220/status/1037914166470881280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agencialupa,jairbolsonaro,ptbrasil,psol50"}
{"id": 1037908501350240256, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 508216344, "username": "lahvianna_", "tweet": "@jairbolsonaro @jornaldacbn @g1 @gcamarotti @terp_t @angelofiorio KKKKKK deve ser sim meu anjo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lahvianna_/status/1037908501350240256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angelofiorio,terp_t,gcamarotti,g1,jornaldacbn,jairbolsonaro"}
{"id": 1037903715859091456, "date": "2018-09-06", "time": "22:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 263949514, "username": "mattos_silva", "tweet": "Estudo voc\u00ea @jairbolsonaro desde 2016 e pretendo e estudo uma elei\u00e7\u00e3o do meu voto pra voc\u00ea, mas To rindo e fazendo piadas com a sua suposta facada! Mas \u00e9 com respeito! Amo voc\u00ea tamb\u00e9m irm\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattos_silva/status/1037903715859091456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037903497377861632, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1005599768406581249, "username": "qoctnt", "tweet": "@jairbolsonaro @JulieAbbey3 Vai ficar tudo bem!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qoctnt/status/1037903497377861632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JulieAbbey3,jairbolsonaro"}
{"id": 1037901838127951876, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:16", "timezone": "CDT", "user_id": 88726815, "username": "Jabesmar", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @Desesquerdizada Olha s\u00f3 quem t\u00e1 falando que n\u00e3o se pode falar em matar ningu\u00e9m!Logo ela que participou de um grupo que colocava bombas em lugares p\u00fablicos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jabesmar/status/1037901838127951876", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037899792502988800, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1005599768406581249, "username": "qoctnt", "tweet": "Se a esperan\u00e7a \u00e9 a \u00faltima que morre, hoje ela ganhou um novo nome: @jairbolsonaro!Ele ainda \u00e9 a nossa esperan\u00e7a!#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 15, "likes": 58, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/qoctnt/status/1037899792502988800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037899745157623813, "date": "2018-09-06", "time": "22:05:57", "timezone": "CDT", "user_id": 126711564, "username": "Brendaadb", "tweet": "@roxmo @o_colecionador SE VC N\u00c3O FOR VOTAR NO JAIR BOLSONARO, VOTA BRANCO!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brendaadb/status/1037899745157623813", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador,roxmo"}
{"id": 1037897441729830913, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:47", "timezone": "CDT", "user_id": 365210468, "username": "angelofiorio", "tweet": "@jairbolsonaro @jornaldacbn @g1 @gcamarotti @terp_t Essa @lahvianna_ \u00e9 uma analfabeto funcional no que se refere a pol\u00edtica e economia... Nasceu e viveu toda vida na \"era Lula\" e acha que isso \u00e9 maravilhoso, nunca saiu do pa\u00eds e n\u00e3o tem modelo de compara\u00e7\u00e3o... Quer palco. Ignorar o ignorante \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o nestes casos...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelofiorio/status/1037897441729830913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lahvianna_,terp_t,gcamarotti,g1,jornaldacbn,jairbolsonaro"}
{"id": 1037896326766358529, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:22", "timezone": "CDT", "user_id": 508216344, "username": "lahvianna_", "tweet": "@jairbolsonaro @jornaldacbn @g1 @gcamarotti @angelofiorio @terp_t Com ele como presidente? Acho bem dificil...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lahvianna_/status/1037896326766358529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "terp_t,angelofiorio,gcamarotti,g1,jornaldacbn,jairbolsonaro"}
{"id": 1037895760942166016, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3341464265, "username": "thenrygostoso", "tweet": "@claaribeir0 @thiagosabbah @SamCavalcante7 @araujocaaa1 @AleBlackmore @jairbolsonaro @JoelAlexandreM @joicehasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thenrygostoso/status/1037895760942166016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SamCavalcante7,thiagosabbah,claaribeir0,araujocaaa1,AleBlackmore,jairbolsonaro,JoelAlexandreM,joicehasselmann"}
{"id": 1037892761947496448, "date": "2018-09-06", "time": "21:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 339867369, "username": "MonicaBredaM", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/o0IEqFcq7V8?aO\u00a0 REAL SIGNIFICADO DO ATENTADO A JAIR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MonicaBredaM/status/1037892761947496448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037889993803411456, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 126711564, "username": "Brendaadb", "tweet": "Achei esse site vendendo a camiseta igual a do jair Bolsonaro:  http://camisetasopressoras.com.br/produto/camiseta-meu-partido-e-o-brasil/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brendaadb/status/1037889993803411456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889874244894720, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:43", "timezone": "CDT", "user_id": 928376231632035842, "username": "Roddy86Ribeiro", "tweet": "S\u00f3 uma perguntinha: A respeitosa, majestosa, cheirosa, imaculada, ilustr\u00edssima ONU j\u00e1 se manifestou sobre a tentativa de homic\u00eddeo contra o jair Bolsonaro? #ForcaBolsonaro", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Roddy86Ribeiro/status/1037889874244894720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887462062866432, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 858120776704303104, "username": "pablo_tessaro", "tweet": "@joicehasselmann @jairbolsonaro volta mais forte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pablo_tessaro/status/1037887462062866432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037885875668041728, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 979427327347249154, "username": "andre03289700", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica Vai ganhar de lavada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre03289700/status/1037885875668041728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037885373907718151, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 979427327347249154, "username": "andre03289700", "tweet": "@BlogdoNoblat Eu come\u00e7aria a ajuizar a\u00e7\u00f5es contra in\u00fameras amea\u00e7as sofridas nessa semana contra a integridade fisica e moral de Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre03289700/status/1037885373907718151", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037884991638781952, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 145487969, "username": "urubupistola_es", "tweet": "@jairbolsonaro @frieiradoneymar @AnaMLopesFotos @negopretto Fala merda n\u00e3o seu merd\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/urubupistola_es/status/1037884991638781952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "negopretto,AnaMLopesFotos,frieiradoneymar,jairbolsonaro"}
{"id": 1037884648834117632, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:57", "timezone": "CDT", "user_id": 145487969, "username": "urubupistola_es", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos \u00c9 a ditadura da putaria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/urubupistola_es/status/1037884648834117632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037884574729207809, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1342334676, "username": "estevaonovember", "tweet": "Embora os conceitos de Jair Bolsonaro trazem bastante preocupa\u00e7\u00f5es por serem radicais, o ocorrido hoje a tarde o tornou mais pr\u00f3ximo da presid\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estevaonovember/status/1037884574729207809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882827218608129, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 378314421, "username": "janesribeiro", "tweet": "@jairbolsonaro @congemfoco Esses caras n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil kkkkkkkk\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janesribeiro/status/1037882827218608129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco,jairbolsonaro"}
{"id": 1037882731043188736, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 378314421, "username": "janesribeiro", "tweet": "@jairbolsonaro @congemfoco Kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janesribeiro/status/1037882731043188736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco,jairbolsonaro"}
{"id": 1037882643600351232, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1526485496, "username": "sansaoassis", "tweet": "Estamos em ora\u00e7\u00e3o @jairbolsonaro #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/sansaoassis/status/1037882643600351232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037882475148730369, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 891065495381839873, "username": "capitaomagno_", "tweet": "Tivemos um atentado contra o que mais defendemos, a VIDA,  a LIBERDADE e a DEMOCRACIA. Inaceit\u00e1vel o que aconteceu em Juiz de Fora, e desejo que o Presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro sai dessa r\u00e1pido e sem consequ\u00eancias a sua Sa\u00fade. Fica a minha solidariedade a sua fam\u00edlia e amigos.  pic.twitter.com/QSCnFxIBxg", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitaomagno_/status/1037882475148730369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880081388130304, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:48", "timezone": "CDT", "user_id": 140224006, "username": "Champz_17", "tweet": "RT @/JairBolsonaro me divertia MUITO com esse personagem do zorra total e felizmente hoje pude matar a saudade.  pic.twitter.com/MwW89nSKEq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Champz_17/status/1037880081388130304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879515559735297, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 378314421, "username": "janesribeiro", "tweet": "For\u00e7a Jair Bolsonaro esses malucos ter\u00e3o seus sal\u00e1rios por na vida.A lei do planta colhe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janesribeiro/status/1037879515559735297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877977407741952, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 770724306796109824, "username": "Nosleid19", "tweet": "@bernardopkuster @OscarFilho Seu ot\u00e1rio, vai fazer campanha para proibir facas, inclusive em sua residencia, chamam os eleitores de @jairbolsonaro de violentos, o cara saiu do meio da multid\u00e3o sem um arranh\u00e3o, seu bosta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nosleid19/status/1037877977407741952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,OscarFilho,jairbolsonaro"}
{"id": 1037877764421046272, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 579498768, "username": "CaiioHenrique94", "tweet": "N\u00e3o sou de expor minha opini\u00e3o sobre pol\u00edtica,mas o que fizeram com o candidato a presid\u00eancia Jair Bolsonaro foi uma covardia, antes de pensar na vida pol\u00edtica pensa no humano, pai de fam\u00edlia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaiioHenrique94/status/1037877764421046272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877430000779267, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1034940198612860928, "username": "Jhonatanglockk", "tweet": "@adreanu @leticia_csgd Tinham mais de cinco pessoas armadas ali. O \u00fanico que n\u00e3o estava armado era o Jair Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonatanglockk/status/1037877430000779267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leticia_csgd,adreanu"}
{"id": 1037876477356851200, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:29", "timezone": "CDT", "user_id": 40997707, "username": "PAULORSB", "tweet": "@jairbolsonaro @TheGodFather_75 @joicehasselmann O maior risco \u00e9 o de choque s\u00e9ptico...que Deus tenha miseric\u00f3rdia da vida de Bolsonaro e permita-o voltar bem\ud83d\ude41", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PAULORSB/status/1037876477356851200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,TheGodFather_75,jairbolsonaro"}
{"id": 1037875650357485568, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 190312750, "username": "esquivafalcao", "tweet": "Algu\u00e9m sabe me disser como est\u00e1 o estado de sa\u00fade o @jairbolsonaro ? Deus proteja ele #ForcaBolsonaro", "replies": 15, "retweets": 18, "likes": 339, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/esquivafalcao/status/1037875650357485568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037875086961922048, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:58", "timezone": "CDT", "user_id": 84726615, "username": "CirciCabelino", "tweet": "@jairbolsonaro @Maravelar @CristovamT Eu assisto o Jornal da Manh\u00e3, todos os dias.Dizer que um homem por ter opini\u00e3o contr\u00e1ria, \u00e9 desgra\u00e7ado, mau car\u00e1ter (como disseram ai) \u00e9 pesado demais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CirciCabelino/status/1037875086961922048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CristovamT,Maravelar,jairbolsonaro"}
{"id": 1037874727522643968, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 84726615, "username": "CirciCabelino", "tweet": "@jairbolsonaro @CristovamT @Maravelar ok.Essa \u00e9 a sua opini\u00e3oN\u00e3o o acho desgra\u00e7ado, essa palavra, inclusive, n\u00e3o existe no meu vocabul\u00e1rio.7E ele n\u00e3o \u00e9 parcial.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CirciCabelino/status/1037874727522643968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Maravelar,CristovamT,jairbolsonaro"}
{"id": 1037874461268213760, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 84726615, "username": "CirciCabelino", "tweet": "@jairbolsonaro @CristovamT @Maravelar Eu entendo voc\u00ea Mara.O Villa muitas vezes foi forte nas suas palavras, mas isso, n\u00e3o quer dizer que ele est\u00e1 rindo, que ficou feliz, e digo mais ainda, muitas vezes ele defendeu o bolsonaro, dos ataques dos petistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CirciCabelino/status/1037874461268213760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Maravelar,CristovamT,jairbolsonaro"}
{"id": 1037874355127169024, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:03", "timezone": "CDT", "user_id": 403821600, "username": "EricaDiasz", "tweet": "Oro pela sa\u00fade do candidato Jair Bolsonaro e oro pelo Brasil. Continuo crendo no Reino de Deus sendo estabelecido em nossa na\u00e7\u00e3o. Dia de vergonha e reflex\u00e3o. As vezes o choque \u00e9 necess\u00e1rio para que uma mudan\u00e7a venha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricaDiasz/status/1037874355127169024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874052575182849, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 84726615, "username": "CirciCabelino", "tweet": "@jairbolsonaro @CristovamT @Maravelar N\u00e3o \u00e9 mau car\u00e1ter.Pelo amor, s\u00f3 porque ele n\u00e3o morre de amores pelo Bolsonaro.Chamar um pessoa de mau car\u00e1ter \u00e9 forte demais.N\u00e3o vamos exagerar.Mau car\u00e1ter, s\u00e3o esses petistas, que afundaram o nosso Brasil, mau car\u00e1ter \u00e9 esse STF, que tira preso condenado da cadeia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CirciCabelino/status/1037874052575182849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Maravelar,CristovamT,jairbolsonaro"}
{"id": 1037873628434628611, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 84726615, "username": "CirciCabelino", "tweet": "@jairbolsonaro @Maravelar @CristovamT Se voc\u00ea disser que os petistas instigam ao crime, vou concordar, mas um comentarista, n\u00e3o.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CirciCabelino/status/1037873628434628611", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CristovamT,Maravelar,jairbolsonaro"}
{"id": 1037873562244153345, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1129611966, "username": "EquilibrioSkate", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CNf_9WHZSwk?a\u00a0\ud83d\udea8 O QUADRO DE JAIR BOLSONARO \u00c9 GRAVE !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/EquilibrioSkate/status/1037873562244153345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037873432334135301, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:23", "timezone": "CDT", "user_id": 84726615, "username": "CirciCabelino", "tweet": "@jairbolsonaro @Maravelar @CristovamT Essa \u00e9 a sua opini\u00e3o, s\u00f3 porque ele n\u00e3o morre de amores pelo bolsonaro, ele n\u00e3o instigou ao crime, e nem desejou. Ele \u00e9 uma pessoa \u00edntegra.Me admiro pessoas inteligentes, levar para esse caminho.Ele n\u00e3o \u00e9 um desgra\u00e7ado.Menos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CirciCabelino/status/1037873432334135301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CristovamT,Maravelar,jairbolsonaro"}
{"id": 1037869753371709445, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 97979134, "username": "cidadaindignada", "tweet": "Esse caso de Jair Bolsonaro, me lembra outro: Eduardo Campos... coincid\u00eancia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidadaindignada/status/1037869753371709445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869189057273857, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:32", "timezone": "CDT", "user_id": 91649477, "username": "cosmitu", "tweet": "@jairbolsonaro @bernardopkuster \u00c9 para rir n\u00e9 irm\u00e3o? #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/cosmitu/status/1037869189057273857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,jairbolsonaro"}
{"id": 1037868727520452608, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 84726615, "username": "CirciCabelino", "tweet": "@jairbolsonaro @CristovamT @Maravelar Menos, que tem a ver o Villa com isso.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CirciCabelino/status/1037868727520452608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Maravelar,CristovamT,jairbolsonaro"}
{"id": 1037867350333251586, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 174837144, "username": "_Brambate", "tweet": "\u00e9 marketing que fala Jair Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Brambate/status/1037867350333251586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867243005202434, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4274637503, "username": "AlexandreAVDS", "tweet": "@bernardopkuster @jairbolsonaro @flaviomorgen desculpa a brincadeira mas vc e o Bernardo estavam com cara de quem segurava um peido.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreAVDS/status/1037867243005202434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen,jairbolsonaro,bernardopkuster"}
{"id": 1037866649376960512, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4274637503, "username": "AlexandreAVDS", "tweet": "@jairbolsonaro @Pedro_henriqz @ronaldocaiado lembrei do candidato a prefeito em GO que morreu em 2016 e o SR estava na hora do ato se n\u00e3o me engano.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreAVDS/status/1037866649376960512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ronaldocaiado,Pedro_henriqz,jairbolsonaro"}
{"id": 1037863759321153536, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3057436276, "username": "Curum1n", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari acho q agora o jair devendo a respostas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Curum1n/status/1037863759321153536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037863503137263616, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1030508589805432836, "username": "EricVentorim", "tweet": "@BolsonaroSP Eduardo..estamos em Guerra..Estamos com vcs e com Jair Bolsonaro..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricVentorim/status/1037863503137263616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037863181115449344, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:39", "timezone": "CDT", "user_id": 826233318605803522, "username": "RicardoReis03", "tweet": "@jairbolsonaro @OCorvo_ @wandfc Vale lembrar aos desarmamentistas que n\u00e3o s\u00e3o somente armas de fogo que podem matar, quando o maluco est\u00e1 disposto a matar ele ir\u00e1 fazer de qualquer maneira!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoReis03/status/1037863181115449344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wandfc,OCorvo_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037862562031755264, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 56082915, "username": "viniciusbriel", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CNf_9WHZSwk?a\u00a0\ud83d\udea8 O QUADRO DE JAIR BOLSONARO \u00c9 GRAVE !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/viniciusbriel/status/1037862562031755264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037862079749935105, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:17", "timezone": "CDT", "user_id": 178459517, "username": "jonaathan_silva", "tweet": "Estou bebendo pelo Bolsonaro! Paz! Fique bom logo candidato!  #pas #Paz @JairBol #JairBolsonaro  pic.twitter.com/vXIg0Vg02Q", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pas,#Paz,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/jonaathan_silva/status/1037862079749935105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JairBol"}
{"id": 1037861675121160192, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4924006127, "username": "IsThisItalo", "tweet": "A Globo evitou pronunciar o nome de Jair Bolsonaro por anos. Agora, est\u00e1 descontando todos esses anos, falando o nome dele a cada dois segundos.#for\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/IsThisItalo/status/1037861675121160192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860011660271617, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:03", "timezone": "CDT", "user_id": 978238199326740480, "username": "EvaldoTexeira", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @joicehasselmann #For\u00e7abolsonaro, nosso Presidente..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/EvaldoTexeira/status/1037860011660271617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037859314529181696, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:17", "timezone": "CDT", "user_id": 582185247, "username": "WellisCandido", "tweet": "Ele nunca pregou o \u00f3dio. Pregou sempre a defesa da integridade f\u00edsica do cidad\u00e3o e de sua propriedade. Quem n\u00e3o preza esses valores, vive do \u00f3dio mesmo.@jairbolsonaro#ForcaBolsonaro https://twitter.com/dilmabr/status/1037843057872437249\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/WellisCandido/status/1037859314529181696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037859025420013568, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1031260767297957888, "username": "Rlloyola78", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @Desesquerdizada Besta quadrada!!! Pensar que isso pode ir para o Senado j\u00e1 d\u00e1 at\u00e9 calafrio!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rlloyola78/status/1037859025420013568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037857835307225088, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1029864960216711168, "username": "AnaCris88722412", "tweet": "@jairbolsonaro @AcordouAcordou @OCarrivale Boa id\u00e8ia Angar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaCris88722412/status/1037857835307225088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OCarrivale,AcordouAcordou,jairbolsonaro"}
{"id": 1037857556360781824, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2320986742, "username": "rosymuller", "tweet": "@jairbolsonaro @folha @hughohp @ClaudiaEleot @AngelaMartinsAM @leogodoy @DiegoQueiroz_ Anta, quando se est\u00e1 preparando o paciente, n\u00e3o se usa luvas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosymuller/status/1037857556360781824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiegoQueiroz_,leogodoy,AngelaMartinsAM,ClaudiaEleot,hughohp,folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1037857337678151688, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 266598019, "username": "titiu_gui", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial Bela equipe, ele t\u00e1 em boas m\u00e3os", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/titiu_gui/status/1037857337678151688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037855965310271490, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 959472842864844800, "username": "Lunass16", "tweet": "Mano, mano, mano.... J\u00e1 vou logo avisando que vcs se preparem pq se o Jair Bolsonaro virar presidente do Brasil VAI DA MUITA MERDA. Depois eu n\u00e3o quero vcs batendo panela e parando o Brasil n\u00e3o em!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lunass16/status/1037855965310271490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855757184708610, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:09", "timezone": "CDT", "user_id": 826233318605803522, "username": "RicardoReis03", "tweet": "@jairbolsonaro @phcumino @TomokiSaiky Lamento por voc\u00ea e pelo seu pai!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoReis03/status/1037855757184708610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TomokiSaiky,phcumino,jairbolsonaro"}
{"id": 1037855446294511616, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 52034595, "username": "danilozan", "tweet": "For\u00e7a @jairbolsonaro Deus \u00e9 contigo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilozan/status/1037855446294511616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037855396390756352, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 846815988037365760, "username": "euccaroline", "tweet": "Eu quero \u00e9 que se foda Jair Bolsonaro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euccaroline/status/1037855396390756352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854277895692289, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 84726615, "username": "CirciCabelino", "tweet": "@jairbolsonaro @MachadoEdgar88 \u00c9 muito triste isso, Esses brasileiros, n\u00e3o temem pelo seus futuro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CirciCabelino/status/1037854277895692289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MachadoEdgar88,jairbolsonaro"}
{"id": 1037853895748452352, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1406130006, "username": "lelekachikila", "tweet": "Gente o m\u00e9dico acaba de dizer que o estado fe @jairbolsonaro \u00e9 de instabilidade #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/lelekachikila/status/1037853895748452352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037853216023687169, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2329919431, "username": "CIRLJung", "tweet": "@bernardopkuster analista politico da @GloboNews ( ofere\u00e7o-o), iguala comparando a \u201caus\u00eancia\u201d(?) do Lula da campanha, a uma eventual necessidade de ausentar-se @jairbolsonaro da campanha, como algo q evitar\u00e1 ataques, coisas assim a pouco ditas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CIRLJung/status/1037853216023687169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037853209593868288, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1036371759409360897, "username": "SrgioSoriano1", "tweet": "@jairbolsonaro voc\u00ea \u00e9 nosso presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SrgioSoriano1/status/1037853209593868288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037852024744886272, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:19", "timezone": "CDT", "user_id": 927685965610659845, "username": "Brunatribeirobr", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @marcofeliciano #For\u00e7abolsonaro estamos junto Deputado Marco, com Bolsonaro e com o Brasil!#BolsonaroPresidente17 #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Brunatribeirobr/status/1037852024744886272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037851933678166017, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1370805348, "username": "RepBianchi", "tweet": "#JairBolsonaro \u00c9 TRABALHO! \ud83d\udc4aFor\u00e7a Capit\u00e3o, o Brasil precisa de voc\u00ea!  pic.twitter.com/6FP0NwtczI", "replies": 1, "retweets": 26, "likes": 51, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RepBianchi/status/1037851933678166017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851720246878208, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:07", "timezone": "CDT", "user_id": 196581080, "username": "ulissespincelli", "tweet": "Um absurdo inomin\u00e1vel o atentado contra Jair Bolsonaro. Me solidarizo com a Fam\u00edlia Bolsonaro. Eu e meus pr\u00f3ximos oramos por ele e por sua pronta recupera\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ulissespincelli/status/1037851720246878208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851555083501568, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 851586575075037184, "username": "glaucostacruz", "tweet": "@jairbolsonaro @GeracaodeValor Um dia esse pa\u00eds vai precisar de voc\u00ea tbm Fl\u00e1vio, igual aconteceu nos EUA com o Trump, por favor se prepare pra isso um dia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glaucostacruz/status/1037851555083501568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeracaodeValor,jairbolsonaro"}
{"id": 1037851509764055040, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 927685965610659845, "username": "Brunatribeirobr", "tweet": "@FlavioBolsonaro Estamos juntos em ora\u00e7\u00e3o, pelo nosso querido @jairbolsonaro e pelo Brasil!#DireitaUnida #For\u00e7abolsonaro #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Brunatribeirobr/status/1037851509764055040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037851093814915073, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:37", "timezone": "CDT", "user_id": 14870978, "username": "gazetaonline", "tweet": "Segundo suspeito pelo ataque contra @jairbolsonaro \u00e9 preso em Minas Gerais \u27a1\ufe0f  https://goo.gl/UUQQ2d\u00a0 pic.twitter.com/vWkX0GgE7B", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gazetaonline/status/1037851093814915073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037850873534263297, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:45", "timezone": "CDT", "user_id": 62413877, "username": "GraciellaFerraz", "tweet": "Ainda to com muita vergonha alheia de quem insiste que a tentativa de homic\u00eddio contra Jair Bolsonaro foi Fake. Pqp... que povo loko!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GraciellaFerraz/status/1037850873534263297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850746509840384, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 950057334608482305, "username": "opaaa_iza", "tweet": "est\u00e3o perdendo toda a raz\u00e3o de argumenta alguma coisa comemorando a facada que Jair Bolsonaro tomou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opaaa_iza/status/1037850746509840384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849935125856256, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:01", "timezone": "CDT", "user_id": 405229134, "username": "vagadempregos", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 atingido por golpe de faca em Minas\u00a0Gerais  https://portal.redevix.com/jair-bolsonaro-e-atingido-por-golpe-de-faca-em-minas-gerais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vagadempregos/status/1037849935125856256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849558624030721, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 777218342998437888, "username": "felipec_ssantos", "tweet": "O agressor de Jair @jairbolsonaro . (De camisa vermelha a esquerda)  pic.twitter.com/Oxk1K8Bwta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipec_ssantos/status/1037849558624030721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037848897572556800, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 780476983281156096, "username": "Abranches_Adria", "tweet": "S\u00e3o contra o cara por ele ser \"violento\" o cara sofre um atentado comemora...vai entender,Pratiquem a paz que pregam!@jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Abranches_Adria/status/1037848897572556800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037847939161501698, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 273199726, "username": "gustavoxamine", "tweet": "@jairbolsonaro @MarcelloLimaCRF @RosAnacronica @Guibasfeio Tem que parar esse discurso de \u00f3dio, o Brasil precisa debater e se Bolsonaro ganhar, cara que o Brasil ande. Uma mulher no meu pr\u00e9dio n\u00e3o quis alugar minha garagem porque achou que eu e meu irm\u00e3o eramos um casal gay, e o carro dela oi furtado na rua. Meu vizinho alugou correndo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavoxamine/status/1037847939161501698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Guibasfeio,RosAnacronica,MarcelloLimaCRF,jairbolsonaro"}
{"id": 1037847032067702784, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1026233995254743040, "username": "MonarquistasES", "tweet": "O ataque ao candidato \u00e0 presid\u00eancia @jairbolsonaro \u00e9 inaceit\u00e1vel! Desejamos melhoras ao candidato, fica a nossa solidariedade aos amigos e familiares.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MonarquistasES/status/1037847032067702784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037846902455365632, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 273199726, "username": "gustavoxamine", "tweet": "@jairbolsonaro @MarcelloLimaCRF @RosAnacronica @Guibasfeio Calma, a mina s\u00f3 perguntou. Olha, ele foi  para um hospital que eu n\u00e3o confio por isso  um staff   do Hospital S\u00edrio-liban\u00eas, esta indo para l\u00e1. J\u00e1 fizeram uma ces\u00e1ria sem aplicar uma anestesia na irm\u00e3.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavoxamine/status/1037846902455365632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Guibasfeio,RosAnacronica,MarcelloLimaCRF,jairbolsonaro"}
{"id": 1037846372303728640, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 984461637372530690, "username": "BatMasterson195", "tweet": "PODEM TIRAR O CAVALINHO DA CHUVA, POIS O RESULTADO POLITICO DA FACADA SAIU PELA CULATRA, E COM CERTEZA O PRESIDENTE @jairbolsonaro SAIR\u00c1 DESSA MUITO MAIS FORTALECIDO E NOS SIMPATIZANTES TEMOS AGORA MUITO MAIS OBRIGA\u00c7\u00c3O DE VENCER NO 1 TURNO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BatMasterson195/status/1037846372303728640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037846369594007552, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 984461637372530690, "username": "BatMasterson195", "tweet": "SE O INTUITO DA FACADA A MANDO DE QUEM QUER QUE SEJA E DE QUAL CONSPIRA\u00c7\u00c3O SEJA, SE FOI CRIME POLITICO OU N\u00c3O, SE MUITOS DOS INDIFERENTES, DOS SEM ALMA, DOS APROVEITADORES, DOS OPORTUNISTAS EST\u00c3O TORCENDO PARA QUE ACONTE\u00c7A UM MAL MAIOR AO PRESIDENTE @jairbolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BatMasterson195/status/1037846369594007552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037846142694895619, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:57", "timezone": "CDT", "user_id": 860519112, "username": "StefHille", "tweet": "Coe @jairbolsonaro quem planta tempestade colhe furac\u00e3o \ud83c\udf43\ud83c\udf43\ud83c\udf43", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StefHille/status/1037846142694895619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037846137192046606, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1022521170900529152, "username": "Dsantosvix", "tweet": "Nome  da pessoa que esfaqueou o presidente @jairbolsonaro  \"Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira\". J\u00e1 sabemos que ela filiado do #PSOL agora, entra no Facebook da crian\u00e7a e da um liga nas fotos dele!#ForaEsquerda #ForaPT #BolsonaroPresidente17 #For\u00e7aBolsonaro #AvanteBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSOL,#ForaEsquerda,#ForaPT,#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7aBolsonaro,#AvanteBrasil", "link": "https://twitter.com/Dsantosvix/status/1037846137192046606", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037845570730242048, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 22671893, "username": "Tarcinho", "tweet": "Jair Bolsonaro tomou uma facada. Sorte que ele \u00e9 s\u00f3 candidato a presid\u00eancia. Tivesse ocorrido depois de eleito, seria um tiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tarcinho/status/1037845570730242048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844933443559425, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 384898280, "username": "raphilxvasco", "tweet": "@jairbolsonaro @alex_borges Isso aqui \u00e9 t\u00e3o grave quanto... pic.twitter.com/PZm0BYPCqi", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphilxvasco/status/1037844933443559425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alex_borges,jairbolsonaro"}
{"id": 1037844360166035457, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 256670404, "username": "VALTERLUISS", "tweet": "O juiz Marcelo Brestas, da justi\u00e7a federal do Rio de Janeiro, tuitou dizendo que o atentado ao candidato Jair Bolsonaro, foi obra de arruaceiros. Chame as coisas pelo seu no nome, Sr. Bretas. Foi um ATENTADO CRIMINOSO. Se a motiva\u00e7\u00e3o foi pol\u00edtica ou n\u00e3o, as investiga\u00e7\u00f5es dir\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VALTERLUISS/status/1037844360166035457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844316037832704, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2173198630, "username": "lu_meireles10", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial Sou a favor de um \"vem pra rua\" dia 8, em apoio ao capit\u00e3o! Brasil tooodo nas ruas! \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4b\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lu_meireles10/status/1037844316037832704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037843234897190914, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 708367202412568576, "username": "dalvagerlin03", "tweet": "@jairbolsonaro Estamos orando por sua recupera\u00e7\u00e3o!! For\u00e7a!!...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dalvagerlin03/status/1037843234897190914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037843028516335616, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 708367202412568576, "username": "dalvagerlin03", "tweet": "@jairbolsonaro \u00c9 porisso Bolsonaro que voc\u00ea levou uma facada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dalvagerlin03/status/1037843028516335616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037842842314526721, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1011036983483928577, "username": "MarinaDare3", "tweet": "@jairbolsonaro @marcofeliciano @Leilian48637887", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarinaDare3/status/1037842842314526721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,jairbolsonaro,Leilian48637887"}
{"id": 1037842670574551040, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1471150831, "username": "LeticiaPimenta", "tweet": "A zueira na internet n\u00e3o tem limite! \ud83d\ude02\ud83d\ude02As pr\u00f3ximas andadas de Jair Bolsonaro nas ruas do Brasil.  pic.twitter.com/2QYbTp6SkW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeticiaPimenta/status/1037842670574551040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842562776743938, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 304522019, "username": "DFiladelfo", "tweet": "O que houve hoje com o candidato Jair Bolsonaro foi uma covardia, isso demostra o grau de intoler\u00e2ncia por parte da sociedade. Temos que repudiar qualquer tipo de viol\u00eancia. O que se espera das autoridades \u00e9 a puni\u00e7\u00e3o exemplar do criminoso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DFiladelfo/status/1037842562776743938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842413300187137, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 63352311, "username": "diegoernanisa", "tweet": "O jornalismo \"isento\" ou n\u00e3o sabe diferenciar tentativa de homic\u00eddio de agress\u00e3o. Um peteleco na orelha e uma facada na barriga \u00e9 igual para @RevistaISTOE#juntoscombolsonaro #forcabolsonaro #jairbolsonaro @jairbolsonaro  pic.twitter.com/5GBjL3pYUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#juntoscombolsonaro,#forcabolsonaro,#jairbolsonaro", "link": "https://twitter.com/diegoernanisa/status/1037842413300187137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE,jairbolsonaro"}
{"id": 1037841401768230912, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 135652402, "username": "bala_icekiss", "tweet": "@jairbolsonaro @_AlexGavea_ Mas, isso \u00e9 t\u00edpico no Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bala_icekiss/status/1037841401768230912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_AlexGavea_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037841336475557890, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:51", "timezone": "CDT", "user_id": 287815960, "username": "JJ_Schubert", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Presidente! A P\u00e1tria est\u00e1 com voc\u00ea!!! \"Todas as coisas colaboram para o bem daqueles que amam a Deus\" -  O mal se reverter\u00e1 em bem!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JJ_Schubert/status/1037841336475557890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037841032115888129, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1471150831, "username": "LeticiaPimenta", "tweet": "@brendaolive04_ @ChegueiPra Jair Bolsonaro, incita a viol\u00eancia dizendo q se for eleito vai dar arma na m\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o. Justo esta popula\u00e7\u00e3o q mata sem d\u00f3 em N situa\u00e7\u00f5es.  Reflita?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeticiaPimenta/status/1037841032115888129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ChegueiPra,brendaolive04_"}
{"id": 1037840986641182721, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:28", "timezone": "CDT", "user_id": 928240025980030976, "username": "Kipkuba", "tweet": "@jairbolsonaro @Pri_really O discurso dele sempre foi contra bandidos. Nos sabemos q tem gente que defende bandidos, logo, se sentem amea\u00e7ados. Ja que n\u00e3o \u00e9 bandido, nem defende eles, tranquilo com o Mito! #EsquerdaAssessina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EsquerdaAssessina", "link": "https://twitter.com/Kipkuba/status/1037840986641182721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pri_really,jairbolsonaro"}
{"id": 1037839676520976385, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1471150831, "username": "LeticiaPimenta", "tweet": "H\u00e1 4 anos atr\u00e1s, Eduardo Campos como candidato \u00e0 presid\u00eancia, falou demais no JN e amanheceu morto! Jair Bolsonaro, se for eleito, qr libera\u00e7\u00e3o de arma de porte para popula\u00e7\u00e3o e levou hj uma facada. Tirem suas conclus\u00f5es?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeticiaPimenta/status/1037839676520976385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839406659452928, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:11", "timezone": "CDT", "user_id": 826233318605803522, "username": "RicardoReis03", "tweet": "@jairbolsonaro @Marcoslibanio29 @joicehasselmann Inacredit\u00e1vel n\u00e3o, isso \u00e9 normal para aqueles parasitas! Previs\u00edvel que faram isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoReis03/status/1037839406659452928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,Marcoslibanio29,jairbolsonaro"}
{"id": 1037839084956397568, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1732341252, "username": "croesym", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/croesym/status/1037839084956397568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838525499105280, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1945144693, "username": "MatheusVianaF", "tweet": "Jair Bolsonaro, \u00e9 melhor jair recuperando em. O Brasil precisa de voc\u00ea \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#For\u00e7abolsonaro #OrePorBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#OrePorBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MatheusVianaF/status/1037838525499105280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838426828099585, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1023586159568543746, "username": "Bruna36813906", "tweet": "Hino nacional sendo cantado na porta do hospital onde @jairbolsonaro est\u00e1 internado. #For\u00e7aBolsonaro #For\u00e7aCapit\u00e3o #JairBolsonaro  https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037831435779014657\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#For\u00e7aCapit\u00e3o,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Bruna36813906/status/1037838426828099585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037838209210875905, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 384898280, "username": "raphilxvasco", "tweet": "@TMaranhao Alguma palavra sobre o perigo dos seguidores \"extremistas\" do Jair Bolsonaro? N\u00f3s somos um perigo para a democracia, n\u00e9 mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphilxvasco/status/1037838209210875905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TMaranhao"}
{"id": 1037837759564656640, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:38", "timezone": "CDT", "user_id": 826233318605803522, "username": "RicardoReis03", "tweet": "@alvarodias_ O cara defende q policiais possam atirar p/ n\u00e3o morrer em combate, q o pai de fam\u00edlia possa ter uma arma p/ defender sua fam\u00edlia dos vagabundos, inclusive de um governo q queira dominar o seu povo. Voc\u00ea \u00e9 um irrespons\u00e1vel por atribuir ao Jair Bolsonaro est\u00edmulo de viol\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoReis03/status/1037837759564656640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1037837455007854594, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:26", "timezone": "CDT", "user_id": 970428177075048448, "username": "ppriscilacor", "tweet": "Voc\u00ea isent\u00e3o ou esquerdopata que tenta justificar (com mentiras) ou relativisar o atentado contra o presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro, eu tenho um recado para voc\u00ea: TU \u00c9 UM BOSTA E CANALHA! passar bem #pas \ud83d\udc9b", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#pas", "link": "https://twitter.com/ppriscilacor/status/1037837455007854594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836312634687490, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 928376231632035842, "username": "Roddy86Ribeiro", "tweet": "@OdeCarvalho @jairbolsonaro @joicehasselmann @balmeid2 Que seja o General", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roddy86Ribeiro/status/1037836312634687490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "balmeid2,joicehasselmann,jairbolsonaro,OdeCarvalho"}
{"id": 1037835989111189504, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2173198630, "username": "lu_meireles10", "tweet": "For\u00e7a presidente, a Na\u00e7\u00e3o brasileira est\u00e1 em ora\u00e7\u00e3o. Se recupere. A campanha o senhor deixa com a gente. \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#direitaunida #For\u00e7aBolsonaro #bolsonaro17#Bolsonaro17No1oTurno @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP pic.twitter.com/CwQnVfyGL7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#direitaunida,#For\u00e7aBolsonaro,#bolsonaro17,#Bolsonaro17No1oTurno", "link": "https://twitter.com/lu_meireles10/status/1037835989111189504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037833422209773574, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 984461637372530690, "username": "BatMasterson195", "tweet": "Pois atitudes assim, muitas vezes s\u00e3o impulsionados pelas fakes news, videos editados, noticias tendenciosas, etc... Veiculadas na imprensa e nas redes sociais diariamente. Tentem ganhar de @jairbolsonaro nas urnas... FORCA BOLSONARO, VAMOS GANHAR NO 1 TURNO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BatMasterson195/status/1037833422209773574", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037833420183879680, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 984461637372530690, "username": "BatMasterson195", "tweet": "Esse atentado contra a vida do @jairbolsonaro \u00e9 muito mais que uma facada, \u00e9 uma afronta a democracia brasileira, aos cidad\u00e3os e cidad\u00e3s de bem do nosso Pais. Os \u00f3rg\u00e3os de imprensa e seus advers\u00e1rios pol\u00edticos que no dia a dia vem tentando prejudicar sua imagem, deveriam refletir", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BatMasterson195/status/1037833420183879680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037833274494730240, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 978238199326740480, "username": "EvaldoTexeira", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann #BolsonaroPresidente17,, orem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/EvaldoTexeira/status/1037833274494730240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037833098396921856, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 55079935, "username": "cyntiamathias", "tweet": "Se eu tinha alguma duvida do meu candidato, agora \u00e9 certo que meu voto \u00e9 de @jairbolsonaro #\u00c9melhorJAIRseAcostumando #Bolsonaro17 \ud83d\udc49\ud83d\udc49 #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#\u00c9melhorJAIRseAcostumando,#Bolsonaro17,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/cyntiamathias/status/1037833098396921856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037832058259877889, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3795940168, "username": "goncalves_nate", "tweet": "Que Deus te aben\u00e7oe e te guarde.Estamos te esperando capit\u00e3o!# jairbolsonaro#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/goncalves_nate/status/1037832058259877889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831879125360640, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1023978546669215750, "username": "Eduardo38165395", "tweet": "#ForcaBolsonaro #JairBolsonaro17 #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#JairBolsonaro17,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduardo38165395/status/1037831879125360640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831483870900224, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:42", "timezone": "CDT", "user_id": 148085472, "username": "Cantorarafaela", "tweet": "Oremos pela vida do Jair Bolsonaro , Oremos pelo nosso Brasil  https://www.facebook.com/100003230616507/posts/1758048764312794/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cantorarafaela/status/1037831483870900224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831449741877250, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:34", "timezone": "CDT", "user_id": 238698223, "username": "Manurainha", "tweet": "Primeiro, atiraram contra a caravana do concorrente a presid\u00eancia Lula. Agora, esfaquearam o candidato Jair Bolsonaro.  O pa\u00eds em completo desespero! Ideologias s\u00e3o divergentes sim, por\u00e9m viol\u00eancia nunca foi, e nem ser\u00e1 o meio para resolver qualquer coisa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Manurainha/status/1037831449741877250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831412349644800, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1005599768406581249, "username": "qoctnt", "tweet": "@jairbolsonaro tem a maior popularidade, em cont\u00ednuo crescimento nas inten\u00e7\u00f5es de votos! Apesar do pouco tempo de TV, \u00e9 quem domina os notici\u00e1rios na m\u00eddia. Seu maior triunfo est\u00e1 justamente na campanha corpo a corpo. H\u00e1 um m\u00eas do pleito, muito conveniente esse atentado.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qoctnt/status/1037831412349644800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037831106697940992, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 317952037, "username": "AlexBrumMachado", "tweet": "\"O boletim divulgado pela Santa Casa de Juiz de Fora confirma que o estado de sa\u00fade de Jair Bolsonaro depois da cirurgia a que ele foi submetido \u00e9 est\u00e1vel.Leia abaixo:...  https://www.oantagonista.com/brasil/boletim-medico-confirma-que-estado-de-bolsonaro-e-estavel/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexBrumMachado/status/1037831106697940992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830817681158144, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1370805348, "username": "RepBianchi", "tweet": "Eu n\u00e3o acho, tenho certeza \"o autor do atentado e do PT\"- \"Se querem usar a viol\u00eancia, os especialistas da viol\u00eancia somos nos\" - Algu\u00e9m duvida que a intelig\u00eancia militar j\u00e1 esta em campo? acham que Mour\u00e3o ia falar sem respaldo? #JairBolsonaro  pic.twitter.com/ELNcqUO8zT", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RepBianchi/status/1037830817681158144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830614249025536, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:15", "timezone": "CDT", "user_id": 883483110, "username": "xxtlovers22", "tweet": "Assunto das redes sociais daqui at\u00e9 o final do ano, A facada de Jair bolsonaro se preparem pro filme", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxtlovers22/status/1037830614249025536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830414306607104, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 878361931840712705, "username": "breno03bjj", "tweet": "2014: Eduardo campos, forte candidato a presid\u00eancia \u271d\ufe0f\u2708\ufe0f\ud83d\udeec2018: Jair Bolsonaro, forte candidato a presid\u00eancia \ud83d\udd2a\ud83e\udd3a\ud83c\udfe5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/breno03bjj/status/1037830414306607104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829935640059906, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:33", "timezone": "CDT", "user_id": 256670404, "username": "VALTERLUISS", "tweet": "@jair_bolsonaro_ As seitas comunistas fazem rituais e dan\u00e7am \u00e0 volta das fogueiras do esc\u00e1rnio, da viol\u00e8ncia e da impunidade, ante a agress\u00e3o e sofrimento alheio. A cada nota de jornalistas-militantes, exala o falso rep\u00fadio ao atentado a Bolsonaro, com entrelinhas de satisfa\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VALTERLUISS/status/1037829935640059906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jair_bolsonaro_"}
{"id": 1037829589735755777, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 256670404, "username": "VALTERLUISS", "tweet": "@jairbolsonaro As seitas comunistas fazem rituais e dan\u00e7am \u00e0 volta das fogueiras do esc\u00e1rnio, da viol\u00e8ncia e da impunidade, ante a agress\u00e3o e sofrimento alheio. A cada nota de jornalistas-militantes, exala o falso rep\u00fadio ao atentado a Bolsonaro, com entrelinhas de satisfa\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VALTERLUISS/status/1037829589735755777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037829294070816768, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:00", "timezone": "CDT", "user_id": 53145664, "username": "jacksonrangel", "tweet": "TSE aprova registro de candidatura de Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia  http://bit.ly/2wNHSAI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonrangel/status/1037829294070816768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828928386129921, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:33", "timezone": "CDT", "user_id": 150019277, "username": "nogueira_jesse", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RNxH9seHhgk?aTudo\u00a0\u2026 parou: o atentado contra Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nogueira_jesse/status/1037828928386129921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037828523245953024, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:56", "timezone": "CDT", "user_id": 174306067, "username": "metigalvao", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA NOSSO DINHEIRO", "replies": 0, "retweets": 21, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/metigalvao/status/1037828523245953024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828311270019072, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 156401480, "username": "Dedepim", "tweet": "@jairbolsonaro @gleisi @ptbrasil @Haddad_Fernando @alves_heverson S\u00e3o uns drogados...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dedepim/status/1037828311270019072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alves_heverson,Haddad_Fernando,ptbrasil,gleisi,jairbolsonaro"}
{"id": 1037827488737579008, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 776230627871952896, "username": "mateusbmo", "tweet": "Morre aos 63 anos o candidato a presidente da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro, ap\u00f3s tentativa de chupar o pr\u00f3prio pau  pic.twitter.com/1x81KahP6f", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusbmo/status/1037827488737579008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827460870668288, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 156401480, "username": "Dedepim", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Agora? S\u00f3 agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dedepim/status/1037827460870668288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037827233518415873, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 131963407, "username": "Supertramp68", "tweet": "Jair Bolsonaro sofre um atentado justamente no Estado onde Dilma Roussef est\u00e1 em primeiro lugar nas inten\u00e7\u00f5es de voto para o Senado.Coincid\u00eancia??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Supertramp68/status/1037827233518415873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826899165290497, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4020251127, "username": "viniciusbvix", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @marcofeliciano @andeeeer @Caroltsuru N\u00e3o perde tempo Carol, n\u00e3o vale nem a Internet que vc t\u00e1 gastando com ele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusbvix/status/1037826899165290497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Caroltsuru,andeeeer,marcofeliciano,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037825991543013376, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3069829307, "username": "edmokassio", "tweet": "Am\u00e9m gl\u00f3ria a Deus Deus e fiel , tentaram contra um homem de fam\u00edlia e cada um de n\u00f3s , nossa resposta vai ser JAIR BOLSONARO PRESIDENTE DO BRASIL !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmokassio/status/1037825991543013376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825765801373696, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 750368488431247361, "username": "DSGAMMES", "tweet": "Jair Bolsonaro n morre pfvr precisamos de vc! #For\u00e7aBolsonaro os lxs q Esfaquearam o Bolsonaro tem q pagar! FACADA... Bozonaro S2 pic.twitter.com/d05seGy4z9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DSGAMMES/status/1037825765801373696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824644009656321, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 953482518065532928, "username": "Dheni_ls", "tweet": "Gente o Jair Bolsonaro tomou uma facada KKKKKKKKK TADINHO", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dheni_ls/status/1037824644009656321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823999160582144, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4339898194, "username": "DomPremator", "tweet": "Se voc\u00ea se alegra com a facada em Jair Bolsonaro ,parab\u00e9ns voc\u00ea \u00e9 pior que ele .", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DomPremator/status/1037823999160582144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823365073883137, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 317952037, "username": "AlexBrumMachado", "tweet": "ESC\u00d3RIA DA HUMANIDADE\"Paula Zagotti, assessora de Dilma Rousseff e que hoje trabalha em sua campanha para o Senado, postou um tu\u00edte nos seguintes termos logo depois que Jair Bolsonaro foi esfaqueado:\u2014 O...  https://www.facebook.com/alexbrummachado/posts/2091195427635822\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexBrumMachado/status/1037823365073883137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823347453816832, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1022521170900529152, "username": "Dsantosvix", "tweet": "Que engra\u00e7ado ouvir a @dilmabr  e outros insignificantes por a\u00ed  falando que o @jairbolsonaro prega viol\u00eancia colhe viol\u00eancia... O #PT pregou ladroagem, assalto ao Brasil mais eles mesmo n\u00e3o colhem pobreza, escassez, fome etc.#OsPingosNosIs#forcabolsonaro #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#PT,#OsPingosNosIs,#forcabolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Dsantosvix/status/1037823347453816832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037823217086464005, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 143798334, "username": "MatheusBSS", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaroLament\u00e1vel isso que aconteceu! Que ser humano mais perverso, intolerante. Esse cara que esfaqueou o Jair Bolsonaro \u00e9 a representa\u00e7\u00e3o do que de pior h\u00e1 no mundo.. que \u00e9 a intoler\u00e2ncia e desrespeito ao pr\u00f3ximo e \u00e0 opini\u00f5es diferentes, apelando \u00e0 viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaroLament\u00e1vel", "link": "https://twitter.com/MatheusBSS/status/1037823217086464005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823212296568834, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 315214213, "username": "andrefox1", "tweet": "Up ! O alto comando do Exercito est\u00e1 em reuni\u00e3o extraordin\u00e1rio neste Momento - Fonte Jovem Pan ! Caso de Lula e Jair bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrefox1/status/1037823212296568834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823028795777024, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1336638744, "username": "EdlaMurad", "tweet": "@GloboNews @LeilaneNeubarth Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do petista que tentou matar Jair Bolsonaro hoje em Juiz de Fora.Ele \u00e9 filiado ao Partido dos Trabalhadores\u00c9 natural de Montes Claros, formado na Universidade Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia!\u00c9 militante do PT", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdlaMurad/status/1037823028795777024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeilaneNeubarth,GloboNews"}
{"id": 1037822995010650112, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4311295299, "username": "AdeusTw", "tweet": "No momento da facada, @jairbolsonaro  n\u00e3o vestia uma camisa do PSL, PT, PMDB, PSOL ou PSDB. Vestia uma camisa amarela com os dizeres:\"Meu partido \u00e9 o Brasil.\"#ForcaBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AdeusTw/status/1037822995010650112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037822227549507584, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:55", "timezone": "CDT", "user_id": 210983198, "username": "Pittolzinha", "tweet": "@jairbolsonaro Infelizmente, o Mundo \u00e9 cheio de gente que est\u00e1 no lado escuro da For\u00e7a, mas isso NUNCA IMPEDIR\u00c1 O BEM DE SOBRESSAIR.DESEJO BOA RECUPERA\u00c7\u00c3O, POIS PRECISAMOS DE VOC\u00ca PARA MUDAR MUITA COISA NESTA TERRA ABANDONADA  \u00c0 SORTE CHAMADA BRASIL  pic.twitter.com/dpsuDam8MQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pittolzinha/status/1037822227549507584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037821978755964935, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3053631010, "username": "lopesmaurilioc", "tweet": "Uma tamanha ignor\u00e2ncia o que fizer com o senhor @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lopesmaurilioc/status/1037821978755964935", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037820738487689216, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:00", "timezone": "CDT", "user_id": 79267710, "username": "victorgz", "tweet": "@jairbolsonaro se for\u00e7ar mais caga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorgz/status/1037820738487689216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037820726118469633, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 317952037, "username": "AlexBrumMachado", "tweet": "\"Preso por esfaquear Jair Bolsonaro, o servente de pedreiro Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira n\u00e3o completou o prim\u00e1rio. Nos \u00faltimos anos, morou em v\u00e1rias cidades e teve diferentes empregos....  https://www.oantagonista.com/brasil/autor-de-atentado-contra-bolsonaro-morou-em-varias-cidades/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexBrumMachado/status/1037820726118469633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820368868794369, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 256670404, "username": "VALTERLUISS", "tweet": "@jairbolsonaro Aguente firme, Sr. Presidente. O Senhor nosso Deus \u00e9 contigo. Isso, n\u00e3o se acaba aqui, h\u00e1 muito por fazer, ainda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VALTERLUISS/status/1037820368868794369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037820359029022726, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 790094705124077568, "username": "rodrigo_rhr", "tweet": "nego PERDEU TOTALMENTE A NO\u00c7AO... Vai ser um nojo o Jair Bolsonaro nos prox debates, vai entrar de cadeira de rodas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigo_rhr/status/1037820359029022726", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820350619443201, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:28", "timezone": "CDT", "user_id": 790338283897323520, "username": "JoceniltonRibe1", "tweet": "@TvBandnews mostrou uma imagem de uma bandeira com um s\u00edmbolo de comunismo na rede social do maluco que tentou assassinar @jairbolsonaro#BolsonaroPresidente17#facada#Elei\u00e7\u00f5es2018#UOLnasUrnas#bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#facada,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#UOLnasUrnas,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/JoceniltonRibe1/status/1037820350619443201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TvBandnews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037820031411863553, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 932420263085576193, "username": "Careca027", "tweet": "Jair Bolsonaro leva 6 pontos e ultrapassa o Vasco no brasileir\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Careca027/status/1037820031411863553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819820685897728, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 14870978, "username": "gazetaonline", "tweet": "Jair Bolsonaro \"chegou no hospital quase morto\", diz filho do candidato \u27a1\ufe0f  https://goo.gl/3uTVaW\u00a0 pic.twitter.com/iFq5CNjqoK", "replies": 5, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gazetaonline/status/1037819820685897728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819622769258496, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1027210122513276928, "username": "PessimJose", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @leandroruschel @joicehasselmann Verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PessimJose/status/1037819622769258496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,leandroruschel,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037819585372798978, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:25", "timezone": "CDT", "user_id": 964814999276449793, "username": "Diegomaia221", "tweet": "Gente a faca mudou de apar\u00eancia ou mudaram a faca e culparam qualquer pessoa? @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diegomaia221/status/1037819585372798978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037819229469401089, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3782565389, "username": "oCooruja", "tweet": "S\u00f3 queria dizer que o Brasil ta perdido. Tem gente realmente COMEMORANDO a viol\u00eancia sofrida por Jair Bolsonaro, n\u00e3o cara, serio, n\u00e3o.O Brasil t\u00e1 doente, o Brasil precisa urgente de tratamento, precisa ser colocado em quarentena. Olho por olho e s\u00f3 teremos cegos no mundo =(", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 50, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oCooruja/status/1037819229469401089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819142768914432, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1022521170900529152, "username": "Dsantosvix", "tweet": "A cada 4 anos um candidato a presid\u00eancia ser\u00e1 morto, ou sofrer\u00e1 um atentado de morte?! Na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o, foi o candidato Eduardo Campos, agora o @jairbolsonaro, impunidade, homic\u00eddio, atentado... At\u00e9 quando?#BolsonaroPresidente17 #For\u00e7aBolsonaro #Bolsonaropresidente", "replies": 2, "retweets": 41, "likes": 80, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7aBolsonaro,#Bolsonaropresidente", "link": "https://twitter.com/Dsantosvix/status/1037819142768914432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037819059449090053, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:20", "timezone": "CDT", "user_id": 113107201, "username": "bokamuxa", "tweet": "@jairbolsonaro N\u00c3O TEM COMO, E 17 E ACABOU.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bokamuxa/status/1037819059449090053", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037818908407783424, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 881163516, "username": "Charles23455", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/R_O121tpmY8?aURGENTE\u00a0\u2026 . Jair Bolsonaro leva facada - 06-09-2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Charles23455/status/1037818908407783424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037818823221624832, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 36459156, "username": "Scorpionlinuxer", "tweet": "O homem acusado de\u00a0esfaquear o candidato\u00a0Jair Bolsonaro\u00a0na tarde desta quinta-feira em Juiz de Fora (MG),\u00a0Adelio Bispo de Oliveira, foi filiado ao PSOL de Uberaba (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Scorpionlinuxer/status/1037818823221624832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818746965053440, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 858218118056955904, "username": "Atsicaf", "tweet": "@jairbolsonaro @o_antagonista @F50fabioF50 @yeah_junmyeon @setegamesonline Devemos sim reagir, cordeiros bonzinhos sempre morrem", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 62, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Atsicaf/status/1037818746965053440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "setegamesonline,yeah_junmyeon,F50fabioF50,o_antagonista,jairbolsonaro"}
{"id": 1037818624843677696, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 858218118056955904, "username": "Atsicaf", "tweet": "@jairbolsonaro @o_antagonista @F50fabioF50 @yeah_junmyeon @setegamesonline Eu tenho uma ideia Sete Games, manda enterrar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Atsicaf/status/1037818624843677696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "setegamesonline,yeah_junmyeon,F50fabioF50,o_antagonista,jairbolsonaro"}
{"id": 1037817987183665152, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 939950034291953664, "username": "WandersonGear86", "tweet": "@aguedescartoon Deus proteja @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WandersonGear86/status/1037817987183665152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon,jairbolsonaro"}
{"id": 1037817819751178240, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:24", "timezone": "CDT", "user_id": 750368488431247361, "username": "DSGAMMES", "tweet": "O Bolsonaro #For\u00e7aBolsonaro Jair Bolsonaro sem vc o Brasil... q Brasil?  pic.twitter.com/82Y68I7IXJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DSGAMMES/status/1037817819751178240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817003208331265, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1027198378936070144, "username": "_coldestw", "tweet": "\"Esfaquearam o Jair Bolsonaro\"a\u00ed gente, t\u00f4 preocupado se a fa\u00e7a entortou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_coldestw/status/1037817003208331265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816942789386241, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 805140919821406209, "username": "Thellsonn", "tweet": "Estado de sa\u00fade de Jair Bolsonaro \u00e9 considerado est\u00e1vel. M\u00e9dicos n\u00e3o constataram les\u00e3o no f\u00edgado  #G1 #G1Minas #Comunidades_emfoco em Vit\u00f3ria, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZmTbHB2lX/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1btsaznvkvgqk\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#G1,#G1Minas,#Comunidades_emfoco", "link": "https://twitter.com/Thellsonn/status/1037816942789386241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816259709227014, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:12", "timezone": "CDT", "user_id": 41871388, "username": "valrioss", "tweet": "@jairbolsonaro @RenovaPSDB DM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valrioss/status/1037816259709227014", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaPSDB,jairbolsonaro"}
{"id": 1037816004468985857, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4020251127, "username": "viniciusbvix", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @marcofeliciano @Caroltsuru @andeeeer quem come\u00e7ou a propagar o \u00f3dio aqui foi voc\u00ea, seu hip\u00f3crita.\"Voc\u00eas evang\u00e9licos sentem vontades de tudo, mas querem pagar de certinhos e n\u00e3o fazem 'nada'...\" N\u00e3o sei porque ainda tento ter uma discuss\u00e3o com esses sem cerebro da esquerda brasileira... pic.twitter.com/NI07HxHl1N", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusbvix/status/1037816004468985857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andeeeer,Caroltsuru,marcofeliciano,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037815851536265217, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:35", "timezone": "CDT", "user_id": 211120399, "username": "DjBellini30", "tweet": "@jairbolsonaro @SimoneRJ_BR vai voltar mais forte do que nunca ....  Deus ta sempre junto com quem \u00e9 do bem !", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DjBellini30/status/1037815851536265217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SimoneRJ_BR,jairbolsonaro"}
{"id": 1037815678089277440, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 134519917, "username": "Gisaieira", "tweet": "@jairbolsonaro @bernardopkuster Essa imbecil,s\u00f3 poderia falar uma bestialidade dessa,mesmo.Bolsonaro prega a puni\u00e7\u00e3o legal de criminosos/corruptos que n\u00e3o s\u00e3o punidos adequadamente no nosso pa\u00eds!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisaieira/status/1037815678089277440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,jairbolsonaro"}
{"id": 1037815127905632257, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 68918175, "username": "Marques_Eduardo", "tweet": "Depois dizem que o intolerante \u00e9 Jair Bolsonaro...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marques_Eduardo/status/1037815127905632257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814735801069569, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 508216344, "username": "lahvianna_", "tweet": "@jairbolsonaro @jornaldacbn @g1 @gcamarotti @angelofiorio @tmcerqueira300 mania que voces tem de envolver outro partido no meio como argumento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lahvianna_/status/1037814735801069569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tmcerqueira300,angelofiorio,gcamarotti,g1,jornaldacbn,jairbolsonaro"}
{"id": 1037814590917234689, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:34", "timezone": "CDT", "user_id": 508216344, "username": "lahvianna_", "tweet": "@jairbolsonaro @jornaldacbn @g1 @gcamarotti @angelofiorio @tmcerqueira300 aonde que eu apoei o pt meu querido?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lahvianna_/status/1037814590917234689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tmcerqueira300,angelofiorio,gcamarotti,g1,jornaldacbn,jairbolsonaro"}
{"id": 1037814533199474694, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 362249927, "username": "lucianopurofogo", "tweet": "@jairbolsonaro @VEJA @marcofeliciano Agora sabemos o que a esquerda \u00e9 capaz, se levantar um para mudar a bagun\u00e7a e o PT e outros tentam parar, foi assim com Eduardo campos que derrubaram o avi\u00e3o agora o Bolsonaro. Oremos pelo Brasil est\u00e1 entregue as baratas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianopurofogo/status/1037814533199474694", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,VEJA,jairbolsonaro"}
{"id": 1037814195222446080, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:00", "timezone": "CDT", "user_id": 53145664, "username": "jacksonrangel", "tweet": "TSE aprova registro de candidatura de Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia  http://bit.ly/2wNHSAI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonrangel/status/1037814195222446080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814192332525578, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1011327055164829696, "username": "MichelGusmao", "tweet": "@paolabracho Morto que tem gente acreditando que Jair Bolsonaro Realmente levou uma Facada!!!1/10 pela cenaVc quer Atua\u00e7\u00e3o @PaolaBracho? pic.twitter.com/p1zKehbHmb", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MichelGusmao/status/1037814192332525578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paolabracho"}
{"id": 1037814187911733248, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 745798627822559232, "username": "carloscesarps", "tweet": "@jairbolsonaro  tenha for\u00e7a meu presidente !!Deus est\u00e1 contigo #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/carloscesarps/status/1037814187911733248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037813948240850944, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 312151578, "username": "vitorvoaf", "tweet": "@jairbolsonaro @bernardopkuster @veramagalhaes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorvoaf/status/1037813948240850944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,jairbolsonaro,veramagalhaes"}
{"id": 1037813762256986114, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 256670404, "username": "VALTERLUISS", "tweet": "@AnaPaulaVolei Lamento o esc\u00e1rnio da candidata comunista do PSTU, Vera L\u00facia, contra a verdadeira democracia e contra a liberdade de express\u00e3o do Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VALTERLUISS/status/1037813762256986114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037813517410291712, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3495745461, "username": "dtguilhon", "tweet": "@jairbolsonaro @AlekzanderRene A lei do universo nunca falha mano NUNCA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dtguilhon/status/1037813517410291712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlekzanderRene,jairbolsonaro"}
{"id": 1037813167185973250, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 905829914221445120, "username": "RebonatoMayara", "tweet": "O mais triste e revoltante, de tudo isso que esta acontecendo com Jair Bolsonaro \u00e9, ler as atrocidades que alguns est\u00e3o escrevendo. Desejando a morte, abusando da situa\u00e7\u00e3o. O \u00f3dio esta tomando conta do povo.", "replies": 1, "retweets": 32, "likes": 78, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RebonatoMayara/status/1037813167185973250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813062064123904, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4020251127, "username": "viniciusbvix", "tweet": "@cirogomes @jairbolsonaro @raphamarchant @ElvisMatos11 @KellyGarciaS4 Condenado em segunda instancia? S\u00f3 o @LulaOficial Ineleg\u00edvel! Pode chorar querida, vai ser de 1\u00ba turno!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusbvix/status/1037813062064123904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KellyGarciaS4,ElvisMatos11,raphamarchant,jairbolsonaro,cirogomes,LulaOficial"}
{"id": 1037812737047445504, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4020251127, "username": "viniciusbvix", "tweet": "@jairbolsonaro @ElvisMatos11 @raphamarchant @KellyGarciaS4 haha, n\u00e3o mesmo, fake news \u00e9 crime sabia? me diga uma vez que ele falou algo contra negros PS.: Quero a prova completa, sem manipula\u00e7\u00f5es!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusbvix/status/1037812737047445504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KellyGarciaS4,raphamarchant,ElvisMatos11,jairbolsonaro"}
{"id": 1037812731531984896, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1005599768406581249, "username": "qoctnt", "tweet": "@BolsonaroSP Estamos orando! @jairbolsonaro vai voltar mais firme e forte, pronto para vencer essa elei\u00e7\u00e3o!#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/qoctnt/status/1037812731531984896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037812684585021441, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 94119783, "username": "folhadoes", "tweet": "TSE aprova registro de candidatura de Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia  https://bit.ly/2wNHSAI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhadoes/status/1037812684585021441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812497363992577, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 142869942, "username": "LoraZam", "tweet": "@jairbolsonaro SER\u00c1 O PRESIDENTE DESSA NA\u00c7\u00c3ON\u00c3O VAI ACONTECER NADA COM ELE, ELE SER\u00c1 VITORIOSO.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udee1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LoraZam/status/1037812497363992577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037812413670809600, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 992427557596336128, "username": "zecatrindadephs", "tweet": "A esquerda dando as caras:Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do petista que tentou matar Jair Bolsonaro hoje em Juiz de Fora.Ele \u00e9 filiado ao Partido dos Trabalhadores.\u00c9 natural de Montes Claros, formado na Universidade Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia!\u00c9 militante do PT.  pic.twitter.com/QoX1Y4Pqci", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecatrindadephs/status/1037812413670809600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812375997632513, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3495745461, "username": "dtguilhon", "tweet": "Palavra negativa atrai karma negativo @jairbolsonaro :/", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dtguilhon/status/1037812375997632513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037812256678006787, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3069829307, "username": "edmokassio", "tweet": "N\u00e3o nos intimidaremos! Meu presidente 17 presidente Jair Bolsonaro  pic.twitter.com/YfWxTlgfkq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmokassio/status/1037812256678006787", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812148800573441, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3289271567, "username": "alexsandermei", "tweet": "Melhoras Jair Bolsonaro isso \u00e9 o desespero e medo. Oremos ao Senhor.#JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/alexsandermei/status/1037812148800573441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812138335784960, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 898656320412430337, "username": "JosGFreire1", "tweet": "Esperando os Direitos Humanos defender o bandido que tentou matar @jairbolsonaro #BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro17 pic.twitter.com/Dv6HZFJ6rm", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/JosGFreire1/status/1037812138335784960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037811956252663809, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 175408243, "username": "frandemoner", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado hoje em ato pol\u00edtico. S\u00f3 consigo pensar em uma coisa: Quem com ferro fere, com ferro ser\u00e1 ferido. Um candidato que quer combater tudo com viol\u00eancia... no mais que se recupere logo. \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frandemoner/status/1037811956252663809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810289029328897, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:29", "timezone": "CDT", "user_id": 997679097387110400, "username": "ThaisBrum2", "tweet": "Sou contra qalqer tipo de viol\u00eancia, so qe nao era o Jair Bolsonaro qe era a favor do porte de armas ? Arma branca eh arma n\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThaisBrum2/status/1037810289029328897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809545073053697, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4020251127, "username": "viniciusbvix", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @marcofeliciano @andeeeer e o que de '\u00fatil' vc est\u00e1 fazendo? N\u00e3o gostou do post, passa direto ;) Ironizar a f\u00e9 alheia, realmente, \u00e9 pra poucos...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusbvix/status/1037809545073053697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andeeeer,marcofeliciano,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037808705918652417, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2173198630, "username": "lu_meireles10", "tweet": "@FlavioBolsonaro Estamos em ora\u00e7\u00e3o pelo nosso @jairbolsonaro \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lu_meireles10/status/1037808705918652417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037808590264918017, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 978448552203612161, "username": "JotaNet68002822", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @marcofeliciano Muitos ve\u00edculos da grande m\u00eddia prestam um desservi\u00e7o aos brasileiros..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JotaNet68002822/status/1037808590264918017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037808536905048065, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:31", "timezone": "CDT", "user_id": 65223177, "username": "antonioismair", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do petista que tentou matar Jair Bolsonaro hoje em Juiz de Fora.Ele \u00e9 filiado ao Partido dos Trabalhadores.\u00c9 natural de Montes Claros, formado na Universidade Federal de Vi\u00e7osa \u00e9\u00c9 militante do PT, respons\u00e1vel pela campanha de Dilma Rousseff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antonioismair/status/1037808536905048065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808510128594949, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 76482286, "username": "Mayglly", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do petista que tentou matar Jair Bolsonaro hoje em Juiz de Fora.Ele \u00e9 filiado ao Partido dos Trabalhadores.\u00c9 formado na Universidade Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia!\u00c9 militante do PT, respons\u00e1vel pela campanha de Dilma Rousseff em Juiz de Fora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mayglly/status/1037808510128594949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807840902230016, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3342444244, "username": "agui_augusto", "tweet": "@maristelaggpc Nosso Candidato @jairbolsonaro  precisar\u00e1 de 60 milh\u00f5es de votos para ganhar em primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agui_augusto/status/1037807840902230016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maristelaggpc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037807571237662720, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 317952037, "username": "AlexBrumMachado", "tweet": "\"O Antagonista apurou que, al\u00e9m de C\u00edcero Rena, Jair Bolsonaro es\u00e1 sendo operado pelo cirurgi\u00e3o Gl\u00e1ucio Souza, que \u00e9 especialista em transplante de f\u00edgado.\"  https://www.oantagonista.com/brasil/bolsonaro-e-operado-por-especialista-em-transplante-de-figado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexBrumMachado/status/1037807571237662720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807451653857280, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:12", "timezone": "CDT", "user_id": 317952037, "username": "AlexBrumMachado", "tweet": "\"Fl\u00e1vio Santiago, major da PM de Minas Gerais, informou \u00e0 BBC Brasil que Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, o acusado de esfaquear Jair Bolsonaro, j\u00e1 havia sido preso em 2013 por les\u00e3o corporal.\"  https://www.oantagonista.com/brasil/acusado-de-agredir-bolsonaro-ja-havia-sido-preso-em-2013/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexBrumMachado/status/1037807451653857280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807360188841984, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1005599768406581249, "username": "qoctnt", "tweet": "Adelio Bispo de Oliveira, autor da tentativa de assassinato contra @jairbolsonaro foi filiado ao @psol50, partido do @GuilhermeBoulos. pic.twitter.com/isxwzXCmXZ", "replies": 0, "retweets": 19, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qoctnt/status/1037807360188841984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,psol50,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037807099420573696, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 245381500, "username": "victor_erlacher", "tweet": "A quest\u00e3o \u00e9: Ser\u00e1 que a pessoa que atentou contra a vida do presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro \u00e9 um dos esquerdistas que n\u00e3o apoiam o uso de arma de fogo? Fica a d\u00favida.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victor_erlacher/status/1037807099420573696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806318491447297, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "@folha Meu Deus, a que n\u00edvel chega o ser humano, rindo da desgra\u00e7a do outro. Nada justifica. Nem quem atacou, nem quem ri do fato, nem quem usa isso como ferramenta pol\u00edtica. @PSL_Nacional (se for verdade a not\u00edcia) n\u00e3o estimule a viol\u00eancia. O @jairbolsonaro sair\u00e1 dessa fortalecido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1037806318491447297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,PSL_Nacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037805825606205442, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:44", "timezone": "CDT", "user_id": 712087208187060224, "username": "WessLacerda_", "tweet": "@jairbolsonaro me envia as fotos da facada fake por DM.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WessLacerda_/status/1037805825606205442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037805407865954304, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:05", "timezone": "CDT", "user_id": 53145664, "username": "jacksonrangel", "tweet": "Foto mostra opera\u00e7\u00e3o de Jair Bolsonaro ap\u00f3s ser esfaqueado - Folha do ES  http://www.folhadoes.com/noticia/politica-brasil/43238/foto-mostra-operacao-jair-bolsonaro-apos-ser-esfaqueado\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonrangel/status/1037805407865954304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805276836114434, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 152688458, "username": "dudasilvame1", "tweet": "T\u00e1 lindo ver esquerda usando a facada em @jairbolsonaro para demonstrar como realmente s\u00e3o, n\u00e3o toleram nada al\u00e9m de seus pr\u00f3prios ideais. Fazem piadas, caluniam, n\u00e3o s\u00e3o diferentes de quem esfaqueou, na verdade, alguns lamentam por n\u00e3o ter sido pior, s\u00e3o sem car\u00e1ter!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudasilvame1/status/1037805276836114434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037804992764239872, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:26", "timezone": "CDT", "user_id": 184570339, "username": "brunodorsch", "tweet": "@jairbolsonaro @o_antagonista @J_LIVRES Olha. Voc\u00eas est\u00e3o falando bobagem! Melhor apurar as coisas e se certificarem de como ficam os instrumentos perfuro-cortantes em casos correlatos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunodorsch/status/1037804992764239872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "J_LIVRES,o_antagonista,jairbolsonaro"}
{"id": 1037804472892903425, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 63352311, "username": "diegoernanisa", "tweet": "@cirogomes O bandido que fez isso com @jairbolsonaro n\u00e9 do PDT.  pic.twitter.com/QnnYyfBgyW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegoernanisa/status/1037804472892903425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,jairbolsonaro"}
{"id": 1037804305124864000, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 255126226, "username": "Willianls2", "tweet": "Jair Bolsonaro leva 6 pontos e ultrapassa o Flamengo no Brasileir\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Willianls2/status/1037804305124864000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803750424031232, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1370805348, "username": "RepBianchi", "tweet": "\"QUADRO DE @jairbolsonaro : A facada foi profunda e n\u00e3o foi um corte superficial, um m\u00e9dico que n\u00e3o quer se identificar ligou para Alan, do ter\u00e7a livre, chorando pedindo ora\u00e7\u00f5es. Jair est\u00e1 no centro cir\u00fargico e PRECISA de nossas ora\u00e7\u00f5es. Vamos nos unir em ora\u00e7\u00e3o!\" \ud83d\ude4f  pic.twitter.com/gfrSF1KRgS", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RepBianchi/status/1037803750424031232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037803733260939266, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 14870978, "username": "gazetaonline", "tweet": "Presidenci\u00e1veis lamentam atentado contra Jair Bolsonaro \u27a1\ufe0f  https://goo.gl/7s3MDL\u00a0 pic.twitter.com/aE38noWUyB", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gazetaonline/status/1037803733260939266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803377323720704, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 317952037, "username": "AlexBrumMachado", "tweet": "\"O Antagonista apurou que Jair Bolsonaro teve o f\u00edgado e parte do intestino perfurados, trauma hep\u00e1tico e hemorragia interna.Com press\u00e3o em 7/5, Bolsonaro chegou a perder os...  https://www.oantagonista.com/brasil/com-hemorragia-interna-bolsonaro-desmaiou-antes-da-cirurgia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexBrumMachado/status/1037803377323720704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803162063785984, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1000368258225262592, "username": "AlyssonPL1", "tweet": "@jairbolsonaro TA PICADO!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlyssonPL1/status/1037803162063785984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037803149187108864, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 317952037, "username": "AlexBrumMachado", "tweet": "\"Neste momento, Jair Bolsonaro continua hipotenso.O seu quadro \u00e9 inst\u00e1vel, muito grave, o sangramento abdominal continua.V\u00e1rios cirurgi\u00f5es e tr\u00eas anestesistas o atendem.\" https://www.oantagonista.com/brasil/quadro-e-instavel-muito-grave/\u00a0\u2026 https://www.oantagonista.com/brasil/quadro-e-instavel-muito-grave/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexBrumMachado/status/1037803149187108864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802987509493765, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 705010172436070400, "username": "RoRibeiro128", "tweet": "Mesmo o diabo tentando contra sua vida,ele n\u00e3o vai vencer,pois o nosso Deus \u00e9 fiel e vai te guardar de todo mal\ud83d\ude4fEstamos junto com vc Jair Bolsonaro 17!  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1596101673829862&id=100002901346421\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoRibeiro128/status/1037802987509493765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802904256688129, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:08", "timezone": "CDT", "user_id": 819252354721738752, "username": "realcapixaba", "tweet": "Veja o momento em que o candidato Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora MG  https://www.instagram.com/p/BnZfzowhk4u/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5q3gg25xzczf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/realcapixaba/status/1037802904256688129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802440983228416, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 45244572, "username": "brunnobeta83", "tweet": "@jairbolsonaro @elniaob Vai pra Curitiba fazer campanha pro Lula vai seu estrume.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunnobeta83/status/1037802440983228416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elniaob,jairbolsonaro"}
{"id": 1037802030864236548, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1943755590, "username": "ResendeCarina", "tweet": "Discurso de \u00f3dio \u00e9 uma desgra\u00e7a, \u00f3dio s\u00f3 pode gerar \u00f3dio!  Boa recupera\u00e7\u00e3o ao presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro, e que os extremos n\u00e3o prevale\u00e7am.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ResendeCarina/status/1037802030864236548", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802026636398592, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 886410639048101888, "username": "vago_edis", "tweet": "@jairbolsonaro @alex_borges Infelizmente \u00e9 verdade.Ha videos da facada.Oremos pelo nosso presidente.#OremosPorBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#OremosPorBolsonaro", "link": "https://twitter.com/vago_edis/status/1037802026636398592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alex_borges,jairbolsonaro"}
{"id": 1037801857022914560, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2262958071, "username": "drleoferreira", "tweet": "@FlavioBolsonaro O guarda de Israel nunca dorme e a vit\u00f3ria da est\u00e1 decretada em NOME DE JESUS!@jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drleoferreira/status/1037801857022914560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037801523332427777, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:39", "timezone": "CDT", "user_id": 968639075556184065, "username": "pontesray22", "tweet": "@IrmaosDeDireita Deus aben\u00e7oe pra que ele saia dessa \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f estamos com voc\u00ea @jairbolsonaro #PrayForBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PrayForBolsonaro", "link": "https://twitter.com/pontesray22/status/1037801523332427777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrmaosDeDireita,jairbolsonaro"}
{"id": 1037801248160980999, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1604456521, "username": "hylessandroti", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do petista que tentou matar Jair Bolsonaro hoje em Juiz de Fora.Ele \u00e9 filiado ao Partido dos Trabalhadores.\u00c9 natural de Montes Claros, formado na Universidade Federal de...  https://www.facebook.com/100001648765568/posts/1946168142114792/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hylessandroti/status/1037801248160980999", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801069001289729, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1231236920, "username": "FelipeBorgees2", "tweet": "Depois do ato de viol\u00eancia, Jair Bolsonaro j\u00e1 \u00e9 presidente do Brasil.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeBorgees2/status/1037801069001289729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800681372041216, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 734199404622696448, "username": "pq_raphaaa", "tweet": "\u00d1 gosto e \u00f1 votaria em Jair Bolsonaro, mas o que fizeram com ele \u00f1 foi certo. Todos sabemos que as ideias, a forma que ele age/fala \u00f1 conv\u00e9m, mas \u00f1 desejo que isso aconte\u00e7a com ningu\u00e9m. \u00d1 quer ele governando? Quer parar ele? Apenas \u00f1 d\u00ea poder, apenas \u00f1 vote.Paz a todos", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pq_raphaaa/status/1037800681372041216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800118290993152, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 939950034291953664, "username": "WandersonGear86", "tweet": "@jairbolsonaro @alvarodias_ @DonaRegina100 @marcofeliciano Agora dizer que bandido tem que ser tratado como bandido \u00e9 estimular a viol\u00eancia?O botox t\u00e1 afetando seu racioc\u00ednio ou isso \u00e9 mal caratismo mesmo?", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WandersonGear86/status/1037800118290993152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,DonaRegina100,alvarodias_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037799827726381056, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3524331917, "username": "ValdenirSaith", "tweet": "Oremos pelo nosso futuro presidente.Santo Deus, estenda a tua m\u00e3o poderosa sobre o nosso futuro presidente @jairbolsonaro e livra-o da morte, em nome de Jesus, am\u00e9m!  pic.twitter.com/ZWyRdq0RCQ", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValdenirSaith/status/1037799827726381056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037799439711260673, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:22", "timezone": "CDT", "user_id": 84726615, "username": "CirciCabelino", "tweet": "@jairbolsonaro @SPD_33 Esses lixos, deveriam ir presos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CirciCabelino/status/1037799439711260673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33,jairbolsonaro"}
{"id": 1037799431876358144, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:20", "timezone": "CDT", "user_id": 74722174, "username": "Casagrande_ES", "tweet": "Lamentamos profundamente o atentado de hoje contra o candidato a presidente Jair Bolsonaro. Um ato que atenta contra a democracia e acentua o espirito de intoler\u00e2ncia que tanto mal faz ao Brasil.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Casagrande_ES/status/1037799431876358144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799420614651908, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 55409757, "username": "laranobrevianna", "tweet": "A Ordem dos Advogados do Brasil manifesta rep\u00fadio ao ato de viol\u00eancia praticado contra o candidato Jair Bolsonaro. A democracia n\u00e3o comporta esse tipo de situa\u00e7\u00e3o. A realiza\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es em ambiente saud\u00e1vel depende da serenidade das institui\u00e7\u00f5es e militantes pol\u00edticos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laranobrevianna/status/1037799420614651908", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799294412173312, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 357577573, "username": "carlosadriano44", "tweet": "Algu\u00e9m tem not\u00edcia do @jairbolsonaro  diga-me que ele est\u00e1 bem PF \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosadriano44/status/1037799294412173312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037799279417585664, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 817137356427890688, "username": "adriano_rosa1", "tweet": "@jairbolsonaro @jornalnacional @genizahvirtual @Paulovittor13g2 @mateuszhinn @eu_mathias2 O burro uma faca \u00e9 uma arma branca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriano_rosa1/status/1037799279417585664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eu_mathias2,mateuszhinn,Paulovittor13g2,genizahvirtual,jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037798392309719040, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1016404707663929344, "username": "Priscil77513822", "tweet": "Que Deus cuide do Jair Bolsonaro!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Priscil77513822/status/1037798392309719040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798259618729984, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:41", "timezone": "CDT", "user_id": 710131957334745092, "username": "appimenta04", "tweet": "@jairbolsonaro @analisdocsPF N\u00e3o sou perito e digo que tem mais de 40%.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/appimenta04/status/1037798259618729984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "analisdocsPF,jairbolsonaro"}
{"id": 1037797912120569857, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:18", "timezone": "CDT", "user_id": 835501829865816064, "username": "brunoro44526072", "tweet": "lament\u00e1vel o que aconteceu com o Jair Bolsonaro. espero que ele se recupere logo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoro44526072/status/1037797912120569857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797182634713088, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2737509659, "username": "Welxtz777", "tweet": "esse pessoal de esquerda parece crian\u00e7a jogando cs, quando nao consegue ganhar quer usar hack, kkkkk bando de fraco ! @jairbolsonaro neles !!! chora mais que ta pouco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Welxtz777/status/1037797182634713088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037796973959626754, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:34", "timezone": "CDT", "user_id": 936183952787869696, "username": "Charles_Sorriso", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @misscaviar @gShiotaa @Geracao0Mimimi Cara vcs falam do porte de arma como se fossem encontrar uma em cada esquina, mas n\u00e3o \u00e9 bem assim, oq ele quer dizer com liberar o porte de arma, \u00e9 apenas facilitar o processo para consegui-la, todos sabem o processo q \u00e9 para conseguir, \u00f1 vai ser do jeito a estao pensando!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Charles_Sorriso/status/1037796973959626754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Geracao0Mimimi,gShiotaa,misscaviar,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037796699119468545, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:29", "timezone": "CDT", "user_id": 365210468, "username": "angelofiorio", "tweet": "@jairbolsonaro est\u00e1 em cirurgia agora  https://twitter.com/Desesquerdizada/status/1037785075570667523\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelofiorio/status/1037796699119468545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037796695474622470, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2574869106, "username": "LuanSperandio", "tweet": "Muita gente est\u00e1 relativizando a facada em Jair Bolsonaro dizendo que \"ele representa um discurso agressivo, de \u00f3dio\".Da mesma forma que teve quem relativizou o assassinato de Marielle Franco \"por ela ser do PSOL\".Um recadinho: N\u00c3O SE RELATIVIZA ATOS CRIMINOSOS!", "replies": 0, "retweets": 52, "likes": 157, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanSperandio/status/1037796695474622470", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796362446880768, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2903831031, "username": "riickguzansky", "tweet": "N\u00e3o vai precisar nem de segundo turno, o cara que esfaqueou o Jair Bolsonaro j\u00e1 decidiu essas elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riickguzansky/status/1037796362446880768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795988285661185, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:39", "timezone": "CDT", "user_id": 63352311, "username": "diegoernanisa", "tweet": "Confirmem se o bandido que esfaqueou @jairbolsonaro  \u00e9 filiado ao PDT. @claudioedantas @PolitzOficial @bernardopkuster pic.twitter.com/rK9EXdB2mc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegoernanisa/status/1037795988285661185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,claudioedantas,PolitzOficial,bernardopkuster"}
{"id": 1037795797218279425, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:54", "timezone": "CDT", "user_id": 88726815, "username": "Jabesmar", "tweet": "@JornalOGlobo Imprensa nojenta! Quando n\u00e3o publica Fake News oficial optam por omitir os fatos! Vou ajudar voc\u00eas. Coloquem assim: \u201cAgenda de Jair Bolsonaro foi interrompida depois que ele foi ESFAQUEADO...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jabesmar/status/1037795797218279425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037795715626541056, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 909466565233475590, "username": "cleitinho_ribas", "tweet": "#Jair #Bolsonaro levar facada! pic.twitter.com/W0hqMjVoW9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Jair,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/cleitinho_ribas/status/1037795715626541056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795409094004736, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:21", "timezone": "CDT", "user_id": 959034888082149377, "username": "DMEspiritoSanto", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DMEspiritoSanto/status/1037795409094004736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794864732295168, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 88726815, "username": "Jabesmar", "tweet": "@bbcbrasil Imprensa nojenta! Quando n\u00e3o publica Fake News oficial, optam por omitir os fatos! Vou ajudar voc\u00eas. Coloquem assim: \u201cJair Bolsonaro foi ESFAQUEADO  e foi encaminhado a Santa Casa...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jabesmar/status/1037794864732295168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bbcbrasil"}
{"id": 1037794527245938690, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4885568121, "username": "mirellaalvespp", "tweet": "@jairbolsonaro @jornalnacional @genizahvirtual Olha mo @emilio_chiabai ele mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mirellaalvespp/status/1037794527245938690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "genizahvirtual,jornalnacional,jairbolsonaro,emilio_chiabai"}
{"id": 1037794304138330112, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 88726815, "username": "Jabesmar", "tweet": "@bbcbrasil @StuartBolonezi Imprensa nojenta! Quando n\u00e3o publica Fake News oficial optam por omitir os fatos! Vou ajudar voc\u00eas. Coloquem assim: \u201cJair Bolsonaro foi ESFAQUEADO  e foi encaminhado ao hospital...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jabesmar/status/1037794304138330112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "StuartBolonezi,bbcbrasil"}
{"id": 1037794091248046080, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 728386894837522432, "username": "miguel_peruchi", "tweet": "O respons\u00e1vel ou os respons\u00e1veis do ato contra a vida de @jairbolsonaro devem ser punidos imediatamente. Tal a\u00e7\u00e3o foi realizada simplesmente por discord\u00e2ncia pol\u00edtico ideol\u00f3gica, um completo ABSURDO.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miguel_peruchi/status/1037794091248046080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037794018892152838, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 964578220686413824, "username": "Lorran51096076", "tweet": "Deus proteja o mito! @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lorran51096076/status/1037794018892152838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037793915921997824, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4079217929, "username": "17Pedrohenri", "tweet": "S\u00f3 observo essa turminha do \"paz e amor\" felizes e elogiando a facada em Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/17Pedrohenri/status/1037793915921997824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793448693309440, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4174657389, "username": "WalisonAguiar9", "tweet": "Sim, acreditem se quiser. Existem pessoas comemorando a facada que Jair Bolsonaro tomou. Qual o nome desse tipo de pessoa? Nojo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalisonAguiar9/status/1037793448693309440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793319244447744, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:03", "timezone": "CDT", "user_id": 332607047, "username": "YuloCastro", "tweet": "Discurso de \u00f3dio \u00e9 uma desgra\u00e7a,\u00f3dio s\u00f3 pode gerar \u00f3dio! Boa recupera\u00e7\u00e3o ao presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro, e que os extremos n\u00e3o prevale\u00e7am.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YuloCastro/status/1037793319244447744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793289838227456, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 838394975167602690, "username": "cae_fla", "tweet": "@jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @policiafederal https://twitter.com/danielnainterne/status/1037787859690942469\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cae_fla/status/1037793289838227456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,policiafederal"}
{"id": 1037792772714102784, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:52", "timezone": "CDT", "user_id": 930589833910767616, "username": "Mick_Diangelo", "tweet": "@BolsonaroSP @jairbolsonaro, fa\u00e7amos nossas ora\u00e7\u00f5es pelo futuro presidente, am\u00e9m q n foi algo grave\ud83d\ude43\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mick_Diangelo/status/1037792772714102784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037792737318395904, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 495422111, "username": "Informe_ESanto", "tweet": "#ATEN\u00c7\u00c3O!CONFIRMADO O NOME DO CRIMINOSO QUE TENTOU ASSASSINAR O CANDIDATO JAIR BOLSONARO.Seu nome \u00e9 Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira.Suposto Facebook:  https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026Seu perfil no Facebook mostra que \u00e9 um militante da esquerda.  pic.twitter.com/8rKrNpCWTh pic.twitter.com/GL1PDQkvtq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ATEN\u00c7\u00c3O", "link": "https://twitter.com/Informe_ESanto/status/1037792737318395904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792627993858049, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:18", "timezone": "CDT", "user_id": 384898280, "username": "raphilxvasco", "tweet": "@jairbolsonaro @FernandoHoliday Segundo a globonews, uma tomografia mostrou que a faca atingiu o f\u00edgado e ele est\u00e1 sendo operado nesse momento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphilxvasco/status/1037792627993858049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,jairbolsonaro"}
{"id": 1037792615511588865, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4911325595, "username": "PatrickSilva_Cr", "tweet": "@jairbolsonaro for\u00e7a e melhoras meu presidente, n\u00e3o v\u00e3o conseguir fazer o que fizeram com Eduardo Campos. F\u00e9!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatrickSilva_Cr/status/1037792615511588865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037792614689452033, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 715386102, "username": "MilaTrevenzoli", "tweet": "Caraca! Jair Bolsonaro est\u00e1 em cirurgia, pois a facada atingiu o f\u00edgado. Que horror!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MilaTrevenzoli/status/1037792614689452033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792395562299394, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2775644883, "username": "lucianajv1", "tweet": "#Juiz de Fora #JairBolsonaro #Bolsonaroesfaqueado ...nojo desses esquerdopatas. pic.twitter.com/yAv30pJ0rk", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Juiz,#JairBolsonaro,#Bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/lucianajv1/status/1037792395562299394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792056914202627, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:02", "timezone": "CDT", "user_id": 398923792, "username": "andersonmkt10", "tweet": "Um absurdo o atentado sofrido pelo candidato @jairbolsonaro nesta tarde em Juiz de Fora.Eles v\u00e3o querer mat\u00e1-lo antes das elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonmkt10/status/1037792056914202627", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037791923036147712, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 821887721325101057, "username": "sennajunior01", "tweet": "Que cara doido kkkkk deu uma facada em Jair Bolsonaro kkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sennajunior01/status/1037791923036147712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791763166097408, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1260021738, "username": "NoticiasdoES", "tweet": "TRETA BRASILV\u00eddeo com cenas em c\u00e2mera lenta, flagrando momento exato  em o candidato a Presidente Jair Bolsonaro sofre uma facada de forma covarde.  https://www.facebook.com/serranoticiario.com.br/videos/2072588769721196/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoticiasdoES/status/1037791763166097408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791574497878017, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 33408130, "username": "LucaSouSanto", "tweet": "\"Precisamos desarmar a popula\u00e7\u00e3o\"[Jair Bolsonaro agora h\u00e1 pouco no hospital]\u00c9 VERDADE ESTE BILETE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucaSouSanto/status/1037791574497878017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791544277913601, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1455137508, "username": "_pauloor1", "tweet": "Que bafo JAIR BOLSONARO tomou uma facada em Minas \ud83d\ude28\ud83d\ude2c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pauloor1/status/1037791544277913601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791483112382464, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:45", "timezone": "CDT", "user_id": 87034465, "username": "wilkerp2", "tweet": "@g1 Pelos coment\u00e1rios de alguns esquerdopatas, eu tenho certeza q Meu voto ser\u00e1 @jairbolsonaro. Tem mto fdp desejando a morte, falando que foi arma\u00e7\u00e3o, exaltando o bandido, etc... Na boa,  olha q pa\u00eds de merda o Brasil se tornou. #Bolsonaro17No1oTurno vamos arrumar a casa em 2019.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1oTurno", "link": "https://twitter.com/wilkerp2/status/1037791483112382464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,jairbolsonaro"}
{"id": 1037790861709533184, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 727509456817389568, "username": "027Vinicius", "tweet": "Ele s\u00f3 quer um pais melhor e longe desses imundos @jairbolsonaro #for\u00e7amito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7amito", "link": "https://twitter.com/027Vinicius/status/1037790861709533184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037790504925245441, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:52", "timezone": "CDT", "user_id": 324721950, "username": "OCaiqueBrown", "tweet": "Acabaram de eleger o JAIR BOLSONARO!!!  https://twitter.com/jornalnacional/status/1037789471591354368\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OCaiqueBrown/status/1037790504925245441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790129484652544, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2894730081, "username": "hhmonteiro", "tweet": "@jairbolsonaro @wesley_curty @refaelita Bolsonaro tamb\u00e9m vai pagar um almo\u00e7o pra voc\u00ea apoiar ele?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hhmonteiro/status/1037790129484652544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "refaelita,wesley_curty,jairbolsonaro"}
{"id": 1037789499772887040, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3720816220, "username": "magnosfran", "tweet": "@BolsonaroSP For\u00e7a, meu presidente @jairbolsonaro. Estamos em ora\u00e7\u00f5es. Voc\u00ea sair\u00e1 dessa ainda mais forte. \ud83d\ude13\ud83d\ude4f#BolsonaroPresidente17#BrasilAcimaDeTudo#DeusAcimaDeTodos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#BrasilAcimaDeTudo,#DeusAcimaDeTodos", "link": "https://twitter.com/magnosfran/status/1037789499772887040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037789467548045314, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:44", "timezone": "CDT", "user_id": 32395946, "username": "rodrigopegom", "tweet": "\u00c9 verdade que foi o Bispo quem esfaqueou @jairbolsonaro ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigopegom/status/1037789467548045314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037789462439370753, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 986371471525203968, "username": "Jessyca_Mod", "tweet": "Jair @jairbolsonaro for\u00e7a. Os intolerantes e bandidos n\u00e3o passar\u00e3o. Voc\u00ea tem o povo. Resista soldado. Em ora\u00e7\u00e3o por voc\u00ea sempre.Obs: Ele passa bem, aparentemente.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jessyca_Mod/status/1037789462439370753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037789317349957638, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1858926194, "username": "Matheuskalk3", "tweet": "Pessoas comemorando que o candidato Jair Bolsonaro levou uma facada, essas pessoas eu posso chamar de um lixo humano, sinceramente... Esse Pa\u00eds est\u00e1 perdido mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheuskalk3/status/1037789317349957638", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789317291278336, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1005599768406581249, "username": "qoctnt", "tweet": "O FDP que esfaqueou e tentou matar @jairbolsonaro.  pic.twitter.com/lfJ3oQPDiy", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qoctnt/status/1037789317291278336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037789052597166081, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2705216610, "username": "1rodrig0", "tweet": "Depois dessa eu vou fazer mais titulos s\u00f3 pra votar mais ainda no @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1rodrig0/status/1037789052597166081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037788871587766274, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:22", "timezone": "CDT", "user_id": 959742519763447808, "username": "SchmitzRenzo", "tweet": "este atentado mostra o qnt a esquerdalha esta tremendo a Jair Bolsonaro. E \u00e9 aql tipo de marginal q direitos humanos defende.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SchmitzRenzo/status/1037788871587766274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788782773379072, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 362155923, "username": "HPablooo", "tweet": "@jairbolsonaro ser esfaqueado \u00e9 um pequeno resultado do odio que se prega por algumas pessoas que acham q por nao terem as mesma ideias sao obrigados a nao concorrerem! Infelizmente o nosso  pais \u00e9 de merda! Nao tem a capacidade de prender esse bandos de vagabundos politicos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HPablooo/status/1037788782773379072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037788710346076160, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1370805348, "username": "RepBianchi", "tweet": "@jairbolsonaro BRAVOOOO!! @ieda_mara o que eu acho mais importante foi voc\u00ea fazer a sua avalia\u00e7\u00e3o e pondera\u00e7\u00f5es por si mesma, com personalidade e coragem de fazer essa declara\u00e7\u00e3o de mudan\u00e7a! E quero crer que estamos tomando a decis\u00e3o certa e apropriada para o nosso Brasil! #BolsonaroSim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroSim", "link": "https://twitter.com/RepBianchi/status/1037788710346076160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ieda_mara,jairbolsonaro"}
{"id": 1037788649952301056, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3720816220, "username": "magnosfran", "tweet": "For\u00e7a, meu presidente @jairbolsonaro. Estamos em ora\u00e7\u00f5es. Voc\u00ea sair\u00e1 dessa ainda mais forte. \ud83d\ude13\ud83d\ude4f#BolsonaroPresidente17#BrasilAcimaDeTudo#DeusAcimaDeTodos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#BrasilAcimaDeTudo,#DeusAcimaDeTodos", "link": "https://twitter.com/magnosfran/status/1037788649952301056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037788517106110464, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 157142382, "username": "ClauberMoratori", "tweet": "For\u00e7a nosso Presidente @jairbolsonaro --  Se havia alguma duvida da sua vit\u00f3ria, ela foi dissipada. #for\u00e7aBOLSONARO #forcabolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBOLSONARO,#forcabolsonaro", "link": "https://twitter.com/ClauberMoratori/status/1037788517106110464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037788206090072065, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 429376662, "username": "FelippoFreitas", "tweet": "@jairbolsonaro @_AlexGavea_ Elegeram ele no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelippoFreitas/status/1037788206090072065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_AlexGavea_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037788068898660352, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3309824650, "username": "jtas027", "tweet": "N\u00e3o desejo mal a ningu\u00e9m.. Mas se fudeu lindo @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jtas027/status/1037788068898660352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037787864384368641, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:22", "timezone": "CDT", "user_id": 978238199326740480, "username": "EvaldoTexeira", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica #BolsonaroPresidente17, o povo honesto Brasileiro est\u00e1 contigo, Parab\u00e9ns Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato prendam TODOS os corruptos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/EvaldoTexeira/status/1037787864384368641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787858785001472, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1031656583426699265, "username": "rodriguesg_04", "tweet": "@jairbolsonaro @cabellohi foi arma branca mano kkkkkkkkkkkkk isso ate minha v\u00f3 tem em casa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodriguesg_04/status/1037787858785001472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cabellohi,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787813264203777, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 322423629, "username": "SouGiovani", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro em Juiz de Fora...Pe\u00e7o a Deus que preze pela sa\u00fade do nosso presidente @jairbolsonaro  pic.twitter.com/l6G7rKEmB3", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouGiovani/status/1037787813264203777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037787717453668352, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1969979683, "username": "juzigoni", "tweet": "J\u00e1 dizia Raul Seixas.. \"Mam\u00e3e n\u00e3o quero ser prefeito, pode ser que eu seja eleito e algu\u00e9m pode querer me assassinar...\"Estou chocada. @jairbolsonaroMinhas ora\u00e7\u00f5es para voc\u00ea!#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/juzigoni/status/1037787717453668352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037787651632508928, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2846706009, "username": "dcaversan", "tweet": "@jairbolsonaro @RicaPerrone @Gabicr8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dcaversan/status/1037787651632508928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone,jairbolsonaro,Gabicr8"}
{"id": 1037787544367390720, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 779009697529655296, "username": "CyssuPantaleao", "tweet": "O ataque ao candidato @jairbolsonaro estando em campanha em Juiz de fora, mostra exatamente como \u00e9 a a\u00e7\u00e3o da esquerda no Brasil.Ou \u00e9 do jeito dela, ou morte.Isso faz lembrar os pared\u00f5es de Cuba, os famintos da Ucr\u00e2nia... Etc...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CyssuPantaleao/status/1037787544367390720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037787425307865088, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4174657389, "username": "WalisonAguiar9", "tweet": "Lament\u00e1vel o que aconteceu agora pouco com Bolsonaro. Repugnante. N\u00e3o h\u00e1 mais d\u00favidas que ele \u00e9 o canditado certo, \u00e9 s\u00f3 olhar o tipo de pessoa que ele incomoda. Melhoras ao nosso futuro presidente @jairbolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalisonAguiar9/status/1037787425307865088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037787097128726528, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 425999657, "username": "tefsiqueira", "tweet": "@jairbolsonaro @zadxno @OGloboPolitica @beaschneiderr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tefsiqueira/status/1037787097128726528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,zadxno,jairbolsonaro,beaschneiderr"}
{"id": 1037787047879225347, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 86515699, "username": "capixabadagema", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado em Juiz de Fora. N\u00e3o foi nada grave pelo que soube. Acabaram de eleger o Capit\u00e3o. A esquerda, quando n\u00e3o pode vencer, mata. vote 17  pic.twitter.com/Czxvpdf6TN", "replies": 24, "retweets": 82, "likes": 222, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capixabadagema/status/1037787047879225347", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787005835460608, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 977940252684890115, "username": "paxequinho_gp", "tweet": "Estamos juntos nessa com voc\u00ea @jairbolsonaro, f\u00e9 meu Presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paxequinho_gp/status/1037787005835460608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786883974197248, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 276661133, "username": "photoevideoA", "tweet": "Jair Bolsonaro, candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo PSL foi atingido por uma facada enquanto fazia campanha em Juiz de Fora, diz a Pol\u00edcia Militar.O presidenci\u00e1vel foi carregado por seus apoiadores e retirado...  https://www.facebook.com/canaldopregador.galdino.7/posts/1101696159983081\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/photoevideoA/status/1037786883974197248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786600321822721, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1372664688, "username": "sim_noticias", "tweet": "V\u00eddeo: Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora, diz PM   https://www.simnoticias.com.br/video-jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-campanha-em-juiz-de-fora-diz-pm/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/7v4Y6RMGzT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sim_noticias/status/1037786600321822721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786453567332352, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4493597537, "username": "Griffo_Bah", "tweet": "Olouco meu acabaram de esfaquear o jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Griffo_Bah/status/1037786453567332352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786320976994305, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 778175270348087297, "username": "neuroticassya", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica O cara ali tirando foto seria eu! Kkkk Popula\u00e7\u00e3o super preparada pra ter porte de arma, @andersonzuqui", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neuroticassya/status/1037786320976994305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro,andersonzuqui"}
{"id": 1037785374624370688, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 52396205, "username": "eshoje", "tweet": "#URGENTE: Jair Bolsonaro (PSL), candidato \u00e0 Presid\u00eancia, \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Minas Gerais. Mais informa\u00e7\u00f5es em instantes. Confira o v\u00eddeo. #eshoje  https://www.facebook.com/eshoje/videos/233079590887898/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#URGENTE,#eshoje", "link": "https://twitter.com/eshoje/status/1037785374624370688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785297210236928, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:10", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "@azulsagaz Lament\u00e1vel o n\u00edvel que chega o \"ser humano\", ao cometer um ato desses.Que esteja tudo bem com o candidato @jairbolsonaro#paz #eleicoes2018 #n\u00e3o\u00e9guerra #avida\u00e9maisimportante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#paz,#eleicoes2018,#n\u00e3o\u00e9guerra,#avida\u00e9maisimportante", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1037785297210236928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "azulsagaz,jairbolsonaro"}
{"id": 1037785126258847745, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:29", "timezone": "CDT", "user_id": 965694829551411201, "username": "_princess_josi_", "tweet": "Esfaquearam o Jair Bolsonaro? Kjjkjjki", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_princess_josi_/status/1037785126258847745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785066087358464, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:15", "timezone": "CDT", "user_id": 263319703, "username": "vitorsiqueirap", "tweet": "Mas eu tenho a contraposi\u00e7\u00e3o para esse ato.Imagine, Jair Bolsonaro, se essa faca fosse uma 45mm carregada. Agora, meu amigo, n\u00f3s estar\u00edamos no Plant\u00e3o da Globo anunciando a sua morte. Pense nisso!", "replies": 10, "retweets": 77, "likes": 219, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorsiqueirap/status/1037785066087358464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784911053303808, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3753501982, "username": "vihthoor", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Ningu\u00e9m nunca tentou dar uma facada no lula, bjs", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vihthoor/status/1037784911053303808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037784598837690370, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1032598998769643522, "username": "RenanMa28713780", "tweet": "J\u00e1 estou orando, n\u00e3o vai ser uma facada que vai para nosso Capit\u00e3o, pra  n\u00f3s deruba \u00e9 preciso muito mais que isso, meu futuro presidente.E fa\u00e7o  meu questionamento \u00e9 esse amor pregado pelos nosso advers\u00e1rio pol\u00edtico? E esse amor que a esquedaPrega? @jairbolsonaro@BolsonaroSP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanMa28713780/status/1037784598837690370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037784214652047363, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1005599768406581249, "username": "qoctnt", "tweet": "Essa tentativa de assassinato \u00e9 a prova cabal de que @jairbolsonaro j\u00e1 \u00e9 o pr\u00f3ximo presidente do Brasil! A esquerda n\u00e3o tem escr\u00fapulos! Mas n\u00f3s venceremos!Brasil acima de tudo! Deus acima de todos!#BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/qoctnt/status/1037784214652047363", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037783931498754049, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:45", "timezone": "CDT", "user_id": 230243437, "username": "valvesFLA", "tweet": "Acabaram de esfaquear o Jair Bolsonaro em Juiz de Fora. As coisas chegaram no n\u00edvel que eu mais temia.  pic.twitter.com/ugnXF6hLHO", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valvesFLA/status/1037783931498754049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783612777787395, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 266601729, "username": "GustavoBrandaog", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @athaydesebasti Seu cancer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoBrandaog/status/1037783612777787395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "athaydesebasti,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037783574769033216, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2574869106, "username": "LuanSperandio", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado h\u00e1 pouco. \u00c9 o tipo de situa\u00e7\u00e3o que me faz crer que, por diverg\u00eancias ideol\u00f3gicas, estamos perdendo nossa civilidade. Melhoras a ele! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 16, "likes": 192, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanSperandio/status/1037783574769033216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782790580957185, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1034940198612860928, "username": "Jhonatanglockk", "tweet": "@jairbolsonaro @qoctnt Espero que tenham dado uma surra no cara! Porque, provavelmente, preso ele n\u00e3o fica.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonatanglockk/status/1037782790580957185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "qoctnt,jairbolsonaro"}
{"id": 1037782580937011201, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 833630479, "username": "AndreAsaLocutor", "tweet": "Jair Bolsonaro candidato a presidenteSofre atentado.Levou uma facada no abd\u00f4men.Em Juiz de Fora MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreAsaLocutor/status/1037782580937011201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782509411606528, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1005599768406581249, "username": "qoctnt", "tweet": "Momento em que @jairbolsonaro \u00e9 atacado por um golpe de faca.  pic.twitter.com/CsxKH3OHDl", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qoctnt/status/1037782509411606528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037782393543970816, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 729859191372955648, "username": "thiagodiax", "tweet": "QUE ABSURDO ESFAQUEAR O CANDIDATO JAIR BOLSONAROdevia ser logo um tiro na fu\u00e7a pra nao deixar nenhuma chance", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagodiax/status/1037782393543970816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782119844474880, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3047097586, "username": "_lgustav", "tweet": "Se todos fizerem isso \u00e9 jair bolsonaro no 1 turno  https://twitter.com/cleiton_militar/status/1037308049797668867\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lgustav/status/1037782119844474880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780938971926528, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1005599768406581249, "username": "qoctnt", "tweet": "@jairbolsonaro sendo socorrido ap\u00f3s sofrer tentativa de assassinato!  pic.twitter.com/bnrBFwTWTw", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qoctnt/status/1037780938971926528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037779655271571456, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1032598998769643522, "username": "RenanMa28713780", "tweet": "@naosejatrouxa @odiodobem2 @BolsonaroSP @jairbolsonaro @odeiodobem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanMa28713780/status/1037779655271571456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "naosejatrouxa,jairbolsonaro,odiodobem2,BolsonaroSP,odeiodobem"}
{"id": 1037779465215115264, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1032598998769643522, "username": "RenanMa28713780", "tweet": "@naosejatrouxa @jairbolsonaro  olha isso quanto Amor  pregado.A esquerda tem que se estudado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanMa28713780/status/1037779465215115264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "naosejatrouxa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037779334663204872, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:29", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "Esfaquearam o Jair Bolsonaro!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1037779334663204872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778686605451264, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 384898280, "username": "raphilxvasco", "tweet": "@jairbolsonaro @JovemPanNews @Darleen76498559 Diz quem voc\u00ea apoia que eu te digo se ele (ou ela) ao menos chegar\u00e1 ao segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphilxvasco/status/1037778686605451264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Darleen76498559,JovemPanNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037778521312116737, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 59367133, "username": "felipedeaquino", "tweet": "\ud83d\udc4d on @YouTube: Jair Bolsonaro tocou o Terror no Gringo...O ator ingl\u00eas Stephen Fry!  https://youtu.be/CYV2cxGzN5k\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipedeaquino/status/1037778521312116737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037778428995547137, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 384898280, "username": "raphilxvasco", "tweet": "@jairbolsonaro @JovemPanNews Isso j\u00e1 tem uns dois dias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphilxvasco/status/1037778428995547137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037768103629873153, "date": "2018-09-06", "time": "13:22:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1019813647890223104, "username": "JonathanBergam1", "tweet": "@JoaoPaulo1206 @jairbolsonaro @CapitalistaAmor Isen\u00e7\u00e3o de impostos sobre instrumentos deveria ser para todos ou os n\u00edveis serem baixos, bem baixos, pq atualmente s\u00e3o absurdos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonathanBergam1/status/1037768103629873153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CapitalistaAmor,jairbolsonaro,JoaoPaulo1206"}
{"id": 1037767889711980545, "date": "2018-09-06", "time": "13:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 53145664, "username": "jacksonrangel", "tweet": "TSE aprova registro de candidatura de Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia  https://bit.ly/2wNHSAI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonrangel/status/1037767889711980545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767781075374080, "date": "2018-09-06", "time": "13:21:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1568206704, "username": "claudio_gongo", "tweet": "TSE aprova registro de candidatura de Jair Bolsonaro  http://www.saomateusnews.com.br/2018/09/06/tse-aprova-registro-de-candidatura-de-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026 via @Not\u00edcias com credibilidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudio_gongo/status/1037767781075374080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767228349923328, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 818499937264685056, "username": "lorrayne_ks", "tweet": "@musoverao @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorrayne_ks/status/1037767228349923328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037762177489358850, "date": "2018-09-06", "time": "12:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 59367133, "username": "felipedeaquino", "tweet": "Liked on YouTube: Jair Bolsonaro tocou o Terror no Gringo...O ator ingl\u00eas Stephen Fry!  https://youtu.be/CYV2cxGzN5k\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipedeaquino/status/1037762177489358850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759456136896512, "date": "2018-09-06", "time": "12:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 561543820, "username": "PauloRochaBR", "tweet": "@SenadoFederal Nossa jura ? @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRochaBR/status/1037759456136896512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SenadoFederal,jairbolsonaro"}
{"id": 1037753911594164226, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2786285915, "username": "diegoh26almeida", "tweet": "@jairbolsonaro @Jeanrsg7 @AVENAoficial Ele \u00e9 eleitor do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegoh26almeida/status/1037753911594164226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,Jeanrsg7,jairbolsonaro"}
{"id": 1037752764586225665, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 928240025980030976, "username": "Kipkuba", "tweet": "@analisdocsPF Ibope focando entre, o Santo-Merendeiro e o SPC-SERASA. Pelo povo vai no 1ro turno, @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kipkuba/status/1037752764586225665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "analisdocsPF,jairbolsonaro"}
{"id": 1037752538466938880, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:00", "timezone": "CDT", "user_id": 53145664, "username": "jacksonrangel", "tweet": "TSE aprova registro de candidatura de Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia  https://bit.ly/2wNHSAI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonrangel/status/1037752538466938880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749685254074369, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4924006127, "username": "IsThisItalo", "tweet": "@jairbolsonaro As orquestras estaduais t\u00e3o passando por um aperto danado. Tem que incentivar a alta cultura.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsThisItalo/status/1037749685254074369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037747739508072448, "date": "2018-09-06", "time": "12:01:56", "timezone": "CDT", "user_id": 134519917, "username": "Gisaieira", "tweet": "PORQUE JAIR BOLSONARO!  https://youtu.be/92V0wKqdrLE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisaieira/status/1037747739508072448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037747376151298048, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 94119783, "username": "folhadoes", "tweet": "TSE aprova registro de candidatura de Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia  https://bit.ly/2wNHSAI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhadoes/status/1037747376151298048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747364407197703, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 848746359494725632, "username": "tudoleia", "tweet": "TSE aprova registro de candidatura de Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia  https://bit.ly/2wNHSAI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudoleia/status/1037747364407197703", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746246361014274, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1036225808078196736, "username": "Luciano27047261", "tweet": "Bolsonaro17 @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luciano27047261/status/1037746246361014274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037745932006240256, "date": "2018-09-06", "time": "11:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1036225808078196736, "username": "Luciano27047261", "tweet": "Bolsonaro neles kkk @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luciano27047261/status/1037745932006240256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037743156689821697, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4043162493, "username": "NaturlDisastr", "tweet": "@jairbolsonaro @SouBemPisciano @CaqueF2 @pqpwillis @rihannadanger @CirinhoE @EdnaSantosDaSi7 Bolsonaro nunca se divorciou tamb\u00e9m n\u00e9? Nunca foi machista tamb\u00e9m n\u00e9? Voc\u00ea critica um e aplaude o outro... Isso que \u00e9 ter politico de estima\u00e7\u00e3o...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaturlDisastr/status/1037743156689821697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdnaSantosDaSi7,CirinhoE,rihannadanger,pqpwillis,CaqueF2,SouBemPisciano,jairbolsonaro"}
{"id": 1037742086848700417, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1009235456620408833, "username": "IzyButNtSleazy", "tweet": "@jairbolsonaro N\u00e3o tem que dar verba pra artista nenhum. Se uma pessoa criar uma mini empresa pra vender marmitex ela n\u00e3o vai ter verba do estado, por que um cara fantasiado por a\u00ed deveria ter?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IzyButNtSleazy/status/1037742086848700417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037741555849850886, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 715905498827124736, "username": "aminoalanaina", "tweet": "@jairbolsonaro  https://twitter.com/musoverao/status/1037491348935516165\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aminoalanaina/status/1037741555849850886", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037736690998288384, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:02", "timezone": "CDT", "user_id": 928376231632035842, "username": "Roddy86Ribeiro", "tweet": "@jairbolsonaro \u00c9 17 nessa baga\u00e7a!! \ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc49\ud83c\udffe pic.twitter.com/bHngLiZjTU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roddy86Ribeiro/status/1037736690998288384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037736645104164864, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 737468188431122437, "username": "djayalexpereira", "tweet": "@jairbolsonaro @EM3RSONR @m_nascimento14 Deu ruim pro doido em kkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djayalexpereira/status/1037736645104164864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "m_nascimento14,EM3RSONR,jairbolsonaro"}
{"id": 1037736515512795138, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 928376231632035842, "username": "Roddy86Ribeiro", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/v5lD4iuWub", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roddy86Ribeiro/status/1037736515512795138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037735917300146177, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 242342507, "username": "erasmolbj", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @princesadecreta @FeCastanhari @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erasmolbj/status/1037735917300146177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,princesadecreta,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037735552131444737, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4043162493, "username": "NaturlDisastr", "tweet": "@jairbolsonaro @SouBemPisciano @CaqueF2 @pqpwillis @rihannadanger @EdnaSantosDaSi7 Bom, Ciro foi um \u00f3timo Prefeito e um \u00f3timo governador no meu estado, sua taxa de aprova\u00e7\u00e3o \u00e9 de 77% como \u00f3timo, conseguiu eleger todos os candidatos o qual declarou apoio, ajudou na abertura de micro e pequenas empresas, melhorou a educa\u00e7\u00e3o, e a sa\u00fade do estado...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaturlDisastr/status/1037735552131444737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdnaSantosDaSi7,rihannadanger,pqpwillis,CaqueF2,SouBemPisciano,jairbolsonaro"}
{"id": 1037734999112527872, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4043162493, "username": "NaturlDisastr", "tweet": "@jairbolsonaro @SouBemPisciano @CaqueF2 @pqpwillis @rihannadanger @EdnaSantosDaSi7 Ent\u00e3o n\u00famero de votos quer dizer direitos?  Voc\u00ea tem no\u00e7\u00e3o do que est\u00e1 falando?? Direitos seria o direito a uni\u00e3o civil reconhecida, direito seria um casal LGBT adotar uma crian\u00e7a sem nenhuma dificuldade, direito seria poder andar de m\u00e3os dadas na rua sem risco de tomar paulada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaturlDisastr/status/1037734999112527872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdnaSantosDaSi7,rihannadanger,pqpwillis,CaqueF2,SouBemPisciano,jairbolsonaro"}
{"id": 1037734396357500929, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4043162493, "username": "NaturlDisastr", "tweet": "@jairbolsonaro @SouBemPisciano @CaqueF2 @pqpwillis @rihannadanger @EdnaSantosDaSi7 Ele pode ter falado asneira em 1993 na entrevista ao fantastico, mas ele j\u00e1 deu diversas declara\u00e7\u00f5es a favor do casamento gay e do direito a ado\u00e7\u00e3o... A desconstru\u00e7\u00e3o \u00e9 algo que \u00e9 necess\u00e1rio e que ele talvez esteja tentando mudar, ao contrario de certos messias por a\u00ed...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaturlDisastr/status/1037734396357500929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdnaSantosDaSi7,rihannadanger,pqpwillis,CaqueF2,SouBemPisciano,jairbolsonaro"}
{"id": 1037729711043035141, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 519027439, "username": "SilveWiliam", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @jairbolsonaro  Quem \u00e9 o mentiroso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilveWiliam/status/1037729711043035141", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037729095918993408, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1398560989, "username": "slbcapovilla", "tweet": "@jairbolsonaro A foto diz tudo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/slbcapovilla/status/1037729095918993408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037718013091475458, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4043162493, "username": "NaturlDisastr", "tweet": "@jairbolsonaro @SouBemPisciano @CaqueF2 @pqpwillis @rihannadanger @EdnaSantosDaSi7 Acho que voc\u00ea esqueceu uns partidos a\u00ed heim... PV, PDT...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaturlDisastr/status/1037718013091475458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdnaSantosDaSi7,rihannadanger,pqpwillis,CaqueF2,SouBemPisciano,jairbolsonaro"}
{"id": 1037715986542223362, "date": "2018-09-06", "time": "09:55:45", "timezone": "CDT", "user_id": 53145664, "username": "jacksonrangel", "tweet": "TSE aprova registro de candidatura de Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia - Folha do ES  http://www.folhadoes.com/noticia/politica-eleicoes-2018/43219/tse-aprova-registro-candidatura-jair-bolsonaro-presidencia\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonrangel/status/1037715986542223362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715362723315712, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 519027439, "username": "SilveWiliam", "tweet": "@Dr_Luis_Antonio @jairbolsonaro     Est\u00e3o tentando desconstruir a tua imagem. Na ultima elei\u00e7\u00e3o, destru\u00edram Marina Silva. Comece a bater pesado. A melhor defesa \u00e9 o ataque. Fa\u00e7a antes q seja tarde.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilveWiliam/status/1037715362723315712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Dr_Luis_Antonio"}
{"id": 1037714885935878145, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1708805359, "username": "ArteFbs", "tweet": "@jairbolsonaro \u00c9. Mas a maioria dos jovens \u00f1 querem um futuro melhor pro Brasil s\u00f3 vivem nesse mimimi de homofobia, racismo e por a\u00ed vai assim fica dif\u00edcil mudar o pa\u00eds. Se continuarmos assim vamos rumo a Venezuela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArteFbs/status/1037714885935878145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037712924934955008, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4043162493, "username": "NaturlDisastr", "tweet": "@jairbolsonaro @SouBemPisciano @CaqueF2 @pqpwillis @rihannadanger @EdnaSantosDaSi7 E para 78% da popula\u00e7\u00e3o \u00e9 voc\u00ea! :)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaturlDisastr/status/1037712924934955008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdnaSantosDaSi7,rihannadanger,pqpwillis,CaqueF2,SouBemPisciano,jairbolsonaro"}
{"id": 1037712905666535424, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1030633475160920064, "username": "BiraCampana", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari @cirogomes#CiroNoSegundoTurno#Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno,#Ciro12", "link": "https://twitter.com/BiraCampana/status/1037712905666535424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037712793628291073, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:04", "timezone": "CDT", "user_id": 42865998, "username": "bruno_silveira", "tweet": "@jairbolsonaro 27 anos como deputado e \u00f1 fazer nada \u00e9 t\u00e3o pior quanto. Ganhando sal\u00e1rio alto pago pelo povo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno_silveira/status/1037712793628291073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037707171797102592, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 36459156, "username": "Scorpionlinuxer", "tweet": "TSE aprova registro de candidatura de Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia   https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/tse-aprova-registro-de-candidatura-de-jair-bolsonaro-a-presidencia.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Scorpionlinuxer/status/1037707171797102592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705887249575936, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@jairbolsonaro @cleiton_militar @TiagoSilveira07 Verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1037705887249575936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TiagoSilveira07,cleiton_militar,jairbolsonaro"}
{"id": 1037702939220029440, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:54", "timezone": "CDT", "user_id": 508216344, "username": "lahvianna_", "tweet": "@jairbolsonaro @jornaldacbn @g1 @gcamarotti @angelofiorio ok bb ksks", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lahvianna_/status/1037702939220029440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angelofiorio,gcamarotti,g1,jornaldacbn,jairbolsonaro"}
{"id": 1037701700780470272, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:59", "timezone": "CDT", "user_id": 365210468, "username": "angelofiorio", "tweet": "@Estadao Se isso for verdade @jairbolsonaro j\u00e1 deveria ter ganhado a elei\u00e7\u00e3o h\u00e1 1 m\u00eas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelofiorio/status/1037701700780470272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037700979645407232, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3342444244, "username": "agui_augusto", "tweet": "@SandraRCReyes Quero ver circo,n\u00e3o museu,pegar fogo com @jairbolsonaro  na presid\u00eancia do Brasil colocar ordem moral e civismo no picadeiro que hoje junto com o circo forma o Congresso Nacional aonde tem palha\u00e7o camel\u00f4 diarista dom\u00e9stica encanador pintor gari todos tipo profissional - politico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agui_augusto/status/1037700979645407232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SandraRCReyes,jairbolsonaro"}
{"id": 1037698037768966144, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 928240025980030976, "username": "Kipkuba", "tweet": "A nossa, parte temos q fazer. Apoio ao @jairbolsonaro p fazer as mudan\u00e7as.No ESGovernador: Carlos Manatos PSLSenadores: Magno Malta e Sub tenente Assis(PSL)Dep Federais e estaduais: Votemos no (PSL)Fa\u00e7a um twitter de seu estado. Vamos facilitar para as pessoas votarem.  pic.twitter.com/RNgnKhkRVE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kipkuba/status/1037698037768966144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037697162023522305, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:57", "timezone": "CDT", "user_id": 248488965, "username": "dabloesse", "tweet": "Muito Barulho por Nada.Ibope: No 2\u00ba round Bolsonaro perde as elei\u00e7\u00f5es e somente empata com o rec\u00e9m chegado Haddad: @cirogomes 44% x 33% Bolsonaro; @geraldoalckmin 41% x 32% @jairbolsonaro ; Bolsonaro 33% x 43% @MarinaSilva @Haddad_Fernando36 % x 37%.  Bolsonaro.#BolsonaroNao pic.twitter.com/PR9UmbL6Dy", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroNao", "link": "https://twitter.com/dabloesse/status/1037697162023522305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,geraldoalckmin,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037695949257228288, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3621963496, "username": "marcos_assis_es", "tweet": "@gustavozupak Por isso meu voto \u00e9 no @jairbolsonaro. 27 anos l\u00e1 e n\u00e3o se corrompeu, na base aliada e n\u00e3o se corrompeu. Esse vale um VOTO de confian\u00e7a.#VotoBolsonaro17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/marcos_assis_es/status/1037695949257228288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustavozupak,jairbolsonaro"}
{"id": 1037695928684163073, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1031337747871682560, "username": "CleberAntonio18", "tweet": "@jairbolsonaro Esse santo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleberAntonio18/status/1037695928684163073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037694942968197120, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 365210468, "username": "angelofiorio", "tweet": "@jairbolsonaro @lahvianna_ Voc\u00ea diz: \"se voc\u00ea acredita em algo que ja est\u00e1 claramente falado e provado voc\u00ea \u00e9 uma pessoa burra.\" Logo se Lula foi condenado por corrup\u00e7\u00e3o, baseado em falas e provas, isso \u00e9 sinal de burrice? Voc\u00ea \u00e9 livre, eu tamb\u00e9m, O Lula n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelofiorio/status/1037694942968197120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lahvianna_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037693854944772097, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 365210468, "username": "angelofiorio", "tweet": "@jairbolsonaro @jornaldacbn @g1 @gcamarotti @lahvianna_ Se voc\u00ea vota com o pensamento de \"oq \u00e9 melhor pra um candidato?\" voc\u00ea esta errada. Em um mundo ideal o que O CANDIDATO deve pensar \u00e9: \"o que \u00e9 melhor para o POVO?\". H\u00e1 uma grande diferen\u00e7a. A\u00ed esta o SEU erro. Eu como povo, quero algu\u00e9m que ser\u00e1 r\u00edgido com o que for errado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelofiorio/status/1037693854944772097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lahvianna_,gcamarotti,g1,jornaldacbn,jairbolsonaro"}
{"id": 1037693292748701696, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:35", "timezone": "CDT", "user_id": 365210468, "username": "angelofiorio", "tweet": "@jairbolsonaro @jornaldacbn @g1 @gcamarotti @lahvianna_ E mais a Lei que implanta o Voto Impresso e permite a auditoria dos votos ap\u00f3s a elei\u00e7\u00e3o. Espero que entenda qual \u00e9 a import\u00e2ncia do processo de auditoria para a valida\u00e7\u00e3o de todo e qualquer conjunto de dados. Esta lei, aprovada, foi barrada pelo Supremo. Por qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelofiorio/status/1037693292748701696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lahvianna_,gcamarotti,g1,jornaldacbn,jairbolsonaro"}
{"id": 1037692819928952833, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 365210468, "username": "angelofiorio", "tweet": "@jairbolsonaro @jornaldacbn @g1 @gcamarotti @lahvianna_ Mais de 20 anos na pol\u00edtica, exatos 642 projetos de Lei, dentre eles o de Castra\u00e7\u00e3o Qu\u00edmica para estupradores e a Proibi\u00e7\u00e3o de progress\u00e3o de pena para condenados neste tipo de crime. Porque n\u00e3o foram aprovados? Pois n\u00e3o interessam \u00e0 agenda da Esquerda.  http://www.camara.gov.br/internet/sileg/Prop_lista.asp?Autor=5310721&Limite=N\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelofiorio/status/1037692819928952833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lahvianna_,gcamarotti,g1,jornaldacbn,jairbolsonaro"}
{"id": 1037692403698868224, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 508216344, "username": "lahvianna_", "tweet": "@jairbolsonaro @angelofiorio O meu anjo na minha concep\u00e7\u00e3o se voc\u00ea acredita em algo que ja est\u00e1 claramente falado e provado voc\u00ea \u00e9 uma pessoa burra. Mas \u00e9 aquilo se o cara promete voc\u00eas adoram e acham que vai ser assim ksks mas ok", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lahvianna_/status/1037692403698868224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angelofiorio,jairbolsonaro"}
{"id": 1037692016816259075, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 508216344, "username": "lahvianna_", "tweet": "@jairbolsonaro @jornaldacbn @g1 @gcamarotti @angelofiorio A popula\u00e7\u00e3o quer v\u00e1rias e varias coisas e oq \u00e9 melhor pra um candidato? Prometer realizar todas elas e ai mora o erro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lahvianna_/status/1037692016816259075", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angelofiorio,gcamarotti,g1,jornaldacbn,jairbolsonaro"}
{"id": 1037691982158749697, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 365210468, "username": "angelofiorio", "tweet": "Confirmando a pesquisa que mostra que os mais letrados do pa\u00eds votam em @jairbolsonaro ( https://www1.folha.uol.com.br/poder/2017/04/1879995-bolsonaro-tem-melhor-resultado-no-datafolha-entre-ricos-e-escolarizados.shtml\u00a0\u2026)Sugiro @lahvianna_ que olhe o meu Lattes antes de falar besteria e chamar algu\u00e9m de burro:  http://lattes.cnpq.br/4571150178613203\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelofiorio/status/1037691982158749697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lahvianna_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037691576674398208, "date": "2018-09-06", "time": "08:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 508216344, "username": "lahvianna_", "tweet": "@jairbolsonaro @jornaldacbn @g1 @gcamarotti @angelofiorio Beleza, mas vamos a nossa realidade agora. O cara t\u00e1 la na pol\u00edtica a quanto tempo mesmo? Muito! Algo dele foi aprovado? Agora vamos a uma realidade que todos voc\u00eas est\u00e3o vivendo...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lahvianna_/status/1037691576674398208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angelofiorio,gcamarotti,g1,jornaldacbn,jairbolsonaro"}
{"id": 1037691437838684161, "date": "2018-09-06", "time": "08:18:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3621963496, "username": "marcos_assis_es", "tweet": "Pois\u00e9 @geraldoalckmin, conte a vdd tbm qd vc atenta contra a honra do @jairbolsonaro, colocando v\u00eddeos editados p prejudicar um homem honrado, fale a vdd e exponha o PT. Ah me esqueci, @Rede45 vai apoiar o @ptbrasil no 2o turno, e vice-versa.#VotoBolsonaro17#Voto17 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VotoBolsonaro17,#Voto17", "link": "https://twitter.com/marcos_assis_es/status/1037691437838684161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,Rede45,ptbrasil"}
{"id": 1037690943837753344, "date": "2018-09-06", "time": "08:16:15", "timezone": "CDT", "user_id": 365210468, "username": "angelofiorio", "tweet": "@jairbolsonaro @jornaldacbn @g1 @gcamarotti @lahvianna_ Hoje o que precisa ser feito \u00e9 ter pulso firme para punir o que for errado (lembra da \"Distancia do Poder\"?). O sentimento de impunidade \u00e9 tanto que o povo deseja ver o errado sendo punido. Quem n\u00e3o \u00e9 honesto vive com medo, quem n\u00e3o \u00e9 vive sabendo que \"n\u00e3o d\u00e1 nada\". Tem que mudar", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelofiorio/status/1037690943837753344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lahvianna_,gcamarotti,g1,jornaldacbn,jairbolsonaro"}
{"id": 1037690619852976128, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 805418963559649280, "username": "niscuslas", "tweet": "@jairbolsonaro  https://twitter.com/musoverao/status/1037491348935516165\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niscuslas/status/1037690619852976128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037690479712903168, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:24", "timezone": "CDT", "user_id": 365210468, "username": "angelofiorio", "tweet": "@jornaldacbn @g1 @gcamarotti @lahvianna_ @jairbolsonaro n\u00e3o \u00e9 o candidato perfeito (longe disso) e exatamente por isso ele se apresenta como o mais humano. Ele N\u00c3O vai \"salvar\" o Brasil e 1 dia. Pelo contr\u00e1rio, o Brasil esta numa crise cultural e de valores que vai levar 2 gera\u00e7\u00f5es para isso se corrigir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelofiorio/status/1037690479712903168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lahvianna_,gcamarotti,g1,jornaldacbn,jairbolsonaro"}
{"id": 1037690161243545600, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:08", "timezone": "CDT", "user_id": 365210468, "username": "angelofiorio", "tweet": "@jornaldacbn @g1 @gcamarotti @lahvianna_ Existe algo chamado \"Dist\u00e2ncia do Poder\". Um elemento que afeta diretamente o engajamento da popula\u00e7\u00e3o na resolu\u00e7\u00e3o de problemas no pais. Atualmente TODOS nos sentimos distantes demais do poder. @jairbolsonaro representa uma aproxima\u00e7\u00e3o, n\u00e3o por ser militar, mas pelo que ele fala", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelofiorio/status/1037690161243545600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lahvianna_,gcamarotti,g1,jornaldacbn,jairbolsonaro"}
{"id": 1037689832061976576, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:49", "timezone": "CDT", "user_id": 886410639048101888, "username": "vago_edis", "tweet": "@jairbolsonaro @folha @silvaniasalomao @rodrigopi1978 @superdireita @Renato10ANTUNES @leogodoy Sim. Tem mesmo.Tem o cara que manda enfiar processo no koo.Tem o que recebe o pessoal na bala.Tem o que defende pelad\u00e3o ser tocado por crian\u00e7a.Tem quem estoca vento.E os que distribuem capim.Pode escolher.Eu ja escolhi.#SouMulherVotoBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SouMulherVotoBolsonaro", "link": "https://twitter.com/vago_edis/status/1037689832061976576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leogodoy,Renato10ANTUNES,superdireita,rodrigopi1978,silvaniasalomao,folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1037689070472839169, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:48", "timezone": "CDT", "user_id": 886410639048101888, "username": "vago_edis", "tweet": "@jairbolsonaro @folha @silvaniasalomao @rodrigopi1978 @superdireita @Renato10ANTUNES @leogodoy E qual \u00e9 o arqu\u00e9tipo do eleitoe de Bolsonaro?O cidad\u00e3o de saco cheio dos mimizentos e frescos que n\u00e3o podem ser contrariados?V\u00e1 \u00e0 merda, voc\u00ea e seu mimimi fresco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vago_edis/status/1037689070472839169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leogodoy,Renato10ANTUNES,superdireita,rodrigopi1978,silvaniasalomao,folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1037688535447490560, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:40", "timezone": "CDT", "user_id": 886410639048101888, "username": "vago_edis", "tweet": "@jairbolsonaro @folha @silvaniasalomao @rodrigopi1978 Tipo ciro, lula, diuma e outras merdas fazem?Mandou.muito bem o Bolsonaro.Pergunta idiota merece resposta \u00e0 altura.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vago_edis/status/1037688535447490560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigopi1978,silvaniasalomao,folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1037688181842485248, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3763956143, "username": "tiff_rossi", "tweet": "@jairbolsonaro Entendi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiff_rossi/status/1037688181842485248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037687725124669440, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3763956143, "username": "tiff_rossi", "tweet": "@jairbolsonaro achei que era 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiff_rossi/status/1037687725124669440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037683180432707585, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 508216344, "username": "lahvianna_", "tweet": "@jairbolsonaro @jornaldacbn @g1 @gcamarotti @angelofiorio burrice do brasileiro achar que o cara vai mudar o brasil do dia pra noite... aiai", "replies": 14, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lahvianna_/status/1037683180432707585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angelofiorio,gcamarotti,g1,jornaldacbn,jairbolsonaro"}
{"id": 1037681408553222144, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1022521170900529152, "username": "Dsantosvix", "tweet": "@jairbolsonaro @realchenx Charge top! #BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro1", "link": "https://twitter.com/Dsantosvix/status/1037681408553222144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realchenx,jairbolsonaro"}
{"id": 1037680052207534082, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:58", "timezone": "CDT", "user_id": 365210468, "username": "angelofiorio", "tweet": "@jornaldacbn @g1 @gcamarotti Preocupa..... preocupa tanto a R\u00e1dio Globo e o Globo. com e toda a Rede Globo, pois a velha m\u00eddia s\u00f3 perde for\u00e7a e \"ibope\" enquanto o povo brasileiro, cansado, exige mudan\u00e7a, honestidade e transpar\u00eancia, algo que @jairbolsonaro oferece e o povo sabe que estes n\u00fameros s\u00e3o mentira.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelofiorio/status/1037680052207534082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,g1,jornaldacbn,jairbolsonaro"}
{"id": 1037678730557186048, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:43", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "Reduzi a 5 os poss\u00edveis presidenci\u00e1veis com possibilidade de levar o meu voto.Por ordem de partido (n\u00e3o de prefer\u00eancia):@cirogomes @meirelles @jairbolsonaro @MarinaSilva @alvarodias_Todos tem pontos positivos e negativos. Uns mais, outros menos.Ainda \"INDECISO\"#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1037678730557186048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,meirelles,jairbolsonaro,MarinaSilva,alvarodias_"}
{"id": 1037671872819851265, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 339221434, "username": "ValSilvestre11", "tweet": "Mulheres com Bolsonaro\u2665\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2698\ud83d\udc90\ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49@carteiroreaca@jairbolsonaro@BolsonaroSP https://twitter.com/ValSilvestre11/status/1037471757324693504\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValSilvestre11/status/1037671872819851265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carteiroreaca,jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037667692059262977, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1005599768406581249, "username": "qoctnt", "tweet": "Maior honra que ser block pelo Lula, s\u00f3 se o @jairbolsonaro me seguir! Talquei?! \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49  pic.twitter.com/BxrfTZU2bl", "replies": 4, "retweets": 4, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qoctnt/status/1037667692059262977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037666273126178816, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 384898280, "username": "raphilxvasco", "tweet": "@veramagalhaes @VillaMarcovilla @JovemPanNews @jairbolsonaro @_VerdadeLiberta Bolsonaro tem motivos de sobra para recusar o convite.Afinal, vai fazer o que numa r\u00e1dio cujo um dos rep\u00f3rteres o chama de nazista?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphilxvasco/status/1037666273126178816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_VerdadeLiberta,jairbolsonaro,JovemPanNews,VillaMarcovilla,veramagalhaes"}
{"id": 1037656179734917120, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 40997707, "username": "PAULORSB", "tweet": "Al\u00f4 @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro processo nesse canalha que lhes chamou de nazistas \ud83d\udc47 https://twitter.com/SandraRCReyes/status/1037166984138510336\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PAULORSB/status/1037656179734917120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037655444590878721, "date": "2018-09-06", "time": "05:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 69211421, "username": "rogersoulsurfer", "tweet": "Chuta a bunda desses canalhas todos @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogersoulsurfer/status/1037655444590878721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037655175576645633, "date": "2018-09-06", "time": "05:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1568206704, "username": "claudio_gongo", "tweet": "Jair Bolsonaro segue liderando a corrida presidencial  http://www.saomateusnews.com.br/2018/09/06/jair-bolsonaro-segue-liderando-a-corrida-presidencial/\u00a0\u2026 via @Not\u00edcias com credibilidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudio_gongo/status/1037655175576645633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649718309019650, "date": "2018-09-06", "time": "05:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 91649477, "username": "cosmitu", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Podia fazer umas fotos das capas dos livros ou at\u00e9 mesmo fazer uns v\u00eddeos para desmascarar estas pessoas hip\u00f3critas #Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/cosmitu/status/1037649718309019650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037635602437611520, "date": "2018-09-06", "time": "04:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 155233796, "username": "botafoguense07", "tweet": "@andrizek Desculpe achei que tava falando do mito jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/botafoguense07/status/1037635602437611520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrizek"}
{"id": 1037628838954512384, "date": "2018-09-06", "time": "04:09:28", "timezone": "CDT", "user_id": 997514271063003138, "username": "Ronath3", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zKn2x79reag?aRap\u00a0\u2026 do Jair Bolsonaro (Candidato a presid\u00eancia) BlackSagaro 125", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ronath3/status/1037628838954512384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037568021529866240, "date": "2018-09-06", "time": "00:07:48", "timezone": "CDT", "user_id": 188430246, "username": "thamireslima95", "tweet": "Manda o v\u00eddeo de 15 segundos do @FeCastanhari AL\u00d4 @cirogomes, @jairbolsonaro, @alvarodias_, @MarinaSilva @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thamireslima95/status/1037568021529866240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037549588771627008, "date": "2018-09-05", "time": "22:54:33", "timezone": "CDT", "user_id": 979427327347249154, "username": "andre03289700", "tweet": "@GenPauloChagas @Biakicis @BolsonaroSP @jairbolsonaro Bolsonaro, estamos juntos, unidos e muito mais fortes, caminhando para um brasil melhor, acredito que em 2019  estaremos comemorando sua posse e livres dessa corja chamada esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre03289700/status/1037549588771627008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,Biakicis,GenPauloChagas"}
{"id": 1037546043372711939, "date": "2018-09-05", "time": "22:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3068876626, "username": "dione_27", "tweet": "\"Coloquem uma coisa na cabe\u00e7a de vcs, n\u00e3o vai ter 2\u00b0 turno!\" @jairbolsonaro j\u00e1 \u00e9 presidente entregue logo a faixa pro Capit\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dione_27/status/1037546043372711939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037545739818295297, "date": "2018-09-05", "time": "22:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 87034465, "username": "wilkerp2", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @mariadorosario A\u00ea @jairbolsonaro , nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil heim. Algu\u00e9m que n\u00e3o vou dizer o nome, est\u00e1 apaixonadinha por vc meu chapa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilkerp2/status/1037545739818295297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,geraldoalckmin,MichelTemer,jairbolsonaro"}
{"id": 1037541610572136448, "date": "2018-09-05", "time": "22:22:51", "timezone": "CDT", "user_id": 993316883171561473, "username": "61505155jjjkjkj", "tweet": "@jairbolsonaro se as urnas \u00e9 uma fraude, suas vit\u00f3rias como deputado tamb\u00e9m s\u00e3o!seu lixo!vc j\u00e1 sabe que vai perder, seu bosta, s\u00f3 ta se fazendo de v\u00edtima com anteced\u00eancia!pode criar a desculpa que for, sua derrota j\u00e1 \u00e9 escrita!eu tenho d\u00f3 das pessoas que ouve suas merdas!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/61505155jjjkjkj/status/1037541610572136448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037533585383845888, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:57", "timezone": "CDT", "user_id": 928376231632035842, "username": "Roddy86Ribeiro", "tweet": "@jairbolsonaro Em outubro \u00e9 17. \ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc49\ud83c\udffe pic.twitter.com/5RGybyKfag", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roddy86Ribeiro/status/1037533585383845888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037531452332748800, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 858120776704303104, "username": "pablo_tessaro", "tweet": "@jairbolsonaro @BlogdoNoblat @Josebarbosavic4 @meiflop Ue cara kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pablo_tessaro/status/1037531452332748800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "meiflop,Josebarbosavic4,BlogdoNoblat,jairbolsonaro"}
{"id": 1037525418075729920, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:30", "timezone": "CDT", "user_id": 948413058069786629, "username": "srs_souza", "tweet": "@jairbolsonaro  https://twitter.com/musoverao/status/1037491348935516165\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srs_souza/status/1037525418075729920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037521144675487746, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:31", "timezone": "CDT", "user_id": 299803896, "username": "Whisnidy", "tweet": "#Whisnidy #twitter #LoveTwitter  Quem \u00e9 Jair Bolsonaro? -  https://www.danielluiz.com/noticias/quem-e-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/fz3k4axKB6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Whisnidy,#twitter,#LoveTwitter", "link": "https://twitter.com/Whisnidy/status/1037521144675487746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521052883214337, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:09", "timezone": "CDT", "user_id": 299803896, "username": "Whisnidy", "tweet": "#Whisnidy #twitter #LoveTwitter  Ibope: Cresce rejei\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro e a Fernando Haddad -  https://www.danielluiz.com/noticias/ibope-cresce-rejeicao-a-jair-bolsonaro-e-a-fernando-haddad/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/Jce7z3yr21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Whisnidy,#twitter,#LoveTwitter", "link": "https://twitter.com/Whisnidy/status/1037521052883214337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515960062758912, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:55", "timezone": "CDT", "user_id": 704128257428430848, "username": "jhonatanmota_", "tweet": "Jair Bolsonaro  https://twitter.com/musoverao/status/1037491348935516165\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonatanmota_/status/1037515960062758912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515349854511105, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 135912181, "username": "fsette_", "tweet": "O @geraldoalckmin se preocupasse em fazer campanha ao inv\u00e9s de ficar falando mal dos outros podia dormir sem essa. TOMA DISTRA\u00cdDO!!! #CHEGADEPSDB #CHEGADEPT #eleicoes2018 @MichelTemer @joaoamoedonovo @jairbolsonaro @cirogomes @meirelles @FHC @BlogDoPim @AnaPaulaVolei @roxmo https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#CHEGADEPSDB,#CHEGADEPT,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fsette_/status/1037515349854511105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer,joaoamoedonovo,jairbolsonaro,cirogomes,meirelles,FHC,BlogDoPim,AnaPaulaVolei,roxmo"}
{"id": 1037512001579302912, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 32395946, "username": "rodrigopegom", "tweet": "@jairbolsonaro lidera, mas os destaques s\u00e3o Lula e a rejei\u00e7\u00e3o, \u00e9 dif\u00edcil  https://twitter.com/gcamarotti/status/1037496166110375937\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigopegom/status/1037512001579302912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037511539778088960, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 934097544224833539, "username": "pedrobalmain", "tweet": "@jairbolsonaro @AntonioLeitteRj Acredito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrobalmain/status/1037511539778088960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntonioLeitteRj,jairbolsonaro"}
{"id": 1037511237549076480, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 795631350007103490, "username": "JNmartins1979", "tweet": "A @GloboNews @gcamarotti tendo q ver @jairbolsonaro \u00e0 frente nas pesquisas Tb no eleitorado feminino \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 essa rejei\u00e7\u00e3o feminina t\u00e1 demais hein \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f  pic.twitter.com/7APknZHXF0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JNmartins1979/status/1037511237549076480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,gcamarotti,jairbolsonaro"}
{"id": 1037509302293024769, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:28", "timezone": "CDT", "user_id": 796389395880407042, "username": "ChavesRegio", "tweet": "@jairbolsonaro @SPD_33 Essa mulher \u00e9 uma maluca, uma pessoa totalmente descontrolada.Doida varrida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChavesRegio/status/1037509302293024769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33,jairbolsonaro"}
{"id": 1037508198603874304, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:05", "timezone": "CDT", "user_id": 36455361, "username": "Claudynhasantos", "tweet": "@jairbolsonaro @nadia1monteiro @ValSilvestre11 \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd Amei demais! Minha amiga de Manifesta\u00e7\u00f5es \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudynhasantos/status/1037508198603874304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ValSilvestre11,nadia1monteiro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037505002166779906, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 439342333, "username": "joao_paulomart", "tweet": "Qualquer um ganha do Jair Bolsonaro no segundo turno  pic.twitter.com/uA5xUFZkG8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joao_paulomart/status/1037505002166779906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502802778566656, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:38", "timezone": "CDT", "user_id": 710131957334745092, "username": "appimenta04", "tweet": "ASBI - Associa\u00e7\u00e3o Sionista Brasil-Israel: MANIFESTO \u00c0 FAVOR DE JAIR BOLSONARO EM OPOSI\u00c7\u00c3O \u00c0 DEN\u00daNCIA DA PGR POR CRIME DE RACISMO. - Assine a peti\u00e7\u00e3o!  https://chn.ge/2wGRV9Q\u00a0 via @change_br", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/appimenta04/status/1037502802778566656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "change_br"}
{"id": 1037501819050704896, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3621963496, "username": "marcos_assis_es", "tweet": "\u00c9 impress\u00e3o minha ou esse povo todo t\u00e1 fazendo campanha pro nosso mito @jairbolsonaro?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos_assis_es/status/1037501819050704896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037501248495407104, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1315511708, "username": "lighteningirl", "tweet": "@musoverao @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lighteningirl/status/1037501248495407104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037496151543607297, "date": "2018-09-05", "time": "19:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 339221434, "username": "ValSilvestre11", "tweet": "@jairbolsonaro @nadia1monteiro @Claudynhasantos Amiga vc viu que estamos pertinho no painel? pic.twitter.com/It4XxV610y", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValSilvestre11/status/1037496151543607297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadia1monteiro,jairbolsonaro,Claudynhasantos"}
{"id": 1037493560336154624, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 166384153, "username": "arturquintella", "tweet": "@musoverao @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arturquintella/status/1037493560336154624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037493295751069696, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3089210350, "username": "RonconiThiago", "tweet": "@jairbolsonaro A sua equipe \u00e9 a melhor disparada!!! Paulo Guedes e General Augusto Heleno deram aula at\u00e9 agora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonconiThiago/status/1037493295751069696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037492079100915713, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 339221434, "username": "ValSilvestre11", "tweet": "@jairbolsonaro @nadia1monteiro @cappixaba O painel da direita.Linha 5coluna 7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValSilvestre11/status/1037492079100915713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cappixaba,nadia1monteiro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037491879342944257, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1370805348, "username": "RepBianchi", "tweet": "\"Movimento pro @jairbolsonaro na Times Square em Nova York! - Seja no Brasil ou no exterior, todo patriota est\u00e1 com o Capit\u00e3o.\" #BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/7CRJh9ZXxy", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/RepBianchi/status/1037491879342944257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
