{"id": 1038388259989143552, "date": "2018-09-08", "time": "06:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 431719679, "username": "anailton_lima", "tweet": "@joaoamoedonovo @mariosabinof Na segunda-feira? Lembra ele que s\u00f3 de ter\u00e7a a quinta-feira..Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anailton_lima/status/1038388259989143552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariosabinof,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038385093050556416, "date": "2018-09-08", "time": "06:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 38931097, "username": "bvalle1984", "tweet": "@joaoamoedonovo @mariosabinof Pensei algo parecido: algu\u00e9m tem que falar pro Amoedo que n\u00e3o tem ningu\u00e9m no Congresso Nacional segunda-feira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bvalle1984/status/1038385093050556416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariosabinof,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038264520236564480, "date": "2018-09-07", "time": "22:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 742745060479995904, "username": "RicardoCEC10", "tweet": "@UOL @CarlosBolsonaro @MagnoMalta Apologia ao crime o kct. Isso \u00e9 maldade. Falta de amor ao pr\u00f3ximo. Falta de Deus no cora\u00e7\u00e3o. Safado, sem vergonha e filha da outra. Voto em Jo\u00e3o Amoedo, mas n\u00e3o desejo o mau do pr\u00f3ximo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoCEC10/status/1038264520236564480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,CarlosBolsonaro,UOL"}
{"id": 1038261281181102081, "date": "2018-09-07", "time": "22:02:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1037822901909708806, "username": "Cadumoura5", "tweet": "@joaoamoedonovo Muito bacana essa valoriza\u00e7\u00e3o aos volunt\u00e1rios! Certeza que ser\u00e1 assim na valoriza\u00e7\u00e3o dos votos, trabalhando por todos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cadumoura5/status/1038261281181102081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038239993871912965, "date": "2018-09-07", "time": "20:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 273199726, "username": "gustavoxamine", "tweet": "@gustavo_gomide Jo\u00e3o Amo\u00eado ? e vc que me convenceu do voto nulo que isso xar\u00e1 ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavoxamine/status/1038239993871912965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustavo_gomide"}
{"id": 1038184265752752129, "date": "2018-09-07", "time": "16:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 18268851, "username": "andersontheodor", "tweet": "@joaoamoedonovo N\u00e3o sei se \u00e9 pq n\u00e3o sigo os candidatos da esquerda mas parece que o senhor foi o \u00fanico a fazer um pronunciamento claro e decente sobre o caso. Parab\u00e9ns!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersontheodor/status/1038184265752752129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038137550664347650, "date": "2018-09-07", "time": "13:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 64752208, "username": "Tulyhander", "tweet": "@o_antagonista @Smith_Hays @Mariaga05428395 Mais t\u00e1 bom. Voc\u00ea \u00e9 liberal. Pra ti foda-se quest\u00f5es morais, religi\u00e3o, fam\u00edlia e cultura. O neg\u00f3cio mesmo \u00e9 grana e economia, isso que vai acabar com a inseguran\u00e7a e resolver todos os problemas no pa\u00eds. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado agenda 2030. Valeu.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tulyhander/status/1038137550664347650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mariaga05428395,Smith_Hays,o_antagonista"}
{"id": 1038117246231629825, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 926917237444837376, "username": "kaio_fardim", "tweet": "@joaoamoedonovo @Nadia_LS_ Se voc\u00ea n\u00e3o votar nos pol\u00edticos sujinhos eles n\u00e3o ir\u00e3o se eleger...", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 96, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaio_fardim/status/1038117246231629825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nadia_LS_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038107376077942784, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1033844907641843712, "username": "jorgeabrahaoadv", "tweet": "Ainda sigo com @joaoamoedonovo  https://twitter.com/o_antagonista/status/1038103934374752256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgeabrahaoadv/status/1038107376077942784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038070201592500224, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1431069254, "username": "LGfolgado", "tweet": "Acho q vou votar no Jo\u00e3o Amo\u00eado, num sei, parece ser o menos pior", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LGfolgado/status/1038070201592500224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058380420677634, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:18", "timezone": "CDT", "user_id": 926917237444837376, "username": "kaio_fardim", "tweet": "@geraldoalckmin Tamb\u00e9m acho, por isso devemos votar no @joaoamoedonovo o \u00fanico candidato s\u00e9rio para derrotar a esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaio_fardim/status/1038058380420677634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038049874695135234, "date": "2018-09-07", "time": "08:02:30", "timezone": "CDT", "user_id": 111096257, "username": "Ruanniz", "tweet": "@chfcks Sendo verdade ou n\u00e3o, n\u00e3o muda nada na minha vida. Vou votar no @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ruanniz/status/1038049874695135234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chfcks,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038047381101662208, "date": "2018-09-07", "time": "07:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 236537048, "username": "samuelpaganoto", "tweet": "\u00c9 hora de votar. Voto pela melhora do Bolsonaro. Voto para que tenhamos um \u00f3timo feriado. E para presidente, voto no candidato que tem a maior ARTILHARIA de PROPOSTAS e que veio para FUZILAR a velha pol\u00edtica. Voto em JO\u00c3O AMO\u00caDO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelpaganoto/status/1038047381101662208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037915235062095872, "date": "2018-09-06", "time": "23:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1037822901909708806, "username": "Cadumoura5", "tweet": "@lpbragancabr @rogerchequer @roxmo @diogomainardi @Ferrarialine69 @VRetorno @AnaPaulaVolei @augustosnunes @BlogDoPim @joaoamoedonovo @MorenoJose0809 Ta muito a frente jovem...sua babaquice ainda est\u00e1 sendo calculada, sem previs\u00e3o de t\u00e9rmino!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cadumoura5/status/1037915235062095872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MorenoJose0809,joaoamoedonovo,BlogDoPim,augustosnunes,AnaPaulaVolei,VRetorno,Ferrarialine69,diogomainardi,roxmo,rogerchequer,lpbragancabr"}
{"id": 1037912254564450304, "date": "2018-09-06", "time": "22:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1037822901909708806, "username": "Cadumoura5", "tweet": "@joaoamoedonovo @ChrisOSaraiva Pela sua agressividade, parece que pra vc importa sim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cadumoura5/status/1037912254564450304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ChrisOSaraiva,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037911486281265152, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1037822901909708806, "username": "Cadumoura5", "tweet": "@joaoamoedonovo @allanrendeiro Vc \u00e9 a favor da libera\u00e7\u00e3o das drogas n\u00e9?Pq se te pegam com a quantidade que tu usou, ja era, jovem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cadumoura5/status/1037911486281265152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allanrendeiro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037908047832776706, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1037822901909708806, "username": "Cadumoura5", "tweet": "@joaoamoedonovo @allanrendeiro Viajou hein jovem...!?Poderia mostrar o mesmo respeito que o candidato!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cadumoura5/status/1037908047832776706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allanrendeiro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037817132745220096, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 235175916, "username": "wasplaster", "tweet": "@joaoamoedonovo @stemfs vou olhar sobre ele, prometo!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wasplaster/status/1037817132745220096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stemfs,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037813910521438208, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:52", "timezone": "CDT", "user_id": 211120399, "username": "DjBellini30", "tweet": "@joaoamoedonovo ISSO \u00c9 CULPA DE VOCES  CANDIDATOS QUE INVENTAM MENTIRAS SOBRE QUEM \u00c9 DE BEM  ....  DEUS VAI AGIR  E ELE VAI VOLTAR COM MAIS FOR\u00c7A AINDA ...  TODOS SABEM QUE BANDIDO SEMPRE FOI COMUNISTA E SOCIALISTA ...  SALVE BOLSONARO !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DjBellini30/status/1037813910521438208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037800527269163009, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3141297724, "username": "itsfilippe", "tweet": "a barriga do bolsonaro j\u00e1 t\u00e1 com mais pontos que o Jo\u00e3o Amo\u00eado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsfilippe/status/1037800527269163009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797148392402946, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 770724306796109824, "username": "Nosleid19", "tweet": "@TonhoDrinks @joaoamoedonovo taxa mesmo, quero ver quando a Igreja parar de fazer trabalho social,  vou poder declarar d\u00edzimos e ofertas no IR governo ter\u00e1 que devolver minha grana, vamos ver quem sai perdendo. O homem que quer acabar com impostos kkkkkkk #Amo\u00eadoFraude @bernardopkuster", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Amo\u00eadoFraude", "link": "https://twitter.com/Nosleid19/status/1037797148392402946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TonhoDrinks,joaoamoedonovo,bernardopkuster"}
{"id": 1037796194884481024, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:28", "timezone": "CDT", "user_id": 879135265876578305, "username": "romanodvp", "tweet": "@putssisi @lygama_ Vote Jo\u00e3o amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romanodvp/status/1037796194884481024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lygama_,putssisi"}
{"id": 1037795265267290113, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:47", "timezone": "CDT", "user_id": 287289120, "username": "robertomarconi", "tweet": "@joaoamoedonovo quem tem privil\u00e9gios, tem medo...  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037519775084294144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertomarconi/status/1037795265267290113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037788575050485761, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 978238199326740480, "username": "EvaldoTexeira", "tweet": "@joaoamoedonovo #BolsonaroPresidente17,,,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/EvaldoTexeira/status/1037788575050485761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037785678166278144, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 111096257, "username": "Ruanniz", "tweet": "agora ficou mais dif\u00edcil ainda para @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ruanniz/status/1037785678166278144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037781698790993920, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 111096257, "username": "Ruanniz", "tweet": "@joaoamoedonovo @rdrigoc quero o novo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ruanniz/status/1037781698790993920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rdrigoc,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037762564187467777, "date": "2018-09-06", "time": "13:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 111096257, "username": "Ruanniz", "tweet": "por enquanto @joaoamoedonovo disparado!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ruanniz/status/1037762564187467777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037761888262737920, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:09", "timezone": "CDT", "user_id": 69393983, "username": "princesadecreta", "tweet": "@joaoamoedonovo @erasmolbj at\u00e9 a rejei\u00e7\u00e3o dele \u00e9 maior que as inten\u00e7oes de voto ne gra\u00e7as a deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/princesadecreta/status/1037761888262737920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erasmolbj,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037760148532539392, "date": "2018-09-06", "time": "12:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 949688312108933120, "username": "DentiYago", "tweet": "No dia 7 de outubro vote 30! Jo\u00e3o Amoedo para presidente! #VamosRenovarTudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/DentiYago/status/1037760148532539392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757773843443712, "date": "2018-09-06", "time": "12:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 242342507, "username": "erasmolbj", "tweet": "@cafecomferri Espero que n\u00e3o. @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erasmolbj/status/1037757773843443712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037757404048437251, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 242342507, "username": "erasmolbj", "tweet": "O @joaoamoedonovo tem apenas 12%  https://twitter.com/georgmarques/status/1037480588465332224\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erasmolbj/status/1037757404048437251", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037745361853530118, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:29", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac @JoaoHenrique_SN @rodrigolcio Tomara q ele fa\u00e7a isso  , assim as igrejas v\u00e3o fechar todos os orfanatos e v\u00e3o parar de ajudar todos os moradores de rua , mulheres q querem abortar , drogados  doentes e assim o Amoedo gostos\u00e3o vai criar milhares de profissionais para ajudar as milhares de pessoas...n\u00e9 n\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1037745361853530118", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigolcio,JoaoHenrique_SN,Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037737471348486144, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 320932813, "username": "LeoOliveira2016", "tweet": "@joaoamoedonovo Esse s\u00f3 engana as pessoas que n\u00e3o gostam do Bolsonaro. O cara \u00e9 muito fake, chega a ser for\u00e7ado. D\u00f3ria Carioca! Aperta que solta mais. Agora quer taxar as igrejas. Pqp!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoOliveira2016/status/1037737471348486144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037737155160940544, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1008702338381565953, "username": "luizfil64925480", "tweet": "Por mais pluralidade no debate @tvgazetaoficial chama o @joaoamoedonovo #Jo\u00e3onaGazeta #OndaLaranja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3onaGazeta,#OndaLaranja", "link": "https://twitter.com/luizfil64925480/status/1037737155160940544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037736879616086016, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1012762041306763269, "username": "estanislaumv", "tweet": "50 tons de @MichelTemer Jo\u00e3o @joaoamoedonovo de novo tem s\u00f3 o nome. https://abr.ai/2LVc3vg\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estanislaumv/status/1037736879616086016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037735917300146177, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 242342507, "username": "erasmolbj", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @princesadecreta @FeCastanhari @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erasmolbj/status/1037735917300146177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,princesadecreta,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037735398351482880, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Taxar doa\u00e7\u00e3o voluntaria de um dinheiro que j\u00e1 foi taxado. \u00c9 um liberal...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1037735398351482880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037730457415237632, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:15", "timezone": "CDT", "user_id": 33408130, "username": "LucaSouSanto", "tweet": "Quem \u00e9 Jo\u00e3o Amo\u00eado?Para os mortadelas ele \u00e9 um ultra proto conservador de extrema direita infiltrado do Ita\u00fa.Para os coxinhas ele \u00e9 um comunista globalista progressista socialista infiltrado por George Soros.Que...  https://www.facebook.com/lucasousanto/posts/2638629142829230\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucaSouSanto/status/1037730457415237632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728942646591489, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 202183731, "username": "cleufis", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Por que n\u00e3o deveriam ser taxadas? Isen\u00e7\u00e3o fiscal \u00e9 liberal?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleufis/status/1037728942646591489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037720206565695488, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:31", "timezone": "CDT", "user_id": 928240025980030976, "username": "Kipkuba", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @Arua_Macedo @lucasgalarce Por isso que est\u00e3o perguntando agora!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kipkuba/status/1037720206565695488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasgalarce,Arua_Macedo,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037720035844915200, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:51", "timezone": "CDT", "user_id": 928240025980030976, "username": "Kipkuba", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @Arua_Macedo EUA n\u00e3o taxa igreja nenhuma. Por favor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kipkuba/status/1037720035844915200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Arua_Macedo,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037714988922810370, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 193493418, "username": "alissonxds", "tweet": "\u00c9 um posicionamento complicado esse @joaoamoedonovo. \u00c9 isso mesmo? Gostaria que o @partidonovo30 explicasse o posicionamento.Igrejas s\u00e3o intitui\u00e7\u00f5es sem fins lucrativos. O estado tbm pretende taxar ONGs, e etc? https://twitter.com/Pires_2012/status/1037671088891809793\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alissonxds/status/1037714988922810370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037707312054628352, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 66237634, "username": "MarceloPain", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Apoiar a ideia de taxar as Igrejas baseados em desvio-padrao como Edir e Waldomiro \u00e9 de uma covardia ditatorial. Transfer\u00eancia de patrim\u00f4nio (doa\u00e7\u00f5es e heran\u00e7as) tem natureza jur\u00eddica completamente diferente das igrejas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloPain/status/1037707312054628352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037704551099445249, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2575086751, "username": "marteassis", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial Vi a entrevista no YouTube. As perguntas foram as mesmas do Canal Livre, mas o tom foi outro. A imprensa n\u00e3o deve ser tendenciosa, pois ela contribuiu muito para este cen\u00e1rio atual.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marteassis/status/1037704551099445249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037699128552292352, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:46", "timezone": "CDT", "user_id": 242342507, "username": "erasmolbj", "tweet": "@NarradorDaBolsa @gigzsss Cad\u00ea o @joaoamoedonovo com os 3% dele? T\u00e3o de sacanagem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erasmolbj/status/1037699128552292352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gigzsss,NarradorDaBolsa,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037694591951101952, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 104892505, "username": "leobinda", "tweet": "@joaoamoedonovo qual a sua proposta para o sucateamento do SUS? E sua opini\u00e3o sobre carreira de Estado para m\u00e9dicos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobinda/status/1037694591951101952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037691849987768320, "date": "2018-09-06", "time": "08:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 242342507, "username": "erasmolbj", "tweet": "@NarradorDaBolsa @cafecomferri Voto com convic\u00e7\u00e3o no @joaoamoedonovo @partidonovo30 #VamosRenovarTudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/erasmolbj/status/1037691849987768320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri,NarradorDaBolsa,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037690317611442177, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:45", "timezone": "CDT", "user_id": 926917237444837376, "username": "kaio_fardim", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial Queremos o @joaoamoedonovo no debate, para que possamos ouvir as propostas dos candidatos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaio_fardim/status/1037690317611442177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037690219057823744, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 926917237444837376, "username": "kaio_fardim", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial Queremos o @joaoamoedonovo no debate, s\u00f3 assim poderemos ouvir as propostas de todos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaio_fardim/status/1037690219057823744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037683936795807744, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:24", "timezone": "CDT", "user_id": 192282384, "username": "vitorhugosm", "tweet": "@joaoamoedonovo Boa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorhugosm/status/1037683936795807744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037683351522619392, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 987812076298162178, "username": "Diegossenna", "tweet": "@joaoamoedonovo @cristianobz1 @ValenteWs Se chama ad hominem isso, a pessoa n\u00e3o tem capacidade pra argumentar, ai ataca a outra pq convenhamos, \u00e9 mais f\u00e1cil pra quem \u00e9 burro", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diegossenna/status/1037683351522619392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ValenteWs,cristianobz1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037682593028861952, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1008702338381565953, "username": "luizfil64925480", "tweet": "@joaoamoedonovo \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizfil64925480/status/1037682593028861952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037678185603891206, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2602174893, "username": "cunha929", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org S\u00f3 pra pontuar: ele n\u00e3o disse que vai taxar igrejas nem disse que o partido tem esse objetivo. Disse apenas que tem a opini\u00e3o pessoal de que todos devem pagar impostos, por\u00e9m a carga tribut\u00e1ria deve ser menor. E lembremo-nos que ele \u00e9 liberal, n\u00e3o libert\u00e1rio.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 45, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cunha929/status/1037678185603891206", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037676202641838082, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 242342507, "username": "erasmolbj", "tweet": "@NarradorDaBolsa @cafecomferri N\u00e3o votem em corrupto ou desequilibrado. Votem em @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erasmolbj/status/1037676202641838082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri,NarradorDaBolsa,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037675091235151877, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 62639600, "username": "Haristeu", "tweet": "@joaoamoedonovo S\u00f3 queria entender pq s\u00f3 Marina e Haddad est\u00e3o com semblantes positivos e os outro negativos!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haristeu/status/1037675091235151877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037674218362728449, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:47", "timezone": "CDT", "user_id": 134965994, "username": "RUBIM_WANDERSON", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo Est\u00e3o deixando a gente sonhar. \ud83d\ude00S\u00f3 precisamos de mais 10 PP para chegar no segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RUBIM_WANDERSON/status/1037674218362728449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037674124057952256, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 134965994, "username": "RUBIM_WANDERSON", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo Est\u00e3o deixando a gente sonhar. \ud83d\ude00S\u00f3 precisamos de mais 10 PP para chegar no segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RUBIM_WANDERSON/status/1037674124057952256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037664568737230848, "date": "2018-09-06", "time": "06:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 242342507, "username": "erasmolbj", "tweet": "@rosa_riscala Essa \u00e9 a hora perfeita para votar no @joaoamoedonovo. \u00c9 o candidato menos conhecido e com o menor \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o dentre os candidatos. E mesmo assim, a cada pesquisa, ele tem subido exponencialmente #VamosRenovarTudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/erasmolbj/status/1037664568737230848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosa_riscala,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037660459032346630, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "Dadas as trapalhadas e mancadas de uns, e planos desconexos de outros, esses candidatos nem avaliados ser\u00e3o: eliminados na pr\u00e9-avalia\u00e7\u00e3o@Eymaeloficial @joaoamoedonovo @geraldoalckmin @GuilhermeBoulos @CaboDaciolo @joaogoulart54#eleicoes2018\u2060 \u2060 #sempartido #semlado #soubrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#sempartido,#semlado,#soubrasil", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1037660459032346630", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eymaeloficial,joaoamoedonovo,geraldoalckmin,GuilhermeBoulos,CaboDaciolo,joaogoulart54"}
{"id": 1037636468242620416, "date": "2018-09-06", "time": "04:39:47", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @vitorhugosm \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1037636468242620416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorhugosm,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037634881432559616, "date": "2018-09-06", "time": "04:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 192282384, "username": "vitorhugosm", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo E o Alckmin que subiu de 7 para 7%??? \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorhugosm/status/1037634881432559616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037539984906047488, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 47181943, "username": "ArielGracelli", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes @alexsanspacheco @danielplisboa Aqui em Vila Velha, no ES, tamb\u00e9m existe um debate p\u00fablico com o prefeito durante a semana.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArielGracelli/status/1037539984906047488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danielplisboa,alexsanspacheco,Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037532090022158336, "date": "2018-09-05", "time": "21:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 22181467, "username": "ClaudioColnago", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes Na segunda-feira? Melhor combinar com o Congresso antes...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioColnago/status/1037532090022158336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037521216901472261, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4311295299, "username": "AdeusTw", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Porque o senhor est\u00e1 tirando votos do Merenda, queridinho do jornalismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdeusTw/status/1037521216901472261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037517371014107136, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 701534247862083585, "username": "bernardoreali_", "tweet": "@joaoamoedonovo @ThiagoSoares125 @MMagos93 Cobrar impostos sobre qualquer indiv\u00edduo ou institui\u00e7\u00e3o \u00e9 anti\u00e9tico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardoreali_/status/1037517371014107136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MMagos93,ThiagoSoares125,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037516987398873088, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 701534247862083585, "username": "bernardoreali_", "tweet": "@joaoamoedonovo @ThiagoSoares125 @MMagos93 Se o Governo cobra imposto ele interv\u00e9m na economia. N existe livre mercado se existir Estado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardoreali_/status/1037516987398873088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MMagos93,ThiagoSoares125,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037516736352997381, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 701534247862083585, "username": "bernardoreali_", "tweet": "@joaoamoedonovo @ThiagoSoares125 @MMagos93 concorrencia leal \u00e9 livre mercado. Zero intervencionismo estatal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardoreali_/status/1037516736352997381", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MMagos93,ThiagoSoares125,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037516203764400128, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:53", "timezone": "CDT", "user_id": 879135265876578305, "username": "romanodvp", "tweet": "@wivian_grillo N o neg\u00f3cio \u00e9 Jo\u00e3o amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romanodvp/status/1037516203764400128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wivian_grillo"}
{"id": 1037515349854511105, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 135912181, "username": "fsette_", "tweet": "O @geraldoalckmin se preocupasse em fazer campanha ao inv\u00e9s de ficar falando mal dos outros podia dormir sem essa. TOMA DISTRA\u00cdDO!!! #CHEGADEPSDB #CHEGADEPT #eleicoes2018 @MichelTemer @joaoamoedonovo @jairbolsonaro @cirogomes @meirelles @FHC @BlogDoPim @AnaPaulaVolei @roxmo https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#CHEGADEPSDB,#CHEGADEPT,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fsette_/status/1037515349854511105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer,joaoamoedonovo,jairbolsonaro,cirogomes,meirelles,FHC,BlogDoPim,AnaPaulaVolei,roxmo"}
{"id": 1037511627233480704, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "@joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola @MatheusfRomero explicou claramente minha opini\u00e3o a respeito! pic.twitter.com/EdHbsfEDpv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1037511627233480704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo,MatheusfRomero"}
{"id": 1037490833509904384, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3351300351, "username": "luizhsg1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/t5y3CLzlvm0?aTeste\u00a0\u2026 do Sof\u00e1 ep. 23 | Jo\u00e3o Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizhsg1/status/1037490833509904384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
