{"id": 1038449667506425858, "date": "2018-09-08", "time": "10:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 868801853705859074, "username": "Michelbarrozo85", "tweet": "@robertosansui56 @JWellingtonMelo Montagem da mais xula...mas que ele tem Lula como Deus isso \u00e9 certo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Michelbarrozo85/status/1038449667506425858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JWellingtonMelo,robertosansui56"}
{"id": 1038447367584931841, "date": "2018-09-08", "time": "10:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 211585410, "username": "kaiquelo_ol", "tweet": "Minha v\u00f3 t\u00e1 com tanta raiva dos eleitores do Bolsonaro, que ela nunca votou no PT, mas agora se o Lula mandar ela votar num cone de rua ela vota hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaiquelo_ol/status/1038447367584931841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447335297216512, "date": "2018-09-08", "time": "10:21:52", "timezone": "CDT", "user_id": 8001132, "username": "30s", "tweet": "@outrofigueiredo se \u00e9 papai lula falando, d\u00f3lar dispara, bolsa colapsa, miriam leit\u00e3o surta e o mbl convoca manifesta\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/30s/status/1038447335297216512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "outrofigueiredo"}
{"id": 1038445080418365440, "date": "2018-09-08", "time": "10:12:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4813601152, "username": "GeraldoSiFi30", "tweet": "\"Viol\u00eancia n\u00e3o leva a nada\" \u00e9 o que os eleitores de pol\u00edtico fascista est\u00e3o dizendo. Logo eles que aplaudiram tiros na Caravana do Lula, assassinato de Marielle Franco e vivem a vociferar : \"Bandido bom \u00e9 bandido morto\" #eleicoes2018 pic.twitter.com/KXoLZxUiTl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/GeraldoSiFi30/status/1038445080418365440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038441791517863939, "date": "2018-09-08", "time": "09:59:51", "timezone": "CDT", "user_id": 847840732673081344, "username": "lsouzan1", "tweet": "Geral discutindo sobre pol\u00edtica, sobre Bolsonaro, Lula, etc.. e eu s\u00f3 compartilho os memes", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lsouzan1/status/1038441791517863939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038439831603429376, "date": "2018-09-08", "time": "09:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 66347059, "username": "guirobertocr", "tweet": "O povo nas ruas para garantir respeito \u00e0 lei e Lula Livre. COMPARTILHE se voc\u00ea \u00e9 a favor de Lula  https://politicaatual.com/o-povo-nas-ruas-para-garantir-respeito-a-lei-e-lula-livre-compartilhe-se-voce-e-a-favor-de-lula/QNyye\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guirobertocr/status/1038439831603429376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435397330714625, "date": "2018-09-08", "time": "09:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1106796685, "username": "tar_sales", "tweet": "@zehdeabreu @MeninodoRio10 Lula presidi\u00e1rio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tar_sales/status/1038435397330714625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MeninodoRio10,zehdeabreu"}
{"id": 1038434580712353792, "date": "2018-09-08", "time": "09:31:11", "timezone": "CDT", "user_id": 289081037, "username": "_nicolasflamel", "tweet": "\"O povo quer Lula livre\" o povo quer droga e cerveja carai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_nicolasflamel/status/1038434580712353792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433863050162177, "date": "2018-09-08", "time": "09:28:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1604456521, "username": "hylessandroti", "tweet": "Lula foi um pol\u00edtico que tratou gays, negros, \u00edndios e mulheres sem preconceito. Roubou todos igualmente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hylessandroti/status/1038433863050162177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038424393498669056, "date": "2018-09-08", "time": "08:50:43", "timezone": "CDT", "user_id": 98275058, "username": "DeiseZandona", "tweet": "#GLOBOCANALHABoneco de Lula: AtentadoTentativa de assassinato de Bolsonaro: Incidente.  https://www.facebook.com/100000556424648/posts/2242025979159261/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GLOBOCANALHABoneco", "link": "https://twitter.com/DeiseZandona/status/1038424393498669056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038421509117751296, "date": "2018-09-08", "time": "08:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 272925533, "username": "ohlucasmiranda", "tweet": "Entre o Bolsonaro e o Lula.,,,,, eu quero eh que vcs v\u00e3o tudo tomar nos seus devidos cuzes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ohlucasmiranda/status/1038421509117751296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038421052727222272, "date": "2018-09-08", "time": "08:37:26", "timezone": "CDT", "user_id": 888163458952437769, "username": "LucasAdame2", "tweet": "Nas redes sociais est\u00e3o cheio de advogados e ju\u00edzes dizendo que Lula \u00e9 inocente.Hoje acordei com v\u00e1rios m\u00e9dicos dizendo que n\u00e3o teve sangue,juntamente com um monte de PERITO dizendo que foi uma farsa, como voc\u00eas sabe tudo isso e ainda sim continuam trabalhando em supermercado? \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasAdame2/status/1038421052727222272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420691568275457, "date": "2018-09-08", "time": "08:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1027892399379505155, "username": "Dina50747211", "tweet": "@UOL @CarlosBolsonaro Mas o que te surpreende a maioria da m\u00eddia e de esquerda alguns so se mascaram falando mal do Lula mas todos s\u00e3o f\u00e3s dele . N\u00e3o tenho nem um tipo de admira\u00e7\u00e3o por essa m\u00eddia suja .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dina50747211/status/1038420691568275457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,UOL"}
{"id": 1038417470594400257, "date": "2018-09-08", "time": "08:23:12", "timezone": "CDT", "user_id": 73114219, "username": "MarcosBarbosa65", "tweet": "Haddad e Manuela se elegem no primeiro turno com transfer\u00eancia de votos do Lula.\u00c9 13!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosBarbosa65/status/1038417470594400257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038416823077744640, "date": "2018-09-08", "time": "08:20:38", "timezone": "CDT", "user_id": 187632670, "username": "thiagofc3079", "tweet": "@amaralzinhaBR @WanderleyJFJr Vai procurar algum chucro pra vc doutrinar em outro lugar WanWan, aqui n\u00e3o. Lula j\u00e1 era", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagofc3079/status/1038416823077744640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WanderleyJFJr,amaralzinhaBR"}
{"id": 1038415841488973825, "date": "2018-09-08", "time": "08:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 224809786, "username": "Felipeln88", "tweet": "Aqui em casa est\u00e1 assim Eu: Marina Silva Meu Pai: Lula Minha M\u00e3e: Bolsonaro Minha Irm\u00e3: Ciro Gomes Ainda bem que nem falamos de pol\u00edtica aqui em casa \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipeln88/status/1038415841488973825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415695934046209, "date": "2018-09-08", "time": "08:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1013433530863546368, "username": "LouzadaMoro", "tweet": "@MagnoMalta @mcbretas Lula dividiu o Pa\u00eds causou e causa anarquia, por onde passou o ch\u00e3o afundou, e escandalizou o Pa\u00eds, \u00e9 inevit\u00e1vel que n\u00e3o se venha o esc\u00e2ndalo, mais ai daquele que por quem venha, melhor seria NEM ter nascido, disse JESUS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LouzadaMoro/status/1038415695934046209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mcbretas,MagnoMalta"}
{"id": 1038410902700216322, "date": "2018-09-08", "time": "07:57:06", "timezone": "CDT", "user_id": 87346516, "username": "VieiraSociologo", "tweet": "Mensagem subliminar que s\u00f3 o Lula entende.  https://www.facebook.com/1328774030/posts/10217668215920374/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VieiraSociologo/status/1038410902700216322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038408439196729345, "date": "2018-09-08", "time": "07:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 298004517, "username": "PatriciaNeves2", "tweet": "Opini\u00e3o. Lula ineleg\u00edvel: requiem por um \"anjo ca\u00eddo\"  https://www.publico.pt/2018/09/08/mundo/opiniao/lula-inelegivel-requiem-por-um-anjo-caido-1843341\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatriciaNeves2/status/1038408439196729345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038403094609055745, "date": "2018-09-08", "time": "07:26:05", "timezone": "CDT", "user_id": 993316883171561473, "username": "61505155jjjkjkj", "tweet": "@fabaoporque \u00c9 voc\u00ea, o hip\u00f3crita de merda, que falou que o Lula tem que levar tiros?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/61505155jjjkjkj/status/1038403094609055745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabaoporque"}
{"id": 1038399936767909890, "date": "2018-09-08", "time": "07:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 923198889783635968, "username": "M_ary3", "tweet": "Depois n\u00f3s temos o discurso de \u00f3dio, nunca gostei de Dilma, muito menos de Lula e ainda assim nunca desejei a morte deles... Mas isso n\u00e3o importa pra quem sempre ira distorcer tudo dito ou feito pela direita.  pic.twitter.com/hIL7zbHYQo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M_ary3/status/1038399936767909890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398898090467328, "date": "2018-09-08", "time": "07:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 708341789, "username": "anaclarasbroett", "tweet": "Sonhei que o Ciro Gomes tinha desistido das elei\u00e7\u00f5es e o Lula tinha voltado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaclarasbroett/status/1038398898090467328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038309869038841857, "date": "2018-09-08", "time": "01:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 831672657141702656, "username": "david_melgaco", "tweet": "@slutliebwr PachecoFeministaEsquerda Filha do lulaGente boa pelo menos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/david_melgaco/status/1038309869038841857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "slutliebwr"}
{"id": 1038300520568512512, "date": "2018-09-08", "time": "00:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1033158677895761920, "username": "JoaoWin41868966", "tweet": "Uns votam no lula outros no bolsonaro eu so voto pra nois dois ficar juntos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoWin41868966/status/1038300520568512512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038291128674668545, "date": "2018-09-08", "time": "00:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@alefrotabrasil @sheilohka @ajuricabat @LuizMohawk @RubinhoArte @MarceloGalooo Larga de sebesta rapaz....esse vagabunda a\u00ed da foto aparece e v\u00eddeo passando a faca para o gordinho e ele depois passa para o Ad\u00e9lio e advinha !! ela \u00e9 lula livre...pode esperar q a pol\u00edcia vai descobrir pol\u00edticos envolvidos no meio disso...Ad\u00e9lio \u00e9 comunista e vagabundo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038291128674668545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloGalooo,RubinhoArte,LuizMohawk,ajuricabat,sheilohka,alefrotabrasil"}
{"id": 1038276350841421825, "date": "2018-09-07", "time": "23:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 974282176895254528, "username": "Adrianaboasfalk", "tweet": "@gleicidamasceno Lula e outros corruptos est\u00e3o na cadeia, colheram o que plantaram, j\u00e1 voc\u00ea \u00e9 uma mulher livre, sabe por qu\u00ea? Porque respeita as leis. Ent\u00e3o honre sua hist\u00f3ria cercada de pessoas do bem. Grande abra\u00e7o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adrianaboasfalk/status/1038276350841421825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1038273510114820096, "date": "2018-09-07", "time": "22:51:09", "timezone": "CDT", "user_id": 790338283897323520, "username": "JoceniltonRibe1", "tweet": "@jairbolsonaro Ningu\u00e9m toca num escolhido de Deus. \"Bolsonaro pisou na serpente (Lula, Comunismo, mecanismo), a serpente mordeu seu calcanhar, mas ele matou a serpente e saiu para a Vit\u00f3ria\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoceniltonRibe1/status/1038273510114820096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038270034437709824, "date": "2018-09-07", "time": "22:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 197446067, "username": "operacaocondor", "tweet": "O VERDADEIRO \"DEUS\"... IMPED\u00cdU A VCS ADORADORES DO \"DEUS LULA\" DE CUMPRIREM A SUA \u00d3RDEM..!!!  https://twitter.com/bruno_kostler/status/1038140445166067713\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/operacaocondor/status/1038270034437709824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038268305591742464, "date": "2018-09-07", "time": "22:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 329343991, "username": "_SantosNatan", "tweet": "Para haver justi\u00e7a, \u00e9 necess\u00e1rio haver igualdade? \u2014 Sei l\u00e1, pergunta ao Lula  https://curiouscat.me/SantosNatan_/post/642236779?1536377428\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_SantosNatan/status/1038268305591742464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038267283800506374, "date": "2018-09-07", "time": "22:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 956721086460284928, "username": "ANACARO38588543", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 meu piru, aqui \u00e9 tio Lula porra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANACARO38588543/status/1038267283800506374", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265876720570369, "date": "2018-09-07", "time": "22:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1034456414775926784, "username": "Dione88119943", "tweet": "O pessoal que usa o ataque a Bolsonaro para angariar votos com como\u00e7\u00e3o s\u00e3o os mesmos que criticaram a esquerda de politizar a morte da vereadora e o ataque da caravana de Lula com os mesmos fins. Tudo urubus, s\u00f3 muda o cad\u00e1ver.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dione88119943/status/1038265876720570369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265247612776450, "date": "2018-09-07", "time": "22:18:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3432015790, "username": "fatiinhaj", "tweet": "@KaiooDelgado Lula livre", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatiinhaj/status/1038265247612776450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KaiooDelgado"}
{"id": 1038254497221492736, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:36", "timezone": "CDT", "user_id": 896954843675414528, "username": "Taynah_Finamore", "tweet": "Nunca fui injusta em rela\u00e7\u00e3o a pol\u00edtica, se o Lula roubou ele \u00e9 ladr\u00e3o sim e tem que paga pelos atos dele (assim como todos politicos de merda que tem nesse pa\u00eds)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Taynah_Finamore/status/1038254497221492736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038253197759074305, "date": "2018-09-07", "time": "21:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2775644883, "username": "lucianajv1", "tweet": "@GloboNews @AndreiaSadi Lula o Presidi\u00e1rio ex-presidente chamou \u00e1s mulheres de \"grelo duro\" nenhum jornalista ficou indignado!? Cansada de gente sem no\u00e7\u00e3o!", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 51, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianajv1/status/1038253197759074305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreiaSadi,GloboNews"}
{"id": 1038252837350899712, "date": "2018-09-07", "time": "21:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 982472437207052288, "username": "NathanH90h", "tweet": "\u00c9 mais f\u00e1cil o Ciro ganhar do Bolsonaro que Lula, al\u00e9m do mais a K\u00e1tia Abreu daria uma \u00f3tima \"golpista\" se \u00e9 que voc\u00eas me entendem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathanH90h/status/1038252837350899712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038252143009058816, "date": "2018-09-07", "time": "21:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2785786853, "username": "anapaulazacher", "tweet": "manopq q esse cara ta imitando o lula?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anapaulazacher/status/1038252143009058816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250769731006464, "date": "2018-09-07", "time": "21:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 797929581944639492, "username": "GabrielDegobi", "tweet": "@karenriiby Eu sou Lula \ud83e\udd91 kk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielDegobi/status/1038250769731006464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "karenriiby"}
{"id": 1038243254024777728, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:56", "timezone": "CDT", "user_id": 826233318605803522, "username": "RicardoReis03", "tweet": "N\u00e3o existe interpreta\u00e7\u00e3o da constitui\u00e7\u00e3o? A porra do STF interpreta essa porra dessa constitui\u00e7\u00e3o toda hora libertando vagabundos como Z\u00e9 Dirceu, Barata Filho, tentaram libertar o Lula! #MouraoNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/RicardoReis03/status/1038243254024777728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243136848453632, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:28", "timezone": "CDT", "user_id": 338195786, "username": "DavidBellmond", "tweet": "Fake news: Magno Malta espalha montagem grosseira com agressor de Bolsonaro em ato de Lula  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/368007/Fake-news-Magno-Malta-espalha-montagem-grosseira-com-agressor-de-Bolsonaro-em-ato-de-Lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidBellmond/status/1038243136848453632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232252893806592, "date": "2018-09-07", "time": "20:07:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1035683733469388802, "username": "celante_larissa", "tweet": "O lula n\u00e3o \u00e9 livre mas eu sou bb Ent\u00e3o brota", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celante_larissa/status/1038232252893806592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232133062545408, "date": "2018-09-07", "time": "20:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 384898280, "username": "raphilxvasco", "tweet": "@jc_CRVG @pietraromano Eu sou:- Crist\u00e3o - Hetero- Conservador - Odeio Lula e o PT - Contra cotas raciais- Contra qualquer ditadura- Odeio justiceiros sociais- Militante \u00e9 merdaAssim como voc\u00ea, sou branco e de classe m\u00e9dia, mas essas duas caracter\u00edsticas n\u00e3o ajudam sua narrativa, n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphilxvasco/status/1038232133062545408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pietraromano,jc_CRVG"}
{"id": 1038229893719515136, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2826532450, "username": "lbrownvieira", "tweet": "dois cen\u00e1rios1 - Um presidenciavel pol\u00eamico, l\u00edder em pesquisa (dps do Lula) sofre uma tentativa de assassinato num dos momentos de maior polariza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica da hist\u00f3ria2 - Algumas teorias da conspira\u00e7\u00e3oAt\u00e9 que se prove o contr\u00e1rio, temos que considerar a primeira, galera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lbrownvieira/status/1038229893719515136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224920243826688, "date": "2018-09-07", "time": "19:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@Francischini_ Delegado pelo amor de Deus , olhe esse link com a memina q aparece no v\u00eddeo de bolsonaro sendo esfaqueado ....a menina \u00e9 do lula livre e \u00e9 ela q ta no v\u00eddeo passando a faca pro cara ...pelo amor de Deus passa esse link pra pol\u00edcia. https://imgur.com/a/hRSS2HP\u00a0", "replies": 0, "retweets": 22, "likes": 59, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038224920243826688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1038220112812285952, "date": "2018-09-07", "time": "19:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 349131977, "username": "JlnAndroide", "tweet": "N\u00e3o sou de publicar nada sobre pol\u00edtica. Mas esse povo que insiti em falar do Lula... gent v\u00e3o ca\u00e7ar o que fazer. Tomem vergonha na cara e sigam a vida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JlnAndroide/status/1038220112812285952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216005993066497, "date": "2018-09-07", "time": "19:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@GloboNews @lucasbarbosa_86 @LeilaneNeubarth Ela ta fudida ., ela acha q os  partidos de esquerda v\u00e3o salvar ela.....Olha ela aqui no lula livre e \u00e9 ela q aparece no v\u00eddeo repassando a faca pro cara e o cara repassa pro Ad\u00e9lio............ela ta lascada.  https://imgur.com/a/hRSS2HP\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038216005993066497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeilaneNeubarth,lucasbarbosa_86,GloboNews"}
{"id": 1038214172088131584, "date": "2018-09-07", "time": "18:55:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2739091013, "username": "LuizGMCassa", "tweet": "@ajulysantos Esp\u00edrito de Lula no vel\u00f3rio de d. Marisa: a pol\u00edtica em primeiro lugar.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizGMCassa/status/1038214172088131584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajulysantos"}
{"id": 1038210265412784128, "date": "2018-09-07", "time": "18:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 371082298, "username": "AGil_PQ", "tweet": "Tipo o Lula n\u00e9?  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037841175452037120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AGil_PQ/status/1038210265412784128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038204875107192832, "date": "2018-09-07", "time": "18:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1030508589805432836, "username": "EricVentorim", "tweet": "@o_antagonista Por este prisma ent\u00e3o Lula...est\u00e1 colhendo o que plantou...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricVentorim/status/1038204875107192832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038203933527818240, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:41", "timezone": "CDT", "user_id": 222217866, "username": "sidneyascaser", "tweet": "@folha @ValmorNeto O bob\u00e3o do Valmor Neto \u00e9 t\u00e3o banana que falou uma merdinha a\u00ed e me bloqueou. O cara querendo relativizar o crime cometido. S\u00f3 pode ser um petista paran\u00f3ico que acha que o universo conspira contra o Lula. \u00c9 um banana mesmo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidneyascaser/status/1038203933527818240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ValmorNeto,folha"}
{"id": 1038203628429946880, "date": "2018-09-07", "time": "18:13:28", "timezone": "CDT", "user_id": 830041802, "username": "ackirchmayer", "tweet": "@marcelorubens @mvpcastro Esquece Marcus.Discutir com esquerdopatas  \u00e9 perda de tempo.Claro que a culpa \u00e9 da v\u00edtima. Lula e sia gang plantaram \u00f3dio, o \"n\u00f3s contra eles \" por anos e vamos acabar sendo presididos por uma pessoa do n\u00edvel de Bolsonaro.Pagarem por d\u00e9cadas por colocarmos aloprados no poder", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ackirchmayer/status/1038203628429946880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mvpcastro,marcelorubens"}
{"id": 1038198863327358977, "date": "2018-09-07", "time": "17:54:32", "timezone": "CDT", "user_id": 486798155, "username": "OhayoLolly", "tweet": "Gritaram Lula livre e todo mundo aplaudiu sbsks sjsbsj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OhayoLolly/status/1038198863327358977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194412923379714, "date": "2018-09-07", "time": "17:36:51", "timezone": "CDT", "user_id": 66347059, "username": "guirobertocr", "tweet": "Almeida: basta um dia para transferir votos de Lula para Haddad  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367878/Almeida-basta-um-dia-para-transferir-votos-de-Lula-para-Haddad.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guirobertocr/status/1038194412923379714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193633361645568, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 827891760575635456, "username": "vilian_cardozo", "tweet": "@fabaoporque Mas assim, me esclarece uma coisa, se eu me lembro bem, em um twitte antigo, voc\u00ea diz que Lula tinha que ser abatido a tiros. Que contradit\u00f3rio isso tudo que voc\u00ea disse, n\u00e3o \u00e9 mesmo?!\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vilian_cardozo/status/1038193633361645568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabaoporque"}
{"id": 1038189649909489664, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:55", "timezone": "CDT", "user_id": 342191730, "username": "jorgenicchiof", "tweet": "A pergunta que n\u00e3o quer calar: e se a facada fosse no Lula em plena campanha para o PT, ser\u00e1 que o agressor sairia vivo? Ou o p\u00fablico presente o espancaria at\u00e9 a morte?Algu\u00e9m ai apostaria na toler\u00e2ncia dos arautos da virtude?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgenicchiof/status/1038189649909489664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182487476895746, "date": "2018-09-07", "time": "16:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 993316883171561473, "username": "61505155jjjkjkj", "tweet": "@charlesnisz 1 - N\u00e3o estou rezando por Bozonaro2 - Quero que ele e sua ninhada se foda3 - Sou esquerdista de favela4 - Nas ruas do meu estado soh da Lula, os bolsominion ficam enrustidos e, se por acaso der treta, eu vou querer ser o primeiro a espancar um minion!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/61505155jjjkjkj/status/1038182487476895746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "charlesnisz"}
{"id": 1038180441205993472, "date": "2018-09-07", "time": "16:41:20", "timezone": "CDT", "user_id": 798388050, "username": "ivanaemerick", "tweet": "\u00d4nibus Caravana Lula \u00e9 atacado a tiros no PR, 27/03/2018  https://youtu.be/0ZkB2B2CEuM\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivanaemerick/status/1038180441205993472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038174947410145281, "date": "2018-09-07", "time": "16:19:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1032073309909934080, "username": "EspindulaKaua", "tweet": "@LulaOficial O LULA SE VOC\u00ea VIRA PRESIDENTE DNV ABAIXA O IMPOSTO BRASILEIRO PARA 50%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EspindulaKaua/status/1038174947410145281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038173951434866689, "date": "2018-09-07", "time": "16:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 263949514, "username": "mattos_silva", "tweet": "Antes o cara era um merda, era... Que ele se foda na cadeia e ponto final! Hoje ele \u00e9 uma merda porque VAI votar no lula, Bolsonaro.... Mano essa porra \u00e9 a mesma coisa becho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattos_silva/status/1038173951434866689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173490950676481, "date": "2018-09-07", "time": "16:13:43", "timezone": "CDT", "user_id": 928240025980030976, "username": "Kipkuba", "tweet": "@VRetorno Olha s\u00f3, eu tinha bloqueado a Maya precisamente por ela falar mal de Bolsonaro. Ela era petista, tem foto com Lula. Mudou, agora vai de Mito? Bom saber, mas desconfio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kipkuba/status/1038173490950676481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VRetorno"}
{"id": 1038171902915825664, "date": "2018-09-07", "time": "16:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 66237634, "username": "MarceloPain", "tweet": "@portaldaband @bwghesd O boneco \u00e9 com a cara do Bolsonaro, n\u00e3o \u00e9 a do Lula. N\u00e3o se preocupe. As criancinhas v\u00e3o ficar bem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloPain/status/1038171902915825664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bwghesd,portaldaband"}
{"id": 1038168258686398464, "date": "2018-09-07", "time": "15:52:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4851215039, "username": "soarescrvg", "tweet": "@anterogreco Essa \u00e9 a f\u00f3rmula m\u00e1gica? Devia ter passado ela pro Lula a d\u00e9cadas atr\u00e1s.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soarescrvg/status/1038168258686398464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anterogreco"}
{"id": 1038167296588623872, "date": "2018-09-07", "time": "15:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 964588948885401602, "username": "patifelg", "tweet": "entro na tag p ver do q se trata quando me deparo com a mina q disse lula livre na globo golpista q s\u00f3 n era golpista quando tava passando bbb POR GLEICI E CONTRA O RACISMO", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patifelg/status/1038167296588623872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156279037009920, "date": "2018-09-07", "time": "15:05:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3129103389, "username": "vitorsantucci", "tweet": "@waguimMartineli Eu jamais desenharia com tanta perfei\u00e7ao o lula assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorsantucci/status/1038156279037009920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "waguimMartineli"}
{"id": 1038156006000394241, "date": "2018-09-07", "time": "15:04:14", "timezone": "CDT", "user_id": 808278239332462592, "username": "waguimMartineli", "tweet": "@vitorsantucci Vai dizer que nesse desenho eu n\u00e3o sou o pr\u00f3prio LULA?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waguimMartineli/status/1038156006000394241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorsantucci"}
{"id": 1038151770088894466, "date": "2018-09-07", "time": "14:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2846754369, "username": "evanildo1984", "tweet": "O Haddad \u00e9 cara de pau mesmo. O infeliz disse o seguinte: \"Recuperar a educa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 prioridade no governo lula\".Tire suas conclus\u00f5es nas imagens dos gr\u00e1ficos da OECD de 2000 e 2009, lembrando Lula governou de 2003 a 2011.#DireitaUnida#DireitaSegueDireita pic.twitter.com/LMbX4cjQgR", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/evanildo1984/status/1038151770088894466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147143318560769, "date": "2018-09-07", "time": "14:29:01", "timezone": "CDT", "user_id": 909089842751004673, "username": "sisi2005_", "tweet": "@Guasti29 mas o cara era realmente eleitor de Lula KKKKKKKKKKKKKKKKK ai Deus nos livre de pol\u00edtica, mas enquanto existe tamo debatendo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sisi2005_/status/1038147143318560769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Guasti29"}
{"id": 1038146409357369347, "date": "2018-09-07", "time": "14:26:06", "timezone": "CDT", "user_id": 909089842751004673, "username": "sisi2005_", "tweet": "@Guasti29 pq um imbecil doente eleitor de Lula resolveu dar uma facada nele, dps os eleitores do bolsonaro q s\u00e3o os malvados (nem problematizei, s\u00f3 precisava responder sua pergunta)", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sisi2005_/status/1038146409357369347", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Guasti29"}
{"id": 1038144762996510720, "date": "2018-09-07", "time": "14:19:33", "timezone": "CDT", "user_id": 778678834442842112, "username": "CarloschssouzaH", "tweet": "Deveriam ir pro SUS onde queriam que Lula e dn\u00aa Marisa se tratassem.  https://twitter.com/anacronices/status/1038108329208369152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarloschssouzaH/status/1038144762996510720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143985007640581, "date": "2018-09-07", "time": "14:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 73925751, "username": "Nathanr_", "tweet": "@UOLNoticias @tttristao @claudinhabbv @Valtercnc E voc\u00eas riram de Marielle, riram da Mariza, falaram que 7 tiros na caravana do Lula era arma\u00e7\u00e3o e agora querem se fazer ? Para de querer fazer a tolerante, oprimido e injusti\u00e7ado. N\u00e3o concordo com a viol\u00eancia, mas n\u00e3o vou dizer que sinto muito pelo ocorrido, procurou.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nathanr_/status/1038143985007640581", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Valtercnc,claudinhabbv,tttristao,UOLNoticias"}
{"id": 1038143517145681920, "date": "2018-09-07", "time": "14:14:36", "timezone": "CDT", "user_id": 14738079, "username": "FelipeStanzani", "tweet": "@diegoescosteguy Parei de ler no \"pelos tiros \u00e0 caravana de Lula\". Argumentar com um evento que comprovadamente foi forjado n\u00e3o d\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeStanzani/status/1038143517145681920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegoescosteguy"}
{"id": 1038142900843028481, "date": "2018-09-07", "time": "14:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1336638744, "username": "EdlaMurad", "tweet": "@o_antagonista Petista s\u00f3 acredita que Lula \u00e9 inocente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdlaMurad/status/1038142900843028481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038142381722238976, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4796398643, "username": "jornalsemsuces1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalsemsuces1/status/1038142381722238976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038140219000856576, "date": "2018-09-07", "time": "14:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 38931097, "username": "bvalle1984", "tweet": "@o_antagonista Mesmo \u00edndice de idiotas que acreditam no Lula", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bvalle1984/status/1038140219000856576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038136322714677248, "date": "2018-09-07", "time": "13:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2739091013, "username": "LuizGMCassa", "tweet": "@noahshuster @rosa_riscala Lula \u00e9 um p\u00e9ssimo fabricante de postes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizGMCassa/status/1038136322714677248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosa_riscala,noahshuster"}
{"id": 1038135181562073088, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 40997707, "username": "PAULORSB", "tweet": "@Rosana_blue Tempos atr\u00e1s,  discutimos por nossas diferen\u00e7as e por ter me chamado de burro pelo voto em Bolsonaro, e lhe falei que quem vota em Lula \u00e9 burro e sem car\u00e1ter", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PAULORSB/status/1038135181562073088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rosana_blue"}
{"id": 1038135024363732994, "date": "2018-09-07", "time": "13:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 866434228979978243, "username": "FRebuli", "tweet": "E tem nego querendo votar em Bolsonaro e lula  https://twitter.com/guilhxrmesa/status/1037711682762670081\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FRebuli/status/1038135024363732994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129701825470464, "date": "2018-09-07", "time": "13:19:43", "timezone": "CDT", "user_id": 922302119725629440, "username": "letyciapeterr", "tweet": "@DemoroFelipe @maria_bonittta @NorrisRanger6 @coisamuitoloca Deixa de ser um ataque? N\u00e3o falei sobre o caso em si, e sim sobre ele falar que a direita nunca ataca a esquerda, sendo que quando aconteceu eles foram os primeiros \u00e0 falar/brincar que era pra ter sido no Lula.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letyciapeterr/status/1038129701825470464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "coisamuitoloca,NorrisRanger6,maria_bonittta,DemoroFelipe"}
{"id": 1038126754043514882, "date": "2018-09-07", "time": "13:08:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1467119634, "username": "rafalirio", "tweet": "Minha cunhada falou que lula roubou dos pobres.  pic.twitter.com/NkRuCOjjDQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafalirio/status/1038126754043514882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126072167100418, "date": "2018-09-07", "time": "13:05:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3022430230, "username": "R_Candido15", "tweet": "\"Raphaela, tadinha. Vai estudar p depois falar do bolsonaro/Lula\" Gente eu n entendo nada deles, eu vejo os meme e simplesmente acho legal e compartilho. V\u00e3o cuidar da vida de voc\u00eas, e me deixa com os meme", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/R_Candido15/status/1038126072167100418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125116192894977, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 189129857, "username": "miguellwolf", "tweet": "@gazetaonline Ta bom ele n\u00e3o tem nada haver essa foto com camisa Lula livre no proprio facebook dele e fake tbm!  pic.twitter.com/iF1Bzi2csi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miguellwolf/status/1038125116192894977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gazetaonline"}
{"id": 1038124439920103429, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:48", "timezone": "CDT", "user_id": 210983198, "username": "Pittolzinha", "tweet": "@emirsader Aonde?Votei no Lula no primeiro Mandato porque achava q iria fazer um bom trabalho para a Na\u00e7\u00e3o!Ledo Engano!Depois obviamente n\u00e3o dei mais cr\u00e9dito ao Lula.Governo + corrupto do mundo.Forma\u00e7\u00e3o de QuadrilhaDEVIOS TRILHONARIOS DE DINHEIRO P\u00daBLICO  pic.twitter.com/y5zStsYSdR", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pittolzinha/status/1038124439920103429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emirsader"}
{"id": 1038123454619373568, "date": "2018-09-07", "time": "12:54:53", "timezone": "CDT", "user_id": 595786156, "username": "ClexCastro", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @ldm1506 A hist\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClexCastro/status/1038123454619373568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ldm1506,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038123329775955969, "date": "2018-09-07", "time": "12:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 595786156, "username": "ClexCastro", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @ybaraf Tem prova? De tem,  tem um monte de gente querendo-as. Se n\u00e3o tem, \u00e9 apenas um mentiroso med\u00edocre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClexCastro/status/1038123329775955969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ybaraf,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038123125043552257, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 254095329, "username": "augustocarlosri", "tweet": "LULA PERESO ESTA SENDO ACUZADO DE ESFAQUIAR UM VERME!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustocarlosri/status/1038123125043552257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121823425228800, "date": "2018-09-07", "time": "12:48:24", "timezone": "CDT", "user_id": 157831393, "username": "Born_in_90", "tweet": "Eu vejo a not\u00edcia de que Magno Malta publicou hoax dizendo que o esfaqueador foi visto em foto de com\u00edcio de Lula e s\u00f3 consigo pensar que o que existe de fato s\u00e3o fotos de um certo Senador capixaba bem exibidas na campanha de um certo ex-presidente.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Born_in_90/status/1038121823425228800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121216400347141, "date": "2018-09-07", "time": "12:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 109247329, "username": "eleganterick", "tweet": "Eu n\u00e3o escondo de ningu\u00e9m o quanto eu detesto o Lula, principalmente pela lavagem cerebral que ele fez em parte da popula\u00e7\u00e3o que o idolatra mesmo sendo um criminoso condenado, mas JAMAIS comemoria alguma agress\u00e3o a ele. Isso \u00e9 doentio.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eleganterick/status/1038121216400347141", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120430115192833, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 808278239332462592, "username": "waguimMartineli", "tweet": "Aquele presente lindo, ainda mais parecido com o LULA uahsuhsus  pic.twitter.com/DNd0cbNM6g", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waguimMartineli/status/1038120430115192833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118530464526337, "date": "2018-09-07", "time": "12:35:19", "timezone": "CDT", "user_id": 922302119725629440, "username": "letyciapeterr", "tweet": "@DemoroFelipe At\u00e9 porque quem atirou na caravana do Lula e quem matou Marielle, foram os comunistas tamb\u00e9m ne?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letyciapeterr/status/1038118530464526337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DemoroFelipe"}
{"id": 1038118500034899968, "date": "2018-09-07", "time": "12:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@desbocadaDeBar Fidel nunca matou ningu\u00e9m.Dilma n\u00e3o era terrorista.Lula disse q a terra se fosse quadrada n\u00e3o teria efeito estufa.socialismo e comunismo nunca matou ningu\u00e9m.Dilma lutou pela democracia e vai estocar vento.Lula \u00e9 honesto.Feministas n\u00e3o s\u00e3o retardas....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038118500034899968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "desbocadaDeBar"}
{"id": 1038117049594261504, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 922302119725629440, "username": "letyciapeterr", "tweet": "@DemoroFelipe @maria_bonittta @NorrisRanger6 NUNCA viu? Que hipocrisia.Lembra quando atacaram a caravana do Lula? Falaram que foi arma\u00e7\u00e3o e que poderia ter acertado ele.Lembra da Marielle Franco? Falaram que ela MERECEU, por defender bandido. Que agora iria defender bandido no inferno, e etc.", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letyciapeterr/status/1038117049594261504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NorrisRanger6,maria_bonittta,DemoroFelipe"}
{"id": 1038115602169294848, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2763057011, "username": "ArturMazzega", "tweet": "@berieux Os dois s\u00e3o muito bons. Acho o Ciro um pouco mais preparado. E dos dois lados temos problemas: do Ciro a K\u00e1tia Abreu; e Haddad por ser PT, acho que v\u00e3o continuar tentando derrubar o governo assim como fizeram com a Dilma e com a candidatura do Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturMazzega/status/1038115602169294848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1038113155812143104, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1035923417558671360, "username": "KimberllynKris2", "tweet": "hoje eu t\u00f4 s\u00f3 o lula molusco \ud83d\ude0f  pic.twitter.com/EPNMAxx0zo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KimberllynKris2/status/1038113155812143104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111946862673921, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2608586836, "username": "julio_prime7", "tweet": "J\u00e1 votei no Lula, j\u00e1 votei no A\u00e9cio, sempre escolhi meus candidatos pelas propostas apresentadas, nunca por ideologias. \u00c9 triste vc perceber pessoas inteligentes que tem sua admira\u00e7\u00e3o se apegar a ideologia pol\u00edtica e ignorar a realidade. Se n\u00e3o pensa igual t\u00e1 errado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julio_prime7/status/1038111946862673921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110818871791616, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 19843803, "username": "Lora_Camporez", "tweet": "@folha Deus = Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lora_Camporez/status/1038110818871791616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038110057022533632, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1011325096621936641, "username": "CapixabaCirao", "tweet": "@euclarice Pense direitinho. Pense #Ciro12 . Me solidarizo \u00e0 luta por justi\u00e7a de Lula e vejo enormes atributos em Haddad mas se vc viu a entrevista de ontem na GloboNews percebeu que a unifica\u00e7\u00e3o do pa\u00eds s\u00f3 vir\u00e1 com Ciro. O ran\u00e7o da elite ao PT \u00e9 coisa pra mais de 10 anos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/CapixabaCirao/status/1038110057022533632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1038109777807650816, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 84726615, "username": "CirciCabelino", "tweet": "@Rosana_blue Pelo visto,merece o Lula e Cia. Roubando nosso pa\u00eds e zombando da cara do povo ,praticamente na mis\u00e9ria .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CirciCabelino/status/1038109777807650816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rosana_blue"}
{"id": 1038109154920030208, "date": "2018-09-07", "time": "11:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 589280861, "username": "victorrosa19m", "tweet": "Nego falando que Lula n\u00e3o merece segunda chance por ter roubado, m\u00e1s T\u00e1 cansado de perdoar chifre \ud83d\ude4a\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorrosa19m/status/1038109154920030208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107321220702208, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1021796009511452672, "username": "Thiagocouti0602", "tweet": "Povo acredita que Bolsonaro n\u00e3o levou uma facada , mas acredita que Lula \u00e9 inocente ... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiagocouti0602/status/1038107321220702208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106339401261057, "date": "2018-09-07", "time": "11:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 778175270348087297, "username": "neuroticassya", "tweet": "Eu estava lendo mat\u00e9ria sobre os presidenci\u00e1veis n\u00e9. Fiquei indignada pelo fato dos nordestinos terem mais inten\u00e7\u00e3o de voto pra Haddad do que pra Ciro, s\u00f3 pelo fato de ser indicado por Lula (Haddad).Gente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neuroticassya/status/1038106339401261057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105780132687872, "date": "2018-09-07", "time": "11:44:39", "timezone": "CDT", "user_id": 362249927, "username": "lucianopurofogo", "tweet": "Existe um c\u00e2ncer no Brasil no seio da P\u00e1tria amada, precisamos extrair esse c\u00e2ncer chamado esquerda, n\u00e3o vote quem defende Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianopurofogo/status/1038105780132687872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098549987205120, "date": "2018-09-07", "time": "11:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 36254959, "username": "renatodoliveira", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatodoliveira/status/1038098549987205120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038095147614056449, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 636287441, "username": "__AKP_", "tweet": "@brunellapaiva A maioria deles n\u00e3o tem muito argumento para debater, ou manda meme, essas frases ou fala do Lula e xinga a esquerda kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__AKP_/status/1038095147614056449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunellapaiva"}
{"id": 1038092742352666624, "date": "2018-09-07", "time": "10:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 912784500119277568, "username": "liasanntoss", "tweet": "\"Pra votar no Lula eu tenho que ir em qualquer delegacia ou tenho que ir l\u00e1 em Curitiba, como \u00e9 que eu fa\u00e7o?\"kkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liasanntoss/status/1038092742352666624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085818718531585, "date": "2018-09-07", "time": "10:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 747437120, "username": "rayanevivian__", "tweet": "\"vou votar primeiro no que quer salvar o lula\" (Haddad no caso)KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK ai sofia  pic.twitter.com/TyZicl8KCg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayanevivian__/status/1038085818718531585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085760145084416, "date": "2018-09-07", "time": "10:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 222217866, "username": "sidneyascaser", "tweet": "@LeoLins @DaniloGentili @gutircunha @angnog @Wesleiramos2 Pq os suspeitos faziam parte da pr\u00f3pria comitiva do Lula. Procuraram em lugar errado e estagnou o processo.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidneyascaser/status/1038085760145084416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Wesleiramos2,angnog,gutircunha,DaniloGentili,LeoLins"}
{"id": 1038081651639820288, "date": "2018-09-07", "time": "10:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3333101133, "username": "Yasmin_Belmontt", "tweet": "Lula pra 13:00 porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yasmin_Belmontt/status/1038081651639820288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076875132821511, "date": "2018-09-07", "time": "09:49:48", "timezone": "CDT", "user_id": 738894665588543488, "username": "marlonnevez", "tweet": "Bolsonaro tomou uma facada e o Lula essa hora deve ta rindo igual um condenado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlonnevez/status/1038076875132821511", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072242637340672, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4173697893, "username": "de__anisio", "tweet": "porra n\u00e3o entendi nada a propaganda do pt no lula ta escrito ap\u00f3ia haddad  vice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/de__anisio/status/1038072242637340672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070701016719361, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4013886016, "username": "Josmarcosta3", "tweet": "@_spce_ Falam do lula mas o cara era do PSOL kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josmarcosta3/status/1038070701016719361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_spce_"}
{"id": 1038067151956008960, "date": "2018-09-07", "time": "09:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 384898280, "username": "raphilxvasco", "tweet": "@BlogDoPim N\u00e3o, Lula nunca foi candidato, portanto ele n\u00e3o ter\u00e1 que enfrentar uma v\u00edtima de verdade, o m\u00e1ximo que ele vai enfrentar \u00e9 mais alguns anos de cadeia. Isso se o STF deixar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphilxvasco/status/1038067151956008960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1038066579194429440, "date": "2018-09-07", "time": "09:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 119544159, "username": "CacoJurewsky", "tweet": "Todo mundo discursa que tem medo do que o Brasil possa ser com o Bolsonaro m\u00e1s ningu\u00e9m repara o que se tornou com Lula e Dilma. A torcida pela morte e a teoria da conspira\u00e7\u00e3o pra provar que o cara n\u00e3o foi furado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CacoJurewsky/status/1038066579194429440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066083461296129, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2390194855, "username": "Mateusr_m", "tweet": "@salalalazar Nem se matarem o Lula ou qualquer representante forte da esquerda o povo vai acordar. Fiquei pensando nisso ontem. O que voc\u00ea acha?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mateusr_m/status/1038066083461296129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "salalalazar"}
{"id": 1038066065601978368, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:51", "timezone": "CDT", "user_id": 187632670, "username": "thiagofc3079", "tweet": "@DrRenacc @RubinhoArte @Gus_Moreira @uli_cassilva @lourdesflintz @AriSirius @JesusOpressor1 @realchenx @PanichiRaphael @PPReacaRN @exercitooficial @_pobrepais @juizpegaladrao @Auber_Brasil Ou cm o Lula", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagofc3079/status/1038066065601978368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Auber_Brasil,juizpegaladrao,_pobrepais,exercitooficial,PPReacaRN,PanichiRaphael,realchenx,JesusOpressor1,AriSirius,lourdesflintz,uli_cassilva,Gus_Moreira,RubinhoArte,DrRenacc"}
{"id": 1038062238236598272, "date": "2018-09-07", "time": "08:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 802919537918218245, "username": "sxvxn027", "tweet": "@DanielPinafo @Rpiazzarolo Quem eu to defendendo mano? ME DIZ? QUANDO EU CITEI LULA AQUI? PARA DE ANALISAR QUEM \u00c9 CONTRA ESSE MERDA DE BOLSONARO COMO PETISTA E LULA LIVRE.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sxvxn027/status/1038062238236598272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rpiazzarolo,DanielPinafo"}
{"id": 1038062193563115520, "date": "2018-09-07", "time": "08:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 73114219, "username": "MarcosBarbosa65", "tweet": "Governo Lula reduziu pobreza do pa\u00eds em 50,6%, mostra estudo  http://glo.bo/1RUcjcg\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosBarbosa65/status/1038062193563115520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060914875006976, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 143798334, "username": "MatheusBSS", "tweet": "nassss.. tem gente que n\u00e3o t\u00e1 acreditando na facada no Bolsonaro, mas acredita que o Lula \u00e9 inocente. .. \u00e9 o c\u00famulo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusBSS/status/1038060914875006976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060492714127361, "date": "2018-09-07", "time": "08:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 928376231632035842, "username": "Roddy86Ribeiro", "tweet": "Por mais que possamos odiar Lula, n\u00e3o dar\u00edamos uma facada nele, somos pessoas de bem e, antes de tudo, temos Deus no cora\u00e7\u00e3o. Ent\u00e3o, n\u00e3o venham com o papo de radicalismo de ambos os lados, como se tamb\u00e9m estiv\u00e9ssemos tentando assassinar pessoas. @mjcosta_", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roddy86Ribeiro/status/1038060492714127361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mjcosta_"}
{"id": 1038057714826575873, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:40", "timezone": "CDT", "user_id": 215425795, "username": "Jonaswgs", "tweet": "Esse fato j\u00e1 \u00e9 capital pol\u00edtico para Bolsonaro (basta ver as fala de seus filhos). Lula tamb\u00e9m fez isso com a morte da esposa e com os tiros na caravana. Pol\u00edticos fazem isso, pois s\u00e3o pol\u00edticos o tempo todo. Bolsominions criticaram Lula duramente, e agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonaswgs/status/1038057714826575873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053624822341632, "date": "2018-09-07", "time": "08:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 48889131, "username": "SidneiFrancisco", "tweet": "7 DE SETEMBRO DE 2018PT DEVE DECLARAR HOJE SUA INPEND\u00caNCIA DE LULA !PERDEU CONDENADO, PERDEU !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SidneiFrancisco/status/1038053624822341632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051819770003457, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:14", "timezone": "CDT", "user_id": 145487969, "username": "urubupistola_es", "tweet": "@Bibilibi Lula est\u00e1 preso seu d\u00e9bil mental, PRESO!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/urubupistola_es/status/1038051819770003457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bibilibi"}
{"id": 1038050925712220160, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:41", "timezone": "CDT", "user_id": 50715250, "username": "allancmello", "tweet": "Essa turma de eleitores do Bolsonaro os Bolsomions s\u00e3o uma com\u00e9dia. Quando o Lula teve c\u00e2ncer, n\u00e3o se ateram a comemorarem somente nas redes sociais, saltaram at\u00e9 fogos de artificio.Quando a Marisa Let\u00edcia foi...  https://www.facebook.com/allanc.mello/posts/2262228773790781\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allancmello/status/1038050925712220160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046153558896642, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 773869218785792000, "username": "Ellencastiel", "tweet": "Lula ou Dilma? \u2014 Eu kkkk  https://curiouscat.me/EllenCastiel156/post/601363206?1536324463\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ellencastiel/status/1038046153558896642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044527897010176, "date": "2018-09-07", "time": "07:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 978674793745649664, "username": "MariaMa83130312", "tweet": "Estamos at\u00e9 hoje aguardando o atirador da caravana de Lula.  https://twitter.com/mundodeandy/status/1037786088293781504\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaMa83130312/status/1038044527897010176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043904757690368, "date": "2018-09-07", "time": "07:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2847490951, "username": "HFCorradi", "tweet": "Magno Malta posta foto falsa para ligar agressor de Bolsonaro a Lula  https://www.gazetaonline.com.br/noticias/politica/eleicoes_2018/2018/09/magno-malta-posta-foto-falsa-para-ligar-agressor-de-bolsonaro-a-lula-1014147307.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 14, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HFCorradi/status/1038043904757690368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042389238243328, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:46", "timezone": "CDT", "user_id": 60594073, "username": "Mabelle_Michele", "tweet": "A esquerda acredita:- inoc\u00eancia do Lula- na liminar da ONU- que o moro \u00e9 treinado pela CIA- que o Lula ganhou ter\u00e7o do PapaMas n\u00e3o acredita:- no v\u00eddeo do esfaqueamento- que o Bolsonaro foi esfaqueado- na confiss\u00e3o do autor do crime- no depoimento da equipe m\u00e9dica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mabelle_Michele/status/1038042389238243328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040773210591233, "date": "2018-09-07", "time": "07:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 88726815, "username": "Jabesmar", "tweet": "@dilmabr @lula @EliseuGomes7 \u00c9 que os iguais n\u00e3o se atacam!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jabesmar/status/1038040773210591233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EliseuGomes7,lula,dilmabr"}
{"id": 1038031475311108097, "date": "2018-09-07", "time": "06:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 986371471525203968, "username": "Jessyca_Mod", "tweet": "@edmilsonpapo10 @g1  https://istoe.com.br/suspeito-de-agredir-bolsonaro-e-ativista-comunista/\u00a0\u2026Apontado pela Pol\u00edcia Militar como respons\u00e1vel pelo atentado a Jair Bolsonaro, Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira tem postagens de \u00f3dio ao candidato do PSL em seu Facebook. Apoiava lula e fora temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jessyca_Mod/status/1038031475311108097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,edmilsonpapo10"}
{"id": 1038023394179145728, "date": "2018-09-07", "time": "06:17:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1586534136, "username": "FrancieleCPrett", "tweet": "Mesmo que fosse o Lula sendo esfaqueado hoje, embora seu curriculum, o car\u00e1ter dele jamais ir\u00e1 influenciar no meu. Imagina comemorar a morte de algu\u00e9m que, at\u00e9 o presente momento, possui ficha limpa e defende valores, Deus e fam\u00edlia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrancieleCPrett/status/1038023394179145728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022947267665921, "date": "2018-09-07", "time": "06:15:30", "timezone": "CDT", "user_id": 31728843, "username": "TweTThiago", "tweet": "@corradiwill Querendo homenagear o Lula?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TweTThiago/status/1038022947267665921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "corradiwill"}
{"id": 1038021543081791489, "date": "2018-09-07", "time": "06:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 115039016, "username": "mauriciobuffon", "tweet": "@jose_neumanne Por favor, isso n\u00e3o \u00e9 pol\u00edtico, \u00e9 um crime de \u00f3dio. Dizer que a facada no Bolsonaro foi um ato pol\u00edtico \u00e9 igual a dizer que o tiro no \u00f4nibus do Lula foi pol\u00edtico. Sejamos coerentes...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriciobuffon/status/1038021543081791489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_neumanne"}
{"id": 1038021380338532352, "date": "2018-09-07", "time": "06:09:17", "timezone": "CDT", "user_id": 115039016, "username": "mauriciobuffon", "tweet": "@jose_neumanne @findlelo Por favor, isso n\u00e3o \u00e9 pol\u00edtico, \u00e9 um crime de \u00f3dio. Dizer que a facada no Bolsonaro foi um ato pol\u00edtico \u00e9 igual a dizer que o tiro no \u00f4nibus do Lula foi pol\u00edtico. Sejamos coerentes...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriciobuffon/status/1038021380338532352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "findlelo,jose_neumanne"}
{"id": 1038013455352115201, "date": "2018-09-07", "time": "05:37:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1471150831, "username": "LeticiaPimenta", "tweet": "A culpa \u00e9 do Lula, j\u00e1 que ele n\u00e3o pode ser candidato pra presid\u00eancia. \ud83d\ude02\ud83d\ude02A internet n\u00e3o tem limite pra zueira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeticiaPimenta/status/1038013455352115201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038013117509365760, "date": "2018-09-07", "time": "05:36:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3429165387, "username": "ufesluiz", "tweet": "Aprendizes da escola de crime do PT j\u00e1 fazem alus\u00f5es comparativas do atentado \u00e0 Bolsonaro com a do \u00f4nibus da caravana de Lula, sendo que ele n\u00e3o estava no local!!!Radicais fan\u00e1ticos!!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ufesluiz/status/1038013117509365760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038004664271360000, "date": "2018-09-07", "time": "05:02:51", "timezone": "CDT", "user_id": 741386304483676160, "username": "renatosbu", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial Com o tanto de inimigo que ele acabou fazendo com seus discursos pol\u00eamico, \u00e9 t\u00e3o banal por a culpa no partido rival \ud83d\ude2a\ud83e\udd26", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatosbu/status/1038004664271360000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037992430061146112, "date": "2018-09-07", "time": "04:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 883368264612663298, "username": "CocaDiet17", "tweet": "Desculpa, mas n\u00e3o pude deixar de pensar no Lula kk  pic.twitter.com/egiDMYvGAE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CocaDiet17/status/1037992430061146112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037990611540955137, "date": "2018-09-07", "time": "04:07:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4311295299, "username": "AdeusTw", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Tem celular na pris\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdeusTw/status/1037990611540955137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037979215306674176, "date": "2018-09-07", "time": "03:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 75436505, "username": "usouza", "tweet": "@mpaularfer @Ary_AntiPT O dinheiro vem do Divino...digo Lula.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/usouza/status/1037979215306674176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ary_AntiPT,mpaularfer"}
{"id": 1037974017649594370, "date": "2018-09-07", "time": "03:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 883368264612663298, "username": "CocaDiet17", "tweet": "@miyamazato @Oi_Naruto Corrige os erros de portugu\u00eas que j\u00e1 tem meu voto, de candidato pra presidente analfabeto j\u00e1 basta o Lula e o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CocaDiet17/status/1037974017649594370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Oi_Naruto,miyamazato"}
{"id": 1037952514929446912, "date": "2018-09-07", "time": "01:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 229465296, "username": "Cmtedrummond", "tweet": "#bolsonaro #lula #cadeia #faca #facada #eleicoes2018  https://www.instagram.com/p/BnakA4OnCKz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=mopd1eo6bdk5\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#lula,#cadeia,#faca,#facada,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Cmtedrummond/status/1037952514929446912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037949367641153537, "date": "2018-09-07", "time": "01:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 998206683636748289, "username": "_indiamily", "tweet": "uns querem lula outros bolsonaro... e eu so queria durmir de conchinha com o @ #triste", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#triste", "link": "https://twitter.com/_indiamily/status/1037949367641153537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037940855380893696, "date": "2018-09-07", "time": "00:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1561048088, "username": "Fsthiago_", "tweet": "@Emanuellereis12 @Vascojorge120 Quem falou de pt/Lula? A pessoa simplesmente pode ser de esquerda, ela n\u00e3o precisa ser a favor delesVoc\u00ea foi infeliz no seu coment\u00e1rio, n\u00e3o soube se explicar da forma correta e ainda quis sair como intelectual pagando de interpretador\u2026Formule uma resposta melhor na pr\u00f3xima \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fsthiago_/status/1037940855380893696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vascojorge120,Emanuellereis12"}
{"id": 1037934021517484032, "date": "2018-09-07", "time": "00:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4851215039, "username": "soarescrvg", "tweet": "@ehomath Passei pelo GNews e achei que era alguma reprise, mas n\u00e3o \u00e9. E a tal da Sadi l\u00e1 querendo comparar essa trag\u00e9dia com os falso atentado do Lula. Mudei de canal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soarescrvg/status/1037934021517484032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ehomath"}
{"id": 1037933609859129344, "date": "2018-09-07", "time": "00:20:31", "timezone": "CDT", "user_id": 969562941870739456, "username": "ExplanaRc", "tweet": "Os mlks do 2M4 s\u00e3o da fam\u00edlia do Lula, jogam bem mas s\u00f3 sabem roubar \u2014   https://curiouscat.me/ExplanaRc/post/640770828?1536297631\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ExplanaRc/status/1037933609859129344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037932586063065089, "date": "2018-09-07", "time": "00:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1010485907068203008, "username": "tinocoadv", "tweet": "@araujocaaa1 \u00c9 vero Carol. S\u00e3o todos asquerosos e burros. S\u00e3o repugnantes. Tamb\u00e9m, n\u00e3o podemos esperar muito do cruzamento do Jumento (Lula) com a \u00e9gua (Dilma), diga-se jumeta. Desse cruzo s\u00f3 nascem burros e/ou mulas. N\u00e3o tem outra alternativa. Caso contr\u00e1rio adotem o jegue do Boulos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tinocoadv/status/1037932586063065089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "araujocaaa1"}
{"id": 1037931969538088960, "date": "2018-09-07", "time": "00:14:00", "timezone": "CDT", "user_id": 105181577, "username": "tombaboo", "tweet": "@BlogDoPim @ZoeMerdado Tipo o Lula ou Dilma?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tombaboo/status/1037931969538088960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ZoeMerdado,BlogDoPim"}
{"id": 1037931523108990977, "date": "2018-09-07", "time": "00:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3309622647, "username": "lust_fordeath", "tweet": "rindo at\u00e9 agora do meme do lula com a faca na m\u00e3o KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lust_fordeath/status/1037931523108990977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037927948140064768, "date": "2018-09-06", "time": "23:58:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3341464265, "username": "thenrygostoso", "tweet": "@LulaOficial @jairbolsonaro @EddieDonovan @Luiza19534926 Tempo de Vcs T\u00e3o Acabando", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thenrygostoso/status/1037927948140064768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luiza19534926,EddieDonovan,jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1037913839763955712, "date": "2018-09-06", "time": "23:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1696546040, "username": "enzewerneck", "tweet": "@ArthurZanelato chega perto dele e fala uma palavra amiga.. tipo: lula livre ou o dia que voc\u00ea andar na rua com medo de ser estuprado tu discute feminismo.\u00c9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enzewerneck/status/1037913839763955712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ArthurZanelato"}
{"id": 1037913387664060417, "date": "2018-09-06", "time": "23:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 858120776704303104, "username": "pablo_tessaro", "tweet": "@BlogdoNoblat @Anholeto @rodrigogynx Mano de boa\u00e7aa, Lula poderia ta a\u00ed desbancando all mesmo... Mas foi preso porra, corrup\u00e7\u00e3o, Bolsonaro ganha ou qualquer outro, mas o Lula t\u00e1 l\u00e1 fudido por 12 anos.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pablo_tessaro/status/1037913387664060417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigogynx,Anholeto,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037908226677846016, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 115545108, "username": "miltoncettoneto", "tweet": "Magno Malta posta foto falsa para ligar agressor de Bolsonaro a Lula  https://www.gazetaonline.com.br/noticias/politica/eleicoes_2018/2018/09/magno-malta-posta-foto-falsa-para-ligar-agressor-de-bolsonaro-a-lula-1014147307.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miltoncettoneto/status/1037908226677846016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904213114843136, "date": "2018-09-06", "time": "22:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4113441856, "username": "andersonateu", "tweet": "@LulaOficial @cirogomes @Sumidorsrs Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonateu/status/1037904213114843136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sumidorsrs,cirogomes,LulaOficial"}
{"id": 1037903161896448001, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:31", "timezone": "CDT", "user_id": 263949514, "username": "mattos_silva", "tweet": "\u00cdndice de rejei\u00e7\u00e3o n\u00e3o exclui candidato, Lula liderava e Bolsonaro em segundo a\u00ed Lula perde a candidatura e voc\u00eas acham que quem votou na rejei\u00e7\u00e3o de bolsonaro e outra, quem ta votando essas porra? Apaguem essas id\u00e9ias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattos_silva/status/1037903161896448001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897441729830913, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:47", "timezone": "CDT", "user_id": 365210468, "username": "angelofiorio", "tweet": "@jairbolsonaro @jornaldacbn @g1 @gcamarotti @terp_t Essa @lahvianna_ \u00e9 uma analfabeto funcional no que se refere a pol\u00edtica e economia... Nasceu e viveu toda vida na \"era Lula\" e acha que isso \u00e9 maravilhoso, nunca saiu do pa\u00eds e n\u00e3o tem modelo de compara\u00e7\u00e3o... Quer palco. Ignorar o ignorante \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o nestes casos...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelofiorio/status/1037897441729830913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lahvianna_,terp_t,gcamarotti,g1,jornaldacbn,jairbolsonaro"}
{"id": 1037897248036847617, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:01", "timezone": "CDT", "user_id": 916825932811423744, "username": "LeandroPG18", "tweet": "Nao sei nem pra que isso, ningu\u00e9m com no m\u00ednimo um neur\u00f4nio votaria no Lula, desnecess\u00e1rio perde tanto tempo com essa farsa  https://twitter.com/gazetaonline/status/1037874927318249473\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroPG18/status/1037897248036847617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896204854718465, "date": "2018-09-06", "time": "21:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 981571976383860736, "username": "fabiomotta_", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Lava a boca quando falar a palavra democracia apoiadores e financiadores de ditaduras.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiomotta_/status/1037896204854718465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037896172126576640, "date": "2018-09-06", "time": "21:51:45", "timezone": "CDT", "user_id": 858120776704303104, "username": "pablo_tessaro", "tweet": "@BlogdoNoblat Lula \u00e9 l\u00edder de que se est\u00e1 ineleg\u00edvel", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 54, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pablo_tessaro/status/1037896172126576640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037891716102139904, "date": "2018-09-06", "time": "21:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@zehdeabreu @jo23490 \u00c9 natural de Montes Claros, formado na Universidade Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia! \u00e9 comunista , era do PSOL e estar na foto abaixo com lula....ele n\u00e3o \u00e9 doido como os esquerdista est\u00e3o dizendo..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1037891716102139904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jo23490,zehdeabreu"}
{"id": 1037891486300471296, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 59012634, "username": "valdetarosilva", "tweet": "Essa facada n\u00e3o interessa NADA para os advers\u00e1rios. Bozo seria trucidado em qualquer debate e n\u00e3o ganharia no segundo turno de nenhum dos candidatos seguintes.Queremos todos o Bozo VIV\u00c3O.Infelizmente vai ficar fora da campanha e blindado dos debates igual ao Lula.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valdetarosilva/status/1037891486300471296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890557685760000, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 956280404956385280, "username": "kaiqprates", "tweet": "Ent\u00e3o... Bolsonaro levou uma #facada de um idiota que \"manchou\" o nome daqueles que lutam por paz, amor e igualdade. Mas n\u00e3o venham dizer que isso infringe \u00e0 democracia porque se isso funcionasse Lula j\u00e1 estaria no governo a tempos. E digo mais, se fosse uma arma seria BEM PIOR!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/kaiqprates/status/1037890557685760000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889948127580160, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:01", "timezone": "CDT", "user_id": 143286230, "username": "GineuzaMatos", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @Wanders23903627 @marcopoliti Conserteza at\u00e9 para pagamento de sal\u00e1rio de politico que tem quase 30 anos mamando e nada fez pela seguran\u00e7a do seu est\u00e3o RJ, que hoje est\u00e1 caindo os peda\u00e7os, para mim esse tipo e t\u00e3o corrupto quanto os outros. Se n\u00e3o fez nada pelo RJ, onde que vai fazer pelo Brasil..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GineuzaMatos/status/1037889948127580160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcopoliti,Wanders23903627,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037889897368100865, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 210983198, "username": "Pittolzinha", "tweet": "#HaddadNaGloboNewsQue viagem!Ser\u00e1 que algu\u00e9m acredita que Lula ir\u00e1 governar o Pa\u00eds do Presidio?Como o PCC?  pic.twitter.com/UdzMEOvLGu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNewsQue", "link": "https://twitter.com/Pittolzinha/status/1037889897368100865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889725443592193, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:08", "timezone": "CDT", "user_id": 964569871865581569, "username": "JosGeraldMion", "tweet": "N\u00e3o vou desenhar, mas n\u00e3o voto em Bolsonaro; n\u00e3o votaria no Lula e... continuo inclinado a votar na Marina, mas at\u00e9 7/10 decidirei...Simples assim!", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosGeraldMion/status/1037889725443592193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889411164381184, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3517687577, "username": "zeuucrevelari", "tweet": "@trxyonce @yoitsdanip Vc acha que a direita pol\u00edtica matou marielle? \ud83d\ude10 Fora que ninguem esfaqueou Lula ou deixaram ningu\u00e9m da esquerda em coma por gritar Lula em algo da direita.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeuucrevelari/status/1037889411164381184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yoitsdanip,trxyonce"}
{"id": 1037889297330917378, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:26", "timezone": "CDT", "user_id": 210983198, "username": "Pittolzinha", "tweet": "#HaddadNaGloboNewsLula da cadeia orientando seu vice  pic.twitter.com/D4JaVTcOIx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNewsLula", "link": "https://twitter.com/Pittolzinha/status/1037889297330917378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889259842220040, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 705970219, "username": "CiruteCruzeiro", "tweet": "Julgam conf. agem... os tiros por ex. no \u00f4nibus da comitiva do Lula p/ Brasil... qdo os peritos desvendaram q foram dados a curta dist\u00e2ncia e c/os \u00f4nibus parados... pararam de falar q era um atentado.. ia sobrar pra eles mesmos! Agora acham q Bolsonaro tem a mente diab\u00f3lica deles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CiruteCruzeiro/status/1037889259842220040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888937388384256, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 94119783, "username": "folhadoes", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  https://bit.ly/2CBqtRh\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhadoes/status/1037888937388384256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888552900718592, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:28", "timezone": "CDT", "user_id": 893278933155762176, "username": "Sumidorsrs", "tweet": "@LulaOficial @cirogomes @andersonateu Amigo de cu \u00e9 rola", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sumidorsrs/status/1037888552900718592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andersonateu,cirogomes,LulaOficial"}
{"id": 1037888312365797377, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:31", "timezone": "CDT", "user_id": 143286230, "username": "GineuzaMatos", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @JuMagalhaesBH Quanto \u00f3dio querida, se alimenta com mais amor no teu cora\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GineuzaMatos/status/1037888312365797377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuMagalhaesBH,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037887871909289984, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2633303825, "username": "yoitsdanip", "tweet": "@trxyonce @zeuucrevelari \u00e9 pra fingir? marielle franco foi assassinada \u00e0 tiros e vazaram audio mandando matar lula no helic\u00f3ptero na \u00e9poca da pris\u00e3o dele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoitsdanip/status/1037887871909289984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zeuucrevelari,trxyonce"}
{"id": 1037887754544340992, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 981571976383860736, "username": "fabiomotta_", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial  pic.twitter.com/3Vodu84aMs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiomotta_/status/1037887754544340992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037887515246710786, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 981571976383860736, "username": "fabiomotta_", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial  pic.twitter.com/n7JK4jVpWO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiomotta_/status/1037887515246710786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037885619509370880, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 981571976383860736, "username": "fabiomotta_", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Com uma bancada de 21 advogados a peso de ouro... Ou s\u00e3o todos incompetentes ou o mais razo\u00e1vel a marca registrar\u00e1 do PT a mentira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiomotta_/status/1037885619509370880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037881355571347456, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 339867369, "username": "MonicaBredaM", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MonicaBredaM/status/1037881355571347456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037880787075571713, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 903291584321642496, "username": "joaoqbm", "tweet": "Caralho, fiquei sabendo que o Lula deu uma facada no bolzonarium, procede ??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoqbm/status/1037880787075571713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878213022822401, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@JornalOGlobo Homem que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 militante do PSOL! Posta foto Lula Livre!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1037878213022822401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037874927318249473, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:20", "timezone": "CDT", "user_id": 14870978, "username": "gazetaonline", "tweet": "Magno Malta posta foto falsa para ligar agressor de Bolsonaro a Lula \u27a1\ufe0f  https://goo.gl/EDYWgG\u00a0 pic.twitter.com/VOLikDawhY", "replies": 65, "retweets": 351, "likes": 526, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gazetaonline/status/1037874927318249473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874426702950400, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 384898280, "username": "raphilxvasco", "tweet": "@GFiuza_Oficial FHC governou por 8 anosLula por mais 8Dilma mais 5Em 21 anos, a democracia foi respeitada e ningu\u00e9m atentou contra a vida deles.Mas bastou um candidato de direita liderando as pesquisas para sofrer uma tentativa de assassinato.E voc\u00ea ainda vem falar de n\u00f3s contra eles?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphilxvasco/status/1037874426702950400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GFiuza_Oficial"}
{"id": 1037871701890097152, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2775644883, "username": "lucianajv1", "tweet": "@alexandregarcia @Marques27 Crist\u00e3 n\u00e3o. \u00c9 uma doente da Seita do deus Lula.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianajv1/status/1037871701890097152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marques27,alexandregarcia"}
{"id": 1037871592745971713, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 322423629, "username": "SouGiovani", "tweet": "@umacoisabemloca @gleicidamasceno Isso \u00e9 verdade Lula roubou e t\u00e1 preso hj \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouGiovani/status/1037871592745971713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno,umacoisabemloca"}
{"id": 1037871366379384834, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1064478379, "username": "NicolyNasc_", "tweet": "oq vc acha melhor bozo ou bonoro?? \u2014 Lula  https://curiouscat.me/NicolyWoolridge/post/641193502?1536282790\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NicolyNasc_/status/1037871366379384834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870767357276160, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2775644883, "username": "lucianajv1", "tweet": "@pablodograu @sedmkrasky Algu\u00e9m saiu ferido do Lula?! A vereadora j\u00e1 pegaram quem foi?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianajv1/status/1037870767357276160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sedmkrasky,pablodograu"}
{"id": 1037870736516497408, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 156401480, "username": "Dedepim", "tweet": "@Ary_AntiPT @malugaspar O Deus dele deve ser Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dedepim/status/1037870736516497408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "malugaspar,Ary_AntiPT"}
{"id": 1037869057201135617, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 955789476441350145, "username": "RianSkyller", "tweet": "UNS QUERENDO LULA OUTROS QUERENDO BOLSONARO ..E EU QUERENDO S\u00d3 UMA MINA DE RESPONSA ..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RianSkyller/status/1037869057201135617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867056501334017, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 84726615, "username": "CirciCabelino", "tweet": "@ptsaopaulosp Hadad, mediocremente, faz campanha de vice, confirmando, ele mesmo, que Lula \u00e9 o presidente, isso \u00e9 uma doen\u00e7a, o pt \u00e9 uma doen\u00e7a, esses pol\u00edticos s\u00e3o doentes.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CirciCabelino/status/1037867056501334017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptsaopaulosp"}
{"id": 1037866776057589761, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 100347774, "username": "izanildosabino", "tweet": "Mesmo Lula sendo acusado de \"colher o que plantou\" quando sofreu atentado no Paran\u00e1 e que os petralhas deveriam ser fuzilados, o PT se solidariza com a situa\u00e7\u00e3o Bolsonaro. Essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre a esquerda e a direita.#LulaManuHaddad13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaManuHaddad13", "link": "https://twitter.com/izanildosabino/status/1037866776057589761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866264088256514, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:54", "timezone": "CDT", "user_id": 66205943, "username": "reverseleafar", "tweet": "@barbaraftt Mas a geise Hoffman disse que vai ser o Lula forever.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reverseleafar/status/1037866264088256514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "barbaraftt"}
{"id": 1037861603537022976, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:23", "timezone": "CDT", "user_id": 59963106, "username": "fabiochamon", "tweet": "@romulusmaya pra voc\u00ea refletir: se lula n\u00e3o for candidato ele pedir\u00e1 votos para o ciro mesmo que seja expulso do pt.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiochamon/status/1037861603537022976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "romulusmaya"}
{"id": 1037861521030893568, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 923198889783635968, "username": "M_ary3", "tweet": "Lindo. Sobre bolsonaro ser esfaqueado >> \"arma\u00e7\u00e3o\", sobre Lula ser acusado >> \"arma\u00e7\u00e3o, ele \u00e9 inocente\".  Percebem a ironia? #Bolsonaro2018 #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/Reacionaristas/status/1037830441540177920\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/M_ary3/status/1037861521030893568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860387692208133, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1032052853416906753, "username": "ajteeiro", "tweet": "Senadorzinho de merda que envergonha o ES. Magno Malta posta foto falsa para ligar agressor de Bolsonaro a Lula  https://www.gazetaonline.com.br/noticias/politica/eleicoes_2018/2018/09/magno-malta-posta-foto-falsa-para-ligar-agressor-de-bolsonaro-a-lula-1014147307.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ajteeiro/status/1037860387692208133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859566929764352, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:17", "timezone": "CDT", "user_id": 101894844, "username": "paulorufinno", "tweet": "@Haddad_Fernando @OBrasilFeliz @LulaOficial @ptbrasil Mas feliz do que ver aquele verne asqueroso preso em Curitiba? IMPOSS\u00cdVEL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorufinno/status/1037859566929764352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaOficial,OBrasilFeliz,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037857546575523840, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 891067476691255296, "username": "SandraBoladona", "tweet": "@VEJA E depois os diretos humanos da ONU , quer mandar o Brasil dar os diretos pol\u00edtico a Lula me poupe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandraBoladona/status/1037857546575523840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037854839181651973, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 710131957334745092, "username": "appimenta04", "tweet": "Lula continua na TV  https://www.oantagonista.com/?p=111479\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/appimenta04/status/1037854839181651973", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853216023687169, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2329919431, "username": "CIRLJung", "tweet": "@bernardopkuster analista politico da @GloboNews ( ofere\u00e7o-o), iguala comparando a \u201caus\u00eancia\u201d(?) do Lula da campanha, a uma eventual necessidade de ausentar-se @jairbolsonaro da campanha, como algo q evitar\u00e1 ataques, coisas assim a pouco ditas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CIRLJung/status/1037853216023687169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037852661461250048, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:51", "timezone": "CDT", "user_id": 14071028, "username": "DaniMart", "tweet": "Ler pedidos de empatia das mesmas pessoas que n\u00e3o tiveram empatia alguma no caso Marielle, ao Lula sendo julgado no anivers\u00e1rio da morte da esposa... \u00c9 o que temos para hoje. #pas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pas", "link": "https://twitter.com/DaniMart/status/1037852661461250048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852617496506368, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 826233318605803522, "username": "RicardoReis03", "tweet": "Mauro Paulino diretor do @Datafolha na @GloboNews \"Bolsonaro vai se resguardar a partir de agora, assim como o Lula estava se resguardando\". Referindo-se ao fato de q Lula est\u00e1 preso e o Bolsonaro est\u00e1 hospitalizado por tentativa de homic\u00eddio.#For\u00e7abolsonaro #EuVotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/RicardoReis03/status/1037852617496506368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Datafolha,GloboNews"}
{"id": 1037851749342765056, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:14", "timezone": "CDT", "user_id": 232909533, "username": "arthurspgomes", "tweet": "Acho que voc\u00ea faltou \u00e0s aulas do ensino m\u00e9dio  https://www.google.com.br/amp/s/www.oantagonista.com/brasil/tiros-na-caravana-de-lula-deixaram-buracos-muito-redondinhos/amp/\u00a0\u2026.             2- O caso do Celso Daniel n\u00e3o foi o partido mesmo que mandou matar e sim o pr\u00f3prio vagabundo que voc\u00ea apoia - Lula. Se algu\u00e9m tem provas contra uma pessoa e essa pessoa parece morta.  https://twitter.com/elwscticheart/status/1037832688508575746\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurspgomes/status/1037851749342765056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849384107565058, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 989927304531935232, "username": "CoraViVe13", "tweet": "Ser\u00e1 apresentado devidamente vestido: camisa do PT/LULA!  https://twitter.com/otempo/status/1037846162982817793\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CoraViVe13/status/1037849384107565058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849254050652160, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 47180933, "username": "thamyxx_", "tweet": "Essa festa de amanh\u00e3 vai ter mais cerveja que a festa do Lula antes de ser preso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thamyxx_/status/1037849254050652160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849004783099905, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2560981415, "username": "JrSousa0", "tweet": "facada* agora s\u00f3 falta o reinado lula 13  https://twitter.com/froidusb/status/1037584261128306688\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JrSousa0/status/1037849004783099905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848249925869569, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 826092964527165440, "username": "Blendo_Aguilar", "tweet": "Isso que aconteceu com Bolsonaro \u00e9 tenso, o cara foi esfaqueado e tem gente q t\u00e1 rindo, queria ver se fosse com sua m\u00e3e desgra\u00e7a(N\u00e3o sou a favor de Bolsonaro, Lula  e nem de porra nenhuma, eu nem t\u00edtulo tenho pra votar ent\u00e3o n\u00e3o tenho q ficar opniando nada)", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blendo_Aguilar/status/1037848249925869569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848060678860800, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4113441856, "username": "andersonateu", "tweet": "@cirogomes caro amigo (se \u00e9 que posso te chamar assim) quero saber quando voc\u00ea vem ao esp\u00edrito santo ? Quero saber porqu\u00ea quando o @LulaOficial veio aqui eu n\u00e3o pude ir \ud83d\ude22", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonateu/status/1037848060678860800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,LulaOficial"}
{"id": 1037847282710917121, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:29", "timezone": "CDT", "user_id": 826233318605803522, "username": "RicardoReis03", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta @DarioAlok A diferen\u00e7a \u00e9 que prenderam o respons\u00e1vel da tentativa de homic\u00eddio, e os tiros na caravana do Lula nem os policiais que acompanhavam a caravana escutaram tiros, especialistas em bal\u00edstica disseram que os tiros foram disparados com o \u00f4nibus parado!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoReis03/status/1037847282710917121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DarioAlok,MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037846930058092545, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1864747657, "username": "GuSoaresAlves", "tweet": "meu pai q so pq nao irei votar no bolsonaro eu iria votar no lula kkkkkkkk esse cara \u00e9 um comedia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuSoaresAlves/status/1037846930058092545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846262735929344, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 28187851, "username": "AlbertoNemer", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @wadih_damous @marciatiburi Kkkkkkkkkk novela mexicana", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoNemer/status/1037846262735929344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciatiburi,wadih_damous,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037844588550152192, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 767350967952105472, "username": "Elannebm_", "tweet": "uns querem lula, outros bolsonaro e eu quero voc\u00ea", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elannebm_/status/1037844588550152192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844194709172225, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:12", "timezone": "CDT", "user_id": 335432132, "username": "PaolloBrito", "tweet": "Se eu fosse papai Lula ja lan\u00e7ava um apoioi ao titio Ciro e puft,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaolloBrito/status/1037844194709172225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843554499026950, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:40", "timezone": "CDT", "user_id": 602156372, "username": "Maclaund", "tweet": "@MonicaVivaBR fizeram uma imagem do agressor junto de uma foto com Lula. Pra refor\u00e7ar que foi o petismo o motivador do ato. Uma canalhice!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maclaund/status/1037843554499026950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MonicaVivaBR"}
{"id": 1037841199862870017, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1864747657, "username": "GuSoaresAlves", "tweet": "@brunaamorzin Krl kkkk mesma reacao q tive qnd lula foi preso!!!!!Kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuSoaresAlves/status/1037841199862870017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunaamorzin"}
{"id": 1037840720374190082, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1864747657, "username": "GuSoaresAlves", "tweet": "Bolsonaro e lula podiam morrer ne.... KKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuSoaresAlves/status/1037840720374190082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840586261311488, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 142047007, "username": "ValterMSM", "tweet": "LULA foi preso: \u201ctinha que morrer pra pagar por tudo que fez com o pa\u00eds\u201d. BOLSONARO levou uma facada: \u201ctinha que levar um tiro\u201d. Perceberam a semelhan\u00e7a? Lados opostos, por\u00e9m interesses afins. Boa parte do povo continua sendo o lado mais hip\u00f3crita at\u00e9 o momento.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValterMSM/status/1037840586261311488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839725330087936, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 879387925431169026, "username": "MoresYago", "tweet": "Se fosse o Lula levando essa facada, n qria nem ver o esc\u00e2ndalo q iam fazer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MoresYago/status/1037839725330087936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839680337846272, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:16", "timezone": "CDT", "user_id": 922302119725629440, "username": "letyciapeterr", "tweet": "atiraram contra a caravana do Lulavoc\u00eas: \"poderia ter acertado, foi arma\u00e7\u00e3o\"mataram Marielle Francovoc\u00eas: \"bem feito, defendia bandido? mereceu! agora vai defender bandido no inferno! pra pol\u00edcia n\u00e3o tem essa mobiliza\u00e7\u00e3o toda\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letyciapeterr/status/1037839680337846272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836979038289920, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 68880676, "username": "wesslourenco", "tweet": "@Kappi_Barth Sem contar q houve um referendo e a POPULA\u00c7\u00c3O decidiu contra o estatuto do desarmamento. O governo lula passou por cima.Segundo, at\u00e9 a d\u00e9cada de oitenta que era livre a posse de arma de fogo, eram menores os n\u00edveis de morte por arma de fogo.Terceiro: desarmamento \u00e9 estrat\u00e9gia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wesslourenco/status/1037836979038289920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Kappi_Barth"}
{"id": 1037835713646084096, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:30", "timezone": "CDT", "user_id": 75436505, "username": "usouza", "tweet": "@o_antagonista O Deus dele \u00e9 o Lula? S\u00f3 pode...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/usouza/status/1037835713646084096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037834928422100994, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 320925080, "username": "_joabesales", "tweet": "pros lacradores, facada em bolsonaro foi fake, com varias cameras no meio do povo q o carregava nos ombros.. mas os tiros na caravana de lula foi verdade , no meio do mato ngm viu ou ouviu, nenhuma camera e os crlh. ata.. tnc de vcs n po \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_joabesales/status/1037834928422100994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833760434216960, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2615629520, "username": "tttth99", "tweet": "lula  https://twitter.com/zaynpride/status/1037754324435324928\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tttth99/status/1037833760434216960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831681795928065, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3223782339, "username": "tehrrorblack", "tweet": "Os tiros em uma passeata do Lula foi o que ent\u00e3o ? Carinho ? \ud83d\ude02  https://twitter.com/bbcbrasil/status/1037827716421246976\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tehrrorblack/status/1037831681795928065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831449741877250, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:34", "timezone": "CDT", "user_id": 238698223, "username": "Manurainha", "tweet": "Primeiro, atiraram contra a caravana do concorrente a presid\u00eancia Lula. Agora, esfaquearam o candidato Jair Bolsonaro.  O pa\u00eds em completo desespero! Ideologias s\u00e3o divergentes sim, por\u00e9m viol\u00eancia nunca foi, e nem ser\u00e1 o meio para resolver qualquer coisa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Manurainha/status/1037831449741877250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830674185703424, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3255137140, "username": "llaracandido", "tweet": "Sabia!!!!! J\u00e1 come\u00e7ou aparecer o cara que deu a facada no bolsonaro com a blusa escrito \u201cLULA LIVRE\u201d. Que \u00f3dio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/llaracandido/status/1037830674185703424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830274267021314, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:53", "timezone": "CDT", "user_id": 398771059, "username": "CARINABASTOSPP", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CARINABASTOSPP/status/1037830274267021314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037829660695048192, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1149076140, "username": "SandroTaquetti", "tweet": "Pre\u00e7o da aliena\u00e7\u00e3o...Atentado do Lula, foi s\u00f3 come\u00e7ar a investiga\u00e7\u00e3o que logo sumiu da m\u00eddia, porque tinha prova demais que n\u00e3o passou de uma farsa e o tiro foi dado pelo seguran\u00e7a dele...Assassinato da...  https://www.facebook.com/100001968670042/posts/1815059035236368/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandroTaquetti/status/1037829660695048192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829394360934401, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4020251127, "username": "viniciusbvix", "tweet": "@Whackybus Disse o cara que tem Lula Livre no nome, ops, vc n\u00e3o tem massa encef\u00e1lica pra perder!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusbvix/status/1037829394360934401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Whackybus"}
{"id": 1037828484717051904, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 66347059, "username": "guirobertocr", "tweet": "Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ganhar no primeiro turno  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guirobertocr/status/1037828484717051904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826920463781888, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:34", "timezone": "CDT", "user_id": 34958685, "username": "daniloufv", "tweet": "Imaginem quantos INTOLERANTES, PSICOPATAS, BANDIDOS h\u00e1 nesse meio da esquerda!!!!O terrorista foi protegido de linchamento. Imagina se fosse um eleitor de Bolsonaro no meio de petistas esfaqueado Lula. Estaria morto agora.#DireitaUnida", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/daniloufv/status/1037826920463781888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826003605876738, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4126527563, "username": "j_cometti", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta SEJA FAKE OU N\u00c3O, ESSE LIXO TEM QUE APODRECER NA CADEIA QUE NEM O PAI DELE. LULA L\u00cdDER DE JUMENTOS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j_cometti/status/1037826003605876738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037824803422519296, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4851215039, "username": "soarescrvg", "tweet": "@Casimiro N\u00e3o seja desonesto. Comparar o atentado do Jair com a farsa do Lula beira o mau caratismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soarescrvg/status/1037824803422519296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Casimiro"}
{"id": 1037823212296568834, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 315214213, "username": "andrefox1", "tweet": "Up ! O alto comando do Exercito est\u00e1 em reuni\u00e3o extraordin\u00e1rio neste Momento - Fonte Jovem Pan ! Caso de Lula e Jair bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrefox1/status/1037823212296568834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822601748533248, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 199036310, "username": "debymaso", "tweet": "Essas elei\u00e7\u00f5es est\u00e3o animadas. \u00c9 Lula preso, museu pegando fogo, candidato esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debymaso/status/1037822601748533248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822376526991360, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:31", "timezone": "CDT", "user_id": 320428057, "username": "girlin_blue", "tweet": "@HeyLarissaMaia Essa fic ta pessima.... quero q tenha um triangulo amoros com o ciro e o lula pra ter mais adrenalina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/girlin_blue/status/1037822376526991360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HeyLarissaMaia"}
{"id": 1037822079708606464, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:20", "timezone": "CDT", "user_id": 263319703, "username": "vitorsiqueirap", "tweet": "Eu que IsfaQuiei o BonoroAssinado: Lula\u00c9 verdade esse bilete  pic.twitter.com/17NqBgCex8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorsiqueirap/status/1037822079708606464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821642318196736, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 316094673, "username": "vitoriiamn", "tweet": "@DemilaFerreira No grupo da minha fam\u00edlia est\u00e3o falando que foi o Lula de dentro da cadeia q mandou", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoriiamn/status/1037821642318196736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DemilaFerreira"}
{"id": 1037820301416038401, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:16", "timezone": "CDT", "user_id": 135652402, "username": "bala_icekiss", "tweet": "@RicaPerrone @G1_FLA O q sa\u00eda do seu cu qnd vc ainda podia dar pro Lula, seu merda. Agora t\u00e1 a\u00ed delirando por n\u00e3o poder fazer visita \u00edntima.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 53, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bala_icekiss/status/1037820301416038401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "G1_FLA,RicaPerrone"}
{"id": 1037820273758806016, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 581019838, "username": "PeleAlli", "tweet": "Cancer do Lula x Facada no Bolsonaroos dois a 80 km", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PeleAlli/status/1037820273758806016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820251407298560, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:04", "timezone": "CDT", "user_id": 100347774, "username": "izanildosabino", "tweet": "A viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 aceit\u00e1vel, nunca na hist\u00f3ria do Brasil um presidenci\u00e1vel incentivou tanta a viol\u00eancia, inclusive disse em fuzilar a petralhada, mas tamb\u00e9m n\u00e3o se pode agir com viol\u00eancia contra esses que semeiam o \u00f3dio, a disputa ser\u00e1 democr\u00e1tica, e direito de Lula ser candidato", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izanildosabino/status/1037820251407298560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820079252168704, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1544344219, "username": "possatte_r", "tweet": "@capixabadagema \"A esquerda, quando n\u00e3o pode vencer, mata\" Nossa, a ditadura foi amores pela direita sim, t\u00e1 bom. Tiros a caravana do Lula foi a pr\u00f3pria esquerda tentando se matar? Oh page de merda ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/possatte_r/status/1037820079252168704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capixabadagema"}
{"id": 1037819277225668608, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2724391089, "username": "robsonleal33", "tweet": "@washingtonnnnnn S\u00f3 amor ao \u00f3dio, kkkkkkkkkkkkk, inclusive se este sujeito tivesse tentado matar o Lula n\u00e3o teria sa\u00eddo vivo da multid\u00e3o aposto, paz e amor t\u00e1 bom.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsonleal33/status/1037819277225668608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "washingtonnnnnn"}
{"id": 1037818965861560320, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3960483382, "username": "YgorCostadj", "tweet": "O Lula perdeu o dedo o que \u00e9 uma facada perto disso gente kkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YgorCostadj/status/1037818965861560320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818906042347520, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 529796541, "username": "Fernos2", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro  Este acontecimento desnuda quem quer viol\u00eancia, quem quer confronto, quem quer democracia. N\u00f3s, j\u00e1 sabemos , mas muitas pessoas ainda acreditam na conversa de que o Bolsonaro \u00e9 violento, n\u00f3s somos a elite , o pt \u00e9 democratico e o lula \u00e9 honesto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Fernos2/status/1037818906042347520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817767121088516, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:12", "timezone": "CDT", "user_id": 211120399, "username": "DjBellini30", "tweet": "BANDIDINHOS DO PT  ...  GERA\u00c7\u00c3O DO CAPETA !!   CRIAS DE DILMA LULA ...  https://twitter.com/sergiaugusto/status/1037797526626349056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DjBellini30/status/1037817767121088516", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816564970676224, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:25", "timezone": "CDT", "user_id": 136995226, "username": "lucas_sql", "tweet": "@LulaOficial @marciatiburi O Brasil nunca foi e nunca ser\u00e1 do Lula", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas_sql/status/1037816564970676224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciatiburi,LulaOficial"}
{"id": 1037816445911158784, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2167016586, "username": "Igor_Bonomo", "tweet": "Ser\u00e1 que as pessoas que comemoraram quando o \u00f4nibus do Lula foi alvo de tiros s\u00e3o as mesmas que hoje est\u00e3o perplexas com a facada no Bolsonaro?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igor_Bonomo/status/1037816445911158784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816059020095496, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 235175916, "username": "wasplaster", "tweet": "@stemfs Eu sei amorr, mas como Bolsonaro t\u00e1 ganhando nas vota\u00e7\u00f5es (pelo que vi) e o Lula tamb\u00e9m tava l\u00e1 em cima tamb\u00e9m, fiz essa observa\u00e7\u00e3o bem jogada mesmo. Sei que tem outros e nem parei pra ver oq cada um quer", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wasplaster/status/1037816059020095496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stemfs"}
{"id": 1037815922667520000, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 956530099, "username": "satangaga", "tweet": "caravana do lula \u00e9 recebida a tirosbolsominions: hm tem q matar msmbozonaro leva \u201cfacada\u201dbolsominions: MEU DEEEEUS OS ESQUERDISTAS QUEREM MATAR TODO MUNDO Q VIOLENCIAAAA", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/satangaga/status/1037815922667520000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815467535224834, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:03", "timezone": "CDT", "user_id": 793178748866691072, "username": "livialoureiroo", "tweet": "esse meme do Lula com a faca na m\u00e3o foi o melhor kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/livialoureiroo/status/1037815467535224834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815071894904833, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 56769099, "username": "pareseck", "tweet": "#CristianeLobo #edicao18 : \u00e9 o n\u00f3s contra eles de #Lula incitando o \u00f3dio entre as pessoas .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CristianeLobo,#edicao18,#Lula", "link": "https://twitter.com/pareseck/status/1037815071894904833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815062986190848, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 915169970597908480, "username": "ChagasAbraao", "tweet": "Ou o Lula  https://twitter.com/Belinatooo/status/1037800471598166016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChagasAbraao/status/1037815062986190848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814449791528961, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:01", "timezone": "CDT", "user_id": 21882246, "username": "alexxaviersouza", "tweet": "A cultura de \u00f3dio que criou os malucos que atacaram um \u00f4nibus da caravana de Lula e um acampamento em Curitiba com tiros, \u00e9 a mesma que produziu o maluco que atacou Bolsonaro hoje. Esse \u00e9 o custo de se semear o \u00f3dio e a intoler\u00e2ncia. \u00c9 uma coisa que n\u00e3o se tem controle.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexxaviersouza/status/1037814449791528961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814058811043845, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:27", "timezone": "CDT", "user_id": 721013301883375618, "username": "HelioLeite01", "tweet": "@chessbrbr @kati_w @jupiterianaloba @Tiago_FEC_47 @rodrixarcade S\u00f3 lembrando pro \"Ciro carinhoso\" tamb\u00e9m, que receber juiz na bala, dar tapa em rep\u00f3rter e planejar sequestro do Lula para tir\u00e1-lo da pris\u00e3o, ficar apontando pra cara de rep\u00f3rter mulher pra se vangloriar, tais atitudes n\u00e3o s\u00e3o nada carinhosas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelioLeite01/status/1037814058811043845", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrixarcade,Tiago_FEC_47,jupiterianaloba,kati_w,chessbrbr"}
{"id": 1037814039487938560, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3195618904, "username": "Guzansky27", "tweet": "@jornalnacional @Tatiane72617057 Kkkkk e tipo os tiroteios nas caravanas do Lula n\u00e9 kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guzansky27/status/1037814039487938560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tatiane72617057,jornalnacional"}
{"id": 1037813469003886592, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 705970219, "username": "CiruteCruzeiro", "tweet": "Ontem Fachin negou o pedido da defesa de Lula, e hoje, Celso de Mello tamb\u00e9m negou! Manda o Lula ir na corte de marte, quem sabe!! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CiruteCruzeiro/status/1037813469003886592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813062064123904, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4020251127, "username": "viniciusbvix", "tweet": "@cirogomes @jairbolsonaro @raphamarchant @ElvisMatos11 @KellyGarciaS4 Condenado em segunda instancia? S\u00f3 o @LulaOficial Ineleg\u00edvel! Pode chorar querida, vai ser de 1\u00ba turno!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusbvix/status/1037813062064123904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KellyGarciaS4,ElvisMatos11,raphamarchant,jairbolsonaro,cirogomes,LulaOficial"}
{"id": 1037812557250146305, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 31864044, "username": "turbovix", "tweet": "@gleisi @ptbrasil @LulaOficial Cara de pau!#JairMessiasBolsonaroMaisForte#JairBolsonaro17#JairMessiasBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaroMaisForte,#JairBolsonaro17,#JairMessiasBolsonaro", "link": "https://twitter.com/turbovix/status/1037812557250146305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,ptbrasil,gleisi"}
{"id": 1037812417340887041, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 519029451, "username": "marques_jailton", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @f_lomaria \u00c9 deste veneno que ele quer te defender, te livrar de um bando de criminosos famintos para destruir a sua honra. Abra os olhos, este fascismo vestido de vermelho infelizmente j\u00e1 impregnou seu cora\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marques_jailton/status/1037812417340887041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "f_lomaria,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037812101107077120, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 27799761, "username": "bpmarques", "tweet": "@rebeldescalca Pro Lula sempre tem um recurso amigo dispon\u00edvel. Nem q pra isso eles criem uma inst\u00e2ncia internacional com poderes imagin\u00e1rios (de novo)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bpmarques/status/1037812101107077120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rebeldescalca"}
{"id": 1037810148545359872, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4036225529, "username": "_____Kesia", "tweet": "Daqui a pouco v\u00e3o falar que foi o Lula que esfaqueou o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_____Kesia/status/1037810148545359872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809513829724161, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 407125285, "username": "igorsouzs_", "tweet": "Daqui a pouco v\u00e3o falar que a culpa disso \u00e9 do lula", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorsouzs_/status/1037809513829724161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808948240437249, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3680819236, "username": "bellopaiol", "tweet": "no come\u00e7o da semana datafolha e ibope seguraram as pesquisas por causa de lula e a bolsa despencouhoje bolsonaro e sua equipe armam uma facada falsa, a bolsa dispara e o dolar recua\u00e9 como diz o ditado, s\u00f3 n\u00e3o ve quem nao quer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellopaiol/status/1037808948240437249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807057330733058, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 811549359804444672, "username": "leocosendey83", "tweet": "@Urublog Tem raz\u00e3o. Na verdade o cara que foi esfaqueado era um boneco, a faca era de brinquedo, as imagens foram manipuladas nos estudios da Disney, o sangue era ketchup e Lula \u00e9 inocente.#everdadeessebilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#everdadeessebilete", "link": "https://twitter.com/leocosendey83/status/1037807057330733058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Urublog"}
{"id": 1037806694716383237, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:12", "timezone": "CDT", "user_id": 109410796, "username": "LeoGuarapa", "tweet": "N\u00e3o sou eleitor de Bolsonaro. Mas os seus eleitores deram uma demonstracao inequ\u00edvoca de civilidade. O criminoso foi entregue \u00edntegro para autoridade policial. Ser\u00e1 que se fosse o Lula seria assim?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoGuarapa/status/1037806694716383237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806035870863360, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 729390713343987713, "username": "augustoviniciuv", "tweet": "@Uilzonn eu nao vou votar no Lula, n\u00e3o \u00e9 porque eu fiz esse coment\u00e1rio que eu sou petista ou qualquer coisa do tipo. \u00c9 apenas duvida", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustoviniciuv/status/1037806035870863360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Uilzonn"}
{"id": 1037805679245975553, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1875678938, "username": "wedersonsamora", "tweet": "@CinthyaTonon Teve os tiros na caravana de Lula (acho que foi isso), mas n\u00e3o atingiu ningu\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wedersonsamora/status/1037805679245975553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CinthyaTonon"}
{"id": 1037805215280447488, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:19", "timezone": "CDT", "user_id": 216174516, "username": "Waldeiva", "tweet": "Ouvindo na globo news agora, n\u00e3o sei se foi da Andreia Sadi, dizendo \u201c isto tem que ser apurado, primeiro foi a caravana de Lula no Sul\u201dEla esqueceu q foi arma\u00e7\u00e3o do PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Waldeiva/status/1037805215280447488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805193075863553, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:14", "timezone": "CDT", "user_id": 458864105, "username": "lufernanda5", "tweet": "Olha mais Lula ai  https://www.facebook.com/100001382046086/posts/1969765163079533/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lufernanda5/status/1037805193075863553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803854618931200, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:55", "timezone": "CDT", "user_id": 782029621776834560, "username": "heilRamonF", "tweet": "@linho007 Oficial de justi\u00e7a e defende \"Lula livre\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heilRamonF/status/1037803854618931200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "linho007"}
{"id": 1037802440983228416, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 45244572, "username": "brunnobeta83", "tweet": "@jairbolsonaro @elniaob Vai pra Curitiba fazer campanha pro Lula vai seu estrume.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunnobeta83/status/1037802440983228416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elniaob,jairbolsonaro"}
{"id": 1037802229221212160, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 714607826, "username": "lourdinhx", "tweet": "@IMeigre @bryancampxs piada com dedo do lula j\u00e1 saturou", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lourdinhx/status/1037802229221212160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bryancampxs,IMeigre"}
{"id": 1037802137852563456, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2526245460, "username": "brunocomoon", "tweet": "lula is shaking right now", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunocomoon/status/1037802137852563456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802020378472448, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 956515410056302592, "username": "Sr_Martinns", "tweet": "Lal\u00e1 : n\u00e3o sou a favor de ningu\u00e9m Lal\u00e1 : nem de Lula Lal\u00e1 : nem de bolsobosta Shilla\u2764: Eu tamb\u00e9m n\u00e3o , POR\u00c9M minha m\u00e3e Lal\u00e1 : #Luciana2018 Lal\u00e1 : \ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2640\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02@AlvesHeyshilla  kkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Luciana2018", "link": "https://twitter.com/Sr_Martinns/status/1037802020378472448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlvesHeyshilla"}
{"id": 1037800920623538176, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 384898280, "username": "raphilxvasco", "tweet": "@flaviomorgen Acabam de dizer que, pelo perfil do cara nas redes sociais, n\u00e3o d\u00e1 para definir qual o perfil ideol\u00f3gico do sujeito. Isso porque o vagabundo tem mensagens \"Lula Livre\" e v\u00eddeos exaltando Maduro. \u00c9 nojento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphilxvasco/status/1037800920623538176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037800761034452994, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 119544159, "username": "CacoJurewsky", "tweet": "Ser\u00e1 que o Bolsonaro vai se fazer de v\u00edtima igual o Lula quando n\u00e3o quis trabalhar mais passou a makita num dedo e se fez de v\u00edtima o resto da vida tirando proveito disso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CacoJurewsky/status/1037800761034452994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800448319729669, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 953408640504954880, "username": "diel_fjv27", "tweet": "@_guilhermeaf @LulaOficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diel_fjv27/status/1037800448319729669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_guilhermeaf,LulaOficial"}
{"id": 1037799272580882434, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:42", "timezone": "CDT", "user_id": 314165002, "username": "Polly_CRF", "tweet": "LULA QUE MANDOU ESSE CARA ESFAQUEAR BOLSONARO.\u00c9 VERDADE ESSE BILETE.#facada#Bolsonaro#JuizDeFora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro,#JuizDeFora", "link": "https://twitter.com/Polly_CRF/status/1037799272580882434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799212832964608, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:28", "timezone": "CDT", "user_id": 732231178191785984, "username": "EdileneAssis2", "tweet": "@bernardopkuster Engra\u00e7ado, qd ele incitou a viol\u00eancia contra o Lula ,ele quase foi posto num pedestal. N\u00e3o sou a favor de viol\u00eancia alguma Independente de quem seja. Por\u00e9m \u00e9 hipocrisia demais dizer q a esquerda \u00e9 \u00f3dio, sendo q s\u00e3o vcs q almejam o armamento da popula\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdileneAssis2/status/1037799212832964608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster"}
{"id": 1037798276605652992, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:45", "timezone": "CDT", "user_id": 872576492315783168, "username": "Jairbessa6", "tweet": "Eoq q t\u00e1 acontecendo?Lula disfar\u00e7ado bonito  pic.twitter.com/7LvwfqIr97", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jairbessa6/status/1037798276605652992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798178651877376, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4831064453, "username": "CristianBrum3", "tweet": "@lorrayneBrito5 Isso tinha que ser pro lula kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CristianBrum3/status/1037798178651877376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lorrayneBrito5"}
{"id": 1037797991518806018, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 818995883652026370, "username": "henriquecast27", "tweet": "@henriquenunesf @gustavojuje @fckincommies @diogo_dadalto imagina as piadas que viriam se o lula fosse esfaqueado. \u201cdireita facista opressora\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriquecast27/status/1037797991518806018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogo_dadalto,fckincommies,gustavojuje,henriquenunesf"}
{"id": 1037797749251551232, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:39", "timezone": "CDT", "user_id": 807561489242525696, "username": "harryjr001", "tweet": "@gustavomenini coe rei, tao falando q qm esfaqueou ele foi um cara do pt q trabalha p lula e dilma, procede isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harryjr001/status/1037797749251551232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustavomenini"}
{"id": 1037797349299564547, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 847409129970737160, "username": "NaelSilva18", "tweet": "Temos um pablo Escobar brasileiro kkkkkk s\u00f3 n sabemos ainda, acredito que seja o lula kkk  https://twitter.com/guxtavo_soares/status/1037794482643718144\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaelSilva18/status/1037797349299564547", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796497780289536, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1852664652, "username": "xlcampos", "tweet": "conversando sobre pol\u00edtica com o uber eu falei mal do Lula, eu espero que ele n\u00e3o tenha achado que eu gosto do bozot\u00e1rio, isso seria uma vergonha pra mim e minha fam\u00edlia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xlcampos/status/1037796497780289536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796370944540677, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:10", "timezone": "CDT", "user_id": 962508583333236736, "username": "JhardelGoulart", "tweet": "@g1 S\u00f3 pessoas idiotas de achar que isso \u00e9 uma arma\u00e7\u00e3o. Porque ele faria Isso? Por mais que seja meu candidato, jamais desejaria isso pra candidato nenhum, nem pro Lula que est\u00e1 preso. Tantas piadinhas sem gra\u00e7a. Por causa de pensamentos assim que esse Brasil n\u00e3o cresce. #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/JhardelGoulart/status/1037796370944540677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037796091977236480, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 962508583333236736, "username": "JhardelGoulart", "tweet": "@UOLNoticias S\u00f3 pessoas idiotas de achar que isso \u00e9 uma arma\u00e7\u00e3o. Porque ele faria Isso? Por mais que seja meu candidato, jamais desejaria isso pra candidato nenhum, nem pro Lula que est\u00e1 preso. Tantas piadinhas sem gra\u00e7a. Por causa de pensamentos assim que esse Brasil n\u00e3o cresce. #Bolsonaro17", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/JhardelGoulart/status/1037796091977236480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037795589025660928, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3374837429, "username": "danilobrd7", "tweet": "A coisa mais engra\u00e7ada que eu vi na tv hoje foi propaganda pol\u00edtica falando a Lula \u00e9 inocente", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilobrd7/status/1037795589025660928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795541965590528, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:53", "timezone": "CDT", "user_id": 91992463, "username": "ecbevandro", "tweet": "Moro ja falou q tem dedo do lula ....  pic.twitter.com/jOWeltuNrY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ecbevandro/status/1037795541965590528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795520352346112, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:48", "timezone": "CDT", "user_id": 993316883171561473, "username": "61505155jjjkjkj", "tweet": "Falo por mim: Se eu tiver em uma passeata do Lula e chegar um doido, e agredir ele na minha frente, pode ter certeza, que pelo menos um bra\u00e7o quebrado eu vou deixar pra ele de lembran\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/61505155jjjkjkj/status/1037795520352346112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795139547279360, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 256535635, "username": "Thadzinho", "tweet": "Pq as pessoas que apoiam o bozonaro s\u00f3 tem argumentos com o Lula no meio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thadzinho/status/1037795139547279360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794396916342785, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:20", "timezone": "CDT", "user_id": 768956979884724224, "username": "julyalmeidat", "tweet": "isso vindo de uma pessoa q apoia Lula tenho at\u00e9 q desconsiderar pq n\u00e9.... kkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julyalmeidat/status/1037794396916342785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794375441543168, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 854071103672774656, "username": "awitch_", "tweet": "Ex mulher de Lula doente, todas as Bolsonetes desejando a morte dela, quando morreu comemoraram e agora t\u00e3o reclamando de faquinha??? Imagine se fosse a arma que ele tanto gosta, j\u00e1 era", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/awitch_/status/1037794375441543168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794216687153153, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 730822133329301509, "username": "zecaperoni", "tweet": "Meteu a galinha no come\u00e7o mas se vc ler tudo d\u00e1 pra entender muito o bem o \u201cse fudeu\u201d. E sobre tiro na caravana de Lula foi comprovado que tiros sa\u00edram dos pr\u00f3prios  https://twitter.com/claraaverbuck/status/1037786125128134656\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaperoni/status/1037794216687153153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794149595000833, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2216920117, "username": "lucasobj13", "tweet": "Eu fico imaginando se fosse com o Lula... pqp, iria ser a trag\u00e9dia do s\u00e9culo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasobj13/status/1037794149595000833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793278324862976, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:53", "timezone": "CDT", "user_id": 215425795, "username": "Jonaswgs", "tweet": "Vamos nos lembrar que a caravana do Lula tamb\u00e9m foi atacada a tiros recentemente, o Adnet foi bombardeado com discursos de \u00f3dio ap\u00f3s imitar o Bolsonaro, ou seja, a viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 exclusividade da \"esquerda\", mas de gente doente.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonaswgs/status/1037793278324862976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793264806576131, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 101894844, "username": "paulorufinno", "tweet": "Como se essa \ud83d\udca9 do @geraldoalckmin \u00e9 uma \u00e1gua com a\u00e7\u00facar, tem muito a se explicar com a justi\u00e7a. Quem sabe um fia n\u00e3o fa\u00e7a companhia ao @LulaOficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorufinno/status/1037793264806576131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,LulaOficial"}
{"id": 1037793001995755521, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 742478607981875200, "username": "Luanasantiago_L", "tweet": "Ja apostei duas grades que #bolsonaro vai guanhar e neguim insiste dizer q lula vai ganhar \u00e9 um ac\u00e9falo mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Luanasantiago_L/status/1037793001995755521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792857476800518, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:13", "timezone": "CDT", "user_id": 154900668, "username": "taironms", "tweet": "@seltonmansk eles tao achando q \u00e9 lula kkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taironms/status/1037792857476800518", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "seltonmansk"}
{"id": 1037792412222083072, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 948136657236250624, "username": "Fagner11037874", "tweet": "@euclarice O cara tomou uma facada e j\u00e1 est\u00e3o polarizando o ocorrido. Poderia ser o Lula eu ficaria triste.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fagner11037874/status/1037792412222083072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037792410707927042, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 91223781, "username": "estevaodepaula", "tweet": "O pior \u00e9 que logo antes da facada algu\u00e9m grita \"Lula livre\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estevaodepaula/status/1037792410707927042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792189991079937, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3077208483, "username": "NandinGadioli", "tweet": "@joeytribbianr @1Scheibe @JocileneQM Filha o Lula nem se quer estava na caravana, c\u00e2ncer qualquer um pode ter agora esfaquear outra pessoa \u00e9 um atentado, agora se tivesse esfaqueado o Lula ne tu n\u00e3o estaria abrindo a boca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NandinGadioli/status/1037792189991079937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JocileneQM,1Scheibe,joeytribbianr"}
{"id": 1037792106025283584, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:13", "timezone": "CDT", "user_id": 833439457252622336, "username": "forMelodrama", "tweet": "Lula preso okE o bolso? KkkkKKK na cama do hospital", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/forMelodrama/status/1037792106025283584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791082325729283, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 276661133, "username": "photoevideoA", "tweet": "Bolsonaro ja era , Lula vai ser eleito faltou estrategia para ganhar o jogo melhor a elei\u00e7\u00e3o .chora n\u00e3o beb\u00ea .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/photoevideoA/status/1037791082325729283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790769799745536, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:55", "timezone": "CDT", "user_id": 144338703, "username": "Scheila_SS", "tweet": "Cad\u00ea os tolerantes??? Estado Democr\u00e1tico de Direito??? E se fosse Lula, Dilma, Gleise, etc...??? Qual repercuss\u00e3o??? E ainda querem colocar esses tipos na frente do Brasil??? Intoler\u00e2ncia total.  Ditadura disfar\u00e7ada de democracia.  https://twitter.com/Scheila_SS/status/1037790065462784000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Scheila_SS/status/1037790769799745536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789771056259075, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:57", "timezone": "CDT", "user_id": 755970947207880706, "username": "mariareisr", "tweet": "Quero saber como q v\u00e3o organizar toda essa hist\u00f3ria pol\u00edtica q estamos vivendo num livro de hist\u00f3ria futuro. Vai ser uma loucura lava-jato, Lula preso, bolsonaro toma facada, nego n dorme nunca mais em aula de hist\u00f3ria do Brasil", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariareisr/status/1037789771056259075", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789471079579649, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 945313130539835394, "username": "RossoniJv", "tweet": "@fckincommies O do Lula tbm eh", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RossoniJv/status/1037789471079579649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fckincommies"}
{"id": 1037789385935253506, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:25", "timezone": "CDT", "user_id": 124151020, "username": "_ofthiago", "tweet": "Aguardando a not\u00edcia no grupo da fam\u00edlia dizendo que foi o Lula ou a Pablo Vittar que esfaqueou o Bolsonirio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ofthiago/status/1037789385935253506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789053914112002, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 901832109467336704, "username": "Livian_rodrig", "tweet": "S\u00f3 falta os fi\u00e9is do Bolsonaro  falar que o Lula fugiu da cadeia e esfaqueou ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Livian_rodrig/status/1037789053914112002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788977850449927, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2505217822, "username": "_mariaem1", "tweet": "Quando ouvi a musica o plant\u00e3o a globo eu jurei que Lula tinha sido solto ahhhh fui tapeada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_mariaem1/status/1037788977850449927", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788744231862272, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:52", "timezone": "CDT", "user_id": 81951584, "username": "jovemwalker_", "tweet": "homem baleado em acampamento pr\u00f3-luladireita: deveria ter morrido, fdp, podia ser o lula no lugar aquele velho malditobolsonaro \u00e9 esfaqueado em mgesquerda: po, eu nao gosto do cara, mas nao precisa ir nesse n\u00edvel n\u00e9A DIFEREN\u00c7A \u00c9 GRITANTE!", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jovemwalker_/status/1037788744231862272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788447367487488, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:41", "timezone": "CDT", "user_id": 40997707, "username": "PAULORSB", "tweet": "Eu odeio o Lula como pol\u00edtico, mas jamais tentaria contra a vida do mesmo...mas do lado de l\u00e1, n\u00e3o funciona assim...  https://twitter.com/veramagalhaes/status/1037784167273127941\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PAULORSB/status/1037788447367487488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788415629164546, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 945862079596105728, "username": "srtagouvea", "tweet": "@_Dududosurf O m\u00e1ximo que vai acontecer \u00e9 esse homem maravilhoso e corajoso ser preso. De resto, sem o Lula ele ia ganhar mesmo... para de show", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srtagouvea/status/1037788415629164546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Dududosurf"}
{"id": 1037788380778692609, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:25", "timezone": "CDT", "user_id": 840210701855662080, "username": "Alice_Montemor", "tweet": "Daqui a pouco v\u00e3o dizer que foi o Lula que deu a facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alice_Montemor/status/1037788380778692609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788048510124033, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 135652402, "username": "bala_icekiss", "tweet": "Eu odeio a esquerda. Falo h\u00e1 anos que tem de acabar com essa merda. N\u00e3o d\u00e1 pra conviver com a Besta.Quantos brasileiros j\u00e1 quiseram matar o Lula e com raz\u00e3o? Isso que separa n\u00f3s deles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bala_icekiss/status/1037788048510124033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787786252902400, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3451498995, "username": "duscardua", "tweet": "Facada no Lula q \u00e9 bom ningu\u00e9m da", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duscardua/status/1037787786252902400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787755491872768, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1713477594, "username": "ItsDjully", "tweet": "KLKKKKKKKKKKKL SCRR Q DERAM UMA FACADA NO BOLSONARO. O MEME DO LULA SAINDO DA CADEIA E ESFAQUEANDO ELE SE TORNOU REAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ItsDjully/status/1037787755491872768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787691260289024, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3077208483, "username": "NandinGadioli", "tweet": "Queria ver se fosse com o Lula", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NandinGadioli/status/1037787691260289024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787690324963328, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 37966213, "username": "FredRPVasquez", "tweet": "tentaram matar o Lula, esfaquearam o Bolsonaro, Youtubers  BR de FIFA sendo convidados pela EA.. \u00e9 o fim do mundo msm.", "replies": 20, "retweets": 15, "likes": 247, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredRPVasquez/status/1037787690324963328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787656711794688, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:33", "timezone": "CDT", "user_id": 276661133, "username": "photoevideoA", "tweet": "Quem vai ganhar Lula ou Bolsonaro ?  https://www.facebook.com/canaldopregador.galdino.7/posts/1101697133316317\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/photoevideoA/status/1037787656711794688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787375810830337, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 813445733005332484, "username": "hen17734011", "tweet": "Atiraram na comitiva do Lula, esfaquearam o Bolsonaro... Seja qual for a sua posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, n\u00e3o d\u00e1 pra aceitar isso. N\u00e3o \u00e9 um debate entre esquerda e direita. \u00c9 sobre as pessoas. As pessoas est\u00e3o doentes. T\u00e1 maluco.", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hen17734011/status/1037787375810830337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787329883189253, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 135652402, "username": "bala_icekiss", "tweet": "@PolitzOficial @EdsonCorrea40 O do Lula foram eles mesmos que deram, tanto que n\u00e3o deu em nada. Sem compara\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bala_icekiss/status/1037787329883189253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdsonCorrea40,PolitzOficial"}
{"id": 1037786572354215936, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 314785702, "username": "_CarolJabour", "tweet": "Eu ainda continuo achando mais triste a foto do Lula sujo de ovo e chorando do que o v\u00eddeo do bolsonaro sendo esfaqueado, sinceramente", "replies": 2, "retweets": 14, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_CarolJabour/status/1037786572354215936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786556944314369, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 396018317, "username": "JovanSilva1", "tweet": "\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20Pestita veei S\u00f3 pode se mandado do Lula  https://www.facebook.com/100002399477610/posts/1826493930773905/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JovanSilva1/status/1037786556944314369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786283387613185, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 844453597, "username": "empregoesbrasil", "tweet": "Lula manda matar bolsonaro  https://www.facebook.com/andremerick/videos/2273357399381514/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/empregoesbrasil/status/1037786283387613185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786175132631043, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:39", "timezone": "CDT", "user_id": 35333489, "username": "aleMelquiades", "tweet": "@joseilan @BlogdoNoblat Obrigado Lula, pelo Estatuto do Desarmamento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aleMelquiades/status/1037786175132631043", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,joseilan"}
{"id": 1037786034111737858, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 35333489, "username": "aleMelquiades", "tweet": "Obrigado Lula, pelo Estatuto do Desarmamento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aleMelquiades/status/1037786034111737858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784911053303808, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3753501982, "username": "vihthoor", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Ningu\u00e9m nunca tentou dar uma facada no lula, bjs", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vihthoor/status/1037784911053303808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037783313782591488, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 43884798, "username": "fernandotbn", "tweet": "@brasil247 Petista \u00e9 doido mesmo. T\u00e1 clar\u00edssimo desde a condena\u00e7\u00e3o em 2 inst\u00e2ncia q Lula n\u00e3o seria candidato, n\u00e3o sei pq esse povo engana sua milit\u00e2ncia c falsas esperancas. S\u00f3 idiotas mesmo pra manter tanta cren\u00e7a assim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandotbn/status/1037783313782591488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037777004169449472, "date": "2018-09-06", "time": "13:58:13", "timezone": "CDT", "user_id": 222217866, "username": "sidneyascaser", "tweet": "@TSEjusbr @allantercalivre @salmeida65 Mas horas antes da impugna\u00e7\u00e3o da candidatura do Lula, o PT distribuiu material deste por m\u00e1 f\u00e9. Eles sabiam que, mesmo o TSE barrando, os esquerdistas poderiam faze-lo. PT sabia o que estava fazendo e agindo de a f\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidneyascaser/status/1037777004169449472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "salmeida65,allantercalivre,TSEjusbr"}
{"id": 1037775413588705283, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 222217866, "username": "sidneyascaser", "tweet": "@g1 @o_geanderson @iMarinaReis Gente , esquece o Lula. T\u00e1 fora. Acabou. S\u00f3 em 2034.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidneyascaser/status/1037775413588705283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iMarinaReis,o_geanderson,g1"}
{"id": 1037774332649451522, "date": "2018-09-06", "time": "13:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 314785702, "username": "_CarolJabour", "tweet": "@MelanyGrilli Os universit\u00e1rio daq eh metido a revolucion\u00e1rio 100% Lula sem contar que tipo assim 99,9% eh viado ent\u00e3o gra\u00e7as a Deus a maioria n\u00e3o eh bolsominion kkkkkk mas o PH tava lotado de velho e militar :(", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_CarolJabour/status/1037774332649451522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MelanyGrilli"}
{"id": 1037771515561996288, "date": "2018-09-06", "time": "13:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 134519917, "username": "Gisaieira", "tweet": "Celso de Mello vai julgar recurso de Lula assinado por ex-assessora?  https://www.oantagonista.com/?p=111329\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisaieira/status/1037771515561996288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767189967904769, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:13", "timezone": "CDT", "user_id": 928376231632035842, "username": "Roddy86Ribeiro", "tweet": "Fachin \u00e9 Quem Tem MEDO e Nega Pedido de Lula para Afastar Impedimento \u00e0 ...  https://youtu.be/Y-M5eIm2pXM\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roddy86Ribeiro/status/1037767189967904769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037767161719083008, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 928376231632035842, "username": "Roddy86Ribeiro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Y-M5eIm2pXM?aFachin\u00a0\u2026 \u00e9 Quem Tem MEDO e Nega Pedido de Lula para Afastar Impedimento \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roddy86Ribeiro/status/1037767161719083008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037765740286406657, "date": "2018-09-06", "time": "13:13:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2872940230, "username": "itsMeiriane", "tweet": "@majinroany eu daqui 25 anos ..... camisa do lula ainda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsMeiriane/status/1037765740286406657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "majinroany"}
{"id": 1037762853464403969, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:59", "timezone": "CDT", "user_id": 945862079596105728, "username": "srtagouvea", "tweet": "Meu sonho \u00e9 o Willian Bonner ter que dar a not\u00edcia com a cara de cu dele, que o Lula agora est\u00e1 eleg\u00edvel. S\u00f3 para ver os bolsominios que j\u00e1 est\u00e3o comemorando a vit\u00f3ria do dem\u00f4nio, se rasgando de raiva. Acho que eu ficaria chapada de tanto rir o dia inteiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srtagouvea/status/1037762853464403969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762738393690112, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 134519917, "username": "Gisaieira", "tweet": "Lula n\u00e3o quer pagar multa de 31,1 milh\u00f5es por corrup\u00e7\u00e3o no triplex  https://www.oantagonista.com/?p=111322\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisaieira/status/1037762738393690112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761804422791168, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:49", "timezone": "CDT", "user_id": 134519917, "username": "Gisaieira", "tweet": "\u201cMilitares aceitariam, passivamente, subordina\u00e7\u00e3o a Lula?\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111271\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisaieira/status/1037761804422791168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760365558345728, "date": "2018-09-06", "time": "12:52:06", "timezone": "CDT", "user_id": 59400105, "username": "a2ro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a2ro/status/1037760365558345728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037757011029422080, "date": "2018-09-06", "time": "12:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 53145664, "username": "jacksonrangel", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto - Folha do ES  http://www.folhadoes.com/noticia/politica-eleicoes-2018/43216/fachin-nega-pedido-lula-afastar-impedimento-candidatura-ao-planalto\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonrangel/status/1037757011029422080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755647796895744, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1099140458, "username": "jratund", "tweet": "Passou um cara na pracinha de bicicleta gritando lula mt alto, eu to rindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jratund/status/1037755647796895744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755097332236290, "date": "2018-09-06", "time": "12:31:10", "timezone": "CDT", "user_id": 928376231632035842, "username": "Roddy86Ribeiro", "tweet": "FACHIN \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice  https://youtu.be/gPb7UqXB5WI\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/Roddy86Ribeiro/status/1037755097332236290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037754996568150016, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 928376231632035842, "username": "Roddy86Ribeiro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gPb7UqXB5WI?aFACHIN\u00a0\u2026 \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/Roddy86Ribeiro/status/1037754996568150016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037754296576733191, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 39800660, "username": "ssvasconcelos", "tweet": "Se a defesa do Lula fosse pedir musica a cada tr\u00eas negativas da justi\u00e7a, eles iriam lan\u00e7ar um Long Play.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ssvasconcelos/status/1037754296576733191", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752538412380160, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:00", "timezone": "CDT", "user_id": 94119783, "username": "folhadoes", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  https://bit.ly/2CBqtRh\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhadoes/status/1037752538412380160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748306552795136, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1723130936, "username": "fodecomforca", "tweet": "@LipyEntrins reizinhos sensatos que sabem de onde vieram e o que conseguiram com o governo Lula nao vao desapontar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fodecomforca/status/1037748306552795136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LipyEntrins"}
{"id": 1037746553392451584, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1239368772, "username": "salvejoege", "tweet": "@VEJA Lula n\u00e3o pode ser candidato a presidente nesta elei\u00e7\u00e3o, ele esta na cadeia, espero que tenha dignidade com os brasileiros e com o BRASIL . Fachim espero o m\u00e1ximo de voc\u00ea...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salvejoege/status/1037746553392451584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037743952634490880, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3063761752, "username": "yanzzitto", "tweet": "PTistas, ningu\u00e9m que seja uma pessoa s\u00e9ria tira o m\u00e9rito do presidente Lula, suas conquistas e sua biografia entrar\u00e1 para hist\u00f3ria com a realeza que merece. Mas isso n\u00e3o significa que o presidente Lula seja a MELHOR op\u00e7\u00e3o para o pa\u00eds nesse momento u\u00e9, pronto, doeu? N\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yanzzitto/status/1037743952634490880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742480949760000, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:02", "timezone": "CDT", "user_id": 52396205, "username": "eshoje", "tweet": "A defesa de Lula pretendia afastar os efeitos da condena\u00e7\u00e3o, com base no comunidade da ONU. #eshoje http://eshoje.com.br/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-planalto/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eshoje", "link": "https://twitter.com/eshoje/status/1037742480949760000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738193913671682, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 53145664, "username": "jacksonrangel", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  https://bit.ly/2CBqtRh\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonrangel/status/1037738193913671682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735263693238272, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 316145565, "username": "AraujoFalcao", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AraujoFalcao/status/1037735263693238272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037734792094212096, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1387719667, "username": "TononThales", "tweet": "COMO Q HADDAD FAZ CAMPANHA NA TV SE O LULA N PODE NEM SE CANDIDATAR?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TononThales/status/1037734792094212096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728182848442368, "date": "2018-09-06", "time": "10:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 210983198, "username": "Pittolzinha", "tweet": "#QuintaDetremuraSDVTemos que estudar toda uma Vida, e diga-se de passagem, isso \u00e9 importante, pois o conhecimento tem que ter profundidade, entretanto, existe parcela da popula\u00e7\u00e3o que acha uma maravilha o n\u00edvel de Dilma ou LULA.  pic.twitter.com/lOzDB549QG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDVTemos", "link": "https://twitter.com/Pittolzinha/status/1037728182848442368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721316193959941, "date": "2018-09-06", "time": "10:16:56", "timezone": "CDT", "user_id": 835501829865816064, "username": "brunoro44526072", "tweet": "o Lula atravessando a faixa de pedestres.  pic.twitter.com/dOqedsBDdt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoro44526072/status/1037721316193959941", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721121347592193, "date": "2018-09-06", "time": "10:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 890727723785756674, "username": "batista_layza", "tweet": "Propaganda Eleitoral na r\u00e1dio, o cara que esta junto com Lula falo Bonito sobre oq ele fez pelo Brasil \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/batista_layza/status/1037721121347592193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720132376768512, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 80575628, "username": "heldersalomao", "tweet": "Globo-Ibope: pesquisa fake \u00e9 mera arma de propaganda contra Lula e o PT  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367859/Globo-Ibope-pesquisa-fake-%C3%A9-mera-arma-de-propaganda-contra-Lula-e-o-PT.htm#.W5Ea5fDdCO8.twitter\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heldersalomao/status/1037720132376768512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717189795741696, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 134519917, "username": "Gisaieira", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisaieira/status/1037717189795741696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037713615187587072, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2724391089, "username": "robsonleal33", "tweet": "@GloboNews @Haddad_Fernando @YolandaMagesty Tem que olhar bem quem vai ser o vice dele em, pq tbm est\u00e1 sendo investigado por corrup\u00e7\u00e3o, lavagem de dinheiro e outros, pra depois n\u00e3o reclamar do vice , pq ele pode se juntar os Lula em breve. Vai vendo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsonleal33/status/1037713615187587072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YolandaMagesty,Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037712926973603842, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 616614519, "username": "JuraciLeo", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuraciLeo/status/1037712926973603842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711144675405825, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3069829307, "username": "edmokassio", "tweet": "@LulaOficial @marciatiburi Aluna da M\u00e1rcia tiburi kkkkk pic.twitter.com/dtAWIbkq0V", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmokassio/status/1037711144675405825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciatiburi,LulaOficial"}
{"id": 1037708269048029185, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 959034888082149377, "username": "DMEspiritoSanto", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DMEspiritoSanto/status/1037708269048029185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707743237480448, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 53145664, "username": "jacksonrangel", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  https://bit.ly/2CBqtRh\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonrangel/status/1037707743237480448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707165300076544, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1018816123452755969, "username": "dayr01", "tweet": "@Samu_retards pena que ela falou que vai votar nulo s\u00f3 pq Lula n vai estar, a\u00ed Dios", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dayr01/status/1037707165300076544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Samu_retards"}
{"id": 1037706430193786880, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 602156372, "username": "Maclaund", "tweet": "@catrinaemlua Bem feito pra ela haha..se ferrou ! O Ciro agradece pq foi menos uma advers\u00e1ria de esquerda. O PT n\u00e3o tem projeto de pa\u00eds mais, tem projeto de salvar o Lula.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maclaund/status/1037706430193786880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "catrinaemlua"}
{"id": 1037703872914046977, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1009235456620408833, "username": "IzyButNtSleazy", "tweet": "@mafinhaverao @fidelsincero Na real \u00e9 uma parada muito simples. Nem todo mundo que vota no lula vota por esquerdismo, vota por burrice. Se tu chegar num cara do mst e falar que o filho dele tem que usar vestido se ele quiser voc\u00ea vai levar uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IzyButNtSleazy/status/1037703872914046977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fidelsincero,mafinhaverao"}
{"id": 1037703636569219072, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:41", "timezone": "CDT", "user_id": 110764807, "username": "RenatoPaoliello", "tweet": "Lula traiu o Brasil e n\u00e3o est\u00e1 acima da lei. Para Magno Malta ele \u00e9 uma figura \u00edmpar no pa\u00eds e mesmo com a fragilidade do poder judici\u00e1rio, o ex-presidente tem que pagar pelos crimes que cometeu contra a na\u00e7\u00e3o.  https://www.facebook.com/assessoriamagnomalta/videos/316675159090367/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoPaoliello/status/1037703636569219072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702544477310976, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2739091013, "username": "LuizGMCassa", "tweet": "@g1politica Fica Lula.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizGMCassa/status/1037702544477310976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
{"id": 1037701621164195840, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 94119783, "username": "folhadoes", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  https://bit.ly/2CBqtRh\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhadoes/status/1037701621164195840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701608778412032, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:37", "timezone": "CDT", "user_id": 848746359494725632, "username": "tudoleia", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  https://bit.ly/2CBqtRh\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudoleia/status/1037701608778412032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701471914127362, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 134519917, "username": "Gisaieira", "tweet": "Lula s\u00f3 tem mais uma carta  https://www.oantagonista.com/?p=111238\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisaieira/status/1037701471914127362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699295435280384, "date": "2018-09-06", "time": "08:49:26", "timezone": "CDT", "user_id": 242342507, "username": "erasmolbj", "tweet": "@P_droMenezes @xerloquis @AndreeSEP @tiagonepomuceno Lula foi eleito duas vezes, Dilma tamb\u00e9m. Seguindo essa l\u00f3gica, s\u00f3 mostra que Brasileiro n\u00e3o sabe votar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erasmolbj/status/1037699295435280384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tiagonepomuceno,AndreeSEP,xerloquis,P_droMenezes"}
{"id": 1037697489804177408, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 242342507, "username": "erasmolbj", "tweet": "@P_droMenezes @xerloquis @AndreeSEP O nome disso \u00e9 taxa de rejei\u00e7\u00e3o, amigo. Ele tem 22% dos votos no primeiro turno. A taxa de rejei\u00e7\u00e3o dele \u00e9 maior at\u00e9 mesmo que a do Lula. T\u00e1 na mesma pesquisa. \u00c9 s\u00f3 ler", "replies": 8, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erasmolbj/status/1037697489804177408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreeSEP,xerloquis,P_droMenezes"}
{"id": 1037697253920710656, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 981571976383860736, "username": "fabiomotta_", "tweet": "@LulaOficial  pic.twitter.com/mLOOm43KpF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiomotta_/status/1037697253920710656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037697253526458368, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1149076140, "username": "SandroTaquetti", "tweet": "Finalmente algu\u00e9m escreveu aquilo que todos que acreditam em Lula precisam conhecer  https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/10218/finalmente-alguem-escreveu-aquilo-que-todos-que-acreditam-em-lula-precisam-conhecer\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandroTaquetti/status/1037697253526458368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696694530572288, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 981571976383860736, "username": "fabiomotta_", "tweet": "@dilmabr @Haddad_Fernando @LulaOficial  pic.twitter.com/dnhyNWdqBO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiomotta_/status/1037696694530572288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando,dilmabr"}
{"id": 1037696555007000578, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 14870978, "username": "gazetaonline", "tweet": "Ministro Edson Fachin mant\u00e9m inelegibilidade do ex-presidente Lula \u27a1\ufe0f\u00a0 https://goo.gl/iEKUkx\u00a0 pic.twitter.com/W03HUeYNrQ", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gazetaonline/status/1037696555007000578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695934153584640, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 981571976383860736, "username": "fabiomotta_", "tweet": "@LulaOficial  pic.twitter.com/NgDR8t5aXX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiomotta_/status/1037695934153584640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037694942968197120, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 365210468, "username": "angelofiorio", "tweet": "@jairbolsonaro @lahvianna_ Voc\u00ea diz: \"se voc\u00ea acredita em algo que ja est\u00e1 claramente falado e provado voc\u00ea \u00e9 uma pessoa burra.\" Logo se Lula foi condenado por corrup\u00e7\u00e3o, baseado em falas e provas, isso \u00e9 sinal de burrice? Voc\u00ea \u00e9 livre, eu tamb\u00e9m, O Lula n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelofiorio/status/1037694942968197120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lahvianna_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037693954677002240, "date": "2018-09-06", "time": "08:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 53145664, "username": "jacksonrangel", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto - Folha do ES  http://www.folhadoes.com/noticia/politica-eleicoes-2018/43216/fachin-nega-pedido-lula-afastar-impedimento-candidatura-ao-planalto\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonrangel/status/1037693954677002240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693271701680128, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:30", "timezone": "CDT", "user_id": 727303203860156419, "username": "KarinaRNovais", "tweet": "@J_Vitor027 por\u00e9m n\u00e3o foi comprovado que ele \u00e9 doido, Lula foi comprovado que \u00e9 ladr\u00e3o, Bom dia !\ud83d\ude18", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarinaRNovais/status/1037693271701680128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "J_Vitor027"}
{"id": 1037693013844258816, "date": "2018-09-06", "time": "08:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 883126205758803968, "username": "Gabriele2167", "tweet": "Bolssonaro ou lula? \u2014 Marina 2018  https://curiouscat.me/Gabriele2167/post/639374265?1536240268\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriele2167/status/1037693013844258816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691168044326912, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 66975324, "username": "EltonCandeias", "tweet": "@ligiadeslandes O sentimento dele e o mesmo  que o nosso quando votamos em Lula e Dilma. Trai\u00e7\u00e3o!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EltonCandeias/status/1037691168044326912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ligiadeslandes"}
{"id": 1037688535447490560, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:40", "timezone": "CDT", "user_id": 886410639048101888, "username": "vago_edis", "tweet": "@jairbolsonaro @folha @silvaniasalomao @rodrigopi1978 Tipo ciro, lula, diuma e outras merdas fazem?Mandou.muito bem o Bolsonaro.Pergunta idiota merece resposta \u00e0 altura.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vago_edis/status/1037688535447490560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigopi1978,silvaniasalomao,folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1037682795194142720, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:52", "timezone": "CDT", "user_id": 235366369, "username": "odrauderusnam", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5vfdLcTtXos?aDACIOLO\u00a0\u2026 DESMASCARA FRAUDE NAS URNAS e SOLICITA VOTO IMPRESSO | LULA NAS M\u00c3OS DE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odrauderusnam/status/1037682795194142720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037680554089492480, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1129611966, "username": "EquilibrioSkate", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/YTlIVYZHEO8?aJornal\u00a0\u2026 do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula. Bolsonaro lidera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EquilibrioSkate/status/1037680554089492480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037678485383405569, "date": "2018-09-06", "time": "07:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Entendemos como funciona a pol\u00edtica brasileira desde FHC, passado por Lula, Dilma e Temer. Votar no Merendinha \u00e9 garantida da continuidade da desgra\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1037678485383405569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037674770010202113, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 154138274, "username": "drizianenetto", "tweet": "\u201c N\u00c3O \u00c9 CAMPANHA A FAVOR DO BOLSONARO , \u00c9 CAMPANHA CONTRA LULA E SUA CORJA . \u201c Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 obrigado a concordar ent\u00e3o guarde seu coment\u00e1rio caso n\u00e3o concorde para voc\u00ea pq al\u00e9m de n\u00e3o me interessar n\u00e3o ter\u00e1...  https://www.facebook.com/driziane.netto/videos/10212099906764186/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drizianenetto/status/1037674770010202113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671768104816642, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3068876626, "username": "dione_27", "tweet": "@mariadorosario Muito espont\u00e2nea essa manifesta\u00e7\u00e3o! Parab\u00e9ns! Kkkkkkkk o choro \u00e9 livre, lula n\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dione_27/status/1037671768104816642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario"}
{"id": 1037669948359958528, "date": "2018-09-06", "time": "06:52:49", "timezone": "CDT", "user_id": 63352311, "username": "diegoernanisa", "tweet": "@deltanmd estou vendendo um lote aqui no Esp\u00edrito Santo o valor \u00e9 R$100.000,00. Eu espero o @LulaOficial te pagar, vamos negociar? #lulaperdeu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#lulaperdeu", "link": "https://twitter.com/diegoernanisa/status/1037669948359958528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd,LulaOficial"}
{"id": 1037667692059262977, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1005599768406581249, "username": "qoctnt", "tweet": "Maior honra que ser block pelo Lula, s\u00f3 se o @jairbolsonaro me seguir! Talquei?! \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49 pic.twitter.com/BxrfTZU2bl", "replies": 4, "retweets": 4, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qoctnt/status/1037667692059262977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037665850046799872, "date": "2018-09-06", "time": "06:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 956164985805266950, "username": "CamilaSoukup", "tweet": "Lista do q ensinar ao Tico:Hino do flamengoM\u00fasicas da RihannaQuero caf\u00e9Lula livre\u00c9 golpe(Lista em constru\u00e7\u00e3o)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamilaSoukup/status/1037665850046799872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661465757605888, "date": "2018-09-06", "time": "06:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4641836656, "username": "pqtenhott", "tweet": "daqui a pouco come\u00e7a chegar as marmita do PT defendendo o Lula na TL KKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqtenhott/status/1037661465757605888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660588888023040, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3429165387, "username": "ufesluiz", "tweet": "Rapaz, tem um monte de petista aplaudindo um v\u00eddeo do Ciro, numa defesa esfuziante do Lula, inclusive dizendo que vota nele!  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 acho que se at\u00e9 o Bolsonaro fizer o mesmo, vai ter o mesmo efeito!Que tipo de gente \u00e9 essa?Olha esse v\u00eddeo, e tem...  https://www.youtube.com/attribution_link?a=yRgpjPSlQYQ&u=%2Fwatch%3Fv%3DDRKuBjD-4rU%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ufesluiz/status/1037660588888023040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657632704749568, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1372664688, "username": "sim_noticias", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura   https://www.simnoticias.com.br/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/clbHWQgARv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sim_noticias/status/1037657632704749568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657441343873024, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2675022313, "username": "cazarruda", "tweet": "Todo meu respeito ao Haddad e ao trabalho que ele tem feito tentando herdar o legado de Lula, mas se voc\u00eas tem amor ao Brasil n\u00e3o \u00e9 hora de insistir no PT, nossa \u00fanica chance \u00e9 @cirogomes#CiroNoSegundoTurno pic.twitter.com/tamFBhfLZ0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/cazarruda/status/1037657441343873024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037654712097693698, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:16", "timezone": "CDT", "user_id": 90653543, "username": "IVONISSIMA", "tweet": "#QuintaDetremuraSDV    ...Lembrando que Dilma vai se eleger senadora e que Lula pode ser solto em mar\u00e7o. Ent\u00e3o, corremos o risco de ver o pt tomar conta do Brasil novamente! Dilma vai ser ministra, Gleicy Hofman presidente do senado... Pensem nisso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/IVONISSIMA/status/1037654712097693698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654479980650496, "date": "2018-09-06", "time": "05:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 90653543, "username": "IVONISSIMA", "tweet": "#QuintaDetremuraSDVEu n\u00e3o votaria no Bolsonaro, mas, se ele n\u00e3o ganhar no primeiro turno \u00e9 inevit\u00e1vel que v\u00e1 para o segundo turno com Hadad. Assim sendo, Marina e Ciro ir\u00e3o apoi\u00e1-lo.  Lembrando que Dilma vai se eleger senadora e que Lula pode ser solto em mar\u00e7o. Ent\u00e3o,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDVEu", "link": "https://twitter.com/IVONISSIMA/status/1037654479980650496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652461056606213, "date": "2018-09-06", "time": "05:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 704059788842418178, "username": "amon_paula", "tweet": "Onde estavam esse caras, quando Dilma e lula afundavam o pa\u00eds? Em N\u00e1rnia? !O desespero ta grande meus amigos...  https://twitter.com/mottamarcos/status/1037650634449866753\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amon_paula/status/1037652461056606213", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651934952546305, "date": "2018-09-06", "time": "05:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 778678834442842112, "username": "CarloschssouzaH", "tweet": "Vou repassar para meus Contatos que agora \u00e9 proibido afirmar que \u201cVAMOS TRAZER O BRASIL DE LULA DE VOLTA\u201d  https://twitter.com/luiscandido/status/1037168160531787776\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarloschssouzaH/status/1037651934952546305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645486646128640, "date": "2018-09-06", "time": "05:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 770724306796109824, "username": "Nosleid19", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/NvMUK-_fg0s?aPAR\u00a0\u2026\u00d3DIA: Lula - Remove a minha cela - JONATHAN NEMER", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nosleid19/status/1037645486646128640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037637231119396865, "date": "2018-09-06", "time": "04:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2675022313, "username": "cazarruda", "tweet": "A direita vai perder essas elei\u00e7\u00f5es porque at\u00e9 ontem acreditava que est\u00e1vamos todos com Lula, focaram tanto em Lula que n\u00e3o perceberam nossa inclina\u00e7\u00e3o pra Ciro e Marina, a\u00ed depois da pesquisa come\u00e7aram a achar que a gente t\u00e1 combinando voto, \u00e9 muita inoc\u00eancia#CiroNoSegundoTurno", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/cazarruda/status/1037637231119396865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037636678939279363, "date": "2018-09-06", "time": "04:40:37", "timezone": "CDT", "user_id": 983328808043458562, "username": "carlosm02686954", "tweet": "@LulaOficial @Ahmadinejad1956 Ohhh, cala a boca!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosm02686954/status/1037636678939279363", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ahmadinejad1956,LulaOficial"}
{"id": 1037629154055938048, "date": "2018-09-06", "time": "04:10:43", "timezone": "CDT", "user_id": 197446067, "username": "operacaocondor", "tweet": "Se Fachin seguir mesmo racioc\u00ednio usado no TSE, Lula pode receber efeito...  https://youtu.be/7nXTJeAA7ns\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/operacaocondor/status/1037629154055938048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037625787778846721, "date": "2018-09-06", "time": "03:57:20", "timezone": "CDT", "user_id": 40997707, "username": "PAULORSB", "tweet": "@Bia_bastos30 @shjkgw O Bolsonaro j\u00e1 deixou claro a inten\u00e7\u00e3o de privatizar tudo o que for poss\u00edvel (porque \u00e9 muito complexo o procedimento); ter votado em Ciro e Lula no passado n\u00e3o o descredencia a nada ( tanto eu como outros eleitores do Bolsonaro j\u00e1 cometemos o erro). Chimpanz\u00e9 \u00e9 a pqp\ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PAULORSB/status/1037625787778846721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "shjkgw,Bia_bastos30"}
{"id": 1037625485746946048, "date": "2018-09-06", "time": "03:56:08", "timezone": "CDT", "user_id": 197446067, "username": "operacaocondor", "tweet": "V\u00c1I DAR MERDA DA ONU.!! Se Fachin seguir mesmo racioc\u00ednio usado no TSE, Lula pode receber efeito...  https://youtu.be/7nXTJeAA7ns\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/operacaocondor/status/1037625485746946048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037623758314332160, "date": "2018-09-06", "time": "03:49:16", "timezone": "CDT", "user_id": 56082915, "username": "viniciusbriel", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?aURGENTE\u00a0\u2026 #2: Fachin toma decis\u00e3o sobre o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/viniciusbriel/status/1037623758314332160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037623594946322432, "date": "2018-09-06", "time": "03:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 197446067, "username": "operacaocondor", "tweet": "URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!  https://youtu.be/uhFhNx0oBLE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/operacaocondor/status/1037623594946322432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037616220013555712, "date": "2018-09-06", "time": "03:19:19", "timezone": "CDT", "user_id": 45244572, "username": "brunnobeta83", "tweet": "@TSEjusbr S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea o Lula fazendo propaganda de campanha?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunnobeta83/status/1037616220013555712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037581669425917952, "date": "2018-09-06", "time": "01:02:01", "timezone": "CDT", "user_id": 222217866, "username": "sidneyascaser", "tweet": "PT entra com a\u00e7\u00e3o no Vaticano e no Pal\u00e1cio de Buckingham para garantir que Lula seja candidato.  pic.twitter.com/fUEu4CTeyV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidneyascaser/status/1037581669425917952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037581347768782848, "date": "2018-09-06", "time": "01:00:45", "timezone": "CDT", "user_id": 30278432, "username": "ThatianaX", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/PDefuXspgTA?aBom\u00a0\u2026 dia 247 (5/9/18) \u2013 O pavor do golpe diante da for\u00e7a de Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThatianaX/status/1037581347768782848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037565544562655232, "date": "2018-09-05", "time": "23:57:57", "timezone": "CDT", "user_id": 985954770618867713, "username": "lorenzinBJL", "tweet": "@tayroniss Lula livreeee", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorenzinBJL/status/1037565544562655232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tayroniss"}
{"id": 1037560330459725824, "date": "2018-09-05", "time": "23:37:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1008910789397417984, "username": "Joaooficial2020", "tweet": "@elisaraujo2010 @marissarcooper Sou filho de Nordeste e o pouco que me formei com alguns parentes meus e 70% da popula\u00e7\u00e3o nordestina vai votar em quem o Lula indicar Lula j\u00e1 tem seus fi\u00e9is eleitores o buso nada mais \u00e9 do que um bobo da corte come\u00e7a a fazer palha\u00e7ada a galera se empolga s\u00f3 isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaooficial2020/status/1037560330459725824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marissarcooper,elisaraujo2010"}
{"id": 1037556402338783232, "date": "2018-09-05", "time": "23:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 30278432, "username": "ThatianaX", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/JO-YEJ9J1E0?aPT\u00a0 nunca colocou c\u00e1lculo eleitoral acima da defesa de Lula, diz Haddad | PARTE 1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThatianaX/status/1037556402338783232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037554275155673089, "date": "2018-09-05", "time": "23:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1942679551, "username": "IslanAlves07", "tweet": "Voc\u00ea acredita em alma g\u00eamea? \u2014 Claro, assim como acredito em papai Noel e na inoc\u00eancia do Lula...  https://curiouscat.me/IslanAlves07/post/640365823?1536207190\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IslanAlves07/status/1037554275155673089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547825251446785, "date": "2018-09-05", "time": "22:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3358036396, "username": "wourcky", "tweet": "@Usinagem3 Boca Michel Jackson Lula Raio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wourcky/status/1037547825251446785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Usinagem3"}
{"id": 1037546345412866049, "date": "2018-09-05", "time": "22:41:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2838005326, "username": "bernardinfraga", "tweet": "se pa lula quebra bolsonaro na porrada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardinfraga/status/1037546345412866049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545970156949504, "date": "2018-09-05", "time": "22:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1034978813271265280, "username": "veio90638066", "tweet": "MARINAMELANCIA ----------- >   MINISTRA DO LULAHADADADECICLOVIA---------- >  MINISTRA DO LULACIR\u00c3ODAMASSA -------------- >  MINISTRO DO LULASANTOGERALDO CENTR\u00c3O--- >  FECHADO COM LULACOM  QUALQUER  UM  DESSES  O  SISTEMA  CONTINUA  VIVOBOLSONARO  ----->   INDENPENDENTE  17  pic.twitter.com/vc5EeeGC6U", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veio90638066/status/1037545970156949504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545948711411712, "date": "2018-09-05", "time": "22:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 819944389569085444, "username": "DrummondSidney", "tweet": "Uns querem Lula, outros Bolsonaro. Eu quero s\u00f3 voc\u00ea e pedi muito?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrummondSidney/status/1037545948711411712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536429247799299, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:15", "timezone": "CDT", "user_id": 11368622, "username": "rogeriocampos", "tweet": "@KennedyAlencar \u00c9 como se Lula \u00e9 Haddad estivessem competindo nessa pesquisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogeriocampos/status/1037536429247799299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KennedyAlencar"}
{"id": 1037534882304614400, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 271418587, "username": "solangemateus", "tweet": "Professor mandando eu treinar m\u00e3o de cartoon e eu s\u00f3 quero fazer essa. #Lula #LulaLivreJ\u00e1 pic.twitter.com/sDTalgIw3M", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Lula,#LulaLivreJ\u00e1", "link": "https://twitter.com/solangemateus/status/1037534882304614400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530510963224581, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 39158688, "username": "gabsorton", "tweet": "@caiofall Uai mas pq precisaria colocar a liga\u00e7\u00e3o com o Lula? Kkk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabsorton/status/1037530510963224581", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caiofall"}
{"id": 1037528392977924096, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 176919186, "username": "AndersonnRocha2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/96mnbxKdvpA?aSTF\u00a0\u2026 puxou o tapete do TRF4; n\u00e3o pode prender Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonnRocha2/status/1037528392977924096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037522731322011659, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:50", "timezone": "CDT", "user_id": 962506843179438080, "username": "Jessica37032503", "tweet": "faltou s\u00f3 um dedinho pra lula sair da cadeia. quem entendeu, entendeu, quem n\u00e3o entendeu, boa noite ok", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jessica37032503/status/1037522731322011659", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522697440374784, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:41", "timezone": "CDT", "user_id": 920408285907480579, "username": "Thaliafernand86", "tweet": "uns querem Lula, outros Bolsonaro, agr eu, eu quero \u00e9 s\u00f3 vc bb", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thaliafernand86/status/1037522697440374784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522562803224576, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 51630485, "username": "jujhufigueiredo", "tweet": "Presidente mais lindo depois do Lula  https://twitter.com/haddad_fernando/status/1037445943812128768\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujhufigueiredo/status/1037522562803224576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520204199276544, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1023330265559719936, "username": "Alessan90963197", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer De Alckmin \u00e0 Lula tds um bando de filhos da puta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alessan90963197/status/1037520204199276544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518127150641158, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 134519917, "username": "Gisaieira", "tweet": "O ANTAGONISTA NAS ELEI\u00c7\u00d5ES: Pesquisa Ibope sem Lula (05.09.18)  https://youtu.be/1qtOqYqYPYI\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisaieira/status/1037518127150641158", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037516623589109760, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:33", "timezone": "CDT", "user_id": 325757681, "username": "Vict0rMar", "tweet": "Podia dividir a cela com o Lula e vender os direitos da hist\u00f3ria para o Xvideos\"Velho come c\u00fa de velho na cadeia\"Esse porno eu veria!!  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1037484595049062402\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vict0rMar/status/1037516623589109760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516462079049728, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:55", "timezone": "CDT", "user_id": 736251259594940417, "username": "souza_g1", "tweet": "@slutliebwr meu voto seria do lula mas como ele foi preso e provavelmente n ia conseguir se candidatar eu n tirei meu t\u00edtulo (me arrependo). mas se eu tivesse tirado meu t\u00edtulo eu votaria no haddad ou no ciro (se ele fosse pro segundo turno contra o bozo ou alckmin)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souza_g1/status/1037516462079049728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "slutliebwr"}
{"id": 1037515561046036480, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 104317475, "username": "lfnmoreira", "tweet": "Bozonazi indo morro abaixo. E vai cair ainda mais quando Lula transferir votos para Hadad. Provavelmente nem chegue ao segundo turno.  https://twitter.com/bchartsnet/status/1037484811378728961\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfnmoreira/status/1037515561046036480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515367726424064, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 95099419, "username": "vitorpalaoro_", "tweet": "Xingou o PT/Lula/Dilma, bateu panela, pediu impeachment, mas vota no Ciro GomesEstamos de olho!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorpalaoro_/status/1037515367726424064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513346491326465, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 741095496098447360, "username": "Antonienss", "tweet": "\u00c9 verdade esse boato que sem meu pai Lula o Bolsorabo lidera no primeiro turno?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antonienss/status/1037513346491326465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513316975996929, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 156401480, "username": "Dedepim", "tweet": "@Justiceiro_Sujo @riccangelo75 Cargos comissionados em sua maioria.Pode investigar, o aparelhamento das universidades vem desde a entrada de Lula. Um bando de sanguessugas que entra pra roubar e atrapalhar, pois entram nos cargos de chefia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dedepim/status/1037513316975996929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "riccangelo75,Justiceiro_Sujo"}
{"id": 1037512001579302912, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 32395946, "username": "rodrigopegom", "tweet": "@jairbolsonaro lidera, mas os destaques s\u00e3o Lula e a rejei\u00e7\u00e3o, \u00e9 dif\u00edcil  https://twitter.com/gcamarotti/status/1037496166110375937\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigopegom/status/1037512001579302912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037509081194479621, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 365408274, "username": "CodRapman", "tweet": "Como Lula se encontra indispon\u00edvel, Marina Silva segue como a \u00fanica presidenci\u00e1vel que conta com men\u00e7\u00f5es diretas a projetos relacionados \u00e0...  https://revistagalileu.globo.com/Ciencia/noticia/2018/09/apenas-programas-de-marina-silva-e-lula-citam-apoio-museus-no-brasil.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CodRapman/status/1037509081194479621", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506340313288704, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:42", "timezone": "CDT", "user_id": 57998386, "username": "LaisaSS", "tweet": "O segundo turno fica praticamente certo se n\u00e3o tiver um super twist e Bolzolouco subir 28%.Com isso, no cen\u00e1rio atual, ter\u00edamos Ciro como presidente; que \u00e9 um candidato com \u00f3timas propostas.Mas levando em conta q o apoio de Lula n\u00e3o foi 'definido' Haddad pode levar\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d  https://twitter.com/RealitySocial/status/1037480648762707968\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaisaSS/status/1037506340313288704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505487758077952, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@geraldoalckmin Bando de vagabundos , preferem q o Brasil seja governando pelo PT mesmo sabendo q lula disse q ia mandar prender os jornalistas , ia mandar prender Sergio Moro , ia mandar acabar com as TVs crist\u00e3s no Brasil e ia mandar fechar a Rede Globo....COMUNISTA VAGABUNDO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1037505487758077952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037502321670930433, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 979427327347249154, "username": "andre03289700", "tweet": "Lula colocou tamb\u00e9m toda sua fam\u00edlia as custas de sua politica suja, os filhos do bolsonaro foram eleitos pelo povo, consegue entender?  https://twitter.com/rafael_accarini/status/1035249439173169152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre03289700/status/1037502321670930433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501665681833987, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 813070915533701120, "username": "JorgeRomanholi2", "tweet": "URGENTE: Recurso de Lula cai nas m\u00e3os de Celso de Mello no STF  https://clickpolitica.com.br/2018/09/05/urgente-recurso-de-lula-cai-nas-maos-de-celso-de-mello-no-stf/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeRomanholi2/status/1037501665681833987", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499711899557888, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:21", "timezone": "CDT", "user_id": 61739478, "username": "ujoses", "tweet": "@o_antagonista Que porra de pa\u00eds \u00e9 esse? Essa baga\u00e7a ja foi julgada caraleo! Chega de Lula pra la e pra c\u00e1 ! Aten\u00e7\u00e3o STF: o exercito esta de olho!!! \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83e\udd2c\ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ujoses/status/1037499711899557888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037499439861170176, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:16", "timezone": "CDT", "user_id": 29039625, "username": "joaoulianaf", "tweet": "amiga MOVE ON ja passou seu porraaaaaaan\u00e3o tem mais lula e vc vai ser massacrado pelo ciro seu MERDA  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037149030567108608\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoulianaf/status/1037499439861170176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498229934448640, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2675022313, "username": "cazarruda", "tweet": "Lula hoje vive dos hits que fez e agora passa a coroa de rainha do pop para o Ciro que vai debutar em #1 na Spotify Bras\u00edlia 2019 nota m\u00e1xima na HOT 100 o hit \u00e9 certo aguardem#CiroNoSegundoTurno#Ibope pic.twitter.com/LCleFtG9uU", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#1,#CiroNoSegundoTurno,#Ibope", "link": "https://twitter.com/cazarruda/status/1037498229934448640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498134883127297, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 46959240, "username": "Rosimeireles", "tweet": "@whomath @GustavoXaviiier \"Em 2005, o governo Lula tomou a decis\u00e3o hist\u00f3rica: quitou o restante da d\u00edvida contra\u00edda por FHC e livrou o pa\u00eds das exig\u00eancias do FMI. Em 2009, pela primeira vez na hist\u00f3ria, o Brasil emprestou dinheiro ao Fundo: US$ 10 bilh\u00f5es para ajudar pa\u00edses emergentes\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosimeireles/status/1037498134883127297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GustavoXaviiier,whomath"}
{"id": 1037497605549449216, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 813070915533701120, "username": "JorgeRomanholi2", "tweet": "IBOPE pode sofrer &#8220;penalidades financeiras&#8221; ap\u00f3s se unir a Globo para golpear Lula  https://clickpolitica.com.br/2018/09/05/ibope-pode-sofrer-penalidades-financeiras-apos-se-unir-a-globo-para-golpear-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#8220,#8221", "link": "https://twitter.com/JorgeRomanholi2/status/1037497605549449216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496398990725125, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3429165387, "username": "ufesluiz", "tweet": "A defesa de Lula recorreu novamente ao comit\u00ea de direitos humanos da ONU. Em peti\u00e7\u00e3o protocolada na noite de segunda-feira, pede que o \u00f3rg\u00e3o \u201cprofira nova decis\u00e3o reiterando a obriga\u00e7\u00e3o do Estado brasileiro de...  https://www.facebook.com/100005976856010/posts/949220428620510/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ufesluiz/status/1037496398990725125", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495488155664384, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2316260582, "username": "KUMA_LoL1", "tweet": "@GeorgMarques @mariajosedias84 A chance dele alcan\u00e7ar um segundo turno quando o PT come\u00e7ar a de fato tentar transferir votos do Lula p/ ele \u00e9 alt\u00edssima", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KUMA_LoL1/status/1037495488155664384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariajosedias84,GeorgMarques"}
{"id": 1037494846619930624, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1050210883, "username": "ThiagoCypriano1", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/Z9Z83UNaqoE?a\u00a0 Finalmente, Lula est\u00e1 ineleg\u00edvel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoCypriano1/status/1037494846619930624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037494787165880324, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2650562289, "username": "laysla_goltara", "tweet": "@YTorquatro Papai detesta ele, mas como Lula n\u00e3o pode ele acha que o bolsonaro pode ajudar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laysla_goltara/status/1037494787165880324", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YTorquatro"}
{"id": 1037494757944164353, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:40", "timezone": "CDT", "user_id": 330325653, "username": "TribunaOnlineES", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018\u00c9 o primeiro levantamento ap\u00f3s o TSE barrar a candidatura de Lula (PT).  https://tribunaonline.com.br/bolsonaro-lidera-e-tres-empatam-em-segundo-diz-ibope\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TribunaOnlineES/status/1037494757944164353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491091262644224, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 798516963723137024, "username": "apaginanews", "tweet": "Fachin vai analisar pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade  https://apaginanews.blogspot.com/2018/09/fachin-vai-analisar-pedido-da-defesa-de.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apaginanews/status/1037491091262644224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490830322397186, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 908007161460150272, "username": "theufuturo", "tweet": "Eu s\u00f3 quero \u00e9 ser feliz, ter o Lula Livre governando o meu pa\u00eds, e poder me orgulhar de ter o presidente mais querido e popular!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theufuturo/status/1037490830322397186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
