{"id": 1038435736184414221, "date": "2018-09-08", "time": "09:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 187632670, "username": "thiagofc3079", "tweet": "@WanderleyJFJr @PPReacaRN @amaralzinhaBR O WanWan eh marmita requentada de bandido q parecendo a Marina Silva aparece de tempos em tempos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagofc3079/status/1038435736184414221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amaralzinhaBR,PPReacaRN,WanderleyJFJr"}
{"id": 1038435349737996289, "date": "2018-09-08", "time": "09:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3637947195, "username": "luixxx_g", "tweet": "gente chocado que a marina Silva notou o joao kkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luixxx_g/status/1038435349737996289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429575330648065, "date": "2018-09-08", "time": "09:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 265155249, "username": "GNFurt", "tweet": "@ramos_leandro Pra mim vc acertou em partes... T\u00e1 todo mundo defecando pela boca. At\u00e9 agora eu n\u00e3o vi ningu\u00e9m trucidar o Bolsonaro em debate... Ou vc acha mesmo que Marina e Ciro s\u00e3o l\u00e1 mais inteligentes que ele?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GNFurt/status/1038429575330648065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramos_leandro"}
{"id": 1038427060060999680, "date": "2018-09-08", "time": "09:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 91223781, "username": "estevaodepaula", "tweet": "@maykon__ab Se for pelo programa eleitoral eu voto no Boulos, mas o neg\u00f3cio \u00e9 que o \u00fanico candidato da esquerda que tem alguma chance de vencer bonoro/walkman/marina \u00e9 o ciro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estevaodepaula/status/1038427060060999680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maykon__ab"}
{"id": 1038424774060531713, "date": "2018-09-08", "time": "08:52:13", "timezone": "CDT", "user_id": 840573823367942146, "username": "pcyiri", "tweet": "marina silva tentando virar presidente, sou eu tentando entrar na faculdade, todo ano tenta, mas nunca consegue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pcyiri/status/1038424774060531713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038423796095623168, "date": "2018-09-08", "time": "08:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 783093322130788353, "username": "duzin44", "tweet": "Marina t\u00e1 vindoooo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duzin44/status/1038423796095623168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422285315653635, "date": "2018-09-08", "time": "08:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 785173112937648128, "username": "ShirleyCardosoR", "tweet": "Marina vai vim ao mundo hoje, Minha princesa \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShirleyCardosoR/status/1038422285315653635", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415841488973825, "date": "2018-09-08", "time": "08:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 224809786, "username": "Felipeln88", "tweet": "Aqui em casa est\u00e1 assim Eu: Marina Silva Meu Pai: Lula Minha M\u00e3e: Bolsonaro Minha Irm\u00e3: Ciro Gomes Ainda bem que nem falamos de pol\u00edtica aqui em casa \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipeln88/status/1038415841488973825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415067295956993, "date": "2018-09-08", "time": "08:13:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2282770768, "username": "RavaniBarbara", "tweet": "@whoisnemo1 @_jadyoliveira @jhonporto1 Marina \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8 SOS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RavaniBarbara/status/1038415067295956993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jhonporto1,_jadyoliveira,whoisnemo1"}
{"id": 1038400646800650240, "date": "2018-09-08", "time": "07:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3305557553, "username": "ohcapixaba", "tweet": "marina dorme t\u00e3o bonitinho que n\u00e3o quero acordar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ohcapixaba/status/1038400646800650240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038386618892210178, "date": "2018-09-08", "time": "06:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 36442922, "username": "garotodovale", "tweet": "Acho quase imposs\u00edvel, mas seria perfeito: uma disputa de ideias, um debate no n\u00edvel que o Brasil merece. Sem o fascismo do Bolsonaro, o neoliberalismo e a desonestidade intelectual dos Tucanos e sem a p\u00f3s-pol\u00edtica da Marina, que tamb\u00e9m despolitiza.  https://twitter.com/valmorneto/status/1037769470981402624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/garotodovale/status/1038386618892210178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038332585808732160, "date": "2018-09-08", "time": "02:45:54", "timezone": "CDT", "user_id": 779268409628454912, "username": "Zamperlyn", "tweet": "tocou Marina mano, to realizadissimo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zamperlyn/status/1038332585808732160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038297741921845248, "date": "2018-09-08", "time": "00:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 314785702, "username": "_CarolJabour", "tweet": "Na REAL msm o melhor a fazer como um dever de cidad\u00e3o, \u00e9 pesquisar a vida dos pol\u00edticos e ver direito quem \u00e9 quem. J\u00e1 basta essa ideia de \u201cnenhum pol\u00edtico presta\u201d e bl\u00e1bl\u00e1bl\u00e1. Nem toda a pol\u00edcia envolve Bolsonaro, Ciro e Marina n\u00e3o... Estudem!  https://twitter.com/oplivinha/status/1038057715426312192\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_CarolJabour/status/1038297741921845248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038267735761928193, "date": "2018-09-07", "time": "22:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1008910789397417984, "username": "Joaooficial2020", "tweet": "Marina, Alckmin e Bolsonaro, os mais seguidos por rob\u00f4s no Twitter  https://www.cartacapital.com.br/politica/marina-alckmin-e-bolsonaro-os-mais-seguidos-por-robos-no-twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaooficial2020/status/1038267735761928193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265293288755201, "date": "2018-09-07", "time": "22:18:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1022133226247213064, "username": "mariirondow", "tweet": "minha av\u00f3 falou umas 30x hj q eu t\u00f4 igual marina ruy barbosa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariirondow/status/1038265293288755201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038264521029234688, "date": "2018-09-07", "time": "22:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 896577476482170884, "username": "SophiaCianni", "tweet": "@VDiretas2 KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK MARINA ME CONTOU ISSO MANO KKKKK MT BOM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SophiaCianni/status/1038264521029234688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VDiretas2"}
{"id": 1038227315237572615, "date": "2018-09-07", "time": "19:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2846754369, "username": "evanildo1984", "tweet": "@MarinaSilva Kkkkkk quero saber se j\u00e1 pensou na resposta para pergunta que fizeram para ti menina. E a\u00ed Marina vai usar o SUS?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evanildo1984/status/1038227315237572615", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038226359385055232, "date": "2018-09-07", "time": "19:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 233334327, "username": "ClaudiaMDuarteS", "tweet": "@silvas_lucas @marina_lodi @VitoriaOnLine @LucianoRezende S\u00f3 queria saber pq o palanque t\u00e3o grande e tanto barulho para montar aqui na esquina da Bar\u00e3o de Monjardim? Para usarem por meia hora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudiaMDuarteS/status/1038226359385055232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucianoRezende,VitoriaOnLine,marina_lodi,silvas_lucas"}
{"id": 1038222731848888320, "date": "2018-09-07", "time": "19:29:23", "timezone": "CDT", "user_id": 896577476482170884, "username": "SophiaCianni", "tweet": "@marinarosavix_ marina vc e bipolar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SophiaCianni/status/1038222731848888320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinarosavix_"}
{"id": 1038221277046231041, "date": "2018-09-07", "time": "19:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 973225472132870145, "username": "Renanhendges", "tweet": "@pretste @Pimenta17Marina ATA, blz ent\u00e3o marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renanhendges/status/1038221277046231041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pimenta17Marina,pretste"}
{"id": 1038216130685554688, "date": "2018-09-07", "time": "19:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 927643413763252235, "username": "MariaAl0603", "tweet": "Canal amanh\u00e3 com Marina vai rolar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaAl0603/status/1038216130685554688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038210723481047041, "date": "2018-09-07", "time": "18:41:40", "timezone": "CDT", "user_id": 990384206030295041, "username": "CaioJunger", "tweet": "PPP Marina maia \u2014 Passo  https://curiouscat.me/CaioJunger/post/641866677?1536363700\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioJunger/status/1038210723481047041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205798860693504, "date": "2018-09-07", "time": "18:22:06", "timezone": "CDT", "user_id": 76240434, "username": "GustavoDeBiase", "tweet": "De Biase Federal 1899, Contarato Senador 181 e Marina Presidente 18!  https://www.facebook.com/gustavodebiase/videos/1729590117152466/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoDeBiase/status/1038205798860693504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199829158141952, "date": "2018-09-07", "time": "17:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2282770768, "username": "RavaniBarbara", "tweet": "@_jadyoliveira Cad\u00ea a marina nesse caralho !!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RavaniBarbara/status/1038199829158141952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_jadyoliveira"}
{"id": 1038189347672125450, "date": "2018-09-07", "time": "17:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 123072889, "username": "mrrcarol", "tweet": "mas inves d haddad \u00e9 marina  https://twitter.com/filipetois/status/1038091668115935233\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrrcarol/status/1038189347672125450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188132783599616, "date": "2018-09-07", "time": "17:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 789196825890656256, "username": "ananogg_", "tweet": "@coronaaac mo\u00e7o manda a merda da marina me responder pf", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ananogg_/status/1038188132783599616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "coronaaac"}
{"id": 1038177675893002241, "date": "2018-09-07", "time": "16:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3028303773, "username": "mafelube", "tweet": "Eu e Marina mt conectadas ao mandar as mesmas coisas no direct \ud83d\udc97\ud83d\udc6d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mafelube/status/1038177675893002241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175127425507328, "date": "2018-09-07", "time": "16:20:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4897548558, "username": "leorochabrazil", "tweet": "Aposta pr\u00f3xima pesquisa - segundaBolsonaro - 26%Ciro - 13%Marina - 11%Geraldo - 9%Haddad - 8%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leorochabrazil/status/1038175127425507328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174214568722432, "date": "2018-09-07", "time": "16:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 775063251839225857, "username": "Pimenta17Marina", "tweet": "@Renanhendges e marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pimenta17Marina/status/1038174214568722432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Renanhendges"}
{"id": 1038162332592033793, "date": "2018-09-07", "time": "15:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 809889589, "username": "RomuloAntonio13", "tweet": "@EduardoJorge Marina  e Eduardo 2018!! O melhor para o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloAntonio13/status/1038162332592033793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1038145440343052288, "date": "2018-09-07", "time": "14:22:15", "timezone": "CDT", "user_id": 803803178688978946, "username": "Maduzampier", "tweet": "@marina_mbn Meu primo n t\u00e1 aqui dessa vez kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maduzampier/status/1038145440343052288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_mbn"}
{"id": 1038129342050721792, "date": "2018-09-07", "time": "13:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 79564175, "username": "Jho_correa", "tweet": "Marina\u2019s apartament Complex sounds country \ud83d\ude37", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jho_correa/status/1038129342050721792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126652168065025, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1643750532, "username": "prmaduro", "tweet": "Quem era Marina?!#For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/Ricamconsult/status/1038114145504309250\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/prmaduro/status/1038126652168065025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118044353142785, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:23", "timezone": "CDT", "user_id": 245898549, "username": "Fernandosegades", "tweet": "@bchartsnet Pensei que era com a marina fui tombado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernandosegades/status/1038118044353142785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1038115171548520451, "date": "2018-09-07", "time": "12:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 27218046, "username": "davidcarva", "tweet": "O BOLSO PERDE NO 2\u00ba TURNO PARA CIRO, MARINA, ALCKMIN OU HADDAD! N\u00c3O VAI DAR PRO MITO!  https://www.facebook.com/GraficarvaImpressosGraficos/posts/2065200263794091\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidcarva/status/1038115171548520451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111401078910979, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 134965994, "username": "RUBIM_WANDERSON", "tweet": "@VEJA @BlogdoNoblat Se o alto comando do PSDB j\u00e1 tivesse fazendo isto desde o in\u00edcio.  TALVEZ ESTARIA ALI PR\u00d3XIMO DE MARINA E CIRO e n\u00e3o sendo superado pelo Amoedo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RUBIM_WANDERSON/status/1038111401078910979", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,VEJA"}
{"id": 1038106601599655936, "date": "2018-09-07", "time": "11:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1016454896378417154, "username": "SouCaju", "tweet": "@Kings_of_Roses J\u00e1 sabemos que vai votar na Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouCaju/status/1038106601599655936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Kings_of_Roses"}
{"id": 1038105331103084544, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 964814999276449793, "username": "Diegomaia221", "tweet": "@edamulin @ve5go Acho que \u00e9 a primeira op\u00e7\u00e3o certeza. O mundo pop e o mundo politico nunca teve t\u00e3o pr\u00f3ximos. Jair performando gaga, Ciro citando bey, s\u00f3 falta a marina citar a Rihanna.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diegomaia221/status/1038105331103084544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ve5go,edamulin"}
{"id": 1038095076210221056, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 267955603, "username": "elienegentil", "tweet": "@olivr_yago Espero que a Marina v\u00e1 para o viradao 2", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elienegentil/status/1038095076210221056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olivr_yago"}
{"id": 1038081461533003776, "date": "2018-09-07", "time": "10:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3955731148, "username": "juniotrevao", "tweet": "Bolsonaro, Haddad, Marina, Geraldo Alckmin, Ciro Gomes... TUDO LIXO DO MESMO ESGOTO !!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniotrevao/status/1038081461533003776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029365693612032, "date": "2018-09-07", "time": "06:41:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1018992874531287041, "username": "Gn1Portal", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Ciro e Marina, 12%  http://www.portalgn1.com/ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-ciro-e-marina-12/\u00a0\u2026 via @GN1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gn1Portal/status/1038029365693612032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GN1"}
{"id": 1037913447927820289, "date": "2018-09-06", "time": "23:00:24", "timezone": "CDT", "user_id": 360228723, "username": "DiegoSimoura", "tweet": "@MarinaAcorreia fica virada logo marina hahah", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoSimoura/status/1037913447927820289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaAcorreia"}
{"id": 1037889725443592193, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:08", "timezone": "CDT", "user_id": 964569871865581569, "username": "JosGeraldMion", "tweet": "N\u00e3o vou desenhar, mas n\u00e3o voto em Bolsonaro; n\u00e3o votaria no Lula e... continuo inclinado a votar na Marina, mas at\u00e9 7/10 decidirei...Simples assim!", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosGeraldMion/status/1037889725443592193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887175558197248, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:00", "timezone": "CDT", "user_id": 53145664, "username": "jacksonrangel", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Ciro e Marina, 12%  https://bit.ly/2M3iawX\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonrangel/status/1037887175558197248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886672451657728, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:00", "timezone": "CDT", "user_id": 94119783, "username": "folhadoes", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Ciro e Marina, 12%  https://bit.ly/2M3iawX\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhadoes/status/1037886672451657728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877636511539205, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3039928167, "username": "roni_rigoni", "tweet": "@Hialley @pauloap Esse \u00e9 apoiador da Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roni_rigoni/status/1037877636511539205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloap,Hialley"}
{"id": 1037877632979951616, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3305557553, "username": "ohcapixaba", "tweet": "por culpa da marina agora chamo todo mundo de meu mel", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ohcapixaba/status/1037877632979951616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875075813400576, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1022133226247213064, "username": "mariirondow", "tweet": "sobre a facada no bosonaru::[19:25] Isaias Av\u00f4: Mariana t\u00e1 em casa? Tem como provar? Ou um bom alibe?[6/9 19:32] Mariana Von Rondow: kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk o que???[21:40] Isaias Av\u00f4: Voc\u00ea \u00e9 a suspeita[21:43] V\u00f3 Marina: Mariana \u00e9 a suspeita n\u00famero 1", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariirondow/status/1037875075813400576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871572596346880, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:00", "timezone": "CDT", "user_id": 94119783, "username": "folhadoes", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Ciro e Marina, 12%  https://bit.ly/2M3iawX\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhadoes/status/1037871572596346880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870428402933760, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1206208310, "username": "brmartinelle", "tweet": "Cad\u00ea a Marina para tombar a farsa do Bolsonaro logo??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brmartinelle/status/1037870428402933760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867154870345736, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:27", "timezone": "CDT", "user_id": 79564175, "username": "Jho_correa", "tweet": "Relembre quando a Marina ainda era and The Diamonds  https://twitter.com/primadonnr/status/1037862631208615936\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jho_correa/status/1037867154870345736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861972044341248, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 213374444, "username": "TvTudoOficial", "tweet": "O avi\u00e3o de Eduardo Campos caiu, e n\u00e3o elegeu a Marina. Uma facada de rasp\u00e3o, vai eleger o Bozo, ops! Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TvTudoOficial/status/1037861972044341248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860720199839744, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 823673054421204992, "username": "PaixaoMicheli", "tweet": "Independente se for Ciro, Haddad, Marina, Bolsonaro ou qualquer outro.Se vc comemora a tentativa de assassinato, voc\u00ea \u00e9 doente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaixaoMicheli/status/1037860720199839744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856508829204480, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 821709559173709825, "username": "__eduardaml", "tweet": "q saudade de Mariana, Marina e Hayla aaa melhor carnaval de todos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__eduardaml/status/1037856508829204480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855221425299456, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:01", "timezone": "CDT", "user_id": 708625301786513408, "username": "mhanicio", "tweet": "@m_marian0 @rl_peixoto Sim, Marina tb vai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mhanicio/status/1037855221425299456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rl_peixoto,m_marian0"}
{"id": 1037848843948314624, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:41", "timezone": "CDT", "user_id": 174306067, "username": "metigalvao", "tweet": "acho engra\u00e7ado como os petistas excluem a exist\u00eancia do CIRO que est\u00e1 em segundo lugar nas pesquisas, ou da marina que est\u00e1 em terceiroo alckmin tem uma chance BEM pequena de ir pro segundo turno, felizmente  https://twitter.com/cinefilo_k/status/1037316170330894336\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/metigalvao/status/1037848843948314624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846711463555074, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 944818373912940544, "username": "Peixonaltta", "tweet": "Marina se posicionou\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc  https://twitter.com/marinasilva/status/1037792971658289152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Peixonaltta/status/1037846711463555074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846522132606976, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2251370365, "username": "hesbela", "tweet": "@matsalmeidd minha m\u00e3e t\u00e1 em duvida entre marina e ciro, disse que votar\u00e1 em quem tiver mais chance de ganhar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hesbela/status/1037846522132606976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matsalmeidd"}
{"id": 1037840838351568896, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 882009451687022592, "username": "zehvitorac", "tweet": "@SaabBrasil O Bolsonaro n\u00e3o representava uma amea\u00e7a a esquerda nas elei\u00e7\u00f5es, ele perderia o segundo turno, segundo as pesquisas, na maioria dos cen\u00e1rios. Quem mais amea\u00e7a as candidaturas de esquerda s\u00e3o a Marina e o Alckmin, que levariam num eventual segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zehvitorac/status/1037840838351568896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaabBrasil"}
{"id": 1037829940568379392, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:34", "timezone": "CDT", "user_id": 46449389, "username": "caraleonardo", "tweet": "se algu\u00e9m ficar sabendo de passeata pra campanha de Ciro ou Marina pode me chamar que eu vou", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caraleonardo/status/1037829940568379392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819921185615872, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1079629495, "username": "Jealousmariana", "tweet": "Eu to s\u00f3 a Guidjaine[6/9 18:46] Isabella: A Marina \u00e9 centro-esquerda[6/9 18:47] Guidjaine: Eu n\u00e3o sou nd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jealousmariana/status/1037819921185615872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818363899248641, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:34", "timezone": "CDT", "user_id": 94466570, "username": "Doouze", "tweet": "@uroboloss bota marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Doouze/status/1037818363899248641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "uroboloss"}
{"id": 1037817194967719936, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1032792150105313282, "username": "bcostavitalino", "tweet": "Eu sou Marina Silva", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bcostavitalino/status/1037817194967719936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816964763271168, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3610703903, "username": "Lcnn7", "tweet": "@oliiveirLucas Fazem campanha de gra\u00e7a pro cara. Igual falaram q bolsonaro perderia pra Marina no segundo turno. Na real a gente sabe q bolsonaro vai ganhar \u00e9 no primeiro turno se as urnas n forem sabotadas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lcnn7/status/1037816964763271168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oliiveirLucas"}
{"id": 1037815103293403136, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3226030863, "username": "melissaLovatti", "tweet": "falei pra marina que eu tenho irm\u00e3o g\u00eameo e ela acreditou KKKKKKKK", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melissaLovatti/status/1037815103293403136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813696427438081, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 724640160365858816, "username": "ivan__coutinho", "tweet": "@marina_morena_ Aff isso eu ja sei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivan__coutinho/status/1037813696427438081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_morena_"}
{"id": 1037805893344215041, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 943650210357628928, "username": "daisy_ripley", "tweet": "@vp_marina os jumentos s\u00e3o o povo dele, mana", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daisy_ripley/status/1037805893344215041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vp_marina"}
{"id": 1037803491639664640, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:28", "timezone": "CDT", "user_id": 884569952090562561, "username": "AndreattaRaufs", "tweet": "@mleandrocr Marina Silva \u00e9 a \u00c1rvore em que Azealia Banks t\u00e1 sentada......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreattaRaufs/status/1037803491639664640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mleandrocr"}
{"id": 1037796542411927552, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 17742358, "username": "celsocelante", "tweet": "No caso do Eduardo, respingou em Marina, mas foi logo desconstru\u00edda pela campanha pesada do PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celsocelante/status/1037796542411927552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793756236406789, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1022133226247213064, "username": "mariirondow", "tweet": "GENTE A MINHA AVOKKKKKKKKKKKKLKKKK RU TO PASSANDO MAL[6/9 17:03] V\u00f3 Marina: Eu quero ver sangue de barriga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariirondow/status/1037793756236406789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793204437954565, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1022133226247213064, "username": "mariirondow", "tweet": "[6/9 17:01] V\u00f3 Marina: Cad\u00ea o sangue?[6/9 17:02] V\u00f3 Marina: O sangue dele \u00e9 branco", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariirondow/status/1037793204437954565", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789468932157440, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 82181410, "username": "Curlim91", "tweet": "@soniebas FACADA NA MARINA NG QUER NE?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Curlim91/status/1037789468932157440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "soniebas"}
{"id": 1037789180187828227, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:36", "timezone": "CDT", "user_id": 442370456, "username": "c4roline__", "tweet": "@zayzevis Sim, todo mundo q vejo q vai ta indeciso eu tento convencer pelo menos a n\u00e3o ir nele. Se juntar quem vota em marina, Haddad, e ciro ele n\u00e3o ganha. Acho q o nordeste n ta com ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c4roline__/status/1037789180187828227", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zayzevis"}
{"id": 1037789080027885570, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2427599828, "username": "GiovaneHF", "tweet": "minha professora de hist\u00f3ria \u00e9 igualzinha a Marina kkkkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiovaneHF/status/1037789080027885570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770163163160576, "date": "2018-09-06", "time": "13:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 340591693, "username": "hcilmargalimak", "tweet": "e quer votar ou na marina ou no cirona vdd ele queria votar em alguma mulher pq pra ele esses homi v\u00e9io ja t\u00e3o mandando ha muito tempo e n\u00e3o melhorou nada at\u00e9 hoje kkkkkk OLHA ESSE MEU PAI SENDO FEMINISTO MEU DEUS QUE GRACINHA KKKKKK65 anos t\u00e1, s\u00f3 pra avisar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hcilmargalimak/status/1037770163163160576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764124682477570, "date": "2018-09-06", "time": "13:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 27218046, "username": "davidcarva", "tweet": "@Estadao Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno @estadao: https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidcarva/status/1037764124682477570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037757349178437632, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:07", "timezone": "CDT", "user_id": 53145664, "username": "jacksonrangel", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Ciro e Marina, 12% - Folha do ES  http://www.folhadoes.com/noticia/politica-eleicoes-2018/43209/ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-voto-ciro-marina-12\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonrangel/status/1037757349178437632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756601493581824, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 779268409628454912, "username": "Zamperlyn", "tweet": "eu quando pegar no novo disco da marina  https://twitter.com/bchartsnet/status/1037725577472630785\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zamperlyn/status/1037756601493581824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755442255081477, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:32", "timezone": "CDT", "user_id": 927643413763252235, "username": "MariaAl0603", "tweet": "Eu amo minha amiga Marina linda! Meu amor maior", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaAl0603/status/1037755442255081477", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754326918344704, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:06", "timezone": "CDT", "user_id": 723239508058247172, "username": "juliaavcorreia", "tweet": "se a equipe da marina silva fala zap quem sou eu pra falar whatsapp  https://twitter.com/FeCastanhari/status/1037738587977076738\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliaavcorreia/status/1037754326918344704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754099788394497, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 74993259, "username": "EAndriw", "tweet": "@euclarice Vota na Marina e no @EduardoJorge <3 rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EAndriw/status/1037754099788394497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice,EduardoJorge"}
{"id": 1037749152103448578, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 734129903793213440, "username": "LailaPaesDavid", "tweet": "@marinarosavix_ marina \u00e9 vc? Kkkkkk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LailaPaesDavid/status/1037749152103448578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinarosavix_"}
{"id": 1037744996970061824, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 529796541, "username": "Fernos2", "tweet": "E ent\u00e3o Marina, fala um pouco sobre quem ocupa o travesseio ao lado do teu   https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernos2/status/1037744996970061824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742798529851393, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 736251259594940417, "username": "souza_g1", "tweet": "o segundo turno vai acabar sendo bozo x ciro (ou marina)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souza_g1/status/1037742798529851393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741779804676098, "date": "2018-09-06", "time": "11:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 52396205, "username": "eshoje", "tweet": "Marina visita o estado no dia 15 de setembro; Bolsonaro agendou a mesma data, ainda sem confirma\u00e7\u00e3o. #eshoje http://eshoje.com.br/marina-e-bolsonaro-podem-se-encontrar-em-campanha-eleitoral-no-es/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eshoje", "link": "https://twitter.com/eshoje/status/1037741779804676098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731033754624000, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:33", "timezone": "CDT", "user_id": 384898280, "username": "raphilxvasco", "tweet": "@BlogDoPim @ElianaRSantos Olha, a disputa entre Ciro, Marina, Alckmin e Haddad (que muitos acreditam que ainda subir\u00e1 nas pesquisas) tende a ser uma briga de foice no escuro. Nesse primeiro momento, o importante \u00e9 chegar ao segundo turno, coisa que, at\u00e9 pouco tempo, poucos analistas acreditavam.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphilxvasco/status/1037731033754624000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ElianaRSantos,BlogDoPim"}
{"id": 1037715362723315712, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 519027439, "username": "SilveWiliam", "tweet": "@Dr_Luis_Antonio @jairbolsonaro     Est\u00e3o tentando desconstruir a tua imagem. Na ultima elei\u00e7\u00e3o, destru\u00edram Marina Silva. Comece a bater pesado. A melhor defesa \u00e9 o ataque. Fa\u00e7a antes q seja tarde.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilveWiliam/status/1037715362723315712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Dr_Luis_Antonio"}
{"id": 1037714281012375553, "date": "2018-09-06", "time": "09:48:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1006833824632852480, "username": "Rodrigo63866089", "tweet": "@MarinaSilva Marina sege humilde de VERDADE,renuncia a essa candidatura que todos sabem que n\u00e3o vai vingar,e para o bem do pa\u00eds apoie Ciro Gomes e sege de novo uma boa ministra .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo63866089/status/1037714281012375553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037710657238589440, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 840013519147978752, "username": "mariajuliabbb1", "tweet": "Marina \u00e9 um exemplo de vida e de forma de governar. Ouvir o outro \u00e9 o primeiro passo e isso ela sabe fazer. Ela n\u00e3o coloca a opini\u00e3o dela acima das necessidades do Brasil. Por isso eu acredito nela. #Marina18 https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037708979839950848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Marina18", "link": "https://twitter.com/mariajuliabbb1/status/1037710657238589440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706035270705152, "date": "2018-09-06", "time": "09:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 840013519147978752, "username": "mariajuliabbb1", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili @ecchagas @Dansouza83 @Colorado19094 @Fatimaordemur Estou avaliando ainda, mas \u00e9 quase certo que ser\u00e1 Marina. Mas votarei em qualquer um contra seu candidato, fique sossegada.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariajuliabbb1/status/1037706035270705152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fatimaordemur,Colorado19094,Dansouza83,ecchagas,DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037705481140068352, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:00", "timezone": "CDT", "user_id": 53145664, "username": "jacksonrangel", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Ciro e Marina, 12%  https://bit.ly/2M3iawX\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonrangel/status/1037705481140068352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704741244088320, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:04", "timezone": "CDT", "user_id": 153617404, "username": "rotascapixabas", "tweet": "@camilanavarro @camilarrt menina, em termos de vice, a Marina t\u00e1 + bem servida q o Ciro. Mas o projeto econ\u00f4mico e de desenv do Ciro me atrai mais. Os coordenadores da Marina - Gianetti e Andre Lara - s\u00e3o liberais d+ (aka... tucanos) pro meu gosto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rotascapixabas/status/1037704741244088320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camilarrt,camilanavarro"}
{"id": 1037702887571423233, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:42", "timezone": "CDT", "user_id": 267986079, "username": "melfesta", "tweet": "@amandabventuri @marina_werneck Mandiary mandi\u00e1rio HQUAHU aaaaaa eu gostei mt de fazer issi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melfesta/status/1037702887571423233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_werneck,amandabventuri"}
{"id": 1037693013844258816, "date": "2018-09-06", "time": "08:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 883126205758803968, "username": "Gabriele2167", "tweet": "Bolssonaro ou lula? \u2014 Marina 2018  https://curiouscat.me/Gabriele2167/post/639374265?1536240268\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriele2167/status/1037693013844258816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690379280236549, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:00", "timezone": "CDT", "user_id": 53145664, "username": "jacksonrangel", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Ciro e Marina, 12%  https://bit.ly/2M3iawX\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonrangel/status/1037690379280236549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689875351228416, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 94119783, "username": "folhadoes", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Ciro e Marina, 12%  https://bit.ly/2M3iawX\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhadoes/status/1037689875351228416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688948976283648, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:19", "timezone": "CDT", "user_id": 859508298042757120, "username": "rodolphorocon", "tweet": "@Leoni_a_jato Diferente da Marina, n\u00e9?Eu TB gosto do Eduardo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodolphorocon/status/1037688948976283648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leoni_a_jato"}
{"id": 1037685012081061889, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:40", "timezone": "CDT", "user_id": 94119783, "username": "folhadoes", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Ciro e Marina, 12%  https://bit.ly/2M3iawX\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhadoes/status/1037685012081061889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684995744301056, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 848746359494725632, "username": "tudoleia", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Ciro e Marina, 12%  https://bit.ly/2M3iawX\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudoleia/status/1037684995744301056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682739225550849, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 53145664, "username": "jacksonrangel", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Ciro e Marina, 12% - Folha do ES  http://www.folhadoes.com/noticia/politica-eleicoes-2018/43209/ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-voto-ciro-marina-12\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonrangel/status/1037682739225550849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681058983108608, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 41871388, "username": "valrioss", "tweet": "@helocruz em 2014, ibope deu Dilma, Aecio, Marina, nesta sequencia, no 1 turnoe Dilma vencendo Aecio no segundotudo confirmado nas urnas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valrioss/status/1037681058983108608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "helocruz"}
{"id": 1037678122202750976, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:18", "timezone": "CDT", "user_id": 866346955823304704, "username": "lare1509", "tweet": "marina: ssuper maravilhosomarina: um deus gregoLarissa: e se ele dxEu vou ser a deusaUm beeeeeeeeijo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lare1509/status/1037678122202750976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677211623542784, "date": "2018-09-06", "time": "07:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 765191590419783680, "username": "analupires13", "tweet": "gente a marina t\u00e1 com mais porcentagem, isso ta muito errado KKKKKKKKKKK  https://twitter.com/pagalanxe/status/1037481413371736065\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analupires13/status/1037677211623542784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675407233798144, "date": "2018-09-06", "time": "07:14:30", "timezone": "CDT", "user_id": 815844192, "username": "_JoaoVitor57", "tweet": "Marina em segundo.. olha s\u00f3  https://twitter.com/Itspedrito/status/1037491784916631554\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_JoaoVitor57/status/1037675407233798144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675091235151877, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 62639600, "username": "Haristeu", "tweet": "@joaoamoedonovo S\u00f3 queria entender pq s\u00f3 Marina e Haddad est\u00e3o com semblantes positivos e os outro negativos!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haristeu/status/1037675091235151877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037674471317037057, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:47", "timezone": "CDT", "user_id": 87716078, "username": "yasmimasbalas", "tweet": "@katzeluana @jllms toma no cu da marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasmimasbalas/status/1037674471317037057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jllms,katzeluana"}
{"id": 1037660210259812357, "date": "2018-09-06", "time": "06:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 866346955823304704, "username": "lare1509", "tweet": "KKKKKKKKKKKKKKK MARINA ESQUECEU DE SAIR DO TT NO MEU CELULAR AIAIAIAIAI", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lare1509/status/1037660210259812357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654479980650496, "date": "2018-09-06", "time": "05:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 90653543, "username": "IVONISSIMA", "tweet": "#QuintaDetremuraSDVEu n\u00e3o votaria no Bolsonaro, mas, se ele n\u00e3o ganhar no primeiro turno \u00e9 inevit\u00e1vel que v\u00e1 para o segundo turno com Hadad. Assim sendo, Marina e Ciro ir\u00e3o apoi\u00e1-lo.  Lembrando que Dilma vai se eleger senadora e que Lula pode ser solto em mar\u00e7o. Ent\u00e3o,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDVEu", "link": "https://twitter.com/IVONISSIMA/status/1037654479980650496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644585722413056, "date": "2018-09-06", "time": "05:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 775010189909057536, "username": "arielecaldeira", "tweet": "@Francischini_ A Marina \u00e9 contra o adesivo por uso de produtos qu\u00edmicos e pl\u00e1stico que poluem o meio ambiente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arielecaldeira/status/1037644585722413056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1037641245793902593, "date": "2018-09-06", "time": "04:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 33377534, "username": "gladstonesilva", "tweet": "@cafecomferri @Tatiweigert Eu voto em Marina mas  Alckmin precisa tomar votos daquele maluco do Bolsonaro!! Meu Deus!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gladstonesilva/status/1037641245793902593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tatiweigert,cafecomferri"}
{"id": 1037637231119396865, "date": "2018-09-06", "time": "04:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2675022313, "username": "cazarruda", "tweet": "A direita vai perder essas elei\u00e7\u00f5es porque at\u00e9 ontem acreditava que est\u00e1vamos todos com Lula, focaram tanto em Lula que n\u00e3o perceberam nossa inclina\u00e7\u00e3o pra Ciro e Marina, a\u00ed depois da pesquisa come\u00e7aram a achar que a gente t\u00e1 combinando voto, \u00e9 muita inoc\u00eancia#CiroNoSegundoTurno", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/cazarruda/status/1037637231119396865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037558520550436864, "date": "2018-09-05", "time": "23:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 267986079, "username": "melfesta", "tweet": "@marina_werneck Camionera q nada a negocio \u00e9 trator agr\u00edcola aooo goiania", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melfesta/status/1037558520550436864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_werneck"}
{"id": 1037542883027505153, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1022133226247213064, "username": "mariirondow", "tweet": "@DariaEster_ eu prefiro marina pq eh mulher kkkkkkkkkkkkk, mas ciro gosto tbbbb. o meu neg\u00f3cio eh unir for\u00e7as p segundo turno, inv\u00e9s de votar pingado e deixar boso ganhar de primeira", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariirondow/status/1037542883027505153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DariaEster_"}
{"id": 1037538024450654209, "date": "2018-09-05", "time": "22:08:36", "timezone": "CDT", "user_id": 929070053156368391, "username": "Flaiportier", "tweet": "Ibope de rejei\u00e7\u00e3o do povo brasileiro:\u00c1lvaro Dias: 13%Eymael: 14%Cabo Daciolo: 14%Meirelles: 14%Ciro: 20%Alckmin: 20%Haddad: 23%Marina 26%Bolsonaro 44%BARBIERI: 110%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flaiportier/status/1037538024450654209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537392473858050, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 40997707, "username": "PAULORSB", "tweet": "@Bia_bastos30 Esse cara \u00e9 t\u00e3o da direita quanto Marina e Ciro\ud83d\ude44", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PAULORSB/status/1037537392473858050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bia_bastos30"}
{"id": 1037536739211046913, "date": "2018-09-05", "time": "22:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 32629314, "username": "Dida_CRF", "tweet": "bandeira de mello tava vendo o jogo ou a entrevista do vice da marina na globo news?", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dida_CRF/status/1037536739211046913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535019978379265, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 745010190, "username": "ernestomarioti", "tweet": "@CirinhoE Talvez... Na verdade nem candidato eu tenho ainda, j\u00e1 que nenhum me convenceu at\u00e9 agora. A desilus\u00e3o \u00e9 geral, sabe? Ciro, Marina, Bolsonaro, etc...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ernestomarioti/status/1037535019978379265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CirinhoE"}
{"id": 1037534707959975936, "date": "2018-09-05", "time": "21:55:25", "timezone": "CDT", "user_id": 158166637, "username": "paaatcha", "tweet": "@GloboNews @Inticando01 Em 2014 ele foi candidato, recebeu ~1% dos votos. Foi quando conheci as id\u00e9ias dele. Se ele encabe\u00e7a agora, o resultado seria mais ou menos igual. Querendo ou n\u00e3o, Marina tem mt mais nome do q ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paaatcha/status/1037534707959975936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Inticando01,GloboNews"}
{"id": 1037526157091057665, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 990384206030295041, "username": "CaioJunger", "tweet": "PPP Marina Mattos \u2014 Penso kkk  https://curiouscat.me/CaioJunger/post/640108165?1536200486\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioJunger/status/1037526157091057665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525293295198210, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:00", "timezone": "CDT", "user_id": 35387776, "username": "candidobrito", "tweet": "Eduardo Jorge, vice de Marina, dando um SHOW na Globo News!#CentralDasEleicoes", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "#CentralDasEleicoes", "link": "https://twitter.com/candidobrito/status/1037525293295198210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521152107798528, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:33", "timezone": "CDT", "user_id": 299803896, "username": "Whisnidy", "tweet": "#Whisnidy #twitter #LoveTwitter  Quem \u00e9 Marina Silva? -  https://www.danielluiz.com/noticias/quem-e-marina-silva/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/ze4iZ5ESge", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Whisnidy,#twitter,#LoveTwitter", "link": "https://twitter.com/Whisnidy/status/1037521152107798528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521030401716224, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 299803896, "username": "Whisnidy", "tweet": "#Whisnidy #twitter #LoveTwitter  Em visita a Bel\u00e9m, Marina defende prioridade na recupera\u00e7\u00e3o de museus -  https://www.danielluiz.com/noticias/em-visita-a-belem-marina-defende-prioridade-na-recuperacao-de-museus/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Whisnidy,#twitter,#LoveTwitter", "link": "https://twitter.com/Whisnidy/status/1037521030401716224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519013381898241, "date": "2018-09-05", "time": "20:53:03", "timezone": "CDT", "user_id": 178331850, "username": "marina_morena_", "tweet": "Comi demais e ataquei meu refluxo     Parab\u00e9ns Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marina_morena_/status/1037519013381898241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518489479794688, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:58", "timezone": "CDT", "user_id": 134519917, "username": "Gisaieira", "tweet": "Marina n\u00e3o preocupa; Ciro apavora  https://www.oantagonista.com/?p=111226\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisaieira/status/1037518489479794688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515936918646784, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 51844128, "username": "thalbrana", "tweet": "@andreazzaeditor Acho q sim.\u00d1 acho q v\u00e1 agregar mais eleitorado, ainda + bostejando e se enfiando em pol\u00eamica toda hora.Mas h\u00e1 de se ressaltar q essas previs\u00f5es de 2\u00bat com ele perdendo p Ciro/Marina e empatando com Haddad pode levar alguns eleitores q dariam voto \u00fatil no 2\u00bat a votar agora j\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalbrana/status/1037515936918646784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037514665021136897, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 104317475, "username": "lfnmoreira", "tweet": "@gazetaonline Pesquisas mostraram que, se passar do primeiro turno, no segundo perde para Marina, Ciro ou Alckmin. Bozo j\u00e1 era.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfnmoreira/status/1037514665021136897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gazetaonline"}
{"id": 1037509081194479621, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 365408274, "username": "CodRapman", "tweet": "Como Lula se encontra indispon\u00edvel, Marina Silva segue como a \u00fanica presidenci\u00e1vel que conta com men\u00e7\u00f5es diretas a projetos relacionados \u00e0...  https://revistagalileu.globo.com/Ciencia/noticia/2018/09/apenas-programas-de-marina-silva-e-lula-citam-apoio-museus-no-brasil.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CodRapman/status/1037509081194479621", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507920559308811, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 57998386, "username": "LaisaSS", "tweet": "Ciro e Marina em posi\u00e7\u00f5es boas parecem representar a parcela do Brasil que quer mudan\u00e7a de uma maneira um pouco mais \"inteligente\" na dif\u00edcil situa\u00e7\u00e3o de op\u00e7\u00f5es. Seria interessante Amoedo aparecer tamb\u00e9m, mas ele t\u00e1 muito novo na pol\u00edtica, por isso n\u00e3o consegue se destacar\u2639\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaisaSS/status/1037507920559308811", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507519860617216, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 953345632596619264, "username": "LuzLeandr0", "tweet": "acho que esse ano vou da uma chance pra Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuzLeandr0/status/1037507519860617216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503352756731905, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1022133226247213064, "username": "mariirondow", "tweet": "not\u00edcia mais feliz da noite eh saber q marina ou ciro ganham segundo turno c bosonari :')))))", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariirondow/status/1037503352756731905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499090039398400, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 88197481, "username": "digoferri", "tweet": "Hoje uma amiga perguntou na outra rede: Ciro ou Marina ?A\u00ed eu falei Marina e listei os motivos. Um cara comentou \"Ja conhece o Amo\u00eado? \u00c9 bem parecido\" eu quase pedi o endere\u00e7o pra ir l\u00e1 dar uns tapas nele mas a\u00ed lembrei que defendo a Marina e n\u00e3o o Ciro#PessoasDeLutaeDePaz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#PessoasDeLutaeDePaz", "link": "https://twitter.com/digoferri/status/1037499090039398400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498560496001024, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 791430499860348928, "username": "mariaeprr", "tweet": "@laysla_goltara @YTorquatro marina \u00e9 direita", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaeprr/status/1037498560496001024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YTorquatro,laysla_goltara"}
{"id": 1037498532163411970, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2650562289, "username": "laysla_goltara", "tweet": "@YTorquatro ent\u00e3o amg, ele \u00e9 direita. E Marina sen\u00e3o me engano \u00e9 esquerda, ou estou errada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laysla_goltara/status/1037498532163411970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YTorquatro"}
{"id": 1037498183109230593, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 14870978, "username": "gazetaonline", "tweet": "Ibope: Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina \u27a1\ufe0f  https://goo.gl/sjBf46\u00a0 pic.twitter.com/tClIKZPtv2", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gazetaonline/status/1037498183109230593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497540755836928, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2650562289, "username": "laysla_goltara", "tweet": "@YTorquatro entre Marina e bolsonaro fica dif\u00edcil continuar na esquerda....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laysla_goltara/status/1037497540755836928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YTorquatro"}
{"id": 1037497193517797376, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 221933013, "username": "RealCaioMiranda", "tweet": "Faz meses que eu aviso, o Inomin\u00e1vel n\u00e3o tem essa propor\u00e7\u00e3o de votos elevada, hoje o Ciro Gomes est\u00e1 empatado com a Marina Silva e um dos dois v\u00e3o para o segundo turno, ser\u00e1 muito bom para o pa\u00eds que Ciro ven\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealCaioMiranda/status/1037497193517797376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495101482774529, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4409467169, "username": "hisnameisvini", "tweet": "Ciro que se prepare pros ataques por parte do PT. Vai ser v\u00edtima da artilharia petista como Marina o foi em 2014.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hisnameisvini/status/1037495101482774529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493398465404928, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 145409436, "username": "PedroBHGALO", "tweet": "Ciro \u00e9 o candidato que mais cresce e ganha com facilidade do Bozo no 2o turno. \"Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/pesquisa-ibope-presidente-59-bolsonaro-lula-haddad-marina-alckmin-ciro.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroBHGALO/status/1037493398465404928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
