{"id": 1038453373320790016, "date": "2018-09-08", "time": "10:45:52", "timezone": "CDT", "user_id": 903701942903480321, "username": "pedro_sartorio", "tweet": "@folha #For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente17 Mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/pedro_sartorio/status/1038453373320790016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038451133486915584, "date": "2018-09-08", "time": "10:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 124198430, "username": "_VitorCouto", "tweet": "obrigado por me apresentar esse mito @Frooid https://www.youtube.com/watch?v=1LS62SOlKsw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_VitorCouto/status/1038451133486915584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Frooid"}
{"id": 1038445914778681350, "date": "2018-09-08", "time": "10:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2892004505, "username": "KaioBolonini", "tweet": "te odeio sergio mito ramos  https://twitter.com/futtmais/status/1038445028882960384\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioBolonini/status/1038445914778681350", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038442333027610625, "date": "2018-09-08", "time": "10:02:00", "timezone": "CDT", "user_id": 362249927, "username": "lucianopurofogo", "tweet": "Mito Deus \u00e9 contigo, 2018 17 17 17 17 17 17  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1038441048383647744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianopurofogo/status/1038442333027610625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038441961387188225, "date": "2018-09-08", "time": "10:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2308149272, "username": "evaldetchem", "tweet": "@_igormania_ 10 reais no mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evaldetchem/status/1038441961387188225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_igormania_"}
{"id": 1038436588890599425, "date": "2018-09-08", "time": "09:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 384898280, "username": "raphilxvasco", "tweet": "@marvio E a oportunidade de ver jornalistas ressentidos que n\u00e3o viraram a p\u00e1gina, ainda que o mito do \"lut\u00e1vamos por democracia\" tenha sido desmascarado h\u00e1 tempos. \u00c9 s\u00f3 comparar a serenidade de um Fernando Gabeira, que j\u00e1 fez a autocr\u00edtica sobre o per\u00edodo, e a ressentida Mirian Leit\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphilxvasco/status/1038436588890599425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marvio"}
{"id": 1038436315551989760, "date": "2018-09-08", "time": "09:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4540999655, "username": "insane_kid55", "tweet": "para anexo o mito de que as pessoas nao envelhecem em pancas veio disso por que na verdade nem da tempo de envelhecer todo mundo morre de tiro antes  https://twitter.com/karente_007/status/1038428589052624896\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/insane_kid55/status/1038436315551989760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038434613151100928, "date": "2018-09-08", "time": "09:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 715905498827124736, "username": "aminoalanaina", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 atoa que chamam ele de mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aminoalanaina/status/1038434613151100928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038424431582949376, "date": "2018-09-08", "time": "08:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 534441928, "username": "IdequiasFerreir", "tweet": "E tem gente que prefere um \"mito\"  https://www.facebook.com/100000797848587/posts/1868426566527253/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IdequiasFerreir/status/1038424431582949376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038403944383430657, "date": "2018-09-08", "time": "07:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4020251127, "username": "viniciusbvix", "tweet": "@odiodobem2 @Rhenanteixeira @vianamariamary1 @Virginiapma @Lugomes84024849 U\u00e9, eles querem doar dinheiro pra libertar um criminoso. \u00c9 s\u00f3 criar uma p\u00e1gina de doa\u00e7\u00e3o e deixar eles doarem, depois que tiver uma boa quantia a gente investe no mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusbvix/status/1038403944383430657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lugomes84024849,Virginiapma,vianamariamary1,Rhenanteixeira,odiodobem2"}
{"id": 1038392615908073472, "date": "2018-09-08", "time": "06:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 57004191, "username": "buenobs", "tweet": "@jairbolsonaro Valeu Mito! For\u00e7a!! O Mour\u00e3o arrebentou ontem! Est\u00e3o preocupados \u00e9 se vai ter golpe, nada al\u00e9m disso.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/buenobs/status/1038392615908073472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038383162471145472, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3152980534, "username": "jcLopes_", "tweet": "@bzerravitor Kkkkkkkkkkvc \u00e9 mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcLopes_/status/1038383162471145472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bzerravitor"}
{"id": 1038363527956840448, "date": "2018-09-08", "time": "04:48:51", "timezone": "CDT", "user_id": 903701942903480321, "username": "pedro_sartorio", "tweet": "@VEJA Vai votar no Mito! @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro_sartorio/status/1038363527956840448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,jairbolsonaro"}
{"id": 1038361375087714304, "date": "2018-09-08", "time": "04:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 718581076239720451, "username": "ReiisEduardo", "tweet": "Esse cara \u00e9 um mito vei kkkkkk  https://twitter.com/guilhxrmesa/status/1037711682762670081\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReiisEduardo/status/1038361375087714304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038339554342780928, "date": "2018-09-08", "time": "03:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2346685400, "username": "rodrigoemerick_", "tweet": "Mour\u00e3o \u00e9 um cara a altura do Mito, na verdade \u00e9 outro Mito. Se expressa muito bem, inteligentiss\u00edmo!M\u00edriam Leit\u00e3o insistindo se haver\u00e1 ditadura, acho q \u00e9 por medo da cobra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigoemerick_/status/1038339554342780928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038332574794440704, "date": "2018-09-08", "time": "02:45:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1524850459, "username": "LiginhaaSoares", "tweet": "@Dedevital Voc\u00ea \u00e9 merecedor!!! Sucesso, mito!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc99", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiginhaaSoares/status/1038332574794440704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dedevital"}
{"id": 1038294282220789760, "date": "2018-09-08", "time": "00:13:42", "timezone": "CDT", "user_id": 879852325485113344, "username": "RhyanMarcos2", "tweet": "O rhyanzin virou mito tem que tirar o chap\u00e9u", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RhyanMarcos2/status/1038294282220789760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038261126503575552, "date": "2018-09-07", "time": "22:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 55072346, "username": "ronobhering", "tweet": "@JoelAlexandreM @ppradoleo @LuizFilipeSena sente o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronobhering/status/1038261126503575552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM,ppradoleo,LuizFilipeSena"}
{"id": 1038258566099075072, "date": "2018-09-07", "time": "21:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2775644883, "username": "lucianajv1", "tweet": "#mourao...O Brasil que eu quero \u00e9 padr\u00e3o dos museus das For\u00e7as Armadas. \"Meus Her\u00f3is N\u00e3o morreram de overdose\" \"Her\u00f3is matam!\" Mito, Mito, Mito...  pic.twitter.com/fRPjSb7GWd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#mourao", "link": "https://twitter.com/lucianajv1/status/1038258566099075072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038253984278953984, "date": "2018-09-07", "time": "21:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 840363758321045507, "username": "FlavioDosAnjos9", "tweet": "Cada um tem que saber o tamanho da sua cadeira. Como precisamos de disciplina em nosso pa\u00eds. Esse cara \u00e9 Mito!! #MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/FlavioDosAnjos9/status/1038253984278953984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247279558307840, "date": "2018-09-07", "time": "21:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2775644883, "username": "lucianajv1", "tweet": "\"Her\u00f3is matam\"...mitou p cima da ex-guerrilheira Leit\u00e3o. #MouraoNaGloboNews...MITO, MITO, MITO...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/lucianajv1/status/1038247279558307840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246318366515200, "date": "2018-09-07", "time": "21:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 903701942903480321, "username": "pedro_sartorio", "tweet": "@Dedevital @Cruzeiro Mito s\u00f3 Bolsonaro .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro_sartorio/status/1038246318366515200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cruzeiro,Dedevital"}
{"id": 1038242562459484160, "date": "2018-09-07", "time": "20:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1524850459, "username": "LiginhaaSoares", "tweet": "O Mito t\u00e1 \u00e1rea \ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b @Dedevital \ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiginhaaSoares/status/1038242562459484160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dedevital"}
{"id": 1038242254400446468, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2675022313, "username": "cazarruda", "tweet": "\u00fanico mito que eu conhe\u00e7o \u00e9 o @neymarjr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cazarruda/status/1038242254400446468", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "neymarjr"}
{"id": 1038242184347246595, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:41", "timezone": "CDT", "user_id": 703115562, "username": "kennedyvnicios", "tweet": "Voa dede mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kennedyvnicios/status/1038242184347246595", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239155921215490, "date": "2018-09-07", "time": "20:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 56082915, "username": "viniciusbriel", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WqitM96WniY?aBOLSONARO\u00a0\u2026, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/viniciusbriel/status/1038239155921215490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038216314131759104, "date": "2018-09-07", "time": "19:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2796535113, "username": "AlexJunior_MB", "tweet": "Tudo bem que Luis Roberto \u00e9 um mito, mas jogo da sele\u00e7\u00e3o tem que ser o Galv\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexJunior_MB/status/1038216314131759104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201689373720576, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 254623548, "username": "IMPERADORL10", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WqitM96WniY?aBOLSONARO\u00a0\u2026, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/IMPERADORL10/status/1038201689373720576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038192972406444033, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:07", "timezone": "CDT", "user_id": 182512333, "username": "fe_macheone", "tweet": "@jairbolsonaro O povo brasileiro torcendo pelo nosso mito!!! Acham q ir\u00e3o parar nosso futuro presidente???? Nuncaaaaaaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fe_macheone/status/1038192972406444033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038187803711074304, "date": "2018-09-07", "time": "17:10:35", "timezone": "CDT", "user_id": 964578220686413824, "username": "Lorran51096076", "tweet": "@jairbolsonaro @_NazarioThiago T\u00f4 pra ver outro candidato, rodeado de eleitores como o Mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lorran51096076/status/1038187803711074304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_NazarioThiago,jairbolsonaro"}
{"id": 1038173490950676481, "date": "2018-09-07", "time": "16:13:43", "timezone": "CDT", "user_id": 928240025980030976, "username": "Kipkuba", "tweet": "@VRetorno Olha s\u00f3, eu tinha bloqueado a Maya precisamente por ela falar mal de Bolsonaro. Ela era petista, tem foto com Lula. Mudou, agora vai de Mito? Bom saber, mas desconfio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kipkuba/status/1038173490950676481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VRetorno"}
{"id": 1038142188792807429, "date": "2018-09-07", "time": "14:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 957565816341450752, "username": "Odeio_PaoDforma", "tweet": "@bloodjoao21 Estranho? lek tu \u00e9 famoso soneca mito da AWP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Odeio_PaoDforma/status/1038142188792807429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bloodjoao21"}
{"id": 1038125501464887296, "date": "2018-09-07", "time": "13:03:01", "timezone": "CDT", "user_id": 945675023620169728, "username": "analuizafss", "tweet": "Napole\u00e3o Bonaparte foi um mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analuizafss/status/1038125501464887296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121322298130433, "date": "2018-09-07", "time": "12:46:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1035684688705343490, "username": "Marcianosegant2", "tweet": "Mito 2018  https://twitter.com/g1/status/1038064347740655617\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcianosegant2/status/1038121322298130433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119965021417473, "date": "2018-09-07", "time": "12:41:01", "timezone": "CDT", "user_id": 776249130410795008, "username": "zThias", "tweet": "Saymon conseguiu tirar a bola da sinuca e quebrar um copo, o mito do joguinho, papo reto@saymonmiguell", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zThias/status/1038119965021417473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "saymonmiguell"}
{"id": 1038115729369903104, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 989170495965843461, "username": "ccruzs", "tweet": "O mito vai voltar ainda mais forte, tenho F\u00e9 em Deus, que os culpados paguem pelo que fizeram!! \ud83d\udd92#Bolsonaro2018 @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/ccruzs/status/1038115729369903104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038115171548520451, "date": "2018-09-07", "time": "12:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 27218046, "username": "davidcarva", "tweet": "O BOLSO PERDE NO 2\u00ba TURNO PARA CIRO, MARINA, ALCKMIN OU HADDAD! N\u00c3O VAI DAR PRO MITO!  https://www.facebook.com/GraficarvaImpressosGraficos/posts/2065200263794091\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidcarva/status/1038115171548520451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111970887647232, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:15", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@jairbolsonaro Se tem q parar \u00e9 com essa porra de ficar pulando em cima dos outros , qualquer um vagabundo pode arrumar uma camisa amarela e gritar mito mito e se aproximar de vc e te dar um tiro e a\u00ed j\u00e1 era , acabou...rapaz gosto demais de vc ,mas se pudesse eu te dava um tapa na cabe\u00e7a.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1038111970887647232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038104407785840640, "date": "2018-09-07", "time": "11:39:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3429836626, "username": "milenifn_", "tweet": "@deferiascomexbr @aytobrasil @FPotentine a mito ai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milenifn_/status/1038104407785840640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aytobrasil,deferiascomexbr,FPotentine"}
{"id": 1038102767854870534, "date": "2018-09-07", "time": "11:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1009235456620408833, "username": "IzyButNtSleazy", "tweet": "@Elphelt_a @xcmoongirl Nessa imagem voc\u00ea pode ver o Eneas explicando como funciona o one for all. Que agora o All Mito tem chances de vencer o comunismo com o poder que foi acumulado e passado pra frente.  pic.twitter.com/UZs9YMbX60", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IzyButNtSleazy/status/1038102767854870534", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xcmoongirl,Elphelt_a"}
{"id": 1038102462421508096, "date": "2018-09-07", "time": "11:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1009235456620408833, "username": "IzyButNtSleazy", "tweet": "@Elphelt_a @xcmoongirl O pr\u00f3prio autor j\u00e1 confirmou que o All for One representa o comunismo (pois todos por um \u00e9 uma ideia coletivista) e o One for All representa a vontade do povo que foi passada de gera\u00e7\u00e3o em gera\u00e7\u00e3o. Eneas foi o \u00faltimo detentor mas n\u00e3o tinha poder suficiente, o mito tem agora.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IzyButNtSleazy/status/1038102462421508096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xcmoongirl,Elphelt_a"}
{"id": 1038092713990791168, "date": "2018-09-07", "time": "10:52:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3034711551, "username": "letycia_la", "tweet": "Bolsonaro s\u00f3 vai ser mito quando conseguir colocar ordem no Brasil e acabar com a corrup\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letycia_la/status/1038092713990791168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088841133993984, "date": "2018-09-07", "time": "10:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2828809379, "username": "sigaorapha", "tweet": "O mito novamente KKKKKKKKKKKKKKK  https://twitter.com/jumaffei/status/1037899444388331520\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sigaorapha/status/1038088841133993984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070756196925441, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 248448154, "username": "lMarl0n", "tweet": "#7deSetembro to passando aqui pra lembrar que BOLSONARO VAI SER PRESIDENTE 17 NELES MITO MITO MITOOOOOOOO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/lMarl0n/status/1038070756196925441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066847344730116, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:57", "timezone": "CDT", "user_id": 911588393926238209, "username": "carlos_barreto7", "tweet": "No Dia da Independ\u00eancia, orando pelo nosso Bolsonaro n\u00e3o pode deixar de ser comemorado at\u00e9 porque o Mito, patriota de cora\u00e7\u00e3o, lembrou que o Brasil precisa de n\u00f3s, hj mais que nunca!O Brasil acima de tudo e Deus acima de todos.  pic.twitter.com/3yybphEJFK", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlos_barreto7/status/1038066847344730116", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055108498599937, "date": "2018-09-07", "time": "08:23:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1011075978322436096, "username": "jaofirminodias", "tweet": "@LordWerison Tia Nivia \u00e9 um mito kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaofirminodias/status/1038055108498599937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LordWerison"}
{"id": 1038034683722969089, "date": "2018-09-07", "time": "07:02:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2777236651, "username": "santos_lluan", "tweet": "@_joabesales @bLeosoares Jojo \u00e9 MITO kkk", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santos_lluan/status/1038034683722969089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bLeosoares,_joabesales"}
{"id": 1038034589850247169, "date": "2018-09-07", "time": "07:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 187632670, "username": "thiagofc3079", "tweet": "Our biggest fans this week: @MITO_2018, @PanichiRaphael, @rosangela_bolze. Thank you! via  https://sumall.com/thankyou?utm_source=twitter&utm_medium=publishing&utm_campaign=thank_you_tweet&utm_content=text_and_media&utm_term=a708c41fd5b1776d5a948ac0\u00a0\u2026 pic.twitter.com/vm2kP8TNt3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagofc3079/status/1038034589850247169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MITO_2018,PanichiRaphael,rosangela_bolze"}
{"id": 1037998133723234304, "date": "2018-09-07", "time": "04:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 883368264612663298, "username": "CocaDiet17", "tweet": "Meu mito -q  https://twitter.com/vera/status/1037382121806016517\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CocaDiet17/status/1037998133723234304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037985797729910789, "date": "2018-09-07", "time": "03:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 986371471525203968, "username": "Jessyca_Mod", "tweet": "@BlogDoPim Nao seria diferente. \u00c9 forte demais. \u00c9 o mito. Nosso presidente. #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Jessyca_Mod/status/1037985797729910789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037960554391003136, "date": "2018-09-07", "time": "02:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 78903903, "username": "Pricylamedeiros", "tweet": "ELE \u00c9 MTTT FODA EU CONCORDO MITO MITO  https://twitter.com/guilhxrmesa/status/1037711682762670081\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pricylamedeiros/status/1037960554391003136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037950935320981504, "date": "2018-09-07", "time": "01:29:21", "timezone": "CDT", "user_id": 98539713, "username": "SORAYAMMARQUES", "tweet": "O \u201cMITO\u201d DO TDAH: COMO ENTENDER O QUE VOC\u00ca OUVE POR A\u00cd\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 #PEDAGOGIA #EDUCA\u00c7\u00c3O #ENSINO https://pedagogiaaopedaletra.com/o-mito-do-tdah-como-entender-o-que-voce-ouve-por-ai/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PEDAGOGIA,#EDUCA\u00c7\u00c3O,#ENSINO", "link": "https://twitter.com/SORAYAMMARQUES/status/1037950935320981504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913023321702402, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 359103563, "username": "BSscardua", "tweet": "N\u00e3o sou Bolsonaro, mas fiquei muito triste pelo ocorrido de hoje com o candidato. Vejo pessoas aqui postando fotos do agressor chamando-o de \"Mito\" Onde vamos parar com tanto desamor neste mundo? Nenhuma diverg\u00eancia se resolve com facadas ou agress\u00e3o. Muito triste!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BSscardua/status/1037913023321702402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912826646601728, "date": "2018-09-06", "time": "22:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 904191603568410626, "username": "tober001", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o \"mito\" que nem sangra o desgramado kk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tober001/status/1037912826646601728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892672390868992, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1030573467173830659, "username": "PabloDi68024806", "tweet": "@TerraNoticiasBR tem um bando de babacas por ia achando que se o Bolsonaro ganhar vai todo mundo sair armado por ai, n\u00e3o sabem que um arma legalizada \u00e9 cara, e que a permiss\u00e3o tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 barata,   o povo tem dificuldade at\u00e9 de ir ao mercado e vai sair comprando arma, for\u00e7a mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PabloDi68024806/status/1037892672390868992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TerraNoticiasBR"}
{"id": 1037892358497550336, "date": "2018-09-06", "time": "21:36:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1030573467173830659, "username": "PabloDi68024806", "tweet": "@UOLNoticias tem um bando de babacas por ia achando que se o Bolsonaro ganhar vai todo mundo sair armado por ai, n\u00e3o sabem que um arma legalizada \u00e9 cara, e que a permiss\u00e3o tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 barata,   o povo tem dificuldade at\u00e9 de ir ao mercado e vai sair comprando arma, for\u00e7a mito!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PabloDi68024806/status/1037892358497550336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037892111755034625, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1030573467173830659, "username": "PabloDi68024806", "tweet": "@GloboNews tem um bando de babacas por ia achando que se o Bolsonaro ganhar vai todo mundo sair armado por ai, n\u00e3o sabem que um arma legalizada \u00e9 cara, e que a permiss\u00e3o tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 barata,   o povo tem dificuldade at\u00e9 de ir ao mercado e vai sair comprando arma, for\u00e7a mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PabloDi68024806/status/1037892111755034625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037891095458394112, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1030573467173830659, "username": "PabloDi68024806", "tweet": "@PastorMalafaia @PrMalafaia  tem um bando de babacas por ia achando que se o Bolsonaro ganhar vai todo mundo sair armado por ai, n\u00e3o sabem que um arma legalizada \u00e9 cara, e que a permiss\u00e3o tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 barata,   o povo tem dificuldade at\u00e9 de ir ao mercado e vai sair comprando arma, for\u00e7a mito!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PabloDi68024806/status/1037891095458394112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia,PrMalafaia"}
{"id": 1037887820734636032, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1377619663, "username": "EstherSoaresAra", "tweet": "@pecesiqueira Ran\u00e7o dessas pessoas que comemoraram, o mito quase se foi hoje, afaf.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EstherSoaresAra/status/1037887820734636032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pecesiqueira"}
{"id": 1037887729785167872, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:12", "timezone": "CDT", "user_id": 918024055, "username": "Jclaudiofeu", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?aVAMOS\u00a0\u2026 VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jclaudiofeu/status/1037887729785167872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037882663275843584, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 33953339, "username": "JessenSouza", "tweet": "Tentaram matar o mito, mas Deus \u00e9 maior! Ele ser\u00e1 nosso presidente em 2019  https://www.facebook.com/100000576370207/posts/2285120208183836/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JessenSouza/status/1037882663275843584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876062187925505, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:50", "timezone": "CDT", "user_id": 17525431, "username": "TorresmoV_", "tweet": "@VictorPolidade @HenriqueB_Souza quem lacrou foi vc. jogou o card  VAI LER UM LIVRO.  a gente reconhece a autoridade do argumento no mesmo ato. tem mais nada pra falar. #MITO", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MITO", "link": "https://twitter.com/TorresmoV_/status/1037876062187925505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HenriqueB_Souza,VictorPolidade"}
{"id": 1037871933470199813, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 705970219, "username": "CiruteCruzeiro", "tweet": "At\u00e9 mesmo o criminoso que esfaqueou covardemente o Mito, saiu vivo daquela multid\u00e3o! At\u00e9 agora n\u00e3o h\u00e1 uma janela quebrada, n\u00e3o tem pneus queimados na rua, nem petista agredidos ! Se tem alguma coisa que nos sobra \u00e9 a civilidade!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CiruteCruzeiro/status/1037871933470199813", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870774755971072, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 215425795, "username": "Jonaswgs", "tweet": "@JGuzanski N\u00e3o \u00e9 besteira n\u00e3o, fortalecem ele sim. Ele s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 mito. Kkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonaswgs/status/1037870774755971072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JGuzanski"}
{"id": 1037870092305031170, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:07", "timezone": "CDT", "user_id": 59526881, "username": "NDouglas31", "tweet": "@Esp_Interativo @lucas_musetti MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NDouglas31/status/1037870092305031170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucas_musetti,Esp_Interativo"}
{"id": 1037864383320387590, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1004828365956804609, "username": "iToxiS2_", "tweet": "@mvlxn Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iToxiS2_/status/1037864383320387590", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mvlxn"}
{"id": 1037862721683943424, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 808011873748664320, "username": "Jeffersonenea", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro for\u00e7a mito!o Brasil conta com vc!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Jeffersonenea/status/1037862721683943424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861682998116353, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:42", "timezone": "CDT", "user_id": 865667223750295553, "username": "bielrochinha", "tweet": "@igor_cerri @_annathereza_ @deoclecin N sei q dia ele vai olhar, pq aquele cell mito Samsung n roda nem jogo da cobrinha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bielrochinha/status/1037861682998116353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deoclecin,_annathereza_,igor_cerri"}
{"id": 1037852522772398081, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 274533678, "username": "j2hipolito", "tweet": "Daqui a pouco o nosso mito vai ser chamado de AntiCristoporque n\u00e3o morre...............kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j2hipolito/status/1037852522772398081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845439809286145, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3374761066, "username": "GuiToneto", "tweet": "@ademirquintino Voc\u00ea \u00e9 mito demais, pqp hahahahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiToneto/status/1037845439809286145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ademirquintino"}
{"id": 1037840986641182721, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:28", "timezone": "CDT", "user_id": 928240025980030976, "username": "Kipkuba", "tweet": "@jairbolsonaro @Pri_really O discurso dele sempre foi contra bandidos. Nos sabemos q tem gente que defende bandidos, logo, se sentem amea\u00e7ados. Ja que n\u00e3o \u00e9 bandido, nem defende eles, tranquilo com o Mito! #EsquerdaAssessina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EsquerdaAssessina", "link": "https://twitter.com/Kipkuba/status/1037840986641182721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pri_really,jairbolsonaro"}
{"id": 1037836231583907841, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3337962755, "username": "wellingtontott", "tweet": "@GabrielCouy kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wellingtontott/status/1037836231583907841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GabrielCouy"}
{"id": 1037836077992734721, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 874452142265913344, "username": "Ju_antissocial", "tweet": "@ramony_2112 Um mito!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ju_antissocial/status/1037836077992734721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramony_2112"}
{"id": 1037835867698724866, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 941115838828109824, "username": "MulinariRibeiro", "tweet": "Gabriel \u00e9 um mito kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk  https://twitter.com/S2Coisinha/status/1037825451320909826\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MulinariRibeiro/status/1037835867698724866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835164695572480, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:19", "timezone": "CDT", "user_id": 862837509830705153, "username": "tamiealves", "tweet": "a pergunta que fica \u00e9:@showdavida Detetive virtual, mito ou verdade?  https://twitter.com/perryncolds/status/1037794914468352000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamiealves/status/1037835164695572480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "showdavida"}
{"id": 1037834154656911365, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2730982036, "username": "pdrogchagas", "tweet": "@rspimenta10 nao eh coisa pra se gastar pimenta, vc fica falando \u201ctio bol bol mito\u201d e as pessoas acham que eh verdade, dai em situa\u00e7\u00f5es como essa, vc eh hipocrito", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdrogchagas/status/1037834154656911365", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rspimenta10"}
{"id": 1037834059811053568, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2346685400, "username": "rodrigoemerick_", "tweet": "Tmj com o Mito!Que Deus restabele\u00e7a e continue com ainda mais for\u00e7a.  https://twitter.com/JanainaDoBrasil/status/1037817711622012928\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigoemerick_/status/1037834059811053568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831803237818368, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1032618685335326720, "username": "renanchiabai", "tweet": "@FlavioBolsonaro Deus esta com mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renanchiabai/status/1037831803237818368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037828750036152322, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 754838908740009984, "username": "MathMoon_98", "tweet": "Mito  https://twitter.com/assimdisseojoao/status/1037821686995935237\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MathMoon_98/status/1037828750036152322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827115159367681, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 944422020720283648, "username": "gabrielrosettis", "tweet": "quando mataram marielle o discurso era totalmente outro mas agr que foi o bolsonazo vitima da viol\u00eancia que ele mesmo propaga o discurso muda de lado n\u00e9? a frase de que \u201ccom viol\u00eancia n\u00e3o se resolve nada\u201d s\u00f3 \u00e9 usado nas situa\u00e7\u00f5es que conv\u00e9m aos f\u00e3s do mito provavelmente rsrsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielrosettis/status/1037827115159367681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825795329273856, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:06", "timezone": "CDT", "user_id": 923667685602398208, "username": "_mmeneguci", "tweet": "Deem um mito para esse oscar  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037121737719246848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_mmeneguci/status/1037825795329273856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821341162975232, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:24", "timezone": "CDT", "user_id": 872278092907151360, "username": "HudinCosta", "tweet": "Querem parar o mito de qualquer jeito. \u00c9 melhor Jair se acostumando \ud83d\udc4a\ud83c\udffe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HudinCosta/status/1037821341162975232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820548972257282, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2755172013, "username": "Gusantana96", "tweet": "@Lionel_Messi @diel_fjv27 Kkkkkkkkkkkkkkkk mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gusantana96/status/1037820548972257282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diel_fjv27,Lionel_Messi"}
{"id": 1037819216282431496, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1032618685335326720, "username": "renanchiabai", "tweet": "@g1 Petista fdp deveria morre este cara . MITO NELES B17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renanchiabai/status/1037819216282431496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037814830151987200, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 709558393443377153, "username": "thiagotardym", "tweet": "@Broedel017 Mito mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagotardym/status/1037814830151987200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Broedel017"}
{"id": 1037814625998438400, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:43", "timezone": "CDT", "user_id": 893311156328300544, "username": "OttoniDaniel08", "tweet": "Mito kkkk  https://twitter.com/Williamfsf/status/1037467826624311297\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OttoniDaniel08/status/1037814625998438400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814623427289091, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 747468992936304640, "username": "SrJhen", "tweet": "@paam_loureiro Penso da mesma forma KKKKKKKKK vc \u00e9 um mito, bolsonaro n", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SrJhen/status/1037814623427289091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paam_loureiro"}
{"id": 1037813710973267969, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 799775724576051204, "username": "leo_migliori", "tweet": "For\u00e7a Mito#BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/leo_migliori/status/1037813710973267969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813672763113474, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:55", "timezone": "CDT", "user_id": 705970219, "username": "CiruteCruzeiro", "tweet": "Difamam o Mito a todo instante e ele sobrevive e cresce \u00e0 cada mentira...ent\u00e3o tentaram contra a vida dele. Mas UM MITO N\u00c3O MORRE jamais!  #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CiruteCruzeiro/status/1037813672763113474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812186964545536, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3411001229, "username": "7rustNobody", "tweet": "lusla deu o dedo pelo povobobonaldo deu o buxorealmente um mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/7rustNobody/status/1037812186964545536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811836568121345, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:38", "timezone": "CDT", "user_id": 922853821361152000, "username": "RibeiroMarlony", "tweet": "Agora o mito vai ganhar ia votos a mais kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RibeiroMarlony/status/1037811836568121345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809373786058753, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:50", "timezone": "CDT", "user_id": 140224006, "username": "Champz_17", "tweet": "\u00c1udio no zap de cruzeirense preocupado pois \"tentaram matar o mito\" e sem Ded\u00e9 fica dif\u00edcil.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Champz_17/status/1037809373786058753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803782191689730, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 906983488989155329, "username": "mastertoxic007", "tweet": "@Daryki Mito dms", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mastertoxic007/status/1037803782191689730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Daryki"}
{"id": 1037803258864193536, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:33", "timezone": "CDT", "user_id": 941354872657543173, "username": "bedenda666", "tweet": "Estou inclinada a achar que essa facada \u00e9 MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bedenda666/status/1037803258864193536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803071030652931, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 91649477, "username": "cosmitu", "tweet": "@RejanePaiva estamos juntos e rezando pelo mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmitu/status/1037803071030652931", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RejanePaiva"}
{"id": 1037802938314498049, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 387385899, "username": "vanuzifp", "tweet": "@gazetaonline For\u00e7a Mito!\u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanuzifp/status/1037802938314498049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gazetaonline"}
{"id": 1037802315581931520, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2777236651, "username": "santos_lluan", "tweet": "@bLeosoares Seguraaa o MITO bleooo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santos_lluan/status/1037802315581931520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bLeosoares"}
{"id": 1037802245855895553, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 709558393443377153, "username": "thiagotardym", "tweet": "Incr\u00edvel como o povo do Twitter odeia o Bolsonaro kkkk, o cara \u00e9 um mito e vai acabar com essa gera\u00e7\u00e3o mimimi", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagotardym/status/1037802245855895553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802072891158529, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1713800496, "username": "iulynda", "tweet": "[6/9 17:03] Ghabriel G: Tentaram marcar o nosso mito[6/9 17:31] Rafinha: Rapaz bora metralhar quem fez isso com o mito[6/9 17:33] Ghabriel G: Acho q foi Iuly", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iulynda/status/1037802072891158529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801631289683968, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 896822306454085632, "username": "nobru_Morais", "tweet": "Toma um peixeirada o mito que bagulho doido viado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nobru_Morais/status/1037801631289683968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800912817926145, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 929760818023092224, "username": "Evy_Rocha27", "tweet": "Pohaa, meteram uma facada no mito zZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Evy_Rocha27/status/1037800912817926145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800152617111554, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 883483110, "username": "xxtlovers22", "tweet": "Agora v\u00e3o gritar mito pra outro cara n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxtlovers22/status/1037800152617111554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800096975544321, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:59", "timezone": "CDT", "user_id": 742484835588005889, "username": "Alissonttk", "tweet": "Krai agr ss q o mito vai ficar famoso kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alissonttk/status/1037800096975544321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797440445923336, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 144138934, "username": "Vinicius21NP", "tweet": "Pessoal triste que o mico vai virar mito, preocupado com a democracia: c\u00eas acham que a Rep\u00fablica Popular Democr\u00e1tica da Coreia tamb\u00e9m precisa ser defendida?Eu acho \u00e9 que os alvos mortais do regime precisam ser protegidos e incentivados a sobreviverem com as armas que tiverem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vinicius21NP/status/1037797440445923336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796021147971587, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1032096113577340929, "username": "gabrielkulza", "tweet": "o verdadeiro mito  https://twitter.com/cirogomes/status/1037786562300395520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielkulza/status/1037796021147971587", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794971921862656, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:37", "timezone": "CDT", "user_id": 799801295938998272, "username": "Mr_ricardo10", "tweet": "Mito, mitoto!  https://twitter.com/Ilovearmas_/status/1037789261314043904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr_ricardo10/status/1037794971921862656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794752933048320, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:45", "timezone": "CDT", "user_id": 959253013675364352, "username": "vlsantos21", "tweet": "ESSE CARA QUE SEU A FACADA \u00c9 UM MITO  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vlsantos21/status/1037794752933048320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794128384417797, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:16", "timezone": "CDT", "user_id": 78903903, "username": "Pricylamedeiros", "tweet": "Gente eu to rindo mas eu sou contra esfaquearem o cara mano kkkkkkkk eu to rindo s\u00f3 de brincadeira mito mito mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pricylamedeiros/status/1037794128384417797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794018892152838, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 964578220686413824, "username": "Lorran51096076", "tweet": "Deus proteja o mito! @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lorran51096076/status/1037794018892152838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037793788750692352, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 274533678, "username": "j2hipolito", "tweet": "2014- Eduardo Campos proximo de ser eleito e o avi\u00e3o dele cai2018- Bolsonaro proximo de ser eleito, e \u00e9 esfaqueado-- Esquerdista cagando na cal\u00e7a com medo do Mito. \u2014 a sentir-se furioso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j2hipolito/status/1037793788750692352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793508906754048, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 383217142, "username": "jailsaporto", "tweet": "gente o mito foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jailsaporto/status/1037793508906754048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793497640853506, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:45", "timezone": "CDT", "user_id": 78903903, "username": "Pricylamedeiros", "tweet": "U\u00e9, come\u00e7aram a gritar mito, o mito teve que agir \ud83d\udd2a heheha", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pricylamedeiros/status/1037793497640853506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793370742173696, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:15", "timezone": "CDT", "user_id": 766745992863580160, "username": "Pedro_Marely", "tweet": "OBRIGADO POR ELEGER O MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedro_Marely/status/1037793370742173696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792880318930944, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 278183456, "username": "xulyanaribeiro", "tweet": "Jornal: Fulano foi esfaqueado. Eu: Aonde posso abra\u00e7ar esse mito que teve essa coragem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xulyanaribeiro/status/1037792880318930944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791927947735042, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 729859191372955648, "username": "thiagodiax", "tweet": "se eras t\u00e3o mito por que nao desviastes da facada tal qual john wick um mito de verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagodiax/status/1037791927947735042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791118572892161, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2251370365, "username": "hesbela", "tweet": "@raphaslv kkkkkkkkk pior que ele s\u00f3 aquele bando de anta que o chama de mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hesbela/status/1037791118572892161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raphaslv"}
{"id": 1037789872852017152, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1006946763767472128, "username": "anafoibloqueada", "tweet": "Gente e o Bolsonaro kkkkk rindo com um pouco de respeito, mas imagina se o porte de arma fosse liberado ja n\u00e9 ia t\u00e1 empacotado agora o tal do mito", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anafoibloqueada/status/1037789872852017152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789593733668866, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 70019200, "username": "MimixMiranda", "tweet": "@santos_lluan Gra\u00e7as a Deus, Lulu, eu sou uma menina estudada pra saber que o melhor pro pa\u00eds n\u00e3o \u00e9 esse homem. Pelo amor, nego, n\u00e3o me decepciona desse jeito.. MITO \u00c9 O CARALHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MimixMiranda/status/1037789593733668866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "santos_lluan"}
{"id": 1037789133966651392, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2777236651, "username": "santos_lluan", "tweet": "@MimixMiranda Meu deus vc mimix uma menina estudada falando isso, chega de mimi isso \u00e9 opini\u00e3o dele mais n\u00e3o q dizer q vai vira lei pq o congresso tem q aprovar, aceita o MITO t\u00e1 chegando.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santos_lluan/status/1037789133966651392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MimixMiranda"}
{"id": 1037788636077596674, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 236120938, "username": "stefanopaste", "tweet": "@JARDlM o maluco q deu a facada vai pro msm hospital do mito  https://twitter.com/stefanopaste/status/1037788020664135680\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stefanopaste/status/1037788636077596674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JARDlM"}
{"id": 1037787538809937920, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 71136416, "username": "pollylatorre", "tweet": "Riscaram o bucho do mito \ud83d\ude05\ud83d\ude05  https://twitter.com/mariana_godoy/status/1037782457452515330\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pollylatorre/status/1037787538809937920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787442575749120, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:42", "timezone": "CDT", "user_id": 29287790, "username": "markwoulddo", "tweet": "\"For\u00e7a, mito\"  pic.twitter.com/FjEhsLhe8A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/markwoulddo/status/1037787442575749120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786943730462720, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 766745992863580160, "username": "Pedro_Marely", "tweet": "Nem esfaquear para o MITO chupa fdps", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedro_Marely/status/1037786943730462720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786395971137536, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:32", "timezone": "CDT", "user_id": 339239231, "username": "vmenegusse", "tweet": "@JeterAlexandre @FlavioBolsonaro At\u00e9 agora n\u00e3o estou acreditando \ud83d\ude31. Que Deus aben\u00e7oe e proteja o Mito ! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vmenegusse/status/1037786395971137536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,JeterAlexandre"}
{"id": 1037783390445948928, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 770175693661564928, "username": "TioIvern", "tweet": "Caralho atingiram o mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TioIvern/status/1037783390445948928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783279930433536, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 266601729, "username": "GustavoBrandaog", "tweet": "Esfaquearam o mito???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoBrandaog/status/1037783279930433536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783196098875392, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:49", "timezone": "CDT", "user_id": 33408130, "username": "LucaSouSanto", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado.E a constru\u00e7\u00e3o do mito s\u00f3 aumenta.\ud83d\ude2f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucaSouSanto/status/1037783196098875392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774689823805440, "date": "2018-09-06", "time": "13:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3524331917, "username": "ValdenirSaith", "tweet": "O Mito venceu no terreiro do inimigo.  https://twitter.com/selmardaga/status/1037139683904552960\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValdenirSaith/status/1037774689823805440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772498182524929, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 943643781869522944, "username": "Pedra1caraio", "tweet": "@gordindopique Tu n\u00e3o ta na foto pra ter 2 mito skskdlsk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedra1caraio/status/1037772498182524929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gordindopique"}
{"id": 1037770945379872768, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 383217142, "username": "jailsaporto", "tweet": "@TiagoGarcia77 normal, eles sempre defendem o mito com um argumento muito nada a ver", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jailsaporto/status/1037770945379872768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TiagoGarcia77"}
{"id": 1037770174143688704, "date": "2018-09-06", "time": "13:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 339867369, "username": "MonicaBredaM", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5cQQ76XF1Fg?aBolsonaro\u00a0\u2026 e sua M\u00fasica de Campanha ,O mito Chegou! ( Para nos ajudar inscreva-se", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MonicaBredaM/status/1037770174143688704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037748693691248645, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 222217866, "username": "sidneyascaser", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Todos querem o Mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidneyascaser/status/1037748693691248645", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037740553629249537, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 273199726, "username": "gustavoxamine", "tweet": "Agora pros eleitores do Mito, a globo \u00e9 uma emissora familiar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavoxamine/status/1037740553629249537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740257301733377, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:12", "timezone": "CDT", "user_id": 273199726, "username": "gustavoxamine", "tweet": "Bolsonaro agora vem com o carimbo globosat, \u00e9 realmente um mito. Vc sabe quem se vende assim: Puta.Jair \u00e9 uma putaOs eleitores, o cliente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavoxamine/status/1037740257301733377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735209310056448, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3028303773, "username": "mafelube", "tweet": "KKKKKK mano eu nunca rachei tanto de stories como os do @Piconn socorroooo um mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mafelube/status/1037735209310056448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Piconn"}
{"id": 1037731018587942913, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1023586159568543746, "username": "Bruna36813906", "tweet": "O mito chegou!!!!  https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1037444550254637058\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruna36813906/status/1037731018587942913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724888059002880, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:07", "timezone": "CDT", "user_id": 33408130, "username": "LucaSouSanto", "tweet": "Nosso presidento \u00e9 o verdadeiro MITO.tragam os oclinhos para ele.  \ud83d\ude0e\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457?s=08\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucaSouSanto/status/1037724888059002880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722604679954432, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 761321216313528320, "username": "Kill_Joao98", "tweet": "@Barakinhax Vc \u00e9 um mito baraka s2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kill_Joao98/status/1037722604679954432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Barakinhax"}
{"id": 1037721855799513088, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:05", "timezone": "CDT", "user_id": 832633753084104704, "username": "_l4yy", "tweet": "@Brusgarciia N\u00e3o acredito n\u00e3o migles\ud83d\ude11 li sobre isso, e um mito.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_l4yy/status/1037721855799513088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Brusgarciia"}
{"id": 1037698587243687936, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 15533492, "username": "1bertox", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MgNDAgMRuzU?aBOLSONARO\u00a0\u2026 - M\u00fasica O Mito Chegou - Canal El Veneco Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1bertox/status/1037698587243687936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037635602437611520, "date": "2018-09-06", "time": "04:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 155233796, "username": "botafoguense07", "tweet": "@andrizek Desculpe achei que tava falando do mito jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/botafoguense07/status/1037635602437611520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrizek"}
{"id": 1037542030933745666, "date": "2018-09-05", "time": "22:24:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2693692810, "username": "Jon_henriique", "tweet": "@MarceloM12 Mito boa noite. Sei que n\u00e3o sai do real gra\u00e7as a Deus. Meu cora\u00e7\u00e3o ficou mais.tranquilo rsrs mas pede pro Florentino contratar o @LucasPaqueta97 pra jogar vcs e o @Casemiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jon_henriique/status/1037542030933745666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloM12,LucasPaqueta97,Casemiro"}
{"id": 1037540323860381701, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4205481262, "username": "laurafvieira1", "tweet": "@murilo_polezi Tia Sandra \u00e9 um mito kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurafvieira1/status/1037540323860381701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "murilo_polezi"}
{"id": 1037526230973734912, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 892927726860070912, "username": "lrfernandes_", "tweet": "@____mizadora Melhor do mundoooooooo meu filho sim \u00e9 um mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lrfernandes_/status/1037526230973734912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "____mizadora"}
{"id": 1037523514516037637, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 301969607, "username": "TrancosoC", "tweet": "O Mito chegou  https://www.facebook.com/100001784424242/posts/1774469949289135/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TrancosoC/status/1037523514516037637", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519430727729153, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:43", "timezone": "CDT", "user_id": 872268347651620865, "username": "Pmonteiro05", "tweet": "Diego Alves \u00e9 um mito vey", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pmonteiro05/status/1037519430727729153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519076728483842, "date": "2018-09-05", "time": "20:53:18", "timezone": "CDT", "user_id": 446537215, "username": "Christiano1914", "tweet": "Parab\u00e9ns ao mano @rsprieto o mito da rodada \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Acertou o placar!  https://twitter.com/Christiano1914/status/1037255964381114368\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Christiano1914/status/1037519076728483842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rsprieto"}
{"id": 1037501819050704896, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3621963496, "username": "marcos_assis_es", "tweet": "\u00c9 impress\u00e3o minha ou esse povo todo t\u00e1 fazendo campanha pro nosso mito @jairbolsonaro? https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos_assis_es/status/1037501819050704896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037497561542807552, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 172858242, "username": "couwtinho", "tweet": "escalei o mito, nunca mais acerto hahaha  https://twitter.com/_CartolaFCDicas/status/1037497067592183808\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/couwtinho/status/1037497561542807552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490687934189568, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 883483110, "username": "xxtlovers22", "tweet": "@KopperAndre Mais um mito que pulou o muro nesse col\u00e9gio, n\u00e3o fui a \u00fanica \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxtlovers22/status/1037490687934189568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KopperAndre"}
