{"id": 1038129985515663362, "date": "2018-09-07", "time": "13:20:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1643518921, "username": "StterLou", "tweet": "O cara tem frases de pura incita\u00e7ao \u00e0 viol\u00eancia, e como disse nada justificado o ato cometido contra ele, e t\u00e3o pouco ele virar um \"m\u00e1rtir pacifista, um santo\". Nao sejam hip\u00f3critas. Bjs de luz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StterLou/status/1038129985515663362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059575201738753, "date": "2018-09-07", "time": "08:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 964588948885401602, "username": "patifelg", "tweet": "transformaram o bonoro em um martir.... alem de terem eleito o cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patifelg/status/1038059575201738753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054896078073856, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4813601152, "username": "GeraldoSiFi30", "tweet": "Agora os   Nazifascistas tupiniquins tem um m\u00e1rtir... Que bosta, hein?#eleicoes2018 pic.twitter.com/n3JPPa6lY7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/GeraldoSiFi30/status/1038054896078073856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904768243523584, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:54", "timezone": "CDT", "user_id": 803648656079519744, "username": "Velinda82", "tweet": "@ChefLeoSantos Quer apostar qto q agora ele vira m\u00e1rtir e ganha a elei\u00e7\u00e3o?! Preciso nem ter bola de cristal pra saber disso..Povo infeliz, tem o poder nas m\u00e3os e jogam fora!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Velinda82/status/1037904768243523584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ChefLeoSantos"}
{"id": 1037881411250913285, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3057611475, "username": "vitor_m_oficial", "tweet": "Numa multid\u00e3o que grita\"Bandido bom \u00e9 bandido morto\"Esfaquiei seu Martir e apenas fui preso.Algo esta errado...???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitor_m_oficial/status/1037881411250913285", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867484349714434, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 37953785, "username": "rhreis", "tweet": "@LuRussa Criou-se um m\u00e1rtir \ud83d\ude21\ud83d\ude15", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rhreis/status/1037867484349714434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuRussa"}
{"id": 1037863949281050624, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3240781960, "username": "FigueiredoJP_", "tweet": "@Gabriel_Otoni12 Vai? Ja foi kkkkkkk o assunto principal \u00e9 ele agr o cara ta com 100% do ipobe e agr \u00e9 meio que um m\u00e1rtir", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FigueiredoJP_/status/1037863949281050624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabriel_Otoni12"}
{"id": 1037841949124960256, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 191868028, "username": "atila_rodrigues", "tweet": "O problema \u00e9 que o Bozolino vai virar o m\u00e1rtir dos ac\u00e9falos e as chances dele ganhar as elei\u00e7\u00f5es s\u00e3o gigantes agora! Pra que o indiv\u00edduo foi fazer isso gente?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atila_rodrigues/status/1037841949124960256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832250480578566, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2358214992, "username": "brayan_bautz", "tweet": "Vamo ver se ele sobreviver como v\u00e3o fazer ele de m\u00e1rtir, principalmente dps de verem as liga\u00e7\u00f5es pol\u00edticas do cara que esfaqueou ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brayan_bautz/status/1037832250480578566", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814210737127424, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 38353105, "username": "teacherspub", "tweet": "O fascista se re\u00fane com a globo e dois dias depois ele vir\u00e1 m\u00e1rtir. Morreu Odete Roitman, n\u00e9? Nesse pa\u00eds da rede Globo VALE TUDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teacherspub/status/1037814210737127424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809018050371584, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:26", "timezone": "CDT", "user_id": 870205249, "username": "Luccas_lima27", "tweet": "AEEEE agora quase certeza que bolsonaro ir\u00e1 ser presidente do Brasil,  depois disso vai virat m\u00e1rtir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luccas_lima27/status/1037809018050371584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806906910359553, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1544344219, "username": "possatte_r", "tweet": "O bolsa bosta quer se tornar um m\u00e1rtir kkkkkkkkkkkkkkk  https://twitter.com/iamvictordiass/status/1037798025622679552\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/possatte_r/status/1037806906910359553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806056641097728, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 39076849, "username": "Clariciane", "tweet": "E hoje aprendemos como forjar um ataque para ser o novo m\u00e1rtir do Brasil  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clariciane/status/1037806056641097728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805250948866048, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2901444237, "username": "pazoliniyago", "tweet": "o cara agora vai virar um m\u00e1rtir pros mongol  https://twitter.com/bryanluan7/status/1037804506048802816\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pazoliniyago/status/1037805250948866048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803464678690816, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:22", "timezone": "CDT", "user_id": 711635253597708288, "username": "leandranbs", "tweet": "chocada de ver gente de esquerda comemorando esse epis\u00f3dio que sem d\u00favida s\u00f3 vai servir pra refor\u00e7ar a persegui\u00e7\u00e3o contra n\u00f3s e a narrativa de  que a esquerda \u00e9 violenta e autorit\u00e1ria enquanto isso do lado de l\u00e1 o discurso de m\u00e1rtir deve estar sendo escrito nesse exato momento", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandranbs/status/1037803464678690816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798521880174592, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 312262193, "username": "outramanda", "tweet": "@sapetrinha L\u00e1 vem um m\u00e1rtir a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/outramanda/status/1037798521880174592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sapetrinha"}
{"id": 1037797297113972738, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 177332859, "username": "avancininho", "tweet": "nasceu um novo martir ne galera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avancininho/status/1037797297113972738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796373150806016, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 17742358, "username": "celsocelante", "tweet": "Nasceu o novo m\u00e1rtir nacional. Efeito Eduardo Campos. Anotem.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celsocelante/status/1037796373150806016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793583405916160, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:06", "timezone": "CDT", "user_id": 8001132, "username": "30s", "tweet": "Vamos ver como o Bozo fica vestindo a pele do m\u00e1rtir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/30s/status/1037793583405916160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791522517864448, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 147047638, "username": "yanca07", "tweet": "@naatvicentini O corte foi superficial e o cara j\u00e1 t\u00e1 bem......  vai vender a figura de m\u00e1rtir agora \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yanca07/status/1037791522517864448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "naatvicentini"}
{"id": 1037791120313466885, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4508361437, "username": "Luan_e22", "tweet": "Agora o filho da puta vai virar um m\u00e1rtir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luan_e22/status/1037791120313466885", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790689273278464, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 10880282, "username": "ninacrisx", "tweet": "parab\u00e9ns agora bolsonaro \u00e9 um m\u00e1rtir", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninacrisx/status/1037790689273278464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790588152766464, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1904914946, "username": "SubtilCarolina", "tweet": "pronto, agora o bolsonaro vai virar martir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SubtilCarolina/status/1037790588152766464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789875234369536, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2511444092, "username": "jeanmellori", "tweet": "O mongol q esfaqueou o cara acabou de eleger ele como presidente , agr vai ficar como m\u00e1rtir. Lament\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeanmellori/status/1037789875234369536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788858388234243, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 890731703559495680, "username": "GrazzyAndradeSz", "tweet": "n\u00e3o to comemorando que esfaquearam o bolsonaro, to indignada com a burrice do cidad\u00e3o brasileiro pq agora ele vai se apropriar do discurso vitimista pra se fazer de m\u00e1rtir e ganhar mais visibilidade e votos, vcs nao pensa ne cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GrazzyAndradeSz/status/1037788858388234243", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788061466279936, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:09", "timezone": "CDT", "user_id": 47443785, "username": "hsdourado", "tweet": "@Cristrollvao Acho que o efeito m\u00e1rtir far\u00e1 ele crescer um pouco. Vamos aguardar o desfecho disso. O suspeito foi preso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hsdourado/status/1037788061466279936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cristrollvao"}
{"id": 1037788022505463808, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 39076849, "username": "Clariciane", "tweet": "@Jonaswgs Sim, o povo adora um m\u00e1rtir. Foda isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clariciane/status/1037788022505463808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jonaswgs"}
{"id": 1037787349227319297, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 110235800, "username": "chicocicatriz", "tweet": "@RobiinHood j\u00e1 era vai se achar o pr\u00f3prio m\u00e1rtir", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicocicatriz/status/1037787349227319297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RobiinHood"}
{"id": 1037786838751166464, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 737443695260229632, "username": "vttrg", "tweet": "uma palavra: m\u00e1rtirsendo algo forjado ou n\u00e3o, isso vai mais contribuir pra apoio do cara  https://twitter.com/brenopecanha/status/1037781473712136194\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vttrg/status/1037786838751166464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786688326651905, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 48559446, "username": "amagnun", "tweet": "@manilegion duvido nada q at\u00e9 povo dele msm tenha feito isso pra criar um \"m\u00e1rtir\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amagnun/status/1037786688326651905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manilegion"}
{"id": 1037786514665754624, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 48559446, "username": "amagnun", "tweet": "agora v\u00e3o querer transformar o Messias em m\u00e1rtir...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amagnun/status/1037786514665754624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786069289320448, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4227386679, "username": "alicemmonfd", "tweet": "Gente pra que essa facada no bolsonaro? Querem fazer do cara um m\u00e1rtir?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alicemmonfd/status/1037786069289320448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785830557921281, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:17", "timezone": "CDT", "user_id": 964858952969277440, "username": "souennes", "tweet": "Isso transforma mais um bosta em m\u00e1rtir msm.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souennes/status/1037785830557921281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783922086752257, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 432831617, "username": "lucasrafaelm_", "tweet": "kkkkkkk acho q foi uma jogada essa facada ai emagr o bolsonaro vai virar um martir ctz", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasrafaelm_/status/1037783922086752257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
