{"id": 1038366998613438466, "date": "2018-09-08", "time": "05:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 903701942903480321, "username": "pedro_sartorio", "tweet": "@alefrotabrasil @PSL_Nacional Lealdade, \u00c9 isso que precisamos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro_sartorio/status/1038366998613438466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,alefrotabrasil"}
{"id": 1038323642743042048, "date": "2018-09-08", "time": "02:10:22", "timezone": "CDT", "user_id": 222217866, "username": "sidneyascaser", "tweet": "@gleisi Enquanto Bolsonaro faz o suposto discurso de odio, seus disc\u00edpulos n\u00e3o ficam no discurso eles v\u00e3o l\u00e1 e esfaqueiam, derrubam avi\u00f5es, metem porrada em deputado do PSL em S\u00e3o Paulo, jogam pessoas contra para-choque de caminh\u00e3o. Seus fascistas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidneyascaser/status/1038323642743042048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1038323227003695105, "date": "2018-09-08", "time": "02:08:43", "timezone": "CDT", "user_id": 222217866, "username": "sidneyascaser", "tweet": "@mariadorosario Enquanto Bolsonaro faz o suposto discurso de odio, seus disc\u00edpulos n\u00e3o ficam no discurso eles v\u00e3o l\u00e1 e esfaqueiam, derrubam avi\u00f5es, metem porrada em deputado do PSL em S\u00e3o Paulo, jogam pessoas contra para-choque de caminh\u00e3o. Seus fascistas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidneyascaser/status/1038323227003695105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario"}
{"id": 1038305779852427264, "date": "2018-09-08", "time": "00:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 222217866, "username": "sidneyascaser", "tweet": "@PSL_Nacional E se acontecer alguma coisa com Mour\u00e3o tb, a cobra vaia fumar nesta pocilga chamado Brasil", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidneyascaser/status/1038305779852427264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038285977477894144, "date": "2018-09-07", "time": "23:40:42", "timezone": "CDT", "user_id": 52792563, "username": "fluriqui", "tweet": "Pra jairmessiasbolsonaro conseguir governar precisamos eleger o maior de Deputados do psl_nacional no Congresso Nacional.Eu estou com carolina._lacerda pra\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnc7p0rFu3RE37wqqqaWwIvNrisREC-cqxDZ4E0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1fg10lpga6zy9\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fluriqui/status/1038285977477894144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038276113703862272, "date": "2018-09-07", "time": "23:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1643750532, "username": "prmaduro", "tweet": "@hrw @jairbolsonaro @Cecillia @botelhohyan @psl_sc Esquerdista adora passar vergonha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prmaduro/status/1038276113703862272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,botelhohyan,Cecillia,jairbolsonaro,hrw"}
{"id": 1038256143913693190, "date": "2018-09-07", "time": "21:42:09", "timezone": "CDT", "user_id": 30048772, "username": "tocafundo", "tweet": "@PSL_Nacional, voc\u00eas tem CERTEZA que n\u00e3o querem trocar o candidato a presidente? #Globonews #CentralDasElei\u00e7\u00f5es #MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Globonews,#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/tocafundo/status/1038256143913693190", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038188305983176704, "date": "2018-09-07", "time": "17:12:35", "timezone": "CDT", "user_id": 10880282, "username": "ninacrisx", "tweet": "t\u00e1 tendo uma carreata do psl aqui em frente de casa ki horro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninacrisx/status/1038188305983176704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124512426909696, "date": "2018-09-07", "time": "12:59:05", "timezone": "CDT", "user_id": 831676777818886144, "username": "TFrainc", "tweet": "Presidente do PSL, fala sobre ocorrido com Bolsonaro:  http://youtu.be/dsVqypftF44?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TFrainc/status/1038124512426909696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038100012583071745, "date": "2018-09-07", "time": "11:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2626131610, "username": "mantovanicrvg", "tweet": "n\u00famero do Manato (PSL) \u00e9 qual?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mantovanicrvg/status/1038100012583071745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057187841589248, "date": "2018-09-07", "time": "08:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 32629314, "username": "Dida_CRF", "tweet": "Xoice \u00e9 lament\u00e1vel. PSL tem candidato melhor em SP", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dida_CRF/status/1038057187841589248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051633945554944, "date": "2018-09-07", "time": "08:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1568206704, "username": "claudio_gongo", "tweet": "\u2018Agora \u00e9 guerra\u2019, diz presidente do PSL ap\u00f3s Bolsonaro ser esfaqueado  http://www.saomateusnews.com.br/2018/09/07/agora-e-guerra-diz-presidente-do-psl-apos-bolsonaro-ser-esfaqueado/\u00a0\u2026 via @Not\u00edcias com credibilidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudio_gongo/status/1038051633945554944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031475311108097, "date": "2018-09-07", "time": "06:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 986371471525203968, "username": "Jessyca_Mod", "tweet": "@edmilsonpapo10 @g1  https://istoe.com.br/suspeito-de-agredir-bolsonaro-e-ativista-comunista/\u00a0\u2026Apontado pela Pol\u00edcia Militar como respons\u00e1vel pelo atentado a Jair Bolsonaro, Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira tem postagens de \u00f3dio ao candidato do PSL em seu Facebook. Apoiava lula e fora temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jessyca_Mod/status/1038031475311108097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,edmilsonpapo10"}
{"id": 1038017536300732416, "date": "2018-09-07", "time": "05:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 59034673, "username": "gustaroller", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/q8wFC469J4g?aPresidente\u00a0\u2026 do PSL, fala sobre ocorrido com Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustaroller/status/1038017536300732416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037909797096640512, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:53", "timezone": "CDT", "user_id": 352458770, "username": "alexmineiro84", "tweet": "@AljaziraRodrigo @psl_mg Mitou como sempre...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexmineiro84/status/1037909797096640512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,AljaziraRodrigo"}
{"id": 1037874385758171136, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2173198630, "username": "lu_meireles10", "tweet": "@PSL_RGN @edisonCunha2 Am\u00e9m! Deus seja louvado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lu_meireles10/status/1037874385758171136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edisonCunha2,PSL_RGN"}
{"id": 1037822995010650112, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4311295299, "username": "AdeusTw", "tweet": "No momento da facada, @jairbolsonaro  n\u00e3o vestia uma camisa do PSL, PT, PMDB, PSOL ou PSDB. Vestia uma camisa amarela com os dizeres:\"Meu partido \u00e9 o Brasil.\"#ForcaBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AdeusTw/status/1037822995010650112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037810454326923266, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3368210285, "username": "JamilaSperandio", "tweet": "@crisruiz61 @psl_mg Deus ajude o Bolsonaro a sair dessa!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JamilaSperandio/status/1037810454326923266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,crisruiz61"}
{"id": 1037808934613082112, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 63545429, "username": "JosimarNunes", "tweet": "A a\u00e7\u00e3o contra o candidato do PSL apenas comprova que armas n\u00e3o  solucionam problemas sociais. Arma apenas contribui para o crescimento da viol\u00eancia. Ali\u00e1s, nos mesmos podemos ser v\u00edtimas delas. Imagine se o acusado estivesse portando uma arma de fogo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosimarNunes/status/1037808934613082112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808118263177217, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 80678838, "username": "GivaldoVieira", "tweet": "Repudio toda forma de viol\u00eancia e de ato odioso como o ocorrido com o candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, em MG. A pol\u00edtica que defendo \u00e9 no campo da disputa de ideais, do debate, da proposi\u00e7\u00e3o. Q este fato seja devidamente apurado e q n\u00e3o se repita no que restou da nossa democracia!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GivaldoVieira/status/1037808118263177217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806318491447297, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "@folha Meu Deus, a que n\u00edvel chega o ser humano, rindo da desgra\u00e7a do outro. Nada justifica. Nem quem atacou, nem quem ri do fato, nem quem usa isso como ferramenta pol\u00edtica. @PSL_Nacional (se for verdade a not\u00edcia) n\u00e3o estimule a viol\u00eancia. O @jairbolsonaro sair\u00e1 dessa fortalecido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1037806318491447297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,PSL_Nacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037793695951716353, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 113977656, "username": "OsvaldoHulle", "tweet": "Viol\u00eancia n\u00e3o interessa a ningu\u00e9m!N\u00e3o voto no candidato do PSL, mas a ningu\u00e9m \u00e9 dado o direito de atentar contra a vida do candidato. Espero  apura\u00e7\u00e3o imediata e responsabiliza\u00e7\u00e3o do culpado.  https://twitter.com/JotaInfo/status/1037791498551603201\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OsvaldoHulle/status/1037793695951716353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788082706280448, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 52396205, "username": "eshoje", "tweet": "De acordo com Flavio Bolsonaro, filho do presidenci\u00e1vel, o ferimento foi superficial e o candidato do PSL passa bem. #eshoje http://eshoje.com.br/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-e-levado-a-hospital-em-mg/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eshoje", "link": "https://twitter.com/eshoje/status/1037788082706280448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786883974197248, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 276661133, "username": "photoevideoA", "tweet": "Jair Bolsonaro, candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo PSL foi atingido por uma facada enquanto fazia campanha em Juiz de Fora, diz a Pol\u00edcia Militar.O presidenci\u00e1vel foi carregado por seus apoiadores e retirado...  https://www.facebook.com/canaldopregador.galdino.7/posts/1101696159983081\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/photoevideoA/status/1037786883974197248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785374624370688, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 52396205, "username": "eshoje", "tweet": "#URGENTE: Jair Bolsonaro (PSL), candidato \u00e0 Presid\u00eancia, \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Minas Gerais. Mais informa\u00e7\u00f5es em instantes. Confira o v\u00eddeo. #eshoje  https://www.facebook.com/eshoje/videos/233079590887898/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#URGENTE,#eshoje", "link": "https://twitter.com/eshoje/status/1037785374624370688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784752693108736, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 14870978, "username": "gazetaonline", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas Gerais. O candidato do PSL foi retirado por seguran\u00e7as do local \u27a1\ufe0f\u00a0 https://goo.gl/7QitXr\u00a0 pic.twitter.com/WnvYyk0NzV", "replies": 18, "retweets": 66, "likes": 138, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gazetaonline/status/1037784752693108736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778429834350592, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 14870978, "username": "gazetaonline", "tweet": "M\u00fasica pr\u00f3-Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 de artistas cubanos. A composi\u00e7\u00e3o, feita em apoio ao presidenci\u00e1vel do PSL, \u00e9 de autoria do venezuelano \u27a1\ufe0f  https://goo.gl/nJdGCy\u00a0 pic.twitter.com/4iImWk2htP", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gazetaonline/status/1037778429834350592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775349160009728, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 134519917, "username": "Gisaieira", "tweet": "@virginiasousa @Ary_AntiPT @ClaudeLuca_ @Fatimaordemur @paulazanelli @willcarvalho61 @PanichiRaphael @clissia_c @Fabi_Moller_ @niloborgna @STF_oficial @PSL_Nacional @GloboNews @TSEjusbr @mcissaguimaraes \u00c9 vice ou advogado do criminoso,lavador de dinheiro?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisaieira/status/1037775349160009728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mcissaguimaraes,TSEjusbr,GloboNews,PSL_Nacional,STF_oficial,niloborgna,Fabi_Moller_,clissia_c,PanichiRaphael,willcarvalho61,paulazanelli,Fatimaordemur,ClaudeLuca_,Ary_AntiPT,virginiasousa"}
{"id": 1037729928912035840, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:09", "timezone": "CDT", "user_id": 134519917, "username": "Gisaieira", "tweet": "\ud83d\udd25 EXCLUSIVO! \ud83d\udd25 VEJA O NOVO PROGRAMA ELEITORAL DO PSL - SP | Jacar\u00e9 de Tanga  https://youtu.be/iQi_9sAg5lA\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisaieira/status/1037729928912035840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037698037768966144, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 928240025980030976, "username": "Kipkuba", "tweet": "A nossa, parte temos q fazer. Apoio ao @jairbolsonaro p fazer as mudan\u00e7as.No ESGovernador: Carlos Manatos PSLSenadores: Magno Malta e Sub tenente Assis(PSL)Dep Federais e estaduais: Votemos no (PSL)Fa\u00e7a um twitter de seu estado. Vamos facilitar para as pessoas votarem.  pic.twitter.com/RNgnKhkRVE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kipkuba/status/1037698037768966144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037680069202849793, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "Para o governo do Esp\u00edrito Santo, meu Deus, as op\u00e7\u00f5es s\u00e3o bastante limitadas:- Jackeline Rocha (PT) \u274c- Aridelmo Teixeira (PTB) \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f- Carlos Manato (PSL) \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f- Rose de Freitas (Podemos) \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f- Renato Casagrande (PSB) \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f- Andr\u00e9 Moreira (PSOL) \u274c#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1037680069202849793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
