{"id": 1038451602200387586, "date": "2018-09-08", "time": "10:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@JosyTellesVEVO @FabiCosta Viol\u00eancia de ambos os lados: PT e PSOL. O resto eu n\u00e3o vi. Algu\u00e9m viu?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1038451602200387586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FabiCosta,JosyTellesVEVO"}
{"id": 1038436713499115520, "date": "2018-09-08", "time": "09:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@MarceloFreixo Ningu\u00e9m linchou ele imbecil, e voc\u00ea sabe muito bem isso! Ele \u00e9 seu militante! TODOS os incidentes violentos da pol\u00edtica brasileira dos \u00faltimos anos tem o dedo do PSOL!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1038436713499115520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloFreixo"}
{"id": 1038431159598964738, "date": "2018-09-08", "time": "09:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 721013301883375618, "username": "HelioLeite01", "tweet": "Espero que descubram que os mandantes foi do PSOL, esse partido precisa ser extinto junto com PT,PMDB e todos que insistem em zombar dos cidad\u00e3os enquanto roubam eles  https://twitter.com/JoselitoMuller3/status/1038381351148367874\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelioLeite01/status/1038431159598964738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425698438930433, "date": "2018-09-08", "time": "08:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 602156372, "username": "Maclaund", "tweet": "Reclamei da canalhice que o PSOL fez com a Marielle e n\u00e3o tem como n\u00e3o criticar isso. Abutres!  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1038422825734950913\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maclaund/status/1038425698438930433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038394509074333699, "date": "2018-09-08", "time": "06:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 529796541, "username": "Fernos2", "tweet": "@EdGaarcia @JoselitoMuller3 Sem esquecer que era do PSOL a gest\u00e3o do Museu Nacional que simplesmente virou fuma\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernos2/status/1038394509074333699", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3,EdGaarcia"}
{"id": 1038266943004975104, "date": "2018-09-07", "time": "22:25:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3026839514, "username": "hapinomc", "tweet": "Marielle Franco do #PSOL assassinada por militares alvejada por 13 tiros.Os mesmos militares que Jair Bolsonaro defende a facada que t\u00e1 dando tanto o que falar hoje vi at\u00e9 o gosta do Magno Malta falando, O MORALISTA traia a mulher dele com a Lauriete a anos ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSOL", "link": "https://twitter.com/hapinomc/status/1038266943004975104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232692062670854, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:57", "timezone": "CDT", "user_id": 362249927, "username": "lucianopurofogo", "tweet": "Lixo do Brasil, psol e PT.  https://www.facebook.com/100000833815469/posts/1989927381045036/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianopurofogo/status/1038232692062670854", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227914100297730, "date": "2018-09-07", "time": "19:49:58", "timezone": "CDT", "user_id": 384898280, "username": "raphilxvasco", "tweet": "@dilmabr @jc_CRVG Verdade, ele \"s\u00f3\" foi filiado ao PSOL por 7 anos, conforme informou o TRE, mas o resto \u00e9 fakenews. As paginas que o vagabundo seguia no face, como se v\u00ea, nenhum vi\u00e9s ideol\u00f3gico.  pic.twitter.com/kyJXuO2gnA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphilxvasco/status/1038227914100297730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_CRVG,dilmabr"}
{"id": 1038196433701285889, "date": "2018-09-07", "time": "17:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 36455361, "username": "Claudynhasantos", "tweet": "@VRetorno O advogado dele \u00e9 o mesmo do Psol \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudynhasantos/status/1038196433701285889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VRetorno"}
{"id": 1038171224319385600, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1034978813271265280, "username": "veio90638066", "tweet": "pessoal do PSOL deve ter a senha  https://twitter.com/Mark_Senkd/status/1038137362033856512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veio90638066/status/1038171224319385600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165128120868866, "date": "2018-09-07", "time": "15:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 330325653, "username": "TribunaOnlineES", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018Candidato do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia foi sabatinado nesta quinta-feira  http://tribunaonline.com.br/entry/veja-os-melhores-momentos-da-sabatina-com-guilherme-boulos-ao-sbt\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TribunaOnlineES/status/1038165128120868866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161847202004993, "date": "2018-09-07", "time": "15:27:27", "timezone": "CDT", "user_id": 384898280, "username": "raphilxvasco", "tweet": "@chicobarney Antes disso tudo veio um criminoso que foi filiado ao PSOL por 7 anos e o esfaqueou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphilxvasco/status/1038161847202004993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1038153507432529922, "date": "2018-09-07", "time": "14:54:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3240360563, "username": "filipe_gatti", "tweet": "Ah o psol  https://twitter.com/flaviomorgen/status/1037801791197511681\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filipe_gatti/status/1038153507432529922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146178905456643, "date": "2018-09-07", "time": "14:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3680819236, "username": "bellopaiol", "tweet": "a esquerda recuando nos ataques ao monstro bolsonaro s\u00f3 pq ele tomou uma facada duvidosa.... essa esquerda n\u00e3o aguentaria um dia de ditadura, nao aguentaria vinte minutos de tortura com brilhante ulstra. muito lamentavel o que virou a esquerda brasileira. psol vc tem toda culpa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellopaiol/status/1038146178905456643", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129886349721601, "date": "2018-09-07", "time": "13:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 222217866, "username": "sidneyascaser", "tweet": "@OCorvo_ @OGloboPolitica C\u00fapula do nazistas PT e PSOL com o cuzin que n\u00e3o passa uma agulha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidneyascaser/status/1038129886349721601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,OCorvo_"}
{"id": 1038111822874910721, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 529796541, "username": "Fernos2", "tweet": "@requiaopmdb @is_cjunior @ricado_burgari Espero que sim. Bolsonaro far\u00e1 um bom governo e da esquerda s\u00f3 sobrar\u00e3o os psolistas e os vagabindos do psol/mst/mtst para tomar porrada nas ruas at\u00e9 aprenderem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernos2/status/1038111822874910721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricado_burgari,is_cjunior,requiaopmdb"}
{"id": 1038106134970871810, "date": "2018-09-07", "time": "11:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 69211421, "username": "rogersoulsurfer", "tweet": "Pq ser\u00e1 que a @RedeGlobo e seu jornalismo \"verdade\" esta escondendo que o marginal que atentou pela vida de Bolsonaro \u00e9 militante do PT e est\u00e3o tentando jogar a culpa de sua milit\u00e2ncia em cima do PSOL???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogersoulsurfer/status/1038106134970871810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1038089809418432513, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 104317475, "username": "lfnmoreira", "tweet": "@psol50 Parab\u00e9ns ao PSOL. Bolsonaro queria que Dilma morresse de c\u00e2ncer, e voc\u00eas desejam o bem do advers\u00e1rio. Que tenha uma r\u00e1pida recupera\u00e7\u00e3o e perda nas urnas para Boulos.  pic.twitter.com/BDw7r6umCH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfnmoreira/status/1038089809418432513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50"}
{"id": 1038070857959178240, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4013886016, "username": "Josmarcosta3", "tweet": "@SigaEnem @feliqesantana O cara era do PSOL em\u00d1 era do PT rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josmarcosta3/status/1038070857959178240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "feliqesantana,SigaEnem"}
{"id": 1038070701016719361, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4013886016, "username": "Josmarcosta3", "tweet": "@_spce_ Falam do lula mas o cara era do PSOL kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josmarcosta3/status/1038070701016719361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_spce_"}
{"id": 1038059497833615361, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2799346762, "username": "LossPablo", "tweet": "@psamarco_BR Quem apoia Bolsonaro prega tanta viol\u00eancia que quem esfaqueou ele foi um cara do PSol... Quem \u00e9 violento? O cara esfaqueado ou o cara que esfaqueou? Como que \u00e9 burro hem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LossPablo/status/1038059497833615361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psamarco_BR"}
{"id": 1038052574694395906, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3439286853, "username": "itsmazzini", "tweet": "@sahyumii @willyJr77 O cara que esfaqueou o Bolsonaro j\u00e1 foi filiado do PSOL, willy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsmazzini/status/1038052574694395906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "willyJr77,sahyumii"}
{"id": 1038016284913483781, "date": "2018-09-07", "time": "05:49:02", "timezone": "CDT", "user_id": 864838435324014593, "username": "Bourguignon88", "tweet": "@DaniloGentili @mila_antares esqueceu de  mencionar que ele foi filiado ao PSOL de 2007 - 2014.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bourguignon88/status/1038016284913483781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mila_antares,DaniloGentili"}
{"id": 1037927115683971073, "date": "2018-09-06", "time": "23:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "A esquerda ta espalhando q Bolsonaro contratou o Ad\u00e9lio q \u00e9 comunista e q era do PSOL pra dar uma facada nele e assim ele ganha a admira\u00e7\u00e3o do povo.....caraca , esse povo \u00e9 doente...", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1037927115683971073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919759160029184, "date": "2018-09-06", "time": "23:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 994309081191141376, "username": "GladysonSilva", "tweet": "Legal q eu n vejo nenhum site de not\u00edcias citar q o cara q esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 filiado ao PSOL...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GladysonSilva/status/1037919759160029184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919636648603649, "date": "2018-09-06", "time": "23:24:59", "timezone": "CDT", "user_id": 124240536, "username": "hugo1692", "tweet": "Sempre fui de direita, odeio PT, PSOL, PC do B e afins e nunca torci pra nenhum deputado desses partidos tomarem uma facada ou algo parecido. Pega leve a\u00ed gente ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugo1692/status/1037919636648603649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908908340338688, "date": "2018-09-06", "time": "22:42:21", "timezone": "CDT", "user_id": 352458770, "username": "alexmineiro84", "tweet": "@AnaPaulaVolei Nota da ONU... Direitos Humanos...nunca ira encontrar,agora se algu\u00e9m do PSOL...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexmineiro84/status/1037908908340338688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037891716102139904, "date": "2018-09-06", "time": "21:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@zehdeabreu @jo23490 \u00c9 natural de Montes Claros, formado na Universidade Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia! \u00e9 comunista , era do PSOL e estar na foto abaixo com lula....ele n\u00e3o \u00e9 doido como os esquerdista est\u00e3o dizendo..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1037891716102139904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jo23490,zehdeabreu"}
{"id": 1037888173051928577, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 187632670, "username": "thiagofc3079", "tweet": "@MBLivre @DrMarconCensoni @RafaelMont_xD @10rodrigo30 @afflucax O Adelio \u00e9 esquerda, j\u00e1 foi filiado ao PSOL e t\u00e1 cheio de imagens dele cm Fora Temer. Se \u00e9 filiado ao PSOL n\u00e3o tem como ser \"de bem\". Faltou vc pesquisar sobre o cara j\u00e1 q ele nunca apoiou o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagofc3079/status/1037888173051928577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "afflucax,10rodrigo30,RafaelMont_xD,DrMarconCensoni,MBLivre"}
{"id": 1037881738410827776, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:24", "timezone": "CDT", "user_id": 925803631106035713, "username": "brenda_laporti", "tweet": "@guilhotines @bruno92931084 @gatodamoto @Malon3V Ele n era petista, ele j\u00e1 foi filiado do PSOL e era anti petista tamb\u00e9m, para de cagar pela boca e vai ler", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenda_laporti/status/1037881738410827776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Malon3V,gatodamoto,bruno92931084,guilhotines"}
{"id": 1037878213022822401, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@JornalOGlobo Homem que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 militante do PSOL! Posta foto Lula Livre!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1037878213022822401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037871580477628416, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@Roglio1 @BlogdoNoblat s\u00e3o 2 loucos!! a pol\u00edcia pegou o segundo....S\u00e3o 2 Noblat e o cara era do PSOL e adorava o comunismo..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1037871580477628416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,Roglio1"}
{"id": 1037871243461120000, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2775644883, "username": "lucianajv1", "tweet": "@alexandregarcia @GaleraLug S\u00f3 que ele \u00e9 esquerdista inclusive filiado por sete anos no psol.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianajv1/status/1037871243461120000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GaleraLug,alexandregarcia"}
{"id": 1037870566345080832, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 254623548, "username": "IMPERADORL10", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u029d_QMKOc?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Esfaqueado: O Laudo M\u00e9dico, 2\u00ba Suspeito Preso e Chefe do PSOL diz que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/IMPERADORL10/status/1037870566345080832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037870057383182342, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 64179503, "username": "MarciaDangelo", "tweet": "@BlogdoNoblat Psol est\u00e1 na fase do inferno astral. Primeiro, a gest\u00e3o do museu do Rio. Agora, o atentado! Que fase!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarciaDangelo/status/1037870057383182342", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037851759048314883, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2973752373, "username": "Vitoriaasimoes_", "tweet": "PSOL s\u00f3 tem maluco KKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vitoriaasimoes_/status/1037851759048314883", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851434308591616, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:58", "timezone": "CDT", "user_id": 68880676, "username": "wesslourenco", "tweet": "O cara correndo s\u00e9rio risco de morrer, o perpetrador ex filiado do PSOL e militante, m\u00e9dicos apontando que, embora est\u00e1vel, o quadro n\u00e3o \u00e9 favor\u00e1vel e os detetives de rede social dizendo que foi armado. HAHAHAHAHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wesslourenco/status/1037851434308591616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846137192046606, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1022521170900529152, "username": "Dsantosvix", "tweet": "Nome  da pessoa que esfaqueou o presidente @jairbolsonaro  \"Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira\". J\u00e1 sabemos que ela filiado do #PSOL agora, entra no Facebook da crian\u00e7a e da um liga nas fotos dele!#ForaEsquerda #ForaPT #BolsonaroPresidente17 #For\u00e7aBolsonaro #AvanteBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSOL,#ForaEsquerda,#ForaPT,#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7aBolsonaro,#AvanteBrasil", "link": "https://twitter.com/Dsantosvix/status/1037846137192046606", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037845279595212802, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 197446067, "username": "operacaocondor", "tweet": "VAMOS DESTRU\u00cdR  ESTE L\u00cdXO NEWS, STF, PT, PSOL E TUDO O QUE SE ASSEMELHAM A ELES.. O POVO ESTA EM PRANTO... MAS A \u00cdRA TEM QUE SER BRUT\u00c1L CONTRA OS VERMES DO MOLUSCO..!!!  https://twitter.com/Desesquerdizada/status/1037803602243473410\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/operacaocondor/status/1037845279595212802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843853460615169, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 911328691099193345, "username": "pqpietra1", "tweet": "@lannarp Eu vi alguns jornais online falando q o cara eh do pt ou do psol msm", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpietra1/status/1037843853460615169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lannarp"}
{"id": 1037839681264787461, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:16", "timezone": "CDT", "user_id": 858218118056955904, "username": "Atsicaf", "tweet": "@fernanda_motta5 @ChernobiI Terroristas que Psol apoia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Atsicaf/status/1037839681264787461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ChernobiI,fernanda_motta5"}
{"id": 1037834630634844160, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 458864105, "username": "lufernanda5", "tweet": "Adelio Bispo de Oliveira, o homem que esfaqueou Bolsonaro em Juiz de Fora, foi filiado ao PSOL  http://noticias.cennoticias.com/11990035\u00a0", "replies": 4, "retweets": 13, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lufernanda5/status/1037834630634844160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833187173588994, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@folha Esse palha\u00e7o que tentou assassinar o capit\u00e3o 3 filiado o PSOL. Essa mulher \u00e9 uma bruxa velha do c\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1037833187173588994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037832477979697155, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:39", "timezone": "CDT", "user_id": 197446067, "username": "operacaocondor", "tweet": "\u00cdSTO \u00c9 CLARO DEM\u00c1IS... MAS TANTO F\u00c1Z... PSOL, PT, PSDB... TODOS S\u00c3O TERROR\u00cdSTAS... \u00cdSTO ACONTECEU DEP\u00d4IS DE INCENDIAREM O MUSEU... ELES N\u00c3O V\u00c3O PARAR;;; E O SOROS ESTA NO COMANDO..!!!  https://twitter.com/republica_ctba/status/1037830099683500038\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/operacaocondor/status/1037832477979697155", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831666071494656, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:25", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@olucassalles A ironia \u00e9 que o cidad\u00e3o de bem que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 do PSOL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1037831666071494656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olucassalles"}
{"id": 1037831246552944640, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@assimdisseojoao Seu idiota, quem esfaqueou o Capit\u00e3o foi um membro do PSOL! Hipocrisia, a gente v\u00ea por aqui!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1037831246552944640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "assimdisseojoao"}
{"id": 1037829926244761601, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 263319703, "username": "vitorsiqueirap", "tweet": "Nem PT, nem PSOL, nem PSDB, nem MST... O agressor de Bolsonaro disse que seguia \"ordens de Deus\" e estava psicologicamente conturbado. N\u00e3o foi um ato da esquerda ou de qualquer conspira\u00e7\u00e3o.  https://piaui.folha.uol.com.br/apos-esfaquear-bolsonaro-agressor-dizia-cumprir-ordem-de-deus/?doing_wp_cron=1536267996.1590080261230468750000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorsiqueirap/status/1037829926244761601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829338798981120, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:10", "timezone": "CDT", "user_id": 215425795, "username": "Jonaswgs", "tweet": "No zap j\u00e1 t\u00e1 rolando a not\u00edcia de que o agressor de Bolsonaro \u00e9 do PSOL. Nem \u00e9 fake news n\u00e3o.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonaswgs/status/1037829338798981120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823553297690627, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 39982397, "username": "JanineRizzo", "tweet": "N\u00e3o, colocaram a do PSOL que pros fan\u00e1ticos d\u00e1 no mesmo.  https://twitter.com/BLOGDOMENON/status/1037789302586056705\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JanineRizzo/status/1037823553297690627", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822995010650112, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4311295299, "username": "AdeusTw", "tweet": "No momento da facada, @jairbolsonaro  n\u00e3o vestia uma camisa do PSL, PT, PMDB, PSOL ou PSDB. Vestia uma camisa amarela com os dizeres:\"Meu partido \u00e9 o Brasil.\"#ForcaBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AdeusTw/status/1037822995010650112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037822147702530053, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1014938499223642114, "username": "Doug02394005", "tweet": "@hey_mika O cara que deu a facada foi filiado do PSOL, a facada pode ter acertado o f\u00edgado, o candidato atacado j\u00e1 estava liderando a corrida. Qual o sentido de armar uma facada contra vc mesmo nessas condi\u00e7\u00f5es? Te admirava muito mikann, decepcionado...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Doug02394005/status/1037822147702530053", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hey_mika"}
{"id": 1037820617293213698, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 974796876066230273, "username": "Heitor09119531", "tweet": "@luigicisari Esse cara pagou de doido ,pq o maluco q esfaquiou eh do PSOL rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Heitor09119531/status/1037820617293213698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luigicisari"}
{"id": 1037819158011039745, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:43", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@alexandregarcia O Rapaz foi filiado por 10 anos do PSOL, s\u00f3 a GloboNews n\u00e3o sabe...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1037819158011039745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037818823221624832, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 36459156, "username": "Scorpionlinuxer", "tweet": "O homem acusado de\u00a0esfaquear o candidato\u00a0Jair Bolsonaro\u00a0na tarde desta quinta-feira em Juiz de Fora (MG),\u00a0Adelio Bispo de Oliveira, foi filiado ao PSOL de Uberaba (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Scorpionlinuxer/status/1037818823221624832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818705235849217, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 36459156, "username": "Scorpionlinuxer", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Scorpionlinuxer/status/1037818705235849217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816157519204354, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@ggreenwald Seu desgra\u00e7ado mentiroso , o cara que esfaqueou \u00e9 do PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1037816157519204354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ggreenwald"}
{"id": 1037813561899319301, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1034978813271265280, "username": "veio90638066", "tweet": "@SaraLaurian @claudioedantas Militante do PSOL, aquele partido que recebia verda pra cuidar do museu.ADELIO BISPO DE OLIVEIRA deu facada no Bolsonaro. Boi de piranha. Agora v\u00e3o falar que \u00e9 um fato isolado. Que o mo\u00e7o \u00e9 doente. Veja o face do bosta.... se fosse aqui na Am\u00e9rica ele seria abatido ali mesmo...", "replies": 1, "retweets": 24, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veio90638066/status/1037813561899319301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,SaraLaurian"}
{"id": 1037811767655772160, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1034978813271265280, "username": "veio90638066", "tweet": "@SaraLaurian @mcbretas Militante do PSOL, partido que recebia verba pra cuidar do museu. face dele ADELIO BISPO DE OLIVEIRA deu facada no Bolsonaro. Boi de piranha. Agora v\u00e3o falar \u00e9 um fato isolado. Que o mo\u00e7o \u00e9 doente. Na Am\u00e9rica ele seria abatido ali mesmo. D.humanos de plant\u00e3o aliviar o bandido.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veio90638066/status/1037811767655772160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mcbretas,SaraLaurian"}
{"id": 1037806504877940736, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 529796541, "username": "Fernos2", "tweet": "@edi_lson Eles v\u00e3o ter que dizer que o vagabundo era filiado  ao psol at\u00e9 h\u00e1 pouco tempo, trabalhava na campanha xde dilma e tinha liga\u00e7oes com a UFMG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernos2/status/1037806504877940736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edi_lson"}
{"id": 1037804613473370118, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 268967825, "username": "Doriedsonf", "tweet": "Olha PSOL, PT, PCdoB, REDE...  https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1037797097746194433\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Doriedsonf/status/1037804613473370118", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799741067808768, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1034940198612860928, "username": "Jhonatanglockk", "tweet": "@Miltonneves Parece que ele era filiado ao PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonatanglockk/status/1037799741067808768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Miltonneves"}
{"id": 1037796695474622470, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2574869106, "username": "LuanSperandio", "tweet": "Muita gente est\u00e1 relativizando a facada em Jair Bolsonaro dizendo que \"ele representa um discurso agressivo, de \u00f3dio\".Da mesma forma que teve quem relativizou o assassinato de Marielle Franco \"por ela ser do PSOL\".Um recadinho: N\u00c3O SE RELATIVIZA ATOS CRIMINOSOS!", "replies": 0, "retweets": 52, "likes": 157, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanSperandio/status/1037796695474622470", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722999884009477, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:37", "timezone": "CDT", "user_id": 20402113, "username": "aneziofernandes", "tweet": "Acreditar na rebeldia \u00e9 o tema do #tbt de hoje \u2764Na foto, o registro de um momento maravilhoso nas nossas pr\u00e9-campanhas, junto com a camarada Sonia Correa Gati no lan\u00e7amento das pr\u00e9-candidaturas do PSOL e PCB...  https://www.facebook.com/100000423070782/posts/2167093793314702/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#tbt", "link": "https://twitter.com/aneziofernandes/status/1037722999884009477", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710499285295105, "date": "2018-09-06", "time": "09:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 73778052, "username": "alvarogasparini", "tweet": "N\u00e3o conv\u00e9m deixar o PSOL administrar museus e universidades  https://www1.folha.uol.com.br/colunas/leandro-narloch/2018/09/nao-convem-deixar-o-psol-administrar-museus-e-universidades.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvarogasparini/status/1037710499285295105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688974863679495, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 446121223, "username": "RafaelaUrbano", "tweet": "Todos os testes de matchs eleitorais que fa\u00e7o d\u00e1 PSOL. Devo me preocupar?  pic.twitter.com/4wDL1FZTFo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelaUrbano/status/1037688974863679495", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685030666088450, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1660392956, "username": "danbarcellosr", "tweet": "Da s\u00e9rie #MuseuNacional #MuseuNacionalVive #LutoMuseuNacional https://oglobo.globo.com/rio/hospital-da-ufrj-no-centro-o-retrato-do-abandono-3388852#ixzz5QAqyMq5D\u00a0\u2026E o que d\u00e1 ter reitoria toda filiada ao PSol, arrumam verba pra palestra sobre \"Golpe de 2016\", de como abortar, de como enfiar crucifixo no \u00e2nus, s\u00f3 n\u00e3o tem verba pra cuidar do patrim\u00f4nio.  pic.twitter.com/Kel8K4xANj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MuseuNacional,#MuseuNacionalVive,#LutoMuseuNacional,#ixzz5QAqyMq5D", "link": "https://twitter.com/danbarcellosr/status/1037685030666088450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680069202849793, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "Para o governo do Esp\u00edrito Santo, meu Deus, as op\u00e7\u00f5es s\u00e3o bastante limitadas:- Jackeline Rocha (PT) \u274c- Aridelmo Teixeira (PTB) \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f- Carlos Manato (PSL) \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f- Rose de Freitas (Podemos) \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f- Renato Casagrande (PSB) \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f- Andr\u00e9 Moreira (PSOL) \u274c#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1037680069202849793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672021826658304, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2964648429, "username": "freddehetemanyd", "tweet": "@UOLNoticias @BlogdoNoblat Nada, t\u00e1 tudo tranquilo, poderiam at\u00e9 pensar em come\u00e7ar o projac, ONGs, PSOL num trio el\u00e9trico, subir favelas soltando pombinhas da paz, v\u00edtimas da sociedade coitados, devem ser resgatados para inclus\u00e3o social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freddehetemanyd/status/1037672021826658304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1037667094983266305, "date": "2018-09-06", "time": "06:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 703137342, "username": "Andre50Moreira", "tweet": "\ud83d\udeb6\u200d\u2642\u270a\ud83c\udf1eNossa agenda de a\u00e7\u00f5es presenciais de hoje!#PSOL #PSOL50 #ComPSOLeuvou #ComAndr\u00e9euvou #Vote50 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Candidatonasruas pic.twitter.com/imOYI2CIlx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSOL,#PSOL50,#ComPSOLeuvou,#ComAndr\u00e9euvou,#Vote50,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Candidatonasruas", "link": "https://twitter.com/Andre50Moreira/status/1037667094983266305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037627263326584832, "date": "2018-09-06", "time": "04:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 197446067, "username": "operacaocondor", "tweet": "Psol confirma que adora defender bandido  https://youtu.be/ZH5a9tTOk64\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/operacaocondor/status/1037627263326584832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037626353972113408, "date": "2018-09-06", "time": "03:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 197446067, "username": "operacaocondor", "tweet": "A CIDINHA S\u00d3 CONFIRMA O QUE EU JA POSTEI... FORAM OS TERRORISTAS DA ESQUERDA QUE ATEARAM FOGO NO MUSEU.!!! Cidinha afirma que desastre no MUSEU tem a digital do PSOL  https://youtu.be/w3M7_L6fZWg\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/operacaocondor/status/1037626353972113408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037538516723527683, "date": "2018-09-05", "time": "22:10:33", "timezone": "CDT", "user_id": 222217866, "username": "sidneyascaser", "tweet": "@GloboNews @LeilaneNeubarth PSOL lascado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidneyascaser/status/1037538516723527683", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeilaneNeubarth,GloboNews"}
{"id": 1038451602200387586, "date": "2018-09-08", "time": "10:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@JosyTellesVEVO @FabiCosta Viol\u00eancia de ambos os lados: PT e PSOL. O resto eu n\u00e3o vi. Algu\u00e9m viu?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1038451602200387586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FabiCosta,JosyTellesVEVO"}
{"id": 1038436713499115520, "date": "2018-09-08", "time": "09:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@MarceloFreixo Ningu\u00e9m linchou ele imbecil, e voc\u00ea sabe muito bem isso! Ele \u00e9 seu militante! TODOS os incidentes violentos da pol\u00edtica brasileira dos \u00faltimos anos tem o dedo do PSOL!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1038436713499115520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloFreixo"}
{"id": 1038431159598964738, "date": "2018-09-08", "time": "09:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 721013301883375618, "username": "HelioLeite01", "tweet": "Espero que descubram que os mandantes foi do PSOL, esse partido precisa ser extinto junto com PT,PMDB e todos que insistem em zombar dos cidad\u00e3os enquanto roubam eles  https://twitter.com/JoselitoMuller3/status/1038381351148367874\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelioLeite01/status/1038431159598964738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425698438930433, "date": "2018-09-08", "time": "08:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 602156372, "username": "Maclaund", "tweet": "Reclamei da canalhice que o PSOL fez com a Marielle e n\u00e3o tem como n\u00e3o criticar isso. Abutres!  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1038422825734950913\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maclaund/status/1038425698438930433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038394509074333699, "date": "2018-09-08", "time": "06:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 529796541, "username": "Fernos2", "tweet": "@EdGaarcia @JoselitoMuller3 Sem esquecer que era do PSOL a gest\u00e3o do Museu Nacional que simplesmente virou fuma\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernos2/status/1038394509074333699", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3,EdGaarcia"}
{"id": 1038266943004975104, "date": "2018-09-07", "time": "22:25:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3026839514, "username": "hapinomc", "tweet": "Marielle Franco do #PSOL assassinada por militares alvejada por 13 tiros.Os mesmos militares que Jair Bolsonaro defende a facada que t\u00e1 dando tanto o que falar hoje vi at\u00e9 o gosta do Magno Malta falando, O MORALISTA traia a mulher dele com a Lauriete a anos ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSOL", "link": "https://twitter.com/hapinomc/status/1038266943004975104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232692062670854, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:57", "timezone": "CDT", "user_id": 362249927, "username": "lucianopurofogo", "tweet": "Lixo do Brasil, psol e PT.  https://www.facebook.com/100000833815469/posts/1989927381045036/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianopurofogo/status/1038232692062670854", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227914100297730, "date": "2018-09-07", "time": "19:49:58", "timezone": "CDT", "user_id": 384898280, "username": "raphilxvasco", "tweet": "@dilmabr @jc_CRVG Verdade, ele \"s\u00f3\" foi filiado ao PSOL por 7 anos, conforme informou o TRE, mas o resto \u00e9 fakenews. As paginas que o vagabundo seguia no face, como se v\u00ea, nenhum vi\u00e9s ideol\u00f3gico.  pic.twitter.com/kyJXuO2gnA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphilxvasco/status/1038227914100297730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_CRVG,dilmabr"}
{"id": 1038196433701285889, "date": "2018-09-07", "time": "17:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 36455361, "username": "Claudynhasantos", "tweet": "@VRetorno O advogado dele \u00e9 o mesmo do Psol \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudynhasantos/status/1038196433701285889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VRetorno"}
{"id": 1038171224319385600, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1034978813271265280, "username": "veio90638066", "tweet": "pessoal do PSOL deve ter a senha  https://twitter.com/Mark_Senkd/status/1038137362033856512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veio90638066/status/1038171224319385600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165128120868866, "date": "2018-09-07", "time": "15:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 330325653, "username": "TribunaOnlineES", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018Candidato do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia foi sabatinado nesta quinta-feira  http://tribunaonline.com.br/entry/veja-os-melhores-momentos-da-sabatina-com-guilherme-boulos-ao-sbt\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TribunaOnlineES/status/1038165128120868866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161847202004993, "date": "2018-09-07", "time": "15:27:27", "timezone": "CDT", "user_id": 384898280, "username": "raphilxvasco", "tweet": "@chicobarney Antes disso tudo veio um criminoso que foi filiado ao PSOL por 7 anos e o esfaqueou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphilxvasco/status/1038161847202004993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1038153507432529922, "date": "2018-09-07", "time": "14:54:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3240360563, "username": "filipe_gatti", "tweet": "Ah o psol  https://twitter.com/flaviomorgen/status/1037801791197511681\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filipe_gatti/status/1038153507432529922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146178905456643, "date": "2018-09-07", "time": "14:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3680819236, "username": "bellopaiol", "tweet": "a esquerda recuando nos ataques ao monstro bolsonaro s\u00f3 pq ele tomou uma facada duvidosa.... essa esquerda n\u00e3o aguentaria um dia de ditadura, nao aguentaria vinte minutos de tortura com brilhante ulstra. muito lamentavel o que virou a esquerda brasileira. psol vc tem toda culpa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellopaiol/status/1038146178905456643", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129886349721601, "date": "2018-09-07", "time": "13:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 222217866, "username": "sidneyascaser", "tweet": "@OCorvo_ @OGloboPolitica C\u00fapula do nazistas PT e PSOL com o cuzin que n\u00e3o passa uma agulha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidneyascaser/status/1038129886349721601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,OCorvo_"}
{"id": 1038111822874910721, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 529796541, "username": "Fernos2", "tweet": "@requiaopmdb @is_cjunior @ricado_burgari Espero que sim. Bolsonaro far\u00e1 um bom governo e da esquerda s\u00f3 sobrar\u00e3o os psolistas e os vagabindos do psol/mst/mtst para tomar porrada nas ruas at\u00e9 aprenderem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernos2/status/1038111822874910721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricado_burgari,is_cjunior,requiaopmdb"}
{"id": 1038106134970871810, "date": "2018-09-07", "time": "11:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 69211421, "username": "rogersoulsurfer", "tweet": "Pq ser\u00e1 que a @RedeGlobo e seu jornalismo \"verdade\" esta escondendo que o marginal que atentou pela vida de Bolsonaro \u00e9 militante do PT e est\u00e3o tentando jogar a culpa de sua milit\u00e2ncia em cima do PSOL???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogersoulsurfer/status/1038106134970871810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1038089809418432513, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 104317475, "username": "lfnmoreira", "tweet": "@psol50 Parab\u00e9ns ao PSOL. Bolsonaro queria que Dilma morresse de c\u00e2ncer, e voc\u00eas desejam o bem do advers\u00e1rio. Que tenha uma r\u00e1pida recupera\u00e7\u00e3o e perda nas urnas para Boulos.  pic.twitter.com/BDw7r6umCH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfnmoreira/status/1038089809418432513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50"}
{"id": 1038070857959178240, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4013886016, "username": "Josmarcosta3", "tweet": "@SigaEnem @feliqesantana O cara era do PSOL em\u00d1 era do PT rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josmarcosta3/status/1038070857959178240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "feliqesantana,SigaEnem"}
{"id": 1038070701016719361, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4013886016, "username": "Josmarcosta3", "tweet": "@_spce_ Falam do lula mas o cara era do PSOL kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josmarcosta3/status/1038070701016719361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_spce_"}
{"id": 1038059497833615361, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2799346762, "username": "LossPablo", "tweet": "@psamarco_BR Quem apoia Bolsonaro prega tanta viol\u00eancia que quem esfaqueou ele foi um cara do PSol... Quem \u00e9 violento? O cara esfaqueado ou o cara que esfaqueou? Como que \u00e9 burro hem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LossPablo/status/1038059497833615361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psamarco_BR"}
{"id": 1038052574694395906, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3439286853, "username": "itsmazzini", "tweet": "@sahyumii @willyJr77 O cara que esfaqueou o Bolsonaro j\u00e1 foi filiado do PSOL, willy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsmazzini/status/1038052574694395906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "willyJr77,sahyumii"}
{"id": 1038016284913483781, "date": "2018-09-07", "time": "05:49:02", "timezone": "CDT", "user_id": 864838435324014593, "username": "Bourguignon88", "tweet": "@DaniloGentili @mila_antares esqueceu de  mencionar que ele foi filiado ao PSOL de 2007 - 2014.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bourguignon88/status/1038016284913483781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mila_antares,DaniloGentili"}
{"id": 1037927115683971073, "date": "2018-09-06", "time": "23:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "A esquerda ta espalhando q Bolsonaro contratou o Ad\u00e9lio q \u00e9 comunista e q era do PSOL pra dar uma facada nele e assim ele ganha a admira\u00e7\u00e3o do povo.....caraca , esse povo \u00e9 doente...", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1037927115683971073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919759160029184, "date": "2018-09-06", "time": "23:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 994309081191141376, "username": "GladysonSilva", "tweet": "Legal q eu n vejo nenhum site de not\u00edcias citar q o cara q esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 filiado ao PSOL...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GladysonSilva/status/1037919759160029184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919636648603649, "date": "2018-09-06", "time": "23:24:59", "timezone": "CDT", "user_id": 124240536, "username": "hugo1692", "tweet": "Sempre fui de direita, odeio PT, PSOL, PC do B e afins e nunca torci pra nenhum deputado desses partidos tomarem uma facada ou algo parecido. Pega leve a\u00ed gente ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugo1692/status/1037919636648603649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908908340338688, "date": "2018-09-06", "time": "22:42:21", "timezone": "CDT", "user_id": 352458770, "username": "alexmineiro84", "tweet": "@AnaPaulaVolei Nota da ONU... Direitos Humanos...nunca ira encontrar,agora se algu\u00e9m do PSOL...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexmineiro84/status/1037908908340338688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037891716102139904, "date": "2018-09-06", "time": "21:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@zehdeabreu @jo23490 \u00c9 natural de Montes Claros, formado na Universidade Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia! \u00e9 comunista , era do PSOL e estar na foto abaixo com lula....ele n\u00e3o \u00e9 doido como os esquerdista est\u00e3o dizendo..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1037891716102139904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jo23490,zehdeabreu"}
{"id": 1037888173051928577, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 187632670, "username": "thiagofc3079", "tweet": "@MBLivre @DrMarconCensoni @RafaelMont_xD @10rodrigo30 @afflucax O Adelio \u00e9 esquerda, j\u00e1 foi filiado ao PSOL e t\u00e1 cheio de imagens dele cm Fora Temer. Se \u00e9 filiado ao PSOL n\u00e3o tem como ser \"de bem\". Faltou vc pesquisar sobre o cara j\u00e1 q ele nunca apoiou o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagofc3079/status/1037888173051928577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "afflucax,10rodrigo30,RafaelMont_xD,DrMarconCensoni,MBLivre"}
{"id": 1037881738410827776, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:24", "timezone": "CDT", "user_id": 925803631106035713, "username": "brenda_laporti", "tweet": "@guilhotines @bruno92931084 @gatodamoto @Malon3V Ele n era petista, ele j\u00e1 foi filiado do PSOL e era anti petista tamb\u00e9m, para de cagar pela boca e vai ler", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenda_laporti/status/1037881738410827776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Malon3V,gatodamoto,bruno92931084,guilhotines"}
{"id": 1037878213022822401, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@JornalOGlobo Homem que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 militante do PSOL! Posta foto Lula Livre!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1037878213022822401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037871580477628416, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 976538497204047874, "username": "UtilIdiota", "tweet": "@Roglio1 @BlogdoNoblat s\u00e3o 2 loucos!! a pol\u00edcia pegou o segundo....S\u00e3o 2 Noblat e o cara era do PSOL e adorava o comunismo..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UtilIdiota/status/1037871580477628416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,Roglio1"}
{"id": 1037871243461120000, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2775644883, "username": "lucianajv1", "tweet": "@alexandregarcia @GaleraLug S\u00f3 que ele \u00e9 esquerdista inclusive filiado por sete anos no psol.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianajv1/status/1037871243461120000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GaleraLug,alexandregarcia"}
{"id": 1037870566345080832, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 254623548, "username": "IMPERADORL10", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u029d_QMKOc?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Esfaqueado: O Laudo M\u00e9dico, 2\u00ba Suspeito Preso e Chefe do PSOL diz que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/IMPERADORL10/status/1037870566345080832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037870057383182342, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 64179503, "username": "MarciaDangelo", "tweet": "@BlogdoNoblat Psol est\u00e1 na fase do inferno astral. Primeiro, a gest\u00e3o do museu do Rio. Agora, o atentado! Que fase!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarciaDangelo/status/1037870057383182342", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037851759048314883, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2973752373, "username": "Vitoriaasimoes_", "tweet": "PSOL s\u00f3 tem maluco KKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vitoriaasimoes_/status/1037851759048314883", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851434308591616, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:58", "timezone": "CDT", "user_id": 68880676, "username": "wesslourenco", "tweet": "O cara correndo s\u00e9rio risco de morrer, o perpetrador ex filiado do PSOL e militante, m\u00e9dicos apontando que, embora est\u00e1vel, o quadro n\u00e3o \u00e9 favor\u00e1vel e os detetives de rede social dizendo que foi armado. HAHAHAHAHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wesslourenco/status/1037851434308591616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846137192046606, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1022521170900529152, "username": "Dsantosvix", "tweet": "Nome  da pessoa que esfaqueou o presidente @jairbolsonaro  \"Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira\". J\u00e1 sabemos que ela filiado do #PSOL agora, entra no Facebook da crian\u00e7a e da um liga nas fotos dele!#ForaEsquerda #ForaPT #BolsonaroPresidente17 #For\u00e7aBolsonaro #AvanteBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSOL,#ForaEsquerda,#ForaPT,#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7aBolsonaro,#AvanteBrasil", "link": "https://twitter.com/Dsantosvix/status/1037846137192046606", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037845279595212802, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 197446067, "username": "operacaocondor", "tweet": "VAMOS DESTRU\u00cdR  ESTE L\u00cdXO NEWS, STF, PT, PSOL E TUDO O QUE SE ASSEMELHAM A ELES.. O POVO ESTA EM PRANTO... MAS A \u00cdRA TEM QUE SER BRUT\u00c1L CONTRA OS VERMES DO MOLUSCO..!!!  https://twitter.com/Desesquerdizada/status/1037803602243473410\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/operacaocondor/status/1037845279595212802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843853460615169, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 911328691099193345, "username": "pqpietra1", "tweet": "@lannarp Eu vi alguns jornais online falando q o cara eh do pt ou do psol msm", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpietra1/status/1037843853460615169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lannarp"}
{"id": 1037839681264787461, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:16", "timezone": "CDT", "user_id": 858218118056955904, "username": "Atsicaf", "tweet": "@fernanda_motta5 @ChernobiI Terroristas que Psol apoia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Atsicaf/status/1037839681264787461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ChernobiI,fernanda_motta5"}
{"id": 1037834630634844160, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 458864105, "username": "lufernanda5", "tweet": "Adelio Bispo de Oliveira, o homem que esfaqueou Bolsonaro em Juiz de Fora, foi filiado ao PSOL  http://noticias.cennoticias.com/11990035\u00a0", "replies": 4, "retweets": 13, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lufernanda5/status/1037834630634844160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833187173588994, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@folha Esse palha\u00e7o que tentou assassinar o capit\u00e3o 3 filiado o PSOL. Essa mulher \u00e9 uma bruxa velha do c\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1037833187173588994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037832477979697155, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:39", "timezone": "CDT", "user_id": 197446067, "username": "operacaocondor", "tweet": "\u00cdSTO \u00c9 CLARO DEM\u00c1IS... MAS TANTO F\u00c1Z... PSOL, PT, PSDB... TODOS S\u00c3O TERROR\u00cdSTAS... \u00cdSTO ACONTECEU DEP\u00d4IS DE INCENDIAREM O MUSEU... ELES N\u00c3O V\u00c3O PARAR;;; E O SOROS ESTA NO COMANDO..!!!  https://twitter.com/republica_ctba/status/1037830099683500038\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/operacaocondor/status/1037832477979697155", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831666071494656, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:25", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@olucassalles A ironia \u00e9 que o cidad\u00e3o de bem que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 do PSOL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1037831666071494656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olucassalles"}
{"id": 1037831246552944640, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@assimdisseojoao Seu idiota, quem esfaqueou o Capit\u00e3o foi um membro do PSOL! Hipocrisia, a gente v\u00ea por aqui!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1037831246552944640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "assimdisseojoao"}
{"id": 1037829926244761601, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 263319703, "username": "vitorsiqueirap", "tweet": "Nem PT, nem PSOL, nem PSDB, nem MST... O agressor de Bolsonaro disse que seguia \"ordens de Deus\" e estava psicologicamente conturbado. N\u00e3o foi um ato da esquerda ou de qualquer conspira\u00e7\u00e3o.  https://piaui.folha.uol.com.br/apos-esfaquear-bolsonaro-agressor-dizia-cumprir-ordem-de-deus/?doing_wp_cron=1536267996.1590080261230468750000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorsiqueirap/status/1037829926244761601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829338798981120, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:10", "timezone": "CDT", "user_id": 215425795, "username": "Jonaswgs", "tweet": "No zap j\u00e1 t\u00e1 rolando a not\u00edcia de que o agressor de Bolsonaro \u00e9 do PSOL. Nem \u00e9 fake news n\u00e3o.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonaswgs/status/1037829338798981120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823553297690627, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 39982397, "username": "JanineRizzo", "tweet": "N\u00e3o, colocaram a do PSOL que pros fan\u00e1ticos d\u00e1 no mesmo.  https://twitter.com/BLOGDOMENON/status/1037789302586056705\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JanineRizzo/status/1037823553297690627", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822995010650112, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4311295299, "username": "AdeusTw", "tweet": "No momento da facada, @jairbolsonaro  n\u00e3o vestia uma camisa do PSL, PT, PMDB, PSOL ou PSDB. Vestia uma camisa amarela com os dizeres:\"Meu partido \u00e9 o Brasil.\"#ForcaBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AdeusTw/status/1037822995010650112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037822147702530053, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1014938499223642114, "username": "Doug02394005", "tweet": "@hey_mika O cara que deu a facada foi filiado do PSOL, a facada pode ter acertado o f\u00edgado, o candidato atacado j\u00e1 estava liderando a corrida. Qual o sentido de armar uma facada contra vc mesmo nessas condi\u00e7\u00f5es? Te admirava muito mikann, decepcionado...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Doug02394005/status/1037822147702530053", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hey_mika"}
{"id": 1037820617293213698, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 974796876066230273, "username": "Heitor09119531", "tweet": "@luigicisari Esse cara pagou de doido ,pq o maluco q esfaquiou eh do PSOL rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Heitor09119531/status/1037820617293213698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luigicisari"}
{"id": 1037819158011039745, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:43", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@alexandregarcia O Rapaz foi filiado por 10 anos do PSOL, s\u00f3 a GloboNews n\u00e3o sabe...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1037819158011039745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037818823221624832, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 36459156, "username": "Scorpionlinuxer", "tweet": "O homem acusado de\u00a0esfaquear o candidato\u00a0Jair Bolsonaro\u00a0na tarde desta quinta-feira em Juiz de Fora (MG),\u00a0Adelio Bispo de Oliveira, foi filiado ao PSOL de Uberaba (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Scorpionlinuxer/status/1037818823221624832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818705235849217, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 36459156, "username": "Scorpionlinuxer", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Scorpionlinuxer/status/1037818705235849217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816157519204354, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 384549569, "username": "jlsfreire", "tweet": "@ggreenwald Seu desgra\u00e7ado mentiroso , o cara que esfaqueou \u00e9 do PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlsfreire/status/1037816157519204354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ggreenwald"}
{"id": 1037813561899319301, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1034978813271265280, "username": "veio90638066", "tweet": "@SaraLaurian @claudioedantas Militante do PSOL, aquele partido que recebia verda pra cuidar do museu.ADELIO BISPO DE OLIVEIRA deu facada no Bolsonaro. Boi de piranha. Agora v\u00e3o falar que \u00e9 um fato isolado. Que o mo\u00e7o \u00e9 doente. Veja o face do bosta.... se fosse aqui na Am\u00e9rica ele seria abatido ali mesmo...", "replies": 1, "retweets": 24, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veio90638066/status/1037813561899319301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,SaraLaurian"}
{"id": 1037811767655772160, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1034978813271265280, "username": "veio90638066", "tweet": "@SaraLaurian @mcbretas Militante do PSOL, partido que recebia verba pra cuidar do museu. face dele ADELIO BISPO DE OLIVEIRA deu facada no Bolsonaro. Boi de piranha. Agora v\u00e3o falar \u00e9 um fato isolado. Que o mo\u00e7o \u00e9 doente. Na Am\u00e9rica ele seria abatido ali mesmo. D.humanos de plant\u00e3o aliviar o bandido.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veio90638066/status/1037811767655772160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mcbretas,SaraLaurian"}
{"id": 1037806504877940736, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 529796541, "username": "Fernos2", "tweet": "@edi_lson Eles v\u00e3o ter que dizer que o vagabundo era filiado  ao psol at\u00e9 h\u00e1 pouco tempo, trabalhava na campanha xde dilma e tinha liga\u00e7oes com a UFMG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernos2/status/1037806504877940736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edi_lson"}
{"id": 1037804613473370118, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 268967825, "username": "Doriedsonf", "tweet": "Olha PSOL, PT, PCdoB, REDE...  https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1037797097746194433\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Doriedsonf/status/1037804613473370118", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799741067808768, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1034940198612860928, "username": "Jhonatanglockk", "tweet": "@Miltonneves Parece que ele era filiado ao PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonatanglockk/status/1037799741067808768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Miltonneves"}
{"id": 1037796695474622470, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2574869106, "username": "LuanSperandio", "tweet": "Muita gente est\u00e1 relativizando a facada em Jair Bolsonaro dizendo que \"ele representa um discurso agressivo, de \u00f3dio\".Da mesma forma que teve quem relativizou o assassinato de Marielle Franco \"por ela ser do PSOL\".Um recadinho: N\u00c3O SE RELATIVIZA ATOS CRIMINOSOS!", "replies": 0, "retweets": 52, "likes": 157, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanSperandio/status/1037796695474622470", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722999884009477, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:37", "timezone": "CDT", "user_id": 20402113, "username": "aneziofernandes", "tweet": "Acreditar na rebeldia \u00e9 o tema do #tbt de hoje \u2764Na foto, o registro de um momento maravilhoso nas nossas pr\u00e9-campanhas, junto com a camarada Sonia Correa Gati no lan\u00e7amento das pr\u00e9-candidaturas do PSOL e PCB...  https://www.facebook.com/100000423070782/posts/2167093793314702/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#tbt", "link": "https://twitter.com/aneziofernandes/status/1037722999884009477", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710499285295105, "date": "2018-09-06", "time": "09:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 73778052, "username": "alvarogasparini", "tweet": "N\u00e3o conv\u00e9m deixar o PSOL administrar museus e universidades  https://www1.folha.uol.com.br/colunas/leandro-narloch/2018/09/nao-convem-deixar-o-psol-administrar-museus-e-universidades.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvarogasparini/status/1037710499285295105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688974863679495, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 446121223, "username": "RafaelaUrbano", "tweet": "Todos os testes de matchs eleitorais que fa\u00e7o d\u00e1 PSOL. Devo me preocupar?  pic.twitter.com/4wDL1FZTFo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelaUrbano/status/1037688974863679495", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685030666088450, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1660392956, "username": "danbarcellosr", "tweet": "Da s\u00e9rie #MuseuNacional #MuseuNacionalVive #LutoMuseuNacional https://oglobo.globo.com/rio/hospital-da-ufrj-no-centro-o-retrato-do-abandono-3388852#ixzz5QAqyMq5D\u00a0\u2026E o que d\u00e1 ter reitoria toda filiada ao PSol, arrumam verba pra palestra sobre \"Golpe de 2016\", de como abortar, de como enfiar crucifixo no \u00e2nus, s\u00f3 n\u00e3o tem verba pra cuidar do patrim\u00f4nio.  pic.twitter.com/Kel8K4xANj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MuseuNacional,#MuseuNacionalVive,#LutoMuseuNacional,#ixzz5QAqyMq5D", "link": "https://twitter.com/danbarcellosr/status/1037685030666088450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680069202849793, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 372495264, "username": "teocastro1981", "tweet": "Para o governo do Esp\u00edrito Santo, meu Deus, as op\u00e7\u00f5es s\u00e3o bastante limitadas:- Jackeline Rocha (PT) \u274c- Aridelmo Teixeira (PTB) \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f- Carlos Manato (PSL) \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f- Rose de Freitas (Podemos) \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f- Renato Casagrande (PSB) \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f- Andr\u00e9 Moreira (PSOL) \u274c#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/teocastro1981/status/1037680069202849793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672021826658304, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2964648429, "username": "freddehetemanyd", "tweet": "@UOLNoticias @BlogdoNoblat Nada, t\u00e1 tudo tranquilo, poderiam at\u00e9 pensar em come\u00e7ar o projac, ONGs, PSOL num trio el\u00e9trico, subir favelas soltando pombinhas da paz, v\u00edtimas da sociedade coitados, devem ser resgatados para inclus\u00e3o social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freddehetemanyd/status/1037672021826658304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1037667094983266305, "date": "2018-09-06", "time": "06:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 703137342, "username": "Andre50Moreira", "tweet": "\ud83d\udeb6\u200d\u2642\u270a\ud83c\udf1eNossa agenda de a\u00e7\u00f5es presenciais de hoje!#PSOL #PSOL50 #ComPSOLeuvou #ComAndr\u00e9euvou #Vote50 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Candidatonasruas pic.twitter.com/imOYI2CIlx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSOL,#PSOL50,#ComPSOLeuvou,#ComAndr\u00e9euvou,#Vote50,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Candidatonasruas", "link": "https://twitter.com/Andre50Moreira/status/1037667094983266305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037627263326584832, "date": "2018-09-06", "time": "04:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 197446067, "username": "operacaocondor", "tweet": "Psol confirma que adora defender bandido  https://youtu.be/ZH5a9tTOk64\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/operacaocondor/status/1037627263326584832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037626353972113408, "date": "2018-09-06", "time": "03:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 197446067, "username": "operacaocondor", "tweet": "A CIDINHA S\u00d3 CONFIRMA O QUE EU JA POSTEI... FORAM OS TERRORISTAS DA ESQUERDA QUE ATEARAM FOGO NO MUSEU.!!! Cidinha afirma que desastre no MUSEU tem a digital do PSOL  https://youtu.be/w3M7_L6fZWg\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/operacaocondor/status/1037626353972113408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037538516723527683, "date": "2018-09-05", "time": "22:10:33", "timezone": "CDT", "user_id": 222217866, "username": "sidneyascaser", "tweet": "@GloboNews @LeilaneNeubarth PSOL lascado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidneyascaser/status/1037538516723527683", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeilaneNeubarth,GloboNews"}
