{"id": 1038390488670371840, "date": "2018-09-08", "time": "06:35:59", "timezone": "CDT", "user_id": 159982995, "username": "lolavoabreu", "tweet": "Uma decis\u00e3o em 2014 do Ministro Luiz Fux, do STF, que determinou o pagamento do benef\u00edcio. O CNJ aprovou \"rapidinho\" (11 dias).  https://twitter.com/TheInterceptBr/status/1038116939565092864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolavoabreu/status/1038390488670371840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257072079622145, "date": "2018-09-07", "time": "21:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 40997707, "username": "PAULORSB", "tweet": "Na \u00e9poca, achei bem estranho o STF ter tirado a obrigatoriedade do curso de jornalismo para exercer a fun\u00e7\u00e3o...hj entendo que qualquer imbecil futriqueiro pode fazer tal of\u00edcio...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PAULORSB/status/1038257072079622145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243254024777728, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:56", "timezone": "CDT", "user_id": 826233318605803522, "username": "RicardoReis03", "tweet": "N\u00e3o existe interpreta\u00e7\u00e3o da constitui\u00e7\u00e3o? A porra do STF interpreta essa porra dessa constitui\u00e7\u00e3o toda hora libertando vagabundos como Z\u00e9 Dirceu, Barata Filho, tentaram libertar o Lula! #MouraoNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/RicardoReis03/status/1038243254024777728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214758682583040, "date": "2018-09-07", "time": "18:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 795631350007103490, "username": "JNmartins1979", "tweet": "@OFurico_Oficial @mafinhaverao @policiafederal @STF_oficial @TSEjusbr Se vcs trabalhassem seria bom \ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JNmartins1979/status/1038214758682583040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mafinhaverao,OFurico_Oficial,policiafederal,STF_oficial,TSEjusbr"}
{"id": 1038147405017956353, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3342444244, "username": "agui_augusto", "tweet": "@GloboNews @gcamarotti #J10 @RedeGlobo @jornalnacional  Para um Povo Esclarecido Como Eu e Todos que Votam em @jairbolsonaro  um \"pingo\" n\u00e3o \u00e9 somente uma letra \u00e9 uma ora\u00e7\u00e3o \u00e9 uma frase : \"VAI L\u00c1 E FAZ O SERVI\u00c7O\"  @STF_oficial @MPF_PGR  senhores das Togas a justi\u00e7a continua Cega https://twitter.com/AntonioLeitteRj/status/1038055106288279552\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#J10", "link": "https://twitter.com/agui_augusto/status/1038147405017956353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,gcamarotti,RedeGlobo,jornalnacional,jairbolsonaro,STF_oficial,MPF_PGR"}
{"id": 1038078427499319297, "date": "2018-09-07", "time": "09:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 156401480, "username": "Dedepim", "tweet": "O que se pode esperar? Guerra civil? @STF_oficial a instabilidade est\u00e1 cada vez maior e essa instabilidade Jur\u00eddica j\u00e1 est\u00e1 acendendo o estopim da explos\u00e3o. @MPF_PGR @exercitooficial https://twitter.com/aeciofaraujo/status/1038070710193844224\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dedepim/status/1038078427499319297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,MPF_PGR,exercitooficial"}
{"id": 1038076217293979648, "date": "2018-09-07", "time": "09:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 75436505, "username": "usouza", "tweet": "@STF_oficial @DayseBarela @iaragb Escroto da pior esp\u00e9cie.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/usouza/status/1038076217293979648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,DayseBarela,STF_oficial"}
{"id": 1038067151956008960, "date": "2018-09-07", "time": "09:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 384898280, "username": "raphilxvasco", "tweet": "@BlogDoPim N\u00e3o, Lula nunca foi candidato, portanto ele n\u00e3o ter\u00e1 que enfrentar uma v\u00edtima de verdade, o m\u00e1ximo que ele vai enfrentar \u00e9 mais alguns anos de cadeia. Isso se o STF deixar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphilxvasco/status/1038067151956008960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1038065934374711296, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 49627854, "username": "Mauro321", "tweet": "@marioveloso2010 Sem esquecer do Celso Daniel que amea\u00e7ava chutar o balde. A morte do ministro do STF, a morte nunca bem explicada do Eduardo Campos. Muitas \"coincid\u00eancias\".", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mauro321/status/1038065934374711296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marioveloso2010"}
{"id": 1038060003771535360, "date": "2018-09-07", "time": "08:42:45", "timezone": "CDT", "user_id": 156401480, "username": "Dedepim", "tweet": "@Mark_Senkd A falta de acertividade do @STF_oficial trazendo inseguran\u00e7a jur\u00eddica, levando ao absurdo a incerteza de todos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 confian\u00e7a nos poderes institu\u00eddos @MPF_PGR nos leva a ebuli\u00e7\u00e3o, considero e imputo a responsabilidade deste supremo como co- respons\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dedepim/status/1038060003771535360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mark_Senkd,STF_oficial,MPF_PGR"}
{"id": 1038058324317663232, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 529796541, "username": "Fernos2", "tweet": "Vou aproveitar o fim de semana prolongado  e esperar pelas notas da Cosiss\u00e3o de Direitos Humanos da ONU,Senado, C\u00e2mara, assim como da OAB, STF, do Papa FrancisComuna e de todos que se manifestaram no primeiro minuto no caso Marielle", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernos2/status/1038058324317663232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054532092178432, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 529796541, "username": "Fernos2", "tweet": "@M_Talamo @byPadrinho Continuo aguradando as notas de OAB, CNBB,Comiss\u00f5es de Direitos Humanos de Senado e C\u00e2mara,STF, enfim todos os que se manifestaram no primeiro minuto no caso Marielle.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernos2/status/1038054532092178432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "byPadrinho,M_Talamo"}
{"id": 1038053803860344832, "date": "2018-09-07", "time": "08:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 156401480, "username": "Dedepim", "tweet": "@catharinah16 O que essa senhora faz com eles @STF_oficial ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dedepim/status/1038053803860344832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "catharinah16,STF_oficial"}
{"id": 1038025819325693952, "date": "2018-09-07", "time": "06:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 32629314, "username": "Dida_CRF", "tweet": "Li muita gente at\u00e9 ontem depois do IBOPE dizendo \"como a rejei\u00e7\u00e3o do Bolsonaro \u00e9 alta se ele \u00e9 o \u00fanico candidato q pode sair na rua?\"N\u00e3o pode. Nem ele, nem os outros, nem os ministros do STF, nem alguns jornalistas. O clima de \u00f3dio t\u00e1 disseminado", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dida_CRF/status/1038025819325693952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885329011892225, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 424950638, "username": "claudiolopesweb", "tweet": "@Estadao N\u00e3o se o com secissismo!!!STF tem 1\u00ba  voto a favor de  \u2018escola em casa\u2019 @estadao: https://educacao.estadao.com.br/noticias/geral,stf-tem-1-voto-a-favor-de-escola-em-casa,70002491871\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiolopesweb/status/1037885329011892225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037874052575182849, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 84726615, "username": "CirciCabelino", "tweet": "@jairbolsonaro @CristovamT @Maravelar N\u00e3o \u00e9 mau car\u00e1ter.Pelo amor, s\u00f3 porque ele n\u00e3o morre de amores pelo Bolsonaro.Chamar um pessoa de mau car\u00e1ter \u00e9 forte demais.N\u00e3o vamos exagerar.Mau car\u00e1ter, s\u00e3o esses petistas, que afundaram o nosso Brasil, mau car\u00e1ter \u00e9 esse STF, que tira preso condenado da cadeia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CirciCabelino/status/1037874052575182849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Maravelar,CristovamT,jairbolsonaro"}
{"id": 1037845279595212802, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 197446067, "username": "operacaocondor", "tweet": "VAMOS DESTRU\u00cdR  ESTE L\u00cdXO NEWS, STF, PT, PSOL E TUDO O QUE SE ASSEMELHAM A ELES.. O POVO ESTA EM PRANTO... MAS A \u00cdRA TEM QUE SER BRUT\u00c1L CONTRA OS VERMES DO MOLUSCO..!!!  https://twitter.com/Desesquerdizada/status/1037803602243473410\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/operacaocondor/status/1037845279595212802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839999746691072, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 269365293, "username": "biancasouza21", "tweet": "@STF_oficial Am\u00e9m!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biancasouza21/status/1037839999746691072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037832940145795073, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 529796541, "username": "Fernos2", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro Duas coisas esses vagabundos conseguiram. 1- O General Mour\u00e3o vai substituir Bolsonaro nas proximas entrevistas e debates.Pior para os advers\u00e1rios 2- O vagabundo preso em Curitiba n\u00e3o tem NENHUMA CHANCE  mais de conseguir alguma coisa no STF", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Fernos2/status/1037832940145795073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780474490441729, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2574869106, "username": "LuanSperandio", "tweet": "Julgamento da Educa\u00e7\u00e3o Domiciliar acontecendo no STF. Advogada-geral da Uni\u00e3o afirmou que \"o Estado n\u00e3o pode ser um mero expectador, pois a escola deve proteger integralmente a crian\u00e7a.\"42% dos estudantes de escolas p\u00fablicas j\u00e1 sofreram agress\u00f5es no ambiente escolar.", "replies": 7, "retweets": 83, "likes": 427, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanSperandio/status/1037780474490441729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777269639577600, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:16", "timezone": "CDT", "user_id": 798388050, "username": "ivanaemerick", "tweet": "@STF_oficial @vbertolino @DarioAlok \ud83e\udd2e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivanaemerick/status/1037777269639577600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DarioAlok,vbertolino,STF_oficial"}
{"id": 1037775349160009728, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 134519917, "username": "Gisaieira", "tweet": "@virginiasousa @Ary_AntiPT @ClaudeLuca_ @Fatimaordemur @paulazanelli @willcarvalho61 @PanichiRaphael @clissia_c @Fabi_Moller_ @niloborgna @STF_oficial @PSL_Nacional @GloboNews @TSEjusbr @mcissaguimaraes \u00c9 vice ou advogado do criminoso,lavador de dinheiro?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gisaieira/status/1037775349160009728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mcissaguimaraes,TSEjusbr,GloboNews,PSL_Nacional,STF_oficial,niloborgna,Fabi_Moller_,clissia_c,PanichiRaphael,willcarvalho61,paulazanelli,Fatimaordemur,ClaudeLuca_,Ary_AntiPT,virginiasousa"}
{"id": 1037755097332236290, "date": "2018-09-06", "time": "12:31:10", "timezone": "CDT", "user_id": 928376231632035842, "username": "Roddy86Ribeiro", "tweet": "FACHIN \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice  https://youtu.be/gPb7UqXB5WI\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/Roddy86Ribeiro/status/1037755097332236290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037754996568150016, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 928376231632035842, "username": "Roddy86Ribeiro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gPb7UqXB5WI?aFACHIN\u00a0\u2026 \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/Roddy86Ribeiro/status/1037754996568150016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037743706701488129, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:54", "timezone": "CDT", "user_id": 385441381, "username": "Carlosfigueire6", "tweet": "Continua a cachorras no STF!  https://g1.globo.com/jornal-nacional/noticia/2018/09/05/gilmar-mendes-solta-laurence-casagrande-ex-presidente-da-dersa-e-ex-secretario-dos-transportes-de-alckmin.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlosfigueire6/status/1037743706701488129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732444529729536, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2724391089, "username": "robsonleal33", "tweet": "@GloboNews @Haddad_Fernando @YolandaMagesty Essa pol\u00edtica e justi\u00e7a esse ano t\u00e1 uma zona, TSE , STF, t\u00e1 tudo bagun\u00e7ado triste.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsonleal33/status/1037732444529729536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YolandaMagesty,Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037719712136941569, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:33", "timezone": "CDT", "user_id": 57957469, "username": "NailoRamalho", "tweet": "@MariluParreiras @STF_oficial @perini_nadia Kkk. N\u00e3o quero seguidores, s\u00f3 dar cacetada nos petistas corruptos e oportunistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NailoRamalho/status/1037719712136941569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "perini_nadia,STF_oficial,MariluParreiras"}
{"id": 1037718256239497221, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 57957469, "username": "NailoRamalho", "tweet": "@MariluParreiras @STF_oficial @perini_nadia N\u00e3o sabe nem escrever.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NailoRamalho/status/1037718256239497221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "perini_nadia,STF_oficial,MariluParreiras"}
{"id": 1037717234376945665, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 57150215, "username": "_marcospaulo", "tweet": "Indicando, inclusive, o Ministro da Justi\u00e7a que acabou virando Ministro do STF!  https://twitter.com/manueladavila/status/1037712605266231297\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_marcospaulo/status/1037717234376945665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698992925290496, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 156401480, "username": "Dedepim", "tweet": "Quando damos gra\u00e7as aos C\u00e9us vendo um jurista defender a lei. Banania nos deixa aterrados pela postura de ministrecos do STF.  https://twitter.com/jose_neumanne/status/1037644732040658945\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dedepim/status/1037698992925290496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658592076292096, "date": "2018-09-06", "time": "06:07:41", "timezone": "CDT", "user_id": 356267420, "username": "JornalCCapixaba", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar -   http://correiocapixaba.com/pt-BR/publicacoes/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade-de-ensino-domiciliar/#.W5EJr6shy-E.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JornalCCapixaba/status/1037658592076292096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658112000438274, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1372664688, "username": "sim_noticias", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar   https://www.simnoticias.com.br/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade-de-ensino-domiciliar/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/EaYvfuMMSI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sim_noticias/status/1037658112000438274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037623758314332160, "date": "2018-09-06", "time": "03:49:16", "timezone": "CDT", "user_id": 56082915, "username": "viniciusbriel", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?aURGENTE\u00a0\u2026 #2: Fachin toma decis\u00e3o sobre o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/viniciusbriel/status/1037623758314332160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037623594946322432, "date": "2018-09-06", "time": "03:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 197446067, "username": "operacaocondor", "tweet": "URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!  https://youtu.be/uhFhNx0oBLE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/operacaocondor/status/1037623594946322432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037555306216280066, "date": "2018-09-05", "time": "23:17:16", "timezone": "CDT", "user_id": 84726615, "username": "CirciCabelino", "tweet": "@STF_oficial @jotajcmmorais @cidapitanga S\u00f3 no Brasil mesmo, condenado, escolher por quem quer ser julgado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CirciCabelino/status/1037555306216280066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cidapitanga,jotajcmmorais,STF_oficial"}
{"id": 1037539780756742146, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:34", "timezone": "CDT", "user_id": 389652642, "username": "marcelothomazi", "tweet": "@Estadao Sempre Gilmar... s\u00f3 escuto grilos no STF... coniv\u00eancia \u00e9 pouco para essa turma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelothomazi/status/1037539780756742146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037526932118798336, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:31", "timezone": "CDT", "user_id": 84726615, "username": "CirciCabelino", "tweet": "@STF_oficial @macunaimaz que morar que esse presid\u00e1rio,condenado, tem ,pelo amor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CirciCabelino/status/1037526932118798336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "macunaimaz,STF_oficial"}
{"id": 1037524172291940352, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 830198312603103232, "username": "yag__mendonca", "tweet": "Vejo a sociedade clamando por justi\u00e7a. Mas ser\u00e1 que se todo o poder legislativo, do ministro do STF ao Policial que trabalha nas ruas forem justos, a popula\u00e7\u00e3o iria aplaudilos?  Chega a ser engra\u00e7ado como a hipocrisia est\u00e1 enraizada nessa sociedade escrota que vive de apar\u00eancias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yag__mendonca/status/1037524172291940352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522697314549760, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3429165387, "username": "ufesluiz", "tweet": "O maior inimigo de Bolsonaro nessa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 o STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ufesluiz/status/1037522697314549760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521043290828800, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 299803896, "username": "Whisnidy", "tweet": "#Whisnidy #twitter #LoveTwitter  Deputado ex-presidi\u00e1rio faz campanha cumprindo pena do STF -  https://www.danielluiz.com/noticias/deputado-ex-presidiario-faz-campanha-cumprindo-pena-do-stf/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Whisnidy,#twitter,#LoveTwitter", "link": "https://twitter.com/Whisnidy/status/1037521043290828800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518891176611841, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 266598019, "username": "titiu_gui", "tweet": "@deltanmd @MGPGremio STF, infelizmente, vamos torcer para o pr\u00f3ximo presidente mudar a forma de entrar, sem ser por indica\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/titiu_gui/status/1037518891176611841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MGPGremio,deltanmd"}
{"id": 1037501665681833987, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 813070915533701120, "username": "JorgeRomanholi2", "tweet": "URGENTE: Recurso de Lula cai nas m\u00e3os de Celso de Mello no STF  https://clickpolitica.com.br/2018/09/05/urgente-recurso-de-lula-cai-nas-maos-de-celso-de-mello-no-stf/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeRomanholi2/status/1037501665681833987", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499711899557888, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:21", "timezone": "CDT", "user_id": 61739478, "username": "ujoses", "tweet": "@o_antagonista Que porra de pa\u00eds \u00e9 esse? Essa baga\u00e7a ja foi julgada caraleo! Chega de Lula pra la e pra c\u00e1 ! Aten\u00e7\u00e3o STF: o exercito esta de olho!!! \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83e\udd2c\ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ujoses/status/1037499711899557888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037493386629066752, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2739091013, "username": "LuizGMCassa", "tweet": "@rosa_riscala Precisa de um STF s\u00f3 para ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizGMCassa/status/1037493386629066752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosa_riscala"}
{"id": 1037492036222570496, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:51", "timezone": "CDT", "user_id": 80575628, "username": "heldersalomao", "tweet": "\u201cA partir dessa nefasta decis\u00e3o do Supremo, todas as atividades podem ser terceirizadas. \u00c9 uma derrota fragorosa da classe trabalhadora e mostra que STF est\u00e1 em plena sintonia com os interesses mais destrutivos das classes propriet\u00e1rias\" https://www.diariodocentrodomundo.com.br/ricardo-antunes-stf-se-alinhou-a-setores-que-querem-a-volta-da-escravidao/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 34, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heldersalomao/status/1037492036222570496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
