{"id": 1038001517146656768, "date": "2018-09-07", "time": "04:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 44917144, "username": "MoCoCk", "tweet": "N\u00e3o vou #rotular(mesmo sendo moda) essa #facada em Bolsonaro, mas sei muito bem quem infelizmente est\u00e1 comemorando. Dizendo \u201cera pra ter morrido\u201d. #MaisTolerancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#rotular,#facada,#MaisTolerancia", "link": "https://twitter.com/MoCoCk/status/1038001517146656768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889101612163072, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1029847209829965827, "username": "nespam", "tweet": "Os bandidos j\u00e1 tem armas eles n\u00e3o precisam que o porte seja legalizado. Um cidad\u00e3o com problemas mentais ou com incapacidade de manusear uma arma JAMAIS teria o direto de portar uma arma. PAREM DE BOSTEJAR #facada#ForcaBolsonaro pic.twitter.com/FKlzo0z1qJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nespam/status/1037889101612163072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853714051162119, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1001669767319744512, "username": "_RafaElros_", "tweet": "Voc\u00eas lembram que no Auto da Compadecida Chic\u00f3 usava uma bolsinha de sangue pra levar uma #facada e parecer real?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/_RafaElros_/status/1037853714051162119", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838238562562048, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 46537399, "username": "gibiruei", "tweet": "o twitter est\u00e1 pegando fugo hj e eu tenho que socializar #Bonoro #Bozo #Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bonoro,#Bozo,#Facada", "link": "https://twitter.com/gibiruei/status/1037838238562562048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830457491161089, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 961180383437049856, "username": "PellegrineFeeh", "tweet": "Em uma pa\u00eds s\u00e9rio, isso \u00e9 ( Terrorismo ) no m\u00ednimo s\u00e9ria Pris\u00e3o perp\u00e9tua ou Pena de Morte. Aqui no BR ? Pr\u00f3s direitos humanos ele \u00e9 um coitado, n\u00e3o fez por querer. #ForcaBolsonaro #facada #juizdefora #SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#facada,#juizdefora,#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/PellegrineFeeh/status/1037830457491161089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808541384548352, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1035495994341949442, "username": "Rafaelcabral_r", "tweet": "A vida est\u00e1 hoje em dia banalizada ao extremo, onde um atentado contra o candidato a presid\u00eancia vira piada e motivo de alegria para muitos. A onde o Brasil est\u00e1 indo ?!#bolsonaro #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/Rafaelcabral_r/status/1037808541384548352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808409771425800, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:01", "timezone": "CDT", "user_id": 34509602, "username": "rick_avlis", "tweet": "Preocupado...Ser\u00e1 que ele vai ficar bem?#facada  pic.twitter.com/p3jtyMEKuV", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/rick_avlis/status/1037808409771425800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807918152859648, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 41799031, "username": "rubem081", "tweet": "Uma enquete r\u00e1pida.Quem receber\u00e1 primeiro o apoio dos Direitos Humanos?#Bolsonaro #Facada #elei\u00e7\u00f5es2018 #bolsonaropresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Facada,#elei\u00e7\u00f5es2018,#bolsonaropresidente17", "link": "https://twitter.com/rubem081/status/1037807918152859648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799530153037824, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 710317814545039360, "username": "cellealmeidas_", "tweet": "Para quem j\u00e1 viu uma bolinha de papel ser chamada na @RedeGlobo de objeto contundente. Quero ver sangue. Live da cirurgia! #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/cellealmeidas_/status/1037799530153037824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1037797882500444162, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 191984330, "username": "TdeTarik", "tweet": "O Bolsonaro levou uma #facada, fazer o que n\u00e9, acontece.Se pessoal tivesse uma arma isso n\u00e3o teria acontecidoou n\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/TdeTarik/status/1037797882500444162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797726723997696, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 80055070, "username": "jtpimentel", "tweet": "#Facada Fake!", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Facada", "link": "https://twitter.com/jtpimentel/status/1037797726723997696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794167437570048, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 349189254, "username": "RodrigoTroppo", "tweet": "#facada foi o que estes golpistas fizeram com o Brasil. Bolsonaro \u00e9 um dos golpistas tb,do mesmo modo que Alckmin,Marina e outros.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/RodrigoTroppo/status/1037794167437570048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793650061656064, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 492290623, "username": "online_gazeta", "tweet": "News #Candidato \u00e0 Presid\u00eancia Jair #Bolsonaro leva #facada durante campanha em Juiz Fora\u2026  https://goo.gl/fb/9yZ2mt\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Candidato,#Bolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/online_gazeta/status/1037793650061656064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792379456106503, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 47659022, "username": "marcelorodjr", "tweet": "#facada t\u00e1 nos trending topics do brasil puta que pariu kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/marcelorodjr/status/1037792379456106503", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791466595254272, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 998388783497273344, "username": "whit3_buddh4", "tweet": "essa \u00e9 uma \u00f3tima oportunidade da banda #facada atingir um p\u00fablico mais amplo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/whit3_buddh4/status/1037791466595254272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
