{"id": 1038448972178878474, "date": "2018-09-08", "time": "10:28:23", "timezone": "CDT", "user_id": 237319169, "username": "britoagra", "tweet": "Globo em campanha aberta por Bolsonaro; adeus, Alckmin  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/09/globo-em-campanha-aberta-por-bolsonaro-adeus-alckmin/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/britoagra/status/1038448972178878474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444146019717122, "date": "2018-09-08", "time": "10:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1380348565, "username": "beanta", "tweet": "A vice do Alckmin falando de signo dela como uma qualidade  pic.twitter.com/v8NBgKN6mV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beanta/status/1038444146019717122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429818155683841, "date": "2018-09-08", "time": "09:12:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1110208027, "username": "lordeverton713", "tweet": "Mais ataques ao Bolsonaro? O Alckmin usa grande parte do tempo de TV para atacar o seu opositor. Proposta mesmo n\u00e3o tem uma. S\u00f3 ataques!  https://twitter.com/o_antagonista/status/1038398454601531393\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lordeverton713/status/1038429818155683841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038427533841059840, "date": "2018-09-08", "time": "09:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 361602367, "username": "SociedadeJusta", "tweet": "Geraldo Alckmin cumpre agenda de campanha em Santa Catarina  http://dlvr.it/QjXZV3\u00a0 pic.twitter.com/xxoOrkHNtM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SociedadeJusta/status/1038427533841059840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425810716254209, "date": "2018-09-08", "time": "08:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "O recrudescimento destas Elei\u00e7\u00f5es de 2018 deve-se objetivamente \u00e0s pe\u00e7as de propaganda da campanha de Geraldo Alckmin e do foco que a Rede Globo escolheu apresentar.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1038425810716254209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417028367966208, "date": "2018-09-08", "time": "08:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 60303155, "username": "allvesBezerra", "tweet": "@ObservadoraDaCF Mas n\u00e3o adianta, Bolsonaro agora tem tempo de tv que nem Geraldo Alckmin negociando com o centr\u00e3o conseguiu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesBezerra/status/1038417028367966208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ObservadoraDaCF"}
{"id": 1038411721797500929, "date": "2018-09-08", "time": "08:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 30303170, "username": "CF6767", "tweet": "@NPTO @orsonrocha @marcustelles E ele agora \u00e9 o candidato do mercado, que j\u00e1 desistiu do Alckmin!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CF6767/status/1038411721797500929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcustelles,orsonrocha,NPTO"}
{"id": 1038389559153885184, "date": "2018-09-08", "time": "06:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 109022576, "username": "RoBordosa", "tweet": "Marina, Alckmin, Bolsonaro e Temer s\u00e3o a mesma coisa, diz economista  http://old.operamundi.com.br/dialogosdosul/se-olhar-marina-alckmin-e-bolsonaro-nao-existe-diferenca-com-relacao-a-temer-diz-economista/06092018/\u00a0\u2026 via @dialogosdosul", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoBordosa/status/1038389559153885184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dialogosdosul"}
{"id": 1038387008668934144, "date": "2018-09-08", "time": "06:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 157422125, "username": "juniorcmt", "tweet": "Isso \u00e9 vdd, Alckmin nunca usou isso para buscar empatia  https://twitter.com/RafaelSoares_PE/status/1038379577746378757\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorcmt/status/1038387008668934144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038379577746378757, "date": "2018-09-08", "time": "05:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 51345681, "username": "RafaelSoares_PE", "tweet": "Alckmin perdeu um filho trabalhando como piloto e nunca capitalizou isso eleitoralmente.Nunca apelou pra esse tipo de coisa, como fazem com a morte de Eduardo , a pris\u00e3o de Lula e esse atentado contra Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelSoares_PE/status/1038379577746378757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038373647830994945, "date": "2018-09-08", "time": "05:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3571348337, "username": "diariodeumpe", "tweet": "Pois \u00e9, @ECantanhede . Esse canalha agora quer se fazer de v\u00edtima pra tentar ganhar as elei\u00e7\u00f5es, j\u00e1 que vai perder pra Ciro, Alckmin e at\u00e9 Marina no segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariodeumpe/status/1038373647830994945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ECantanhede"}
{"id": 1038251501959954432, "date": "2018-09-07", "time": "21:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Geraldo Alckmin quer censurar a pesquisa Datafolha com Haddad  https://www.pragmatismopolitico.com.br/2018/09/geraldo-alckmin-censurar-datafolha-haddad.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1038251501959954432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238481867255808, "date": "2018-09-07", "time": "20:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 470589969, "username": "Eudes_SCFC", "tweet": "Enquanto isso Michel Temer vai Terminando de Enterra A campanha de Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eudes_SCFC/status/1038238481867255808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235085953277952, "date": "2018-09-07", "time": "20:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 956415739, "username": "carmemsantos55", "tweet": "Filho de Bolsonaro culpa imprensa por facada e ataca Alckmin e PT  https://blogs.ne10.uol.com.br/jamildo/2018/09/07\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmemsantos55/status/1038235085953277952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225911781502977, "date": "2018-09-07", "time": "19:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 234235549, "username": "Kleber_SCR", "tweet": "@pdevechi @OpusckiSulains @DDpiresmont @leogcosta @danielabo1976 Tudo que Alckmin mostrou foi falado pelo Bozo. Populistas  e oportunistas miser\u00e1veis,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kleber_SCR/status/1038225911781502977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danielabo1976,leogcosta,DDpiresmont,OpusckiSulains,pdevechi"}
{"id": 1038225160187326465, "date": "2018-09-07", "time": "19:39:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3298697535, "username": "crentefeminazi", "tweet": "Alckmin \u00e9 t\u00e3o descarado q veio com essa hist\u00f3ria de \"bom prato\", querendo botar comida por 1 real KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK cad\u00ea a merenda dos pirraia, meu filho?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crentefeminazi/status/1038225160187326465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200097123774465, "date": "2018-09-07", "time": "17:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 477890870, "username": "zecasa25", "tweet": "@tse @artur_slo Inclusive Bolsonaro pediu ao @TSE que retirasse a propaganda, onde Geraldo Alckmin anuncia!! Resultado foi negado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecasa25/status/1038200097123774465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "artur_slo,tse"}
{"id": 1038195707222667266, "date": "2018-09-07", "time": "17:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 753660827568308224, "username": "FilipeMenezes31", "tweet": "Os outros candidatos foram comedidos?! - coment\u00e1rio de os Pingos no Is. Comedidos o caramba! esses canalhas vivem incitando o \u00f3dio gratuito contra Bonoro chamando-o de Nazista e Fascista como Boulos, Ciro e Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeMenezes31/status/1038195707222667266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194323039379457, "date": "2018-09-07", "time": "17:36:29", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Deep State -USA- j\u00e1 percebeu que Geraldo Alckmin n\u00e3o ir\u00e1 decolar, apostando suas fichas em Jair Bolsonaro. Pepe Escobar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1038194323039379457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191516508987392, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 956415739, "username": "carmemsantos55", "tweet": "Filho de Bolsonaro culpa imprensa por facada e ataca Alckmin e PT  https://blogs.ne10.uol.com.br/jamildo/2018/09/07/filho-de-bolsonaro-culpa-imprensa-por-facada-e-ataca-alckmin-e-pt/\u00a0\u2026 via @portalne10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmemsantos55/status/1038191516508987392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalne10"}
{"id": 1038179200992268290, "date": "2018-09-07", "time": "16:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 142385795, "username": "ota_who", "tweet": "@extiodasskins Depois de ter Alckmin 4x como governador n duvido de mais nada...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ota_who/status/1038179200992268290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "extiodasskins"}
{"id": 1038174264124493825, "date": "2018-09-07", "time": "16:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 209330199, "username": "ClaudioTMll", "tweet": "Bolsonaro busca estrat\u00e9gia para vencer no 1\u00ba turno, Alckmin comemora cr\u00edtica de Temer: as not\u00edcias da pol\u00edtica  https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7604799/bolsonaro-busca-estrategia-para-vencer-no-1-turno-alckmin-comemora-critica-de-temer-as-noticias-da-politica\u00a0\u2026?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioTMll/status/1038174264124493825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174251898036229, "date": "2018-09-07", "time": "16:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 209330199, "username": "ClaudioTMll", "tweet": "olha o mala a\u00ea: Bolsonaro busca estrat\u00e9gia para vencer no 1\u00ba turno, Alckmin comemora cr\u00edtica de Temer: as not\u00edcias da pol\u00edtica  https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7604799/bolsonaro-busca-estrategia-para-vencer-no-1-turno-alckmin-comemora-critica-de-temer-as-noticias-da-politica\u00a0\u2026?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioTMll/status/1038174251898036229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170092654260224, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:13", "timezone": "CDT", "user_id": 29242534, "username": "igorteixeira", "tweet": "@cyrusafa @berieux alckmin ou bozo presidente?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorteixeira/status/1038170092654260224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux,cyrusafa"}
{"id": 1038166295722770432, "date": "2018-09-07", "time": "15:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 818252244386775040, "username": "Gabriel_HELZ", "tweet": "@FeitosBolsonaro O Bolsonaro tem 80% de chance de vencer no 1\u00ba turno, Inclusive, Marina, Ciro e Alckmin n\u00e3o passar\u00e3o dos 14% dos votos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_HELZ/status/1038166295722770432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeitosBolsonaro"}
{"id": 1038150010251161600, "date": "2018-09-07", "time": "14:40:24", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Filho de Bolsonaro culpa imprensa por facada e ataca Alckmin e PT  https://goo.gl/z9y9NA\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/x5tSMQS7ih", "replies": 16, "retweets": 8, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038150010251161600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038145950856949760, "date": "2018-09-07", "time": "14:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@OnlyLove5hCc1 @Gah_Assuncao @JonathanBSde s\u00f3 quem PODERIA fazer isso que voce quer \u00e9 Bolsonaro amigo.ACORDEvc acha que CIRO vai come\u00e7ar do zero ? o cara que quer soltar LULA .Vc acha que ALCKMIN vai fazer isso ? O cara que se juntou com o centr\u00e3o corrupto pra ter mais poderANALISE FRIAMENTE. Mude seu voto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038145950856949760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JonathanBSde,Gah_Assuncao,OnlyLove5hCc1"}
{"id": 1038145576335011840, "date": "2018-09-07", "time": "14:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 753660827568308224, "username": "FilipeMenezes31", "tweet": "@blogdojefferson Uma pena o PTB estar apoiando o Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeMenezes31/status/1038145576335011840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojefferson"}
{"id": 1038123011642191872, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 9532512, "username": "anizio", "tweet": "\u201cAl\u00e9m de ser contra o candidato do PSL, o infrator chegou a realizar diversas publica\u00e7\u00f5es (no Facebook) contra o PT, Geraldo Alckmin e o comunismo\u201dAt\u00e9 agora, o que sabemos sobre esse poss\u00edvel fan\u00e1tico religioso \u00e9 o que saiu no Facebook dele (se n\u00e3o for falso).  https://twitter.com/jc_pe/status/1037835566568665088\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anizio/status/1038123011642191872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116278010032131, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin At\u00e9 ontem , Alckmin  colocou Bolsonaro como machista e racista. O cara que esfaqueou era negro e militante de esquerda. Ou seja, Alckmin na sua campanha de \u00f3dio,contribuiu com esse atentado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1038116278010032131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038100290896048129, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 34689170, "username": "F_Tasso", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @aosfatos \u00c9 verdade, o governo de Temer ser\u00e1 o mesmo governo de Alckmin se esse for eleito. \u00c9 verdade, eu apurei....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Tasso/status/1038100290896048129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aosfatos,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038099594914275328, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 30701670, "username": "jfgama", "tweet": "al\u00e9m disso, federalizar o combate ao crime organizado, tal qual sugeriu Ciro Gomes, parece ser uma excelente ideia e impede que os governos locais, como Ciro cita, fa\u00e7am acordos com o PCC, por exemplo, como no caso de S\u00e3o Paulo de Alckmin (citado por Ciro Gomes)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jfgama/status/1038099594914275328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094889064509440, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:23", "timezone": "CDT", "user_id": 811071458260746240, "username": "marcelacavl", "tweet": "@caldas_ramos h\u00e1 um desempate entre Ciro, Marina e Alckmin a partir do momento em que a esquerda se une pra votar no Ciro, Pedro. \u00e9 o que t\u00e1 acontecendo. tu mesmo chegou ontem \u00e0 noite dizendo que \u201ceita, t\u00f4 vendo muita gente declarar apoio ao Ciro\u201d.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelacavl/status/1038094889064509440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caldas_ramos"}
{"id": 1038091707894714368, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 38077346, "username": "Marcelauto", "tweet": "Parece que a Globo se abra\u00e7ou \u00e0 Bolsonaro e descartou Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelauto/status/1038091707894714368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091382701940736, "date": "2018-09-07", "time": "10:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 60303155, "username": "allvesBezerra", "tweet": "Geraldo Alckmin \u00e9 o cara mais teve que mudar alguma coisa na campanha, primeiro o s\u00edmbolo do PCC no v\u00eddeo, agora a facada do Bolsonaro. Mas n\u00e3o consegue empolgar ningu\u00e9m. Kkkkkk  https://twitter.com/folha/status/1038011496540917760\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesBezerra/status/1038091382701940736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088996998586368, "date": "2018-09-07", "time": "10:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 59723243, "username": "wladimirQuirino", "tweet": "Sendo arma\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o o fato ocorrido com Bolsonaro, a postura  pol\u00edtica do establishment midi\u00e1tico est\u00e1 bastante clara:  \u27a1\ufe0f Desistiram de Alckmin", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wladimirQuirino/status/1038088996998586368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088348009725953, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:23", "timezone": "CDT", "user_id": 596883815, "username": "caldas_ramos", "tweet": "@marcelacavl Se for considerar margem de erro para Haddad tamb\u00e9m tem que se considerar para Ciro, Alckmin e Marina. Ent\u00e3o Ciro deixa de ser o Segundo e passa a estar num empate com Marina e Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caldas_ramos/status/1038088348009725953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelacavl"}
{"id": 1038088234516062209, "date": "2018-09-07", "time": "10:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 176995476, "username": "cccalado", "tweet": "E as propagandas de Geraldo Alckmin  e um convite a viol\u00eancia. Na verdade Bolsonaro que acabar com essa viol\u00eancia que est\u00e1 sem controle.  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1038074848998838272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cccalado/status/1038088234516062209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087253090861056, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 294905519, "username": "jancarlosampaio", "tweet": "A estrat\u00e9gia do PSDB em eleger Alckmin mostra desde do inicio o seu fracasso. D\u00f3ria teria mais chances.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jancarlosampaio/status/1038087253090861056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080778859675649, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 125123648, "username": "IsisAzevedo_", "tweet": "@jyanfr Fui a padaria h\u00e1 pouco e tinha uma mesa no caf\u00e9 s\u00f3 de macho falando que agora ele ganhava a elei\u00e7\u00e3o, pior, ia pro segundo turno com Alckmin, veja a enorme l\u00f3gica que esse povo tem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsisAzevedo_/status/1038080778859675649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jyanfr"}
{"id": 1038079905521643521, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 8837552, "username": "cosmerondo", "tweet": "Eu t\u00f4 nessa tbm. O cara vai ficar mais protegido de ataques enquanto n\u00e3o melhorar a sa\u00fade e ficar totalmente claro que vai sobreviver.A quest\u00e3o \u00e9 que campanha fica paralisada, o que pode ser fatal pra quem precisa ganhar muito voto at\u00e9 7/10 - Alckmin e Haddad.  https://twitter.com/Pablo_Peixoto/status/1037795882526224389\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmerondo/status/1038079905521643521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064181499633664, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Veja as inten\u00e7\u00f5es de voto de pessoas do sexo feminino: Jair Bolsonaro (PSL): 16%; em 20 de agosto era de 13% Marina Silva (Rede): 14%, antes era de 15% Ciro Gomes (PDT): 12%, antes era de 8% Geraldo Alckmin...  https://www.facebook.com/ademir.ferraz/posts/10214846721739784\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038064181499633664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063258987573248, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 241766554, "username": "pedrobasico", "tweet": "Michel Temer manda uma can\u00e7\u00e3o para Geraldo Alckmin  pic.twitter.com/kjFfxInI71", "replies": 5, "retweets": 6, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrobasico/status/1038063258987573248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062783378665472, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2976760845, "username": "guillermerosa", "tweet": "Bloqueei 4 pessoas da fam\u00edlia dizendo que a direita joga limpo, e a esquerda \u00e9 a esc\u00f3ria do pa\u00eds, n\u00e3o, eles n\u00e3o votam em Meirelles, Alckmin, eles votam em Bozonaro. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de ideologia, \u00e9 quest\u00e3o de mal caratismo, e de ser desumano", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guillermerosa/status/1038062783378665472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061147872796672, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 245576354, "username": "felipebruno09", "tweet": "A princ\u00edpio, Bolsonaro deve crescer sim. A como\u00e7\u00e3o gerada deve o fazer subir at\u00e9 uns 10% nas inten\u00e7\u00f5es. O infeliz atentado o coloca com um p\u00e9 no segundo. Eleitoralmente, Alckmin sai perdendo (de novo). #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/felipebruno09/status/1038061147872796672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060828623339520, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2215908270, "username": "edvaramos", "tweet": "Alckmin rebate Temer e diz que ele \"n\u00e3o tem lideran\u00e7a e legitimidade\" via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/alckmin-rebate-micheltemer-e-diz-que-ele-nao-tem-lideranca-e-legitimidade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edvaramos/status/1038060828623339520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1038058335600304128, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin Garaldo Alckmin \u00e9 respons\u00e1vel pelo atentado contra Jair Bolsonaro por ficar propaganda campanha mentirosa e difamat\u00f3ria.Se vc n\u00e3o tinha chance,agora elas foram puverizadas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1038058335600304128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038057289712889857, "date": "2018-09-07", "time": "08:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 58268706, "username": "soucamomille", "tweet": "temer se dirigindo a alckmin no v\u00eddeo: a base do meu governo \u00e9 competente, ap\u00f3ia sua candidatura e estaria tamb\u00e9m como base do seu governo pipipipopopo fale a verdadeo que eu ou\u00e7o: n\u00e3o finja que \u00e9 diferente pra angariar voto, seu governo seria t\u00e3o incompetente quanto o meu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soucamomille/status/1038057289712889857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053754937978881, "date": "2018-09-07", "time": "08:17:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1454836800, "username": "JeffersonSpin", "tweet": "Temer novamente arrebentando com Alckmin.  https://twitter.com/wareporter/status/1038027656527273984\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffersonSpin/status/1038053754937978881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042965216833536, "date": "2018-09-07", "time": "07:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 30701670, "username": "jfgama", "tweet": "cada dia mais convicto q Ciro \u00e9 um puta capitalista com uma pegada social, mesmo populista. obviamente, \u00e9 melhor do que alckmin e bolsonaro, mas o capitalismo n\u00e3o se harmoniza com a felicidade, no fim das contas, essa \u201cpegada social\u201d \u00e9 enxugar gelo pois deixa o fundamental quieto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jfgama/status/1038042965216833536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042945751056384, "date": "2018-09-07", "time": "07:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1016146654653767682, "username": "Roscharch_", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Trabalho numa prefeitura q \"nos convidam a apoiar\" Alckmin.. eu pelo menos ainda sou concursado, mas vejo os comissionados impossibilitados de fazer qualquer coisa pq tem q sustentar suas fam\u00edlias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roscharch_/status/1038042945751056384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038040268656836610, "date": "2018-09-07", "time": "07:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3357732885, "username": "bolachas_maria", "tweet": "socorro eu achava que era s\u00f3 o do alckmin  https://twitter.com/lindainessantos/status/1037741665602220033\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bolachas_maria/status/1038040268656836610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037915182542848, "date": "2018-09-07", "time": "07:14:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1002633427638804481, "username": "Sylvino20", "tweet": "@BlogdoNoblat @dyrender88 Marina e Alckmin s\u00e3o os mais moderados. Ciro j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 tanto, mas  n\u00e3o chega a ser t\u00e3o radical.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sylvino20/status/1038037915182542848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dyrender88,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038036987784179712, "date": "2018-09-07", "time": "07:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 360954523, "username": "sillasluna", "tweet": "Primeiro Alckmin, agora Haddad. Ser\u00e1 que cada candidato receber\u00e1 um v\u00eddeo? Tipo um 13 Reasons Why da pol\u00edtica?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sillasluna/status/1038036987784179712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035041190850561, "date": "2018-09-07", "time": "07:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 753041762747346945, "username": "andrea_randrade", "tweet": "Alckmin \u2705Haddad \u2705Quem ser\u00e1 o pr\u00f3ximo na lista da lavagem de roupa de Temer?  https://twitter.com/portalne10/status/1038032447735296000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrea_randrade/status/1038035041190850561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033081784049665, "date": "2018-09-07", "time": "06:55:47", "timezone": "CDT", "user_id": 44257998, "username": "fcpgta", "tweet": "Ap\u00f3s cinco meses no limbo, inqu\u00e9rito sobre Alckmin chega \u00e0 promotoria eleitoral  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/apos-cinco-meses-no-limbo-inquerito-sobre-alckmin-chega-a-promotoria-eleitoral.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcpgta/status/1038033081784049665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031479459049472, "date": "2018-09-07", "time": "06:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2561764351, "username": "MacosSilva23", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1Q_rvYUB0d4?aBolsonaro\u00a0\u2026 REBATE Geraldo Alckmin COM VERDADES ao ser DEPRECIADO pela propaganda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MacosSilva23/status/1038031479459049472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038024192732659714, "date": "2018-09-07", "time": "06:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "Discordo aberta e terminantemente, dos presidenci\u00e1veis Alckmin, Marina, Ciro, Amoedo, Boulos, e demais do nicho liberal-social democrata-socialista. Maaaas N\u00c3O ADMITO QUALQUER FORMA DE VIOL\u00caNCIA CONTRA OS MESMOS! Discordar saudavelmente \u00e9 RESPEITAR! U.u", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1038024192732659714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038006988490326016, "date": "2018-09-07", "time": "05:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 991654067163328512, "username": "Walkaraujo1", "tweet": "N\u00e3o entendo, como ele pode ser l\u00edder e sua rejei\u00e7\u00e3o ter aumentado. Perde para Marina, Ciro e Alckmin e tem empate t\u00e9cnico com Haddad. Que matem\u00e1tica \u00e9 essa do Ibope, @BernardoMF? https://twitter.com/BernardoMF/status/1037644074449285120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Walkaraujo1/status/1038006988490326016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF"}
{"id": 1037982146240110592, "date": "2018-09-07", "time": "03:33:23", "timezone": "CDT", "user_id": 410055109, "username": "lmjscc", "tweet": "vou voltar a dormir pra sonhar com o povo pedindo o impeachment do alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmjscc/status/1037982146240110592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037979538838446081, "date": "2018-09-07", "time": "03:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 410055109, "username": "lmjscc", "tweet": "e ainda sonhei que o alckmin ganhava a elei\u00e7\u00e3o miseric\u00f3rdia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmjscc/status/1037979538838446081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037945755108089857, "date": "2018-09-07", "time": "01:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 68726358, "username": "ThomazOuMenoos", "tweet": "Voc\u00eas t\u00e3o muito teoria da conspira\u00e7\u00e3o n\u00e9, se a facada fosse na Marina, Ciro ou Alckmin, aposto que voc\u00eas estariam convencidos que a facada foi real", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThomazOuMenoos/status/1037945755108089857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037929050713600000, "date": "2018-09-07", "time": "00:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Se fosse contra Lula, Ciro, Marina, Alckmin, Haddad, Boulos, Amo\u00eado era atentado \u00e0 democracia ou plantou o que colheu?!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037929050713600000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897159377604608, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2215908270, "username": "edvaramos", "tweet": "Em novo v\u00eddeo, Temer pede para que Alckmin 'conte a verdade' sobre o apoio do PSDB ao governo  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/em-novo-video-temer-pede-para-que-alckmin-conta-a-verdade-sobre-o-apoio-do-psdb-ao-governo.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edvaramos/status/1037897159377604608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882564428673025, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 241654727, "username": "lelocandido", "tweet": "Semana bem estranha: Bolsonaro se re\u00fane com o chef\u00e3o da Globo, Temer aparece malhando Alckmin, facada na v\u00e9spera da data mais patri\u00f3tica com baita cobertura da Globo. Muito pano pra manga.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lelocandido/status/1037882564428673025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879440091635712, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3354421474, "username": "ajsobrinho2018", "tweet": "Deixa de ser mentiroso Silas, o cara pra seu conhecimento, se aliou a globo, ou vc n\u00e3o sabe? Esses v\u00eddeos de Temer denegrindo o Alckmin vc acha que TD anda bem? Outra voto no PT que \u00e9 v\u00edtima do STF e desse sistema corrupto. N\u00e3o concordo com o que aconteceu hoje com o Bolsonaro.  https://twitter.com/Cross_TimBeta/status/1037873646159716352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ajsobrinho2018/status/1037879440091635712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876045901377537, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 207149965, "username": "el_fabao", "tweet": "Temer Cariado II - T\u00e1 arregando Alckmin?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/el_fabao/status/1037876045901377537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875300187734016, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:49", "timezone": "CDT", "user_id": 31102405, "username": "luislins", "tweet": "Temer deixa claro que Alckmin \u00e9 amigo do peito. Que desgra\u00e7a pra campanha do PSDB https://youtu.be/4r54F5UvTv8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luislins/status/1037875300187734016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874921119141889, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 76637209, "username": "rbfilipe", "tweet": "MEU DEUS eu n\u00e3o tinha visto a parte 2 da fita do Alckmin HAHAHAHAHA Temer surtou de vez  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbfilipe/status/1037874921119141889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864991121178624, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 69888964, "username": "Sidneysgs", "tweet": "Do vampiro Temer a Alckmin: minha vingan\u00e7a sara maligna  https://youtu.be/ZdJ9PKnDJ6c\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sidneysgs/status/1037864991121178624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037860620698312704, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:29", "timezone": "CDT", "user_id": 31291807, "username": "marinarossi", "tweet": "At\u00e9 o momento, Ciro, Marina, Alckmin e Boulos cancelaram suas agendas de amanh\u00e3", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinarossi/status/1037860620698312704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860258369208320, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 83705097, "username": "tarcisiomiguel", "tweet": "Alckmin, Marina e Ciro j\u00e1 cancelaram compromissos de campanha que estavam agendados para amanh\u00e3 em solidariedade a Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcisiomiguel/status/1037860258369208320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858070183985155, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2853511942, "username": "nelsonJOAS", "tweet": "Alckmin pisoteou a educa\u00e7\u00e3o em SP e agora na elei\u00e7\u00e3o diz que ela \u00e9 \u201cprioridade\u201d | Hora do Povo  https://horadopovo.org.br/alckmin-pisoteou-a-educacao-em-sp-e-agora-na-eleicao-diz-que-ela-e-prioridade/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonJOAS/status/1037858070183985155", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857876423794688, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:34", "timezone": "CDT", "user_id": 556356268, "username": "MateusFilipiFau", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/mdb8Tg3paDw?a\u00a0 Dividir o Brasil \u00e9 ruim? An\u00e1lise da propaganda de Geraldo Alckmin | por Renan", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusFilipiFau/status/1037857876423794688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037854873595850752, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 60308116, "username": "kmendoncafilho", "tweet": "Experi\u00eancia est\u00e9tica e tanto ver gente das trevas como Geraldo Alckmin e \u00c1lvaro Dias reprocessados por uma linguagem publicit\u00e1ria das trevas. #horarioeleitoral\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc79\ud83d\udca9", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#horarioeleitoral", "link": "https://twitter.com/kmendoncafilho/status/1037854873595850752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851298689961984, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:26", "timezone": "CDT", "user_id": 865933732158550016, "username": "AcordaAlice1", "tweet": "@infomoney Discordo, o mercado marcou pra cima porque se Bolsonaro tivesse morrido, as chances de Alckmin aumentariam e muito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AcordaAlice1/status/1037851298689961984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "infomoney"}
{"id": 1037850522517229569, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 121913698, "username": "itamarags", "tweet": "Presidente miguel denis manda v\u00eddeo para geraldo alckmin dizendo: \"lava essa sua boca pra falar meu nome\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itamarags/status/1037850522517229569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847500403736576, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:21", "timezone": "CDT", "user_id": 16193453, "username": "cmelo", "tweet": "Acho que o neg\u00f3cio \u00e9 ser centr\u00e3o mesmo, pq se tu for pro viol\u00eancia, toma facada, se for da paz, morre na cruz... O lance \u00e9 ser centr\u00e3o, mas n\u00e3o o do Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmelo/status/1037847500403736576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846895606095873, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "BONITA A MULHER DE ALCKMIN MENINA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037846895606095873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846142082592768, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:57", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "Meirelles menos ruim que Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037846142082592768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843732182310912, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:22", "timezone": "CDT", "user_id": 282817398, "username": "gab_boulitreau", "tweet": "@geraldoalckmin @Geraldo Acho que ele \u00e9 mais conhecido como \"alckmin\" do q como geraldo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gab_boulitreau/status/1037843732182310912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Geraldo,geraldoalckmin"}
{"id": 1037841932288835584, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 299817934, "username": "brunolima1992", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunolima1992/status/1037841932288835584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037840215006760960, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin Daqui a pouco come\u00e7a o guia eleitoral e o discurso de odio de Alckmin contra Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037840215006760960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037839740727422976, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 71096144, "username": "Renataguerraa", "tweet": "@anarcobs Alckmin ta sem for\u00e7a nenhuma. Eu acho que nem a globo vai salvar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renataguerraa/status/1037839740727422976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anarcobs"}
{"id": 1037839255614234624, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 701306041, "username": "cidcleybuarque", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O Geraldo Alckmin agora virou Petista, coloca imagens cortadas para acusar advers\u00e1rios e ainda n\u00e3o assume que ajudou o Brasil no governo FHC e TEMER !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidcleybuarque/status/1037839255614234624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037839080841781248, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Quem se lembra dessa frase que o Santo Alckmin disse ap\u00f3s Lula sofrer um atentado a tiros?-PT colheu o que plantou. Vale para Bostonaro, Santo Alckmin?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037839080841781248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833804591886336, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3324100756, "username": "disposablez", "tweet": "@mugiwaraah alckmin = satan", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/disposablez/status/1037833804591886336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mugiwaraah"}
{"id": 1037832936740057088, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 52035574, "username": "terezinha45123", "tweet": "Alckmin deseja pronta recuoera\u00e7\u00e3o a Bolsonaro  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037791542516363264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezinha45123/status/1037832936740057088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832069618040832, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Hoje a facada foi em Bolsonaro, amanh\u00e3 pode ser no Haddadad, Ciro, Alckmin, esse tipo de coisa n\u00e3o pode ficar impune.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1037832069618040832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830377266704384, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 23687484, "username": "lucasdavids", "tweet": "@brunodicassia sem ele, so quem segue alckmin e temer q veria o video. com ele, toda a timeline de temer ve", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasdavids/status/1037830377266704384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunodicassia"}
{"id": 1037822394839261185, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:35", "timezone": "CDT", "user_id": 35848561, "username": "mouraleo", "tweet": "Alckmin \u00e9 Temer \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mouraleo/status/1037822394839261185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821182265962496, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 235913009, "username": "denes_", "tweet": "@PriWi Quarto. Foram 2 fitas pra Alckmin e uma pra Haddad no #13ReasonsWhyPlanalto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#13ReasonsWhyPlanalto", "link": "https://twitter.com/denes_/status/1037821182265962496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PriWi"}
{"id": 1037812205046128641, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 27411116, "username": "joaobani", "tweet": "V\u00e1rios componentes estranhos nos \u00faltimos dias eleitorais...Globo chama o capit\u00e3o pra conversar, passa a visar Alckmin, o Vampir\u00e3o faz o mesmo, o capit\u00e3o \u00e9 atacado por um esfaquador em campanha, n\u00e3o h\u00e1 imagens de sangue, parece que o agressor tem dist\u00farbios mentais...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaobani/status/1037812205046128641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809374641750017, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:51", "timezone": "CDT", "user_id": 988208044768219136, "username": "jepmelo1", "tweet": "@Cassito_Z O mercado ta se borrando que ciro/haddas ganhe. Qualquer fato pro alckmin/bolso gera alta na bolsa e queda no dolar e juros futuros", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jepmelo1/status/1037809374641750017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cassito_Z"}
{"id": 1037802348670791681, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 31291807, "username": "marinarossi", "tweet": "Alckmin, quando a caravana de Lula sofreu um atentado no Sul, disse que o PT \"colhe o que planta\". Pegou super mal. Mas Dilma, parece, n\u00e3o entendeu.  https://twitter.com/folha/status/1037800731812814848\u00a0\u2026", "replies": 10, "retweets": 32, "likes": 78, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinarossi/status/1037802348670791681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800609481715713, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:01", "timezone": "CDT", "user_id": 22452654, "username": "ThiagoGondim", "tweet": "@igorbcarvalho Dias depois de ele se reunir com a globo, de temer afundar Alckmin nos v\u00eddeos.. Estranho mesmo.. Se aconteceu, lament\u00e1vel.. Mas \u00e9 estranho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoGondim/status/1037800609481715713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "igorbcarvalho"}
{"id": 1037799544346566657, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3128029889, "username": "anemias_", "tweet": "@pedvto o medo \u00e9 ele ganhar no primeiro turno, pedro. ainda mais com essa situa\u00e7\u00e3o de hoje. Um segundo turno entre ciro, marina e alckmin, eu sou ciro desde criancinha kkkkkk", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anemias_/status/1037799544346566657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedvto"}
{"id": 1037799532199854080, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 367907129, "username": "GlauceAmorim", "tweet": "@bruna_porto_ na verdade o nordeste n gosta dele nem do Alckmin, at\u00e9 pq quem decide as elei\u00e7\u00f5es sempre \u00e9 o nordeste kk ent\u00e3o dificilmente um da direita ganha pra presidente no cen\u00e1rio atual e dos ultimos 16 anos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauceAmorim/status/1037799532199854080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bruna_porto_"}
{"id": 1037798008505749506, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 151299215, "username": "brotchinho", "tweet": "reza a lenda que a barriga de bolsonaro j\u00e1 tem mais pontos que alckmin#kibomsm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#kibomsm", "link": "https://twitter.com/brotchinho/status/1037798008505749506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797968269717507, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3216859376, "username": "anaxbotelho", "tweet": "\u00d4nibus de Lula baleado - Geraldo Alckmin e milit\u00e2ncia de direita diz \"colheu o que plantou\"Bolsonaro esfaqueado de rasp\u00e3o - Haddad dizEntendem a diferen\u00e7a de quem \u00e9 de \u00f3dio e de quem n\u00e3o \u00e9? A esperan\u00e7a vencer\u00e1 o medo  https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037793018760323072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaxbotelho/status/1037797968269717507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797782818631680, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "'Alckmin lamentar os sofrimentos dos mais pobres, o desemparo dos trabalhadores, as defici\u00eancias dos servi\u00e7os p\u00fablicos e n\u00e3o relacion\u00e1-los com as reformas de Temer \u00e9 simplesmente mentir. Alckmin defendeu todas elas. A bancada tucana deu apoio un\u00e2nime.\"Luiz Felipe Miguel", "replies": 0, "retweets": 19, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037797782818631680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796747278397440, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:40", "timezone": "CDT", "user_id": 46222711, "username": "edhypogondim", "tweet": "Resumo dos \u00faltimos fatos\ud83c\udfac:\u201cBarriga de Bolsonaro j\u00e1 tem mais pontos \ud83d\udcc8 que Alckmin... \"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edhypogondim/status/1037796747278397440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794867689267205, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@geraldoalckmin @marcelomiranda1 O PSDB \u00e9 escroto. Desde 2014 alimentando o \u00f3dio com o PT. Por isso t\u00e1 esse clima p\u00e9ssimo nas elei\u00e7\u00f5es, culpa de A\u00e9cio, Alckmin e sua turma.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037794867689267205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelomiranda1,geraldoalckmin"}
{"id": 1037794581771890689, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1027722745860317186, "username": "ArthurRubinszt1", "tweet": "E a\u00ed @geraldoalckmin, conseguiu teu objetivo com tuas propagandas gerando \u00f3dio contra o Bolsonaro? #GeraldoAlckmin #Alckmin #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckmin,#Alckmin,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/ArthurRubinszt1/status/1037794581771890689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037794167437570048, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 349189254, "username": "RodrigoTroppo", "tweet": "#facada foi o que estes golpistas fizeram com o Brasil. Bolsonaro \u00e9 um dos golpistas tb,do mesmo modo que Alckmin,Marina e outros.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/RodrigoTroppo/status/1037794167437570048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790101143732228, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2282265110, "username": "SerraDoExu", "tweet": "Agora est\u00e3o brigando,quem diria...Em novo v\u00eddeo, Temer pede para que Alckmin 'conte a verdade' sobre o apoio do PSDB ao governo  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/em-novo-video-temer-pede-para-que-alckmin-conta-a-verdade-sobre-o-apoio-do-psdb-ao-governo.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SerraDoExu/status/1037790101143732228", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786532705460229, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "1\u00b0 Roberto Marinho chama Bolsonaro para conversar2\u00b0 Come\u00e7am a atacar o Alckmin de todas as formas3\u00b0 Datafolha e Ibope esconde pesquisas4\u00b0 Temer come\u00e7ar a soltar uns v\u00eddeos5\u00b0 Esfaquearam BolsonaroTUDO MUITO ESTRANHO!", "replies": 19, "retweets": 187, "likes": 342, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037786532705460229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784282712952832, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "@EuPode Haddad, Alckmin, ser\u00e1 se o personagem principal vai ser o Ciro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037784282712952832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EuPode"}
{"id": 1037783439112593409, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "@VEJA Quem \u00e9 Alckmin para falar de Bolsonaro? Ele deveria era botar o rabinho entre as pernas pois \u00e9 corrupto e apoiado por corruptos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1037783439112593409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037780480354078721, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 61752537, "username": "folhape", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 | Ap\u00f3s cinco meses no limbo, inqu\u00e9rito sobre Alckmin chega \u00e0 promotoria eleitoral  http://bit.ly/2wQQ3fB\u00a0 pic.twitter.com/B2izPpDqSw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folhape/status/1037780480354078721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779124134150145, "date": "2018-09-06", "time": "14:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 152349764, "username": "AuricelCarvalho", "tweet": "Alckmin sobe tom contra Bolsonaro: \"Despreparado\" e \"pior candidato\"  https://goo.gl/9iBfwv\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuricelCarvalho/status/1037779124134150145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778413589680128, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2855868959, "username": "ubuntuvendas", "tweet": "Manuela d\u2019\u00c1vila afirma que o programa de Alckmin \u00e9 o mesmo de Temer - Portal Vermelho  http://www.vermelho.org.br/noticia/314779-1#.W5F5-kwpY2A.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ubuntuvendas/status/1037778413589680128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777311582572544, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 31291807, "username": "marinarossi", "tweet": "@tferrerm N\u00e3o acho n\u00e3o. A melhor coisa pra um candidato hoje \u00e9 ele estar descolado de Temer. Alckmin era apontado como o candidato do governo, apesar de Meirelles....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinarossi/status/1037777311582572544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tferrerm"}
{"id": 1037775978238541824, "date": "2018-09-06", "time": "13:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 306766245, "username": "felipepontes79", "tweet": "@reinaldoazevedo Ou seja, o futuro governo Alckmin ser\u00e1 mera continua\u00e7\u00e3o do governo Temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipepontes79/status/1037775978238541824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo"}
{"id": 1037775769043447808, "date": "2018-09-06", "time": "13:53:18", "timezone": "CDT", "user_id": 306766245, "username": "felipepontes79", "tweet": "Ou seja, o futuro governo Alckmin ser\u00e1 mera continua\u00e7\u00e3o do governo Temer  pic.twitter.com/i9o2AzSHA6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipepontes79/status/1037775769043447808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775686671499264, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1686294037, "username": "jcoutinho68", "tweet": " https://youtu.be/asDKgSzbX2U\u00a0 a resposta q o Alckmin merece!!Chega outubro!!Pau neles Capit\u00e3o!!#BolsonaroPresidente17 #Direitaunida#Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Direitaunida,#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/jcoutinho68/status/1037775686671499264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775031953186816, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:23", "timezone": "CDT", "user_id": 235790979, "username": "saraivaquel", "tweet": "@MEster_6 Se for pra favorecer algu\u00e9m, s\u00f3 vejo Meirelles, j\u00e1 que ele j\u00e1 atacou Alckmin, que eu achava que era justamente o preferido dele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saraivaquel/status/1037775031953186816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MEster_6"}
{"id": 1037772783889989632, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037772783889989632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037771515314544640, "date": "2018-09-06", "time": "13:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATA...  https://youtu.be/asDKgSzbX2U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037771515314544640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037769253699629058, "date": "2018-09-06", "time": "13:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "Essa foi boa \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Alckmin foi cuspir no prato que comeu, levou a tapa de luva de pelica.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037769253699629058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769029480529920, "date": "2018-09-06", "time": "13:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3296408510, "username": "ejbgarrett", "tweet": "Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATA...  https://youtu.be/asDKgSzbX2U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ejbgarrett/status/1037769029480529920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037768398657265665, "date": "2018-09-06", "time": "13:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 67368804, "username": "leonardobv", "tweet": "Veja o v\u00eddeoAp\u00f3s enterrar Alckmin, Temer mata o PSDB  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367880/Ap%C3%B3s-enterrar-Alckmin-Temer-mata-o-PSDB.htm#.W5Fwsahwdb8.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardobv/status/1037768398657265665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767708849438720, "date": "2018-09-06", "time": "13:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 502281397, "username": "natribbeiro", "tweet": "Temer dando bale em alckmin VIVI PRA ISTO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natribbeiro/status/1037767708849438720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767236310769665, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 800872493338820608, "username": "CarlosHR87", "tweet": "@analisdocsPF @TonhoDrinks @FrentzenDaniel Entre Alckmin e Bolsonaro existe uma diferen\u00e7a simples, um \u00e9 corrupto, o outro n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHR87/status/1037767236310769665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FrentzenDaniel,TonhoDrinks,analisdocsPF"}
{"id": 1037767159949283328, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 53025607, "username": "Nill_Junior", "tweet": "Em novo v\u00eddeo, Temer pede para que Alckmin \u2018conte a verdade\u2019 sobre o apoio do PSDB ao\u00a0governo  http://nilljunior.com.br/em-novo-video-temer-pede-para-que-alckmin-conte-a-verdade-sobre-o-apoio-do-psdb-ao-governo/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/PVgHRAaByA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nill_Junior/status/1037767159949283328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765471729319936, "date": "2018-09-06", "time": "13:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 57239465, "username": "marciomoneta", "tweet": "Quem dirige politicamente Temer? Por que sua a\u00e7\u00e3o para destruir Alckmin? Por que exatamente agora? Tem a ver com as informa\u00e7\u00f5es de que parcelas do capital financeiro abandonaram a candidatura tucana em favor do nazista?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciomoneta/status/1037765471729319936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765295027507200, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 84693288, "username": "FATRAPOSO", "tweet": "Geraldo Alckmin desesperado! Dizer que o governo do @MichelTemer \u00e9 ileg\u00edtimo mostra que a candidatura Tucana vai de mal a pior, uma vez que o golpe parlamentar foi cunhado com o aval do PSDB... Menos um na corrida pelo Planalto...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FATRAPOSO/status/1037765295027507200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037764831896657923, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 20146388, "username": "patriciojr", "tweet": "- Temer, \u00e9 bem simples: vc exp\u00f5e o Alckmin e os votos migram pra mim. At\u00e9 a esquerda vai gostar desse v\u00eddeo.- E a\u00ed vc vai dar minist\u00e9rio pra mim e pros meus amigos?- Vou sim. Pra todo mundo.- V\u00ea l\u00e1, hein, Bolsonaro! - Alckmin j\u00e1 topou.- Liga a c\u00e2mera.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriciojr/status/1037764831896657923", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764590246027264, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4152904468, "username": "edsonten", "tweet": "Aprendemos hoje que o Alckmin \u00e9 da turma do Temer e que o Haddad n\u00e3o \u00e9.. Valeu Michelzinho por deixar tudo muito claro para o povo. S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: GOLPISTA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonten/status/1037764590246027264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763630081687552, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1004882408553046017, "username": "brasildefatope", "tweet": "Em Pernambuco, Armando Monteiro promete palanque a Alckmin, usa imagem de Lula e agora muda discurso visando conquistar eleitores de Bolsonaro. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #BdFnasElei\u00e7\u00f5es https://www.brasildefato.com.br/2018/09/05/em-pe-armando-monteiro-faz-campanha-entre-alckmin-lula-e-bolsonaro/?utm_source=bdf&utm_medium=referral&utm_campaign=twitter_share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#BdFnasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/brasildefatope/status/1037763630081687552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763390209499136, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1004882408553046017, "username": "brasildefatope", "tweet": "\"Alckmin: o candidato fantasma. \u00c9 constrangedora a situa\u00e7\u00e3o do candidato do PSDB. N\u00e3o tem o menor carisma e n\u00e3o cresce nas pesquisas. Seus aliados regionais fazem de tudo para escond\u00ea-lo\". Confira a coluna de @propalando. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #BdFnasElei\u00e7\u00f5es https://www.brasildefato.com.br/2018/09/05/alckmin-o-candidato-fantasma/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#BdFnasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/brasildefatope/status/1037763390209499136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "propalando"}
{"id": 1037760131424022528, "date": "2018-09-06", "time": "12:51:10", "timezone": "CDT", "user_id": 391715461, "username": "MarifranSilva1", "tweet": "Alckmin vai ao TSE para tentar barrar pesquisa Datafolha com Haddad  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMWViE?ocid=sf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarifranSilva1/status/1037760131424022528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759968005554182, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:31", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Sugest\u00e3o para o Santo Alckmin-PSDB: em vez de fazer propaganda enganosa e mentirosa no hor\u00e1rio eleitoral, que tal divulgar os v\u00eddeos do golpista Temer e os seus Twitter trocando amabilidades? As verdades sobre cada um est\u00e3o cristalinas nestas trocas.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037759968005554182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759700866097153, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1420375260, "username": "athaydesebasti", "tweet": "@cirogomes @MichelTemer @Pattpaola N\u00e3o vai ter, esses v\u00eddeos de Temer para Alckmin foram combinados, s\u00f3 o ing\u00eanuo que n\u00e3o acredita.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/athaydesebasti/status/1037759700866097153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pattpaola,MichelTemer,cirogomes"}
{"id": 1037758959690686465, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3222822355, "username": "Leonino1905", "tweet": "A m\u00eddia brasileira tentou o presidi\u00e1rio Lula. N\u00e3o deu.Tentou Haddad. N\u00e3o deu.Tentou Alckmin. N\u00e3o deu.A bola da vez \u00e9 Ciro.E tome pesquisa vagabunda e mentirosa pra isso.#Bolsonaro1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro1", "link": "https://twitter.com/Leonino1905/status/1037758959690686465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758910872997888, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 91992161, "username": "bbrlivre", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbrlivre/status/1037758910872997888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037757931297665025, "date": "2018-09-06", "time": "12:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 71096908, "username": "IRINEUMESSIAS", "tweet": "BLOG DO IRINEU MESSIAS: Temer lembra a Alckmin que seu governo \u00e9 composto ...  http://irineumessias.blogspot.com/2018/09/temer-lembra-alckmin-que-seu-governo-e.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IRINEUMESSIAS/status/1037757931297665025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755923081486337, "date": "2018-09-06", "time": "12:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 167253277, "username": "Flaviovidaboa", "tweet": "PSDB querendo cuspir no prato que come at\u00e9 hoje. Michel Temer se superou, pediu ao Alckmin para deixar de ser mentiroso e contar a verdade.O desespero t\u00e1 chegando. Sem foro privilegiado vai dar PF. Vai dar PF, vai dar.  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/em-novo-video-temer-pede-para-que-alckmin-conta-a-verdade-sobre-o-apoio-do-psdb-ao-governo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 12, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flaviovidaboa/status/1037755923081486337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754860282765312, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2881473051, "username": "thiago88roberto", "tweet": "Temer puxando Alckmin e o PSDB para o caix\u00e3o, com ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago88roberto/status/1037754860282765312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754605910806529, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "Em mais um V\u00eddeo, MICHEL VOLTA A LEMBRAR A ALCKMIN QUE GERALDO \u00c9 TEMER: O golpe abandona o PSDB.  https://www.apostagem.com.br/2018/09/06/em-mais-um-video-michel-volta-a-lembrar-a-alckmin-que-geraldo-e-temer-o-golpe-abandona-o-psdb/\u00a0\u2026 via @a_postagem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037754605910806529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_postagem"}
{"id": 1037752494355611648, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 52122434, "username": "tiberioazul", "tweet": "Hahahahaha... gorete da porra em Alckmin. Bronca. Agora o PSDB tem que rebater Temer, bater em Bozo, bater em Ciro, atacar Marina e evitar q o PT cres\u00e7a. Complicou  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiberioazul/status/1037752494355611648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752412541538306, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 Se for para votar em por base aliada, que votemos em Alckmin. Nem Ciro, nem Boulos, nem PT tem uma base aliada forte. Agora, os partidos progressistas, em reuni\u00e3o, se comprometeram c uma ampla alian\u00e7a ao candidato que fosse p o 2o turno", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037752412541538306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037751397759033346, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 858862937389371392, "username": "EmanuelJFranca1", "tweet": "PT e Dilma escolheram Temer, e ele \u2018est\u00e1 de mal comigo\u2019, diz Alckmin  https://veja.abril.com.br/politica/pt-e-dilma-escolheram-temer-e-ele-esta-de-mal-comigo-diz-alckmin/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmanuelJFranca1/status/1037751397759033346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037750435128508416, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 52035574, "username": "terezinha45123", "tweet": "@laurojardim Tempo perdido de Temer atacando Alckmin. Isso s\u00f3 ajuda o 45", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezinha45123/status/1037750435128508416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laurojardim"}
{"id": 1037750196770426881, "date": "2018-09-06", "time": "12:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 52035574, "username": "terezinha45123", "tweet": "@BlogdoNoblat @taniamaura @ricardosetti A tend\u00eancia de Ciro \u00e9 cair quando Haddad come\u00e7ar a subir. Quem derrota Bolsonaro ou PT no segundo turno \u00e9 Alckmin. S\u00f3 esperar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezinha45123/status/1037750196770426881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardosetti,taniamaura,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037750002444058625, "date": "2018-09-06", "time": "12:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 52122434, "username": "tiberioazul", "tweet": "Primeiro o cara faz um v\u00eddeo dizendo q Alckmin \u00e9 seu par\u00e7a.  Agora faz um v\u00eddeo brigando com Haddad e dizendo q Haddad o chamou de golpista e ladr\u00e3o de direitos.Na moral, ele t\u00e1 torcendo pro PT, \u00e9?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiberioazul/status/1037750002444058625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749094100467712, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 29267981, "username": "erikagleite", "tweet": "Na propaganda eleitoral Alckmin deixa claro que S\u00e3o Paulo \u00e9 o c\u00e9u, tem td ao n\u00e3o tem merenda \u00e9 isso? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikagleite/status/1037749094100467712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748903804895233, "date": "2018-09-06", "time": "12:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 59332493, "username": "ailsonb", "tweet": "Temer volta a falar com Alckmin. O PSDB \u00e9 da turma de Temer! Bruno Ara\u00fajo, candidato de Armando, foi Ministro de Temer. Pense bem...  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ailsonb/status/1037748903804895233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748341772374016, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2790325239, "username": "AAguararapes", "tweet": "Giro das 11h: Temer mata Alckmin e o Ibope se desmoraliza  https://youtu.be/en9jHfO7OP4\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AAguararapes/status/1037748341772374016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037748128722563072, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "Nordestinos defendem que Alckmin n\u00e3o pise na regi\u00e3o  https://veja.abril.com.br/blog/radar/nordestinos-defendem-que-alckmin-nao-pise-na-regiao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037748128722563072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748081393991680, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "Alckmin \u00e9 denunciado por improbidade; MP pede perda dos direitos pol\u00edticos  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/mp-aciona-alckmin-por-improbidade-e-pede-a-suspensao-dos-direitos-politicos.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037748081393991680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747885192953856, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:30", "timezone": "CDT", "user_id": 52195667, "username": "pedro_galindo", "tweet": "Achei o v\u00eddeo inferior, em termos de potencial explosivo, aos que foram gravados para Alckmin. Soou mais como uma defesa do que como um ataque, tom que marcou os v\u00eddeos anteriores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro_galindo/status/1037747885192953856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747787713003520, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "MP pede suspens\u00e3o de direitos pol\u00edticos Alckmin  https://veja.abril.com.br/politica/mp-acusa-alckmin-de-improbidade-e-pede-suspensao-de-direitos-politicos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037747787713003520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747528307863553, "date": "2018-09-06", "time": "12:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "Alckmin \u00e9 denunciado por improbidade e MP pede perda dos direitos pol\u00edticos  https://yhoo.it/2MRSfgQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037747528307863553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746986768773120, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:56", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "Alckmin n\u00e3o decola, e banqueiros come\u00e7am a aceitar Jair Bolsonaro  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/bloomberg/2018/09/04/alckmin-nao-decola-e-banqueiros-comecam-a-aceitam-jair-bolsonaro.htm?cmpid=copiaecola\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037746986768773120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746259820535808, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 97319589, "username": "lipedebarros", "tweet": "N\u00e3o existe rede social melhor que o twitter, hauahauaauaauahaua! Ontem foi Alckmin, hoje foi Haddad. Pra quem ser\u00e1 amanh\u00e3? HAHAHAHAHAHAHAHA! Essa pol\u00edtica brasileira \u00e9 muito sebosa! Salve-se quem puder. #boratemer #MichelTemer @MichelTemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#boratemer,#MichelTemer", "link": "https://twitter.com/lipedebarros/status/1037746259820535808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037746168279773191, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 139316053, "username": "Lucas_Fitipaldi", "tweet": "S\u00f3 um ponto: Alckmin foi voto vencido em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 entrada do PSDB no Governo Temer.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_Fitipaldi/status/1037746168279773191", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745698878488576, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 979552649610694656, "username": "tfdcamara", "tweet": "@BlogDoPim Alckmin defeca por aquela boca murcha dele toda vez que abre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tfdcamara/status/1037745698878488576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037745121717051393, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 908131893144678400, "username": "yas_sandrade", "tweet": "A ironia de hoje foi o homem falando que o professor no Brasil deve ser mais valorizado mas vai votar em Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yas_sandrade/status/1037745121717051393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742156394491904, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1021371600233467909, "username": "matheusantospee", "tweet": "Vamos ver se ele vai atacar Ciro, Marina e Bolsonaro tamb\u00e9m. De toda forma, o ataque a Alckmin foi pior para o tucano, pois Temer relata apoio de aliados e do PSDB ao governo atual.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusantospee/status/1037742156394491904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742148152684544, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1021371600233467909, "username": "matheusantospee", "tweet": "Ap\u00f3s atacar Alckmin, Michel Temer direciona cr\u00edticas a Fernando Haddad (PT). Presidente adota estrat\u00e9gia para tentar ter protagonismo no meio do per\u00edodo eleitoral e n\u00e3o ficar como \u201cdecorativo\u201d s\u00f3 aguardando a passagem da faixa presidencial em janeiro.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusantospee/status/1037742148152684544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741130178285568, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 627959432, "username": "aruinaazul", "tweet": "to amando essa baixaria entre temer e alckmin pode continuar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aruinaazul/status/1037741130178285568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740456761802752, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@valoreconomico Alckmin falando de legitimidade. Alckmin \"Tereza de Calcut\u00e1\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1037740456761802752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico"}
{"id": 1037739573818798081, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "Temer chama Alckmin de falso e pede que candidato \"conte a verdade\"  http://bit.ly/2MQv4Dz\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037739573818798081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738841354973184, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 734093414283792384, "username": "Diego_DS82", "tweet": "@cafecomferri Se Alckmin estivesse com o aproveitamento do Ciro Gomes, essa Bolsa estaria explodindo!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diego_DS82/status/1037738841354973184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037737803214450689, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1034884336343035904, "username": "DomPedro_ll", "tweet": "A campanha dp Alckmin ajuda todo mundo menos ele #Estudioi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Estudioi", "link": "https://twitter.com/DomPedro_ll/status/1037737803214450689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737599836856322, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 91992161, "username": "bbrlivre", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Se fudeu Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbrlivre/status/1037737599836856322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037737486326398976, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@euclarice Podemos come\u00e7ar essa conversa a partir do ponto que os partidos de esquerda, com a honra e gl\u00f3ria do PT, isolaram Ciro, preferindo, inclusive, fortalecer o Alckmin. Infelizmente pol\u00edtica n\u00e3o \u00e9 assim t\u00e3o simples.", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037737486326398976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037735405020434432, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:55", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "Vendo v\u00eddeos de Lula massacrando Alckmin em debates de 2006", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037735405020434432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734775086358528, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2928468545, "username": "vinicius_rocha9", "tweet": "Quem diria... Michel Temer acabando com a propaganda de Alckmin kkkkkkkk  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinicius_rocha9/status/1037734775086358528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734729150341122, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:14", "timezone": "CDT", "user_id": 158076937, "username": "leobbaltar", "tweet": "A equipe de mkt de Alckmin t\u00e1 dando um banho nas outras. Gostei bastante da propaganda de hoje. (E mesmo assim ele n\u00e3o chega aos dois d\u00edgitos)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobbaltar/status/1037734729150341122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734336173355008, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 119227457, "username": "pedriqq", "tweet": "Alckmin com a cara mais lavada desse mundo no hor\u00e1rio eleitoral, menina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedriqq/status/1037734336173355008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734143185117191, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 245212331, "username": "NihilFuck", "tweet": "Alckmin rebate Temer e diz que ele \"n\u00e3o tem pau pra comer a Marcela\".  pic.twitter.com/2U4Fmt05uk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NihilFuck/status/1037734143185117191", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734058644701184, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:34", "timezone": "CDT", "user_id": 902619058239139841, "username": "davthecreator", "tweet": "amando as trocas de farpas entre temer e alckmin mas pensando a que ponto nossos \"governantes\" chegaram kk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davthecreator/status/1037734058644701184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732854212571137, "date": "2018-09-06", "time": "11:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 533799689, "username": "owefron", "tweet": "alckmin n\u00e3o \u00e9 nem uma possibilidade, amor  https://twitter.com/cinefilo_k/status/1037316170330894336\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owefron/status/1037732854212571137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731891120693248, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:57", "timezone": "CDT", "user_id": 67368804, "username": "leonardobv", "tweet": "Temer d\u00e1 \u201cbeijo da morte\u201d em Alckmin (com direito a v\u00eddeo-barraco)  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/temer-da-beijo-da-morte-em-alckmin-com-direito-a-video-barraco/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardobv/status/1037731891120693248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731296364126212, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 55529350, "username": "natashaxtz", "tweet": "Ciro sempre atual. Desde a cartinha at\u00e9 o v\u00eddeo puxando alckmin q nem caranguejo  https://twitter.com/cabraulalau/status/1037115932378898432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natashaxtz/status/1037731296364126212", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728665117884417, "date": "2018-09-06", "time": "10:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 71096908, "username": "IRINEUMESSIAS", "tweet": "BLOG DO IRINEU MESSIAS: AP\u00d3S ENTERRAR ALCKMIN, TEMER MATA O PSDB  http://irineumessias.blogspot.com/2018/09/apos-enterrar-alckmin-temer-mata-o-psdb.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IRINEUMESSIAS/status/1037728665117884417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728420694843392, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 56742887, "username": "faraujo_tatiana", "tweet": "GERALDO ALCKMIN \u00c9 UMA VADIA FLEIA N\u00c3O CONFIE NELA  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faraujo_tatiana/status/1037728420694843392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728116779704321, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 544336289, "username": "TJpr0ducoes", "tweet": "Resumo do video de do presidente Temer em resposta a Alckmin:Alckmin \u00e9 mentiroso, e se for eleito, o Brasil vai continuar a mesma merda, pois a base do governo de hoje, ser\u00e1 a base do governo dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TJpr0ducoes/status/1037728116779704321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727609940070400, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 73490584, "username": "chrismuniiz", "tweet": "ManooooooQuem \u00e9 q ta pagando o Temer pra fazer essas propagandas anti Geraldo Alckmin??????Kkkkkkkkkkkkkk  pic.twitter.com/sTmdQuIzES", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrismuniiz/status/1037727609940070400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727070393184256, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 61752537, "username": "folhape", "tweet": "TEMER | Em v\u00eddeo, Temer reclama de 'falsidades' de Geraldo Alckmin http://bit.ly/2Q7Yrzc\u00a0 pic.twitter.com/y5f4ir3UM6", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhape/status/1037727070393184256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726875462914048, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 172766589, "username": "vitormadureiro7", "tweet": "@CrissPaiva A primeira parte sem corte e sendo explicada, com certeza quem criticou ele pelo video de Alckmin, se sentir\u00e1 envergonhado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitormadureiro7/status/1037726875462914048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CrissPaiva"}
{"id": 1037725848927961089, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 125846400, "username": "ErikDanilo_", "tweet": "MP pede suspens\u00e3o de direitos pol\u00edticos Alckmin  https://veja.abril.com.br/politica/mp-acusa-alckmin-de-improbidade-e-pede-suspensao-de-direitos-politicos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErikDanilo_/status/1037725848927961089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724640435683328, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 44741488, "username": "Leo_MM_Lins", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Sem Alckmin \u00c9 Chama O Meirelles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leo_MM_Lins/status/1037724640435683328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037723444991979521, "date": "2018-09-06", "time": "10:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2805575475, "username": "WallaceEduRX", "tweet": "chupa alckmin  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WallaceEduRX/status/1037723444991979521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722847311998976, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 41246711, "username": "adriano_oliveir", "tweet": "Se Bolsonaro tivesse tempo de TV, \"matava\" Alckmin atrav\u00e9s do recente v\u00eddeo de Temer. Como n\u00e3o tem, Haddad ir\u00e1 us\u00e1 este v\u00eddeo para responder aos prov\u00e1veis ataques do PSDB no 2\u00b0 turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriano_oliveir/status/1037722847311998976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722427223101440, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 769880635, "username": "AlwaysMestalist", "tweet": "gente, nessa treta entre  \"Temer e Alckmin\" eu nao sei como n\u00e3o tem mais gente falando das p\u00e9rolas do Temer. \"EM HOMENAGEM AO POVO BRASILEIRO. O MENDON\u00c7A FILHO FEZ UM BEL\u00cdSSIMO TRABALHO KKKK. A SAUDE MELHOROU MUITO ...\" MEU DEUS QUE BRASIL ESSE HOMEM ACHA QUE TA GOVERNANDO?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlwaysMestalist/status/1037722427223101440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722000276578305, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:39", "timezone": "CDT", "user_id": 50208945, "username": "fernandoferrao", "tweet": "@geraldoalckmin 2014: \"Escondido nos \u00faltimos 12 anos, FHC volta a aparecer em propaganda\"2017: \"PSDB: Democracia n\u00e3o se faz c/quem se esconde no anonimato\"2017: \"PSDB planeja esconder A\u00e9cio e deix\u00e1-lo longe d Alckmin na conven\u00e7\u00e3o...\"2017: Ainda estamos no governo Dilma. N\u00e3o elegemos Temer...'  pic.twitter.com/xmMNk4lqNh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandoferrao/status/1037722000276578305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037721695921025024, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:26", "timezone": "CDT", "user_id": 41246711, "username": "adriano_oliveir", "tweet": "Hoje o cen\u00e1rio est\u00e1 mantido: Haddad X Alckmin no 2\u00b0 turno. Cen\u00e1rio que n\u00e3o deve ser desprezado: Haddad X Bolsonaro no 2\u00b0 turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriano_oliveir/status/1037721695921025024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721386951815168, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 978462141920444417, "username": "Zen05214992", "tweet": "@jairbolsonaro Comandante Alckmin e o PSDB n\u00e3o engana mais ningu\u00e9m, o Brasil j\u00e1 sabe que eles e o PT, s\u00e3o manos e v\u00e3o pro mesmo buraco, ali\u00e1s buraco n\u00e3o, cela junto com o Molusco Barbudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zen05214992/status/1037721386951815168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037721084542496768, "date": "2018-09-06", "time": "10:16:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "Em dois v\u00eddeos no Twitter, Temer avisa a Alckmin: eu sou voc\u00ea amanh\u00e3 via @blogdosakamoto https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2018/09/05/em-video-desabafo-no-twitter-temer-avisa-a-alckmin-eu-sou-voce-amanha/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1037721084542496768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdosakamoto"}
{"id": 1037720792828665856, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 139942246, "username": "ELMERDIEG0", "tweet": "@jairbolsonaro sobre o Bandido Alckmin :D  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037642273511690241\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ELMERDIEG0/status/1037720792828665856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037720479027609600, "date": "2018-09-06", "time": "10:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "Alckmin rebate Temer e diz que ele \"n\u00e3o tem lideran\u00e7a e legitimidade\" via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/alckmin-rebate-micheltemer-e-diz-que-ele-nao-tem-lideranca-e-legitimidade.htm?#_=_\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#_", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1037720479027609600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037717383211831297, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 52035574, "username": "terezinha45123", "tweet": "Temer atacando Alckmin \u00e9 o que de melhor poderia acontecer para o candidato do PSDB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezinha45123/status/1037717383211831297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716933792153600, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 141771411, "username": "CaioHare", "tweet": "@srtalycia_ @Resende_89 Voc\u00ea percebeu que em todas as suas palavras culpabilizasse as mulheres?Por terem se \"metido\" na entrevista dele ele pode agir como um porco? por favor, v\u00e9i. Para voc\u00ea ver que at\u00e9 Alckmin tem mais credibilidade que esse lixo", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioHare/status/1037716933792153600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Resende_89,srtalycia_"}
{"id": 1037715701404971008, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Presidenci\u00e1veis):Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (REDE): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 8%Alvaro Dias (PODEMOS): 3%Jo\u00e3o Am\u00f4edo (NOVO): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037715701404971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715612389330944, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "ALCKMIN APANHA AT\u00c9 DO TEMER - CENTR\u00c3O EM DESESPERO \u00c9 BOLSONARO NO PRIMEI...  https://youtu.be/2O8z5VxM7ng\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037715612389330944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037714868340776961, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 800872493338820608, "username": "CarlosHR87", "tweet": "@g1 @RobsonNog1918 Puts ta recebendo quanto pra defender Alckmin? Pq dif\u00edcil acreditar que uma pessoa em s\u00e3 consci\u00eancia defende esse corrupto", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHR87/status/1037714868340776961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RobsonNog1918,g1"}
{"id": 1037713134746710017, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:25", "timezone": "CDT", "user_id": 76049312, "username": "humbertocostapt", "tweet": "O PSDB de Alckmin deu apoio ao golpe. E \u00e9 um dos partidos que garante a sustenta\u00e7\u00e3o de Temer. Mas, por conveni\u00eancia\u2026  https://www.pscp.tv/w/bmE0yTE0MzQ5MTE5fDFtbnhlb09hZEVhR1hYgHDiB-I4NJ5glt_KqGKUkYvnkLznAiclfTrNpgssxQ==\u00a0\u2026", "replies": 13, "retweets": 21, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbertocostapt/status/1037713134746710017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712673880911872, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1002633427638804481, "username": "Sylvino20", "tweet": "@JornalOGlobo Parece encena\u00e7\u00e3o pra desvincular Alckmin da impopularidade de Temer. Por que o Presidente da Rep\u00fablica se prestaria a um papel desses?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sylvino20/status/1037712673880911872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037712147785101318, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:30", "timezone": "CDT", "user_id": 236222549, "username": "LeonardoLamenha", "tweet": "todo dia o Temer apertando o bico do peito do Alckmin nesse site", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeonardoLamenha/status/1037712147785101318", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711308366520321, "date": "2018-09-06", "time": "09:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 142108850, "username": "Mesonis", "tweet": "Assistindo a briga de Temer e Alckmin  pic.twitter.com/OUmIGZ9N29", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mesonis/status/1037711308366520321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710853494267904, "date": "2018-09-06", "time": "09:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 60303155, "username": "allvesBezerra", "tweet": "Gostei dessa proposta do Alckmin. \"Se n\u00e3o for eleito, voltarei a dar aulas e a trabalhar com medicina.\"  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037705652175560710\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesBezerra/status/1037710853494267904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710599092928512, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3060488564, "username": "Allef_Alianca", "tweet": "Rt @MichelTemer eu vou escolher a Alckmin porque ela n\u00e3o merece esse pr\u00eamio e para destruir o sonho dela eu quero o meu primeiro meu amor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Allef_Alianca/status/1037710599092928512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037710552942960641, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:10", "timezone": "CDT", "user_id": 813743386020769794, "username": "DDCGuilherme", "tweet": "@chicobarney Temer n tem express\u00e3o pol\u00edtica, \u00e9 um ex presidente em atividade. n d\u00favido q o centr\u00e3o tenha o pressionado a fazer algo. o v\u00eddeo entra como uma forma contr\u00e1ria doq se aparenta, q Alckmin=temerJ\u00e1 que agora Alckmin ter\u00e1 que responder o v\u00eddeo e com isso dissociar sua imagem a temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DDCGuilherme/status/1037710552942960641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037709699125268480, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "Alckmin na sabatina do Estad\u00e3o: \u201cBolsonaro \u00e9 um passaporte para a volta do PT\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/alckmin-na-sabatina-do-estadao-bolsonaro-e-um-passaporte-para-a-volta-do-pt/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037709699125268480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037707878478569472, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "E Temer grava novo v\u00eddeo contando a Alckmin que PSDB foi sua base ?>  http://jornalggn.com.br/noticia/e-temer-grava-novo-video-contando-a-alckmin-que-psdb-foi-sua-base#.W5E4VKZACTk.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037707878478569472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706470622736384, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 53733707, "username": "lucianoPCdoB", "tweet": "A \u201cbriga\u201c p\u00fablica entre Michel Temer e Geraldo Alckmin parece coisa de comadres. Ilusionismo puro. Programaticamente, est\u00e3o mais unidos do que nunca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianoPCdoB/status/1037706470622736384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705698178740224, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:52", "timezone": "CDT", "user_id": 71096144, "username": "Renataguerraa", "tweet": "To rindo dos v\u00eddeos de Temer para Alckmin, mas no fundo com medo que tenha algo por tr\u00e1s", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renataguerraa/status/1037705698178740224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704344966234112, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 59594765, "username": "noveleirachata", "tweet": "esses v\u00eddeos de temer pra alckmin s\u00e3o uma chacota", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noveleirachata/status/1037704344966234112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704256030162945, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 32565523, "username": "anamansi", "tweet": "@chicobarney Simular ruptura, Alckmin assume o discurso de golpe (j\u00e1 falou q temer \u00e9 ileg\u00edtimo) e capitaliza em cima do golpe que deu! Quer cravar sua vaga no segundo turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamansi/status/1037704256030162945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037702297512488961, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 36657909, "username": "rafael2099", "tweet": "Puta que pariu, o vampir\u00e3o est\u00e1 destruindo Alckmin!! Isso a\u00ed foi um fatality do Mortal Kombat! O pior \u00e9 que eu acho isso ruim, pode transferir votos para aquele-que-n\u00e3o-se-diz-o-nome.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafael2099/status/1037702297512488961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700743116087296, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2235282426, "username": "jawesharden", "tweet": "temer x alckmin mt melhor q certas rinchas por ai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jawesharden/status/1037700743116087296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700601474363395, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 97019479, "username": "Fr__Souza", "tweet": "Quando \u00e9 o enterro da candidatura do Geraldo Alckmin?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fr__Souza/status/1037700601474363395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700390056349696, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:47", "timezone": "CDT", "user_id": 273147531, "username": "julirsilva", "tweet": "Nunca concordei tanto com Alckmin! Por isso fico desconfiada que o PT nem t\u00e1 preocupado se Bolsonaro ganhar!  https://twitter.com/Estadao/status/1037699783354470400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julirsilva/status/1037700390056349696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700266878021632, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1009506824394104833, "username": "DayseParaiso", "tweet": "@herrderklinglen @jairbolsonaro Sonha Alckmin...voc\u00ea j\u00e1 era! #Bolsonaro17No1oTurno #Bolsonaro1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1oTurno,#Bolsonaro1", "link": "https://twitter.com/DayseParaiso/status/1037700266878021632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,herrderklinglen"}
{"id": 1037698897148370947, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1359108624, "username": "aldo_passoss", "tweet": "Acabou pra Alckmin o que n\u00e3o tinha nem come\u00e7ado. Temer botou a rola pra fora e bateu na mesa.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aldo_passoss/status/1037698897148370947", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698830874157056, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 93839950, "username": "pauli_inhor", "tweet": "passado com temer passando o pau na cara de alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauli_inhor/status/1037698830874157056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697873872388096, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "'Clim\u00e3o': Temer divulga novo v\u00eddeo de ataque contra Alckmin:  https://br.sputniknews.com/brasil/2018090612147344-temer-alckmin-ataque-video/\u00a0\u2026 via @sputnik_brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1037697873872388096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sputnik_brasil"}
{"id": 1037697192771895297, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 926702678, "username": "carlosaraujo536", "tweet": "Ap\u00f3s enterrar Alckmin, Temer mata o PSDB  https://youtu.be/8QpDpg3r_DM\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosaraujo536/status/1037697192771895297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037695744382304257, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2549873005, "username": "renatozcosta", "tweet": "AHSHEUDHAH Michel Temer mandando um \"fala na cara queridinha\" para o Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatozcosta/status/1037695744382304257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695482271813633, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 926702678, "username": "carlosaraujo536", "tweet": "Temer enterra Alckmin com requintes de crueldade  https://youtu.be/iu9jTPVCwHk\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosaraujo536/status/1037695482271813633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037695232471642112, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:17", "timezone": "CDT", "user_id": 302929674, "username": "fausto_luiz", "tweet": "\"ileg\u00edtimo\" Palavras do Alckmin. Expliquem p seus filhos depois que n\u00e3o foi golpe.  https://twitter.com/Estadao/status/1037691386026450944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fausto_luiz/status/1037695232471642112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694605297377281, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:47", "timezone": "CDT", "user_id": 596883815, "username": "caldas_ramos", "tweet": "Alckmin \u00e9 Temer, Temer \u00e9 Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caldas_ramos/status/1037694605297377281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694459352412160, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 794908546559311872, "username": "Limagato2017", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Doido \u00e9 quem vota em Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Limagato2017/status/1037694459352412160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037693826444550149, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3326053593, "username": "AdrianoMDantas1", "tweet": "De novo? KkkkkTemer jogando Alckmin no Caldeir\u00e3o do Capeta kkkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoMDantas1/status/1037693826444550149", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693794853040129, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:34", "timezone": "CDT", "user_id": 14436673, "username": "adelmovas", "tweet": "ningu\u00e9m quer ser da #turmadotemer e temer nomeou alckmin e mendoncinha expressamente. \ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#turmadotemer", "link": "https://twitter.com/adelmovas/status/1037693794853040129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692833535340546, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "@denisebarbosa @BernardoMF @MateusJCavalcan @claudiocastro78 Desequilibrado \u00e9 o Ciro Gomes, o Luladrao e a Dialmaanta com os Petralhas quebraram o Pa\u00eds em 16 anos de aparelhagem da m\u00e1quina de governo! O Alckmin, o Psdb e o Mdb todos corruptos e envolvidos em esc\u00e2ndalos, e vc vem me falar do Bolsonaro! Tenha vergonha na cara!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1037692833535340546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiocastro78,MateusJCavalcan,BernardoMF,denisebarbosa"}
{"id": 1037692463350272000, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 15963544, "username": "Thais_Queiroz", "tweet": "HAHAHAAH Toma Bruno Ara\u00fajo, candidato \u00e0 senador! Toma Alckmin! ahahhahahaha Valeu Temer!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thais_Queiroz/status/1037692463350272000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690023947259904, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:35", "timezone": "CDT", "user_id": 344044377, "username": "dalecabus", "tweet": "alckmin \u00e9 temertemer \u00e9 alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dalecabus/status/1037690023947259904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689249640919040, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1873898773, "username": "ELTONSANTOS1987", "tweet": "@jdeandradeneto ai alckmin grava um video, \"ja acabou, temer?''", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ELTONSANTOS1987/status/1037689249640919040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1037689072557453316, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:48", "timezone": "CDT", "user_id": 137346365, "username": "Tonhitto", "tweet": "Alckmin meu santo, n\u00e3o se esque\u00e7a de mim viu, meu presen\u00e7a....  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tonhitto/status/1037689072557453316", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688932723564544, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 56858144, "username": "HominisCanidaee", "tweet": "Sobre os v\u00eddeos do Michel Alckmin ou Geraldo Temer, opa perai...#PegafogoCabar\u00e9A minha d\u00favida \u00e9: se @MichelTemer apoia e tem a msm base q @geraldoalckmin, q t\u00e1 atacando o nazi, isso quer dizer q michel \u00e9 contra o nazi tbm?E quem apoia o @meirelles nisso tudo? O temer n\u00e9? pic.twitter.com/JcHBJNT4sd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PegafogoCabar\u00e9A", "link": "https://twitter.com/HominisCanidaee/status/1037688932723564544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,meirelles"}
{"id": 1037688603307110400, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 172161992, "username": "aristonlucas_", "tweet": "E agora essa patacoada de Temer lan\u00e7ando v\u00eddeos com cr\u00edticas a Alckmin. Quem aposta que Alckmin far\u00e1 v\u00eddeos respondendo ao presidente interino? E assim, reconhecem que fizeram o mesmo governo - porque isso n\u00e3o h\u00e1 como negar - mas simulam que a partir de agora estar\u00e3o \u201cseparados\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aristonlucas_/status/1037688603307110400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688211307462662, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2420893106, "username": "canalsharkfm", "tweet": "@albertocalmeida Al\u00e9m de Alckmin, todos os citados ser\u00e3o prejudicados localmente em suas campanhas. N\u00e3o foi um tiro, foi uma saraivada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/canalsharkfm/status/1037688211307462662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "albertocalmeida"}
{"id": 1037688011553681408, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:35", "timezone": "CDT", "user_id": 64882781, "username": "emiliomonteiro", "tweet": "Caralho qu\u00ea Temer meteu outro v\u00eddeo batendo no Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emiliomonteiro/status/1037688011553681408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687838412886016, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3022348289, "username": "thaycatarina", "tweet": "Se for pra segundo turno Alckmin e Bolsonaro acho q eu vou chorar por uns 5 dias seguidos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaycatarina/status/1037687838412886016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686790193328130, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:44", "timezone": "CDT", "user_id": 202823376, "username": "giiovannassouza", "tweet": "Hehehehe fudeu alckmin + 1 vez  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giiovannassouza/status/1037686790193328130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685196483481600, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:24", "timezone": "CDT", "user_id": 349189254, "username": "RodrigoTroppo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/79TT_jqYM7Y?aTemer\u00a0\u2026 exp\u00f5e que programa de Alckmin \u00e9 o programa dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoTroppo/status/1037685196483481600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037684195164921856, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1002633427638804481, "username": "Sylvino20", "tweet": "Segundo round, Temer x Alckmin.#QuintaDetremuraSDV https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/Sylvino20/status/1037684195164921856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684002583465984, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 60061813, "username": "RamonOlivSantos", "tweet": "Uiiii Alckmin  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RamonOlivSantos/status/1037684002583465984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683115878166529, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:08", "timezone": "CDT", "user_id": 927227859634151425, "username": "Gmelocc", "tweet": "Temer presta o primeiro servi\u00e7o decente ao Brasil ao aniquilar as chances de Geraldo Alckmin. Retrato da bizarrice pol\u00edtica que \u00e9 o Brasil!  https://twitter.com/brasil247/status/1037522824511012864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gmelocc/status/1037683115878166529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683105086234625, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:06", "timezone": "CDT", "user_id": 26865252, "username": "patricktor4", "tweet": "Como o Golpe n\u00e3o d\u00e1 ponto sem n\u00f3, deixe aqui a sua teoria sobre a fun\u00e7\u00e3o deste v\u00eddeo de Temer na campanha do Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patricktor4/status/1037683105086234625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683052812611587, "date": "2018-09-06", "time": "07:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 245576354, "username": "felipebruno09", "tweet": "Temer quer subir no palanque de Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipebruno09/status/1037683052812611587", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682813091368961, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:56", "timezone": "CDT", "user_id": 245212331, "username": "NihilFuck", "tweet": "Teve segundo round do vampiro explicando o golpe de ter enfiado o PSDB no poder e agora o Alckmin tentando negar tudo. hshshshushsushsu que dia maravilhoso!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NihilFuck/status/1037682813091368961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681248020451334, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 14384166, "username": "expeditopaz", "tweet": "@entojo Por aqui, divis\u00e3o entre Haddad/Lula e Ciro, e \u00f3dio ao Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/expeditopaz/status/1037681248020451334", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "entojo"}
{"id": 1037680556274843648, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Algo errado no ninho dos tucanos.Alckmin critica a sa\u00fade e sua vice \u00e9 do PP, partido que gerencia a \u00e1rea de sa\u00fade no governo. Alckmin critica a educa\u00e7\u00e3o e o...  http://www.pt.org.br/alckmin-quer-esconder-mas-marun-garante-ele-e-do-governo-temer/#.W5EexB36Byg.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037680556274843648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679639639023617, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "O candidato tucano \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Geraldo Alckmin, segue na estrat\u00e9gia do Escondidinho de Tucano, para mascarar a participa\u00e7\u00e3o do PSDB no governo golpista...  http://www.pt.org.br/alckmin-quer-esconder-mas-marun-garante-ele-e-do-governo-temer/#.W5Ed-zWaUU8.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037679639639023617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678069518086144, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 574785423, "username": "jmarlonsa", "tweet": "@geraldoalckmin Vamos ver nas urnas quem ser\u00e1 o pior candidato. Desespero seu \u00e9 Alckmin? Te preocupa em conquistar teu eleitor com propostas e n\u00e3o com acusa\u00e7\u00f5es a advers\u00e1rios. Fica a dica!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmarlonsa/status/1037678069518086144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037676561632247808, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 121126404, "username": "Sindsep_PE", "tweet": "Temer desconstr\u00f3i Alckmin: toma que este governo tamb\u00e9m \u00e9 seu http://www.sindsep-pe.com.br/noticias-detalhe/temer-desconstroi-alckmin-toma-que-este-governo-tambem-e-seu/8828#.W5Ea385Kjct\u00a0\u2026 pic.twitter.com/KlLUJ43JDh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sindsep_PE/status/1037676561632247808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674927753756673, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:36", "timezone": "CDT", "user_id": 48759104, "username": "_Leanddro", "tweet": "Gente, n\u00e3o consegui ficar sem falar de pol\u00edtica no dia de hoje... Como, se Temer e Alckmin est\u00e3o nesse amor todo? Melhor que House Of Cards.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Leanddro/status/1037674927753756673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674631354900480, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 48759104, "username": "_Leanddro", "tweet": "O Temer t\u00e1 mais r\u00e1pido que a Netflix, j\u00e1 saiu a 2\u00b0 temporada: Temer vs. Alckmin. #PS: Temer continua p... da vida. Kkkkkkkk https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PS", "link": "https://twitter.com/_Leanddro/status/1037674631354900480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674179276034048, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 14482742, "username": "lorenaquino", "tweet": "S\u00e9rio que Temer quer convencer Alckmin que o governo dele foi bom enumerando as pessoas que ele tinha do lado e que apoiam o candidato, e n\u00e3o com dados espec\u00edficos de cada \u00e1rea?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorenaquino/status/1037674179276034048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672805226172416, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3080577863, "username": "diegogama2015", "tweet": "Boa Alckmin!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegogama2015/status/1037672805226172416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671654657335298, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 391715461, "username": "MarifranSilva1", "tweet": "Promotor pede liminar para bloqueio de todas as contas de Alckmin  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMVhBj?ocid=sf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarifranSilva1/status/1037671654657335298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671162803879937, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 111764561, "username": "emersonmoura_", "tweet": "Essa proposta de Paulo C\u00e2mara, atual governador e candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o em Pernambuco, de conceder o \"13\u00ba da bolsa-fam\u00edlia\" no valor de R$ 150,00 n\u00e3o deveria ser tratada como compra de votos?O mesmo se aplica ao desconto de 50% no g\u00e1s de cozinha, cortesia de Geraldo Alckmin.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersonmoura_/status/1037671162803879937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667532361162752, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "Vamos l\u00e1: crise pol\u00edtica, o Brasil precisa de um nome que garanta uma governabilidade razo\u00e1vel, mas tamb\u00e9m que n\u00e3o seja um neoliberal filho da puta queridinho do establishment.Isso n\u00e3o vai ser poss\u00edvel com Haddad.Alckmin nem pensar.Marina at\u00e9 okzinhaMas vou de CIRO GOMES", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037667532361162752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665341885882368, "date": "2018-09-06", "time": "06:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "Geraldo Alckmin \u00e9 alvo de a\u00e7\u00e3o por improbidade administrativa  https://jconline.ne10.uol.com.br/canal/politica/nacional/noticia/2018/09/05/geraldo-alckmin-e-alvo-de-acao-por-improbidade-administrativa-353591.php\u00a0\u2026 via @jc_pe", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1037665341885882368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1037664708671811587, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 80904793, "username": "ASAPTargino", "tweet": "Vc dormiu cedo na noite passada e qnd abre o twitter, s\u00f3 t\u00e1 rolando essa enrabada gostosa de uma raposa na outra, o Temer foi t\u00e3o fdp que fez de td p parecer que: Alckmin = Temer, j\u00e1 que \"vai ter a msm base governamental\", nada poderia ser mais assassino p campanha do Chuchu \ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/pauloap/status/1037518784062480384\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ASAPTargino/status/1037664708671811587", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663660666232832, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 39317069, "username": "joaquin_nabuco", "tweet": "@jairbolsonaro Alckmin da calote reiterado aos credores de precat\u00f3rio !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquin_nabuco/status/1037663660666232832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037663305840635904, "date": "2018-09-06", "time": "06:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 224297912, "username": "desatualidades", "tweet": "Aposto cada centavo meu que esse teatrinho do Temer contra o Alckmin tem a ver com o encontro entre Jo\u00e3o Roberto Marinho e a dupla Bozo/Posto Ipiranga.A Globo (e o Mercado) ca\u00edram em si e viram que o chuchu n\u00e3o vai pro 2o turno. Far\u00e3o de tudo para migrar os votos dele pro Bozo.", "replies": 4, "retweets": 40, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/desatualidades/status/1037663305840635904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661787532021760, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "\u201cLi\u00e7\u00e3o de moral\u201d de Temer foi a \u201cfatura\u201d de Mefist\u00f3feles a Alckmin  http://www.tijolaco.com.br/blog/licao-de-moral-de-temer-foi-a-fatura-de-mefistofeles-a-alckmin/\u00a0\u2026 via @tijolaco", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1037661787532021760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1037661202204250112, "date": "2018-09-06", "time": "06:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 44257998, "username": "fcpgta", "tweet": "Alckmin censura Datafolha por ter censurado Lula  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367837/Alckmin-censura-Datafolha-por-ter-censurado-Lula.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcpgta/status/1037661202204250112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037660846510493698, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:39", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@isaesg N\u00e3o acho, n\u00e3o. #foratemer deixa claro que se Alckmin ganhar vai dar continuidade ao governo dele, que ele insiste em dizer que foi bom. N\u00e3o sei em que pa\u00eds. Kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#foratemer", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037660846510493698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isaesg"}
{"id": 1037660741745160197, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope  https://goo.gl/ctnfDH\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/TuIZuWyZbj", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037660741745160197", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660182535393282, "date": "2018-09-06", "time": "06:14:00", "timezone": "CDT", "user_id": 101511315, "username": "rpires76", "tweet": "S\u00f3 eu que acho esse v\u00eddeo do Temer detonando Alckmin muito suspeito? O Santo da Odebrecht n\u00e3o sobe e isso foi arquitetado. V\u00e3o pensando que a direita \u00e9 burra, v\u00e3o mesmo.", "replies": 4, "retweets": 6, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rpires76/status/1037660182535393282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659550550253568, "date": "2018-09-06", "time": "06:11:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1416264314, "username": "lasliborio", "tweet": "Temer vai dar um golpe em Alckmin!E dessa vez nem \u00e9 vice e nem vai casar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lasliborio/status/1037659550550253568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659503397875712, "date": "2018-09-06", "time": "06:11:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2845939485, "username": "alevpassos", "tweet": "Quando Geraldo Alckmin fala na TV eu tenho a sensa\u00e7\u00e3o que tomei ansiol\u00edtico \ud83d\ude34\ud83e\udd14\ud83d\ude34\ud83e\udd14#GeraldoAlckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckmin", "link": "https://twitter.com/alevpassos/status/1037659503397875712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659409999163393, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2549409825, "username": "anareginafv", "tweet": "@diegoescosteguy Pra Dilma foi cartinha, pra Alckmin foi um Tweet... t\u00e1 fazendo escola no reino da Dinamarca.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anareginafv/status/1037659409999163393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegoescosteguy"}
{"id": 1037655396670992385, "date": "2018-09-06", "time": "05:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 142835897, "username": "portalne10", "tweet": "Temer reage \u00e0 campanha de Alckmin e dispara: \u2018Fale a verdade\u2019  https://bit.ly/2oL3wBj\u00a0 pic.twitter.com/Cu3APvDbSI", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalne10/status/1037655396670992385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655034077618176, "date": "2018-09-06", "time": "05:53:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2281069326, "username": "AriellaRophe", "tweet": "A \u201cturma do Temer\u201d tamb\u00e9m est\u00e1 com o Alckmin  https://twitter.com/midianinja/status/1037517857674944512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AriellaRophe/status/1037655034077618176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653404070359041, "date": "2018-09-06", "time": "05:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Temer reage \u00e0 campanha de Alckmin e dispara: \u2018Fale a verdade\u2019  https://goo.gl/mC42qo\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/ITEidxT90Y", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037653404070359041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652871469314053, "date": "2018-09-06", "time": "05:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1309964947, "username": "pedrosouzaleao1", "tweet": "ATACANDO ALCKMIN.Temer ataca Alckmin e o vincula a ministros de sua base. http://www.papodepeso.com\u00a0 pic.twitter.com/EltKb2DfJa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosouzaleao1/status/1037652871469314053", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651022997585922, "date": "2018-09-06", "time": "05:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 48759104, "username": "_Leanddro", "tweet": "Eita que \u00e9 mais treta na direita. Kkkkkkkk N\u00e9 que Temer \"pegou ar\" com o Alckmin!?  https://twitter.com/J_LIVRES/status/1037529012304850944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Leanddro/status/1037651022997585922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650439506997248, "date": "2018-09-06", "time": "05:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1309964947, "username": "pedrosouzaleao1", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018.Vai esquentar mais tiroteio entre Alckmin e Bolsonaro. http://www.papodepeso.com\u00a0 pic.twitter.com/RxfNjWuTyb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosouzaleao1/status/1037650439506997248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647187298148352, "date": "2018-09-06", "time": "05:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 60303155, "username": "allvesBezerra", "tweet": "@jairbolsonaro Mas nem pra falar mal do Bolsonaro e inflamar a lacrol\u00e2ndia o Alckmin empolga.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesBezerra/status/1037647187298148352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037647074664374273, "date": "2018-09-06", "time": "05:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 723924756710477826, "username": "OtricolorSCFC", "tweet": "Temer manda diss pra Alckmin.J\u00e1, j\u00e1 rola um convite do RapBox pra gravar um cypher com a m\u00fasica \"O Golpista rico\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OtricolorSCFC/status/1037647074664374273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644431397142528, "date": "2018-09-06", "time": "05:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "Alckmin sobe tom contra Bolsonaro: \"despreparado\" e \"pior candidato\" via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/alckmin-sobe-tom-contra-bolsonaro-despreparado-e-pior-candidato.htm?#_=_\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#_", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1037644431397142528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037644421276295168, "date": "2018-09-06", "time": "05:11:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1309964947, "username": "pedrosouzaleao1", "tweet": "CENSURANDO A PESQUISA.Alckmin tenta censurar no TSE pesquisa Datafolha. http://www.papodepeso.com\u00a0 pic.twitter.com/20Iie1pHgx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosouzaleao1/status/1037644421276295168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037643842261004288, "date": "2018-09-06", "time": "05:09:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "Alckmin tenta censurar no TSE pesquisa do Datafolha  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/alckmin-tenta-censurar-no-tse-pesquisa-do-datafolha.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1037643842261004288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642827080118272, "date": "2018-09-06", "time": "05:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 38168288, "username": "carrilhosep", "tweet": "KKKKKK eu lembro que em 2006 o apelido de Alckmin era o \"mosca morta\", o popular \"nem fede, nem cheira\". Essas elei\u00e7\u00f5es est\u00e3o demais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carrilhosep/status/1037642827080118272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642645600911360, "date": "2018-09-06", "time": "05:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 26865252, "username": "patricktor4", "tweet": "O melhor guia eleitoral desta campanha \u00e9 o v\u00eddeo do Temer pra o alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patricktor4/status/1037642645600911360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641721553866753, "date": "2018-09-06", "time": "05:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1073776591, "username": "manassa2008", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026 pic.twitter.com/wI4SszInEB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manassa2008/status/1037641721553866753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641385745231872, "date": "2018-09-06", "time": "04:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 279210481, "username": "debiseomundo", "tweet": "N\u00e3o podemos silenciar esse v\u00eddeo em homenagem ao povi brasileiro. \"Motivos para votar no Geraldo Alckmin\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debiseomundo/status/1037641385745231872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037640561774211072, "date": "2018-09-06", "time": "04:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 14096135, "username": "samanta_ar", "tweet": "Tudo que o brasileiro quer num pr\u00e9-feriado \u00e9 Temer arrumando briga no Twitter com Alckmin e ainda tirando uns votos dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samanta_ar/status/1037640561774211072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037640250179371008, "date": "2018-09-06", "time": "04:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1001584233759100939, "username": "noloonaverse", "tweet": "@pschmandie @mazerinho Lula rifou o Mar\u00edlia Arraes s\u00f3 para o PSB n\u00e3o apoiar o Ciro, jogou o tempo de TV pro Alckmin e at\u00e9 pro Bolsonaro s\u00f3 pra isolar o Ciro e voc\u00eas n\u00e3o falam disso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noloonaverse/status/1037640250179371008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mazerinho,pschmandie"}
{"id": 1037640211717664768, "date": "2018-09-06", "time": "04:54:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2354637618, "username": "luizliberato237", "tweet": "Video \u2013 TEMER SE REVOLTA COM ALCKMIN E FAZ V\u00cdDEO DIZENDO QUE GERALDO \u00c9 TEMER: Enterrou o Alckmin.  https://www.apostagem.com.br/2018/09/05/video-temer-se-revolta-com-alckmin-e-faz-video-dizendo-que-geraldo-e-temer-enterrou-o-alckmin/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizliberato237/status/1037640211717664768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037639927201247233, "date": "2018-09-06", "time": "04:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3447610336, "username": "yankasouzal", "tweet": "Hahahahaha Temer n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico culpado do golpe, ent\u00e3o cale a boquinha Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yankasouzal/status/1037639927201247233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037639389806055424, "date": "2018-09-06", "time": "04:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1834233426, "username": "ltcalbuquerque", "tweet": "@GordoGeek @faquinello Foi justamente o contr\u00e1rio. Ele vinculou Alckmin e os aliados ao seu governo, mostrando que \u00e9 tudo uma coisa s\u00f3.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ltcalbuquerque/status/1037639389806055424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "faquinello,GordoGeek"}
{"id": 1037639268385148934, "date": "2018-09-06", "time": "04:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1001584233759100939, "username": "noloonaverse", "tweet": "@pschmandie @mazerinho Mas isso foi o contr\u00e1rio, o centr\u00e3o que procurou o Ciro pra negociar. Eles se sentiam 'desvalorizados' por Alckmin e usaram isso pra fazer Alckmin ceder negocia\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noloonaverse/status/1037639268385148934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mazerinho,pschmandie"}
{"id": 1037639182020227072, "date": "2018-09-06", "time": "04:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 291660291, "username": "AlissonStynner", "tweet": "Voc\u00ea sabia que o Temer \u00e9 Alckmin? Fique sabendo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlissonStynner/status/1037639182020227072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037638227975434240, "date": "2018-09-06", "time": "04:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 70569386, "username": "MarconiBrasil", "tweet": "@g1politica Nesse caso #Alckmin acredito est\u00e1 esquecendo que presidente n\u00e3o governa nesse pa\u00eds a for\u00e7a na caneta dele nem sempre tem poder e sim o jogo de cintura. Calma Alckmin vc vence.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Alckmin", "link": "https://twitter.com/MarconiBrasil/status/1037638227975434240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
{"id": 1037635620162740224, "date": "2018-09-06", "time": "04:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 47659022, "username": "marcelorodjr", "tweet": "quero resumo de Temer vez Alckmin, bom dia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelorodjr/status/1037635620162740224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037628927903195136, "date": "2018-09-06", "time": "04:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4093410376, "username": "jotapaulosilva", "tweet": "MEU DEUS, ALCKMIN IS DEAD  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jotapaulosilva/status/1037628927903195136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037621346069610497, "date": "2018-09-06", "time": "03:39:41", "timezone": "CDT", "user_id": 276273010, "username": "VitorNas_", "tweet": "@maanucavalcanti o governo mais rejeitado do muito...mas a cara de pau do Alckmin \u00e9 gigante msm kkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorNas_/status/1037621346069610497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maanucavalcanti"}
{"id": 1037620217436889088, "date": "2018-09-06", "time": "03:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2500638052, "username": "tonysilva2015", "tweet": "A rejei\u00e7\u00e3o do Haddad na pesquisa fake do Ibope \u00e9 maior que a de Alckmin? Eles quiseram jogar um balde de \u00e1gua fria na milit\u00e2ncia, s\u00f3 que eles n\u00e3o sabem quem somos n\u00f3s.#LulaHaddadManu13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadManu13", "link": "https://twitter.com/tonysilva2015/status/1037620217436889088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037615458202071041, "date": "2018-09-06", "time": "03:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 24679727, "username": "_AngeloSouza", "tweet": "Tava dando uma sacada aqui nos perfis que responderam a fala de temer contra Alckmin e s\u00e3o altos perfis fakes, meus beb\u00eas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_AngeloSouza/status/1037615458202071041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037598950872768512, "date": "2018-09-06", "time": "02:10:42", "timezone": "CDT", "user_id": 99717123, "username": "sergiovieira01", "tweet": "Alckmin \u00e9 Temer. Temer \u00e9 Alckmin.  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiovieira01/status/1037598950872768512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037597015809699840, "date": "2018-09-06", "time": "02:03:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1928838492, "username": "leoconde98", "tweet": "T\u00f4 vivasso para ver Michel Temer falando de Alckmin, pega fogo o cabar\u00e9!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoconde98/status/1037597015809699840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037567226193297409, "date": "2018-09-06", "time": "00:04:38", "timezone": "CDT", "user_id": 215475338, "username": "antonicius", "tweet": "@cmerigo \"Poxa... Mas o Alckmin n\u00e3o vai crescer mesmo?\"  pic.twitter.com/7G9yLmMw58", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antonicius/status/1037567226193297409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cmerigo"}
{"id": 1037565218640019456, "date": "2018-09-05", "time": "23:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 45841143, "username": "flaviochaves_", "tweet": "Alckmin tenta censurar no TSE pesquisa\u00a0Datafolha  https://flaviochaves.com.br/2018/09/06/alckmin-tenta-censurar-no-tse-pesquisa-datafolha/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviochaves_/status/1037565218640019456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037562971411636224, "date": "2018-09-05", "time": "23:47:44", "timezone": "CDT", "user_id": 24446953, "username": "Bellavrau", "tweet": "Alckmin \u00e9 temer  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/725879608114057216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bellavrau/status/1037562971411636224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037562403376979968, "date": "2018-09-05", "time": "23:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/4EhBCYHfxMs?aMP\u00a0 apresenta a\u00e7\u00e3o contra Alckmin por caixa 2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037562403376979968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037558906338377728, "date": "2018-09-05", "time": "23:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "AlckminVoc\u00ea me trata como um ser qualquerAh! N\u00e3o me quer bem! N\u00e3o me tem amor!N\u00e3o me faz carinho! N\u00e3o me da uma flor!Por isso eu sou vingativa, vingativa, vingativaPor isso eu sou vingativa, tenho at\u00e9 asco de voc\u00eaAss: Temer \ud83d\ude0e  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037558906338377728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037556394910801921, "date": "2018-09-05", "time": "23:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 124617481, "username": "TheMarcNero", "tweet": "Muito foda essa diss que o Temer fez para Geraldo Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheMarcNero/status/1037556394910801921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037556214387888128, "date": "2018-09-05", "time": "23:20:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2778052625, "username": "fenandartt", "tweet": "q cachorrada de alckmin e temer, menina parece eu no ens fundamental brigando c o povo pelo fb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fenandartt/status/1037556214387888128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037554278393634816, "date": "2018-09-05", "time": "23:13:11", "timezone": "CDT", "user_id": 882425699495284737, "username": "alvesgabs_", "tweet": "pelo amor de Deus, eu queria lamber a cara do povo que t\u00e1 fazendo a comunica\u00e7\u00e3o de Alckmin. VOC\u00caS VIRAM O VT DA BALA? VAI TOMAR NO CU \u00c9 MUITO BOM  https://twitter.com/nadanovonofront/status/1037102677983936512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvesgabs_/status/1037554278393634816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037552569927778305, "date": "2018-09-05", "time": "23:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 132288188, "username": "vsobreira_", "tweet": "Vish... E n\u00e3o \u00e9 que o MT resolveu dizer quem \u00e9 sua turma?! Ela \u00e9 composta, entre outros, pelo presidenci\u00e1vel Geraldo Alckmin (PSDB), o seu colega de partido e candidato a senador Bruno Ara\u00fajo, o PTB de Armando Monteiro e Mendoncinha (DEM), este citado nominalmente. #TurmaDoTemer https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#TurmaDoTemer", "link": "https://twitter.com/vsobreira_/status/1037552569927778305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037551600171212800, "date": "2018-09-05", "time": "23:02:32", "timezone": "CDT", "user_id": 132591443, "username": "jandersomoura", "tweet": "Eu to muito p\u00e9 atr\u00e1s com esse v\u00eddeo do Seboso do Temer pro Alckmin. Tem muita coisa por tr\u00e1s disso ae bicho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandersomoura/status/1037551600171212800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550696520925184, "date": "2018-09-05", "time": "22:58:57", "timezone": "CDT", "user_id": 55574742, "username": "reuelalmeida", "tweet": "Temer gravou dois v\u00eddeos para Alckmin. Esse \u00e9 o segundo e ainda mais duro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reuelalmeida/status/1037550696520925184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550252314767360, "date": "2018-09-05", "time": "22:57:11", "timezone": "CDT", "user_id": 64582312, "username": "ArthurHin", "tweet": "Temer descobriu a ferramenta chamada V\u00cdDEO por isso n\u00e3o enviou uma carta pra Alckmin como fez pra Dilma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurHin/status/1037550252314767360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549955995578369, "date": "2018-09-05", "time": "22:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 55574742, "username": "reuelalmeida", "tweet": "Segundo v\u00eddeo de Temer para Alckmin  pic.twitter.com/Mte6Ujf5fS", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reuelalmeida/status/1037549955995578369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548356191617024, "date": "2018-09-05", "time": "22:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 853953157, "username": "ca_fabiano", "tweet": "@o_colecionador Bolso est\u00e1 no segundo turno. Alckmin e Amoedo est\u00e3o fora do p\u00e1reo. Voc\u00ea vai em Bolso, tenho certeza.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ca_fabiano/status/1037548356191617024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037548350063685632, "date": "2018-09-05", "time": "22:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 784970501735194624, "username": "MatsBats23", "tweet": "Ciro falou na globonews (01/08) que o Bolsonaro seria sombreado pelo Alckmin e que a candidatura do Ciro seria sombreada pelo PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatsBats23/status/1037548350063685632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547930947870720, "date": "2018-09-05", "time": "22:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "Promotor pede liminar para bloqueio de todas as contas de Alckmin  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMVhBj?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1037547930947870720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546814742953984, "date": "2018-09-05", "time": "22:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 740148241149382656, "username": "elaineumesma", "tweet": "resumindo: alckmin e temer = mesma bosta  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elaineumesma/status/1037546814742953984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546769478045696, "date": "2018-09-05", "time": "22:43:21", "timezone": "CDT", "user_id": 847191087697596416, "username": "MaiaJosuel", "tweet": "@noahshuster \u00c9 s\u00f3 comparar agora. O q o Alckmin fez s\u00f3 c um mandato como deputado, o Bolso nem sonhou fazer em toda sua carreira politica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaiaJosuel/status/1037546769478045696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "noahshuster"}
{"id": 1037545841706381312, "date": "2018-09-05", "time": "22:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1930836648, "username": "TheuSamp11", "tweet": "N\u00e3o costumo retweetar o Brasil247 pq eles tem um vi\u00e9s claro e fazem fake news de vez em quando Mas a manchete \u00e9 perfeita.Geraldo Alckmin foi morto ao vivo por Michel Temer  https://twitter.com/ecunha01/status/1037537435603886081\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheuSamp11/status/1037545841706381312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037544950639075329, "date": "2018-09-05", "time": "22:36:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1930836648, "username": "TheuSamp11", "tweet": "@_gabryelem Menina que SAPATADA, Geraldo Alckmin foi sepultado VIVO pelo PRESIDENTO.Hoje todos os brasileiros amam Temer, esse v\u00eddeo foi \u00c9PICO.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheuSamp11/status/1037544950639075329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_gabryelem"}
{"id": 1037544170406244352, "date": "2018-09-05", "time": "22:33:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1930836648, "username": "TheuSamp11", "tweet": "@Barbarascfc Comida de rabo em rede nacional.Michel Temer sepultou Geraldo Alckmin hoje haha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheuSamp11/status/1037544170406244352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Barbarascfc"}
{"id": 1037543435044106240, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 36657909, "username": "rafael2099", "tweet": "A cara de Temer t\u00e1 t\u00e3o vermelha nesse v\u00eddeo dele esculhambando Alckmin, que eu tava vendo a hora aparecer as chamas do inferno crescendo ao fundo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafael2099/status/1037543435044106240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542355195363328, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 217238670, "username": "DiogoXavier93", "tweet": "Temer \u00e9 o maior l\u00edngua solta desse pa\u00eds. Primeiro carta que era pra Dilma e agora um v\u00eddeo pro Alckmin todo mundo viuAt\u00e9 nisso o Vampiro \u00e9 canalha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiogoXavier93/status/1037542355195363328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542237515776000, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 37370038, "username": "gtabosa", "tweet": "Michel Temer da mijada em Geraldo Alckmin!Bandidos trocando acusa\u00e7\u00f5es. O sujo falando do mal lavado.  https://www.facebook.com/ghctabosa/posts/10217717063905531\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gtabosa/status/1037542237515776000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540883816689664, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 540525056, "username": "AnaCamelo2", "tweet": "Temer enterra Alckmin com requintes de crueldade  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367836/Temer-enterra-Alckmin-com-requintes-de-crueldade.htm#.W5CcvepnLWU.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaCamelo2/status/1037540883816689664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539889863184384, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:00", "timezone": "CDT", "user_id": 279040985, "username": "ClovesRocha_CPI", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% #BolsonaroPresidente https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/ClovesRocha_CPI/status/1037539889863184384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539063954321408, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Em v\u00eddeo no Twitter, Temer critica Alckmin  https://goo.gl/RJG4Dk\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/2fkcOinf72", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037539063954321408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538965841162240, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 132591443, "username": "jandersomoura", "tweet": "Esse v\u00eddeo do Temeroso foi bom demais pra campanha do Borronasro. Infelizmente amigas n\u00e3o tamo podendo querer ve ro Alckmin se fude j\u00e1 que ele \u00e9 um dos poucos que rouba votos de bolsominion. A luta tem que ser total contra o capit\u00e3o da reserva. Os golpistas a gente acaba depois", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandersomoura/status/1037538965841162240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538698815000576, "date": "2018-09-05", "time": "22:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1002633427638804481, "username": "Sylvino20", "tweet": "@geraldoalckmin @elenalandau Acaba de ser sepultada a candidatura de Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sylvino20/status/1037538698815000576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,geraldoalckmin"}
{"id": 1037538601259675648, "date": "2018-09-05", "time": "22:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "As pesquisas do Ibope e data folha pretendem direcionar o voto dos indecisos. Primeiro, assegurando o 2\u00ba turno e, segundo, criando uma oposi\u00e7\u00e3o de quem n\u00e3o votou nele no 1\u00ba turno. Grande maioria que vota em Alckmin, Amoedo e Meirelles vota em Bolsonaro no 2\u00ba turno.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1037538601259675648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538278864502784, "date": "2018-09-05", "time": "22:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1002633427638804481, "username": "Sylvino20", "tweet": "Que comida de rabo de Temer em Alckmin.\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sylvino20/status/1037538278864502784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536564589543424, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "As pesquisas do Ibope e data folha pretendem direcionar o voto dos indecisos. Primeiro, assegurando o 1\u00ba turno e, segundo, criando uma oposi\u00e7\u00e3o de quem n\u00e3o votou nele no 2\u00ba turno. Grande maioria que vota em Alckmin, Amoedo e Meirelles vota em Bolsonaro no 2\u00ba turno.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1037536564589543424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535186068615168, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 540525056, "username": "AnaCamelo2", "tweet": "Temer enterra Alckmin com requintes de crueldade  https://youtu.be/iu9jTPVCwHk\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaCamelo2/status/1037535186068615168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037535115453325317, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 721457976, "username": "incrivson", "tweet": "@bisgabi kkkkkkk eu to sem entender real isso a\u00edo temer t\u00e1 lascando o Alckmin a troco de que??? Kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/incrivson/status/1037535115453325317", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bisgabi"}
{"id": 1037534864545927169, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:02", "timezone": "CDT", "user_id": 85308449, "username": "LeaoLiima", "tweet": "Que puxada de orelha foi essa do Michel Temer em Alckmin? A \u00daNICA coisa boa que esse golpista fez em sua gest\u00e3o... #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/LeaoLiima/status/1037534864545927169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533592539328517, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1034194052323979265, "username": "cleecioj", "tweet": "Vivi pra ver Alckmin levando li\u00e7\u00e3o de moral de temer... T\u00e1 no fundo do po\u00e7o ein chuchu?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleecioj/status/1037533592539328517", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532727573180418, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:33", "timezone": "CDT", "user_id": 169604869, "username": "claraoliveeeira", "tweet": "aiai ainda rindo desse v\u00eddeo do temer pro alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claraoliveeeira/status/1037532727573180418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532438996688897, "date": "2018-09-05", "time": "21:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2846521429, "username": "marxnaomorreu", "tweet": "temer: estou achando vc muito diferente amorfaz tempo que eu nao sei o que \u00e9 ganhar carinhos teus (...)alckmin: meu tempo anda curto, eu sei meus beijos te faltoue admito q n\u00e3o ando sendo o seu romeu", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marxnaomorreu/status/1037532438996688897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530124751654913, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:12", "timezone": "CDT", "user_id": 181598511, "username": "kewbalves", "tweet": "Essas campanhas de Alckmin conseguem ser piores do que ele. Cada coisa bizarra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kewbalves/status/1037530124751654913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529941544452099, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:29", "timezone": "CDT", "user_id": 224297912, "username": "desatualidades", "tweet": "Geraldo Alckmin surpreender\u00e1 a todos e ir\u00e1 para o 2o turno.\u00c9 verdade esse bilete.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/desatualidades/status/1037529941544452099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529694642556928, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "Alckmin \u00e9 obscurantista.  https://twitter.com/folha/status/1037516491489521666\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037529694642556928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529310553427968, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 400949670, "username": "CaetanoBezerra", "tweet": "Alckmin querida deixe de ser FALSA  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaetanoBezerra/status/1037529310553427968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528754527117312, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1002633427638804481, "username": "Sylvino20", "tweet": "@diegoescosteguy Sepultou a candidatura de Alckmin ou n\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sylvino20/status/1037528754527117312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegoescosteguy"}
{"id": 1037527380791910404, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:18", "timezone": "CDT", "user_id": 946864442972823553, "username": "AntonyCB4", "tweet": "@jdeandradeneto C\u00e2mara, que era amigo de A\u00e9cio, que era amigo de Temer, que era amigo de Alckmin, que era amigo do Centr\u00e3o, que \u00e9 amigo de todo o mundo (ou, melhor, n\u00e3o \u00e9 amigo de ningu\u00e9m).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntonyCB4/status/1037527380791910404", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1037526543877255169, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 63497004, "username": "tiagobarbosa_", "tweet": "Temer acusa Alckmin de dar uma de Temer.  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagobarbosa_/status/1037526543877255169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526506971512832, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "A fala de Temer evidencia a liga\u00e7\u00e3o de Alckmin com o Centr\u00e3o, mas devemos analisar com cuidado se a inten\u00e7\u00e3o real foi essa ou mostrar certo afastamento com o governo atual, mesmo sendo evidente e \u00f3bvia essa liga\u00e7\u00e3o. Teatro das tesouras ou n\u00e3o, para onde foi o tiro cair\u00e1 no p\u00e9.  pic.twitter.com/tWMjGeSeHu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1037526506971512832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525922251988992, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 68801244, "username": "PauloSABrito", "tweet": "Alckmin dando tiro no p\u00e9  \ud83d\ude04  https://www.facebook.com/100000365587996/posts/1988953181126849/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloSABrito/status/1037525922251988992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525812545822726, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 975074455197290497, "username": "augustofsr", "tweet": "resumidamente o que temer falou pro alckmin  pic.twitter.com/XfqkWBvG1a", "replies": 2, "retweets": 43, "likes": 80, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustofsr/status/1037525812545822726", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525775317118978, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:55", "timezone": "CDT", "user_id": 79338041, "username": "sulaesteliam", "tweet": "Temer enterra Alckmin com requintes de crueldade  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367836/Temer-enterra-Alckmin-com-requintes-de-crueldade.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sulaesteliam/status/1037525775317118978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037525723270004737, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1422104084, "username": "bisgabi", "tweet": "POR\u00c9Mcheiro de manobra pra Alckmin ganhar visibilidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bisgabi/status/1037525723270004737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525596325195776, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1422104084, "username": "bisgabi", "tweet": "Dilma aguentou todos os tipos de xingamentos, palavras baixas, ilustra\u00e7\u00f5es ofensivas espalhas pela internet, nos carros, em todos os lugares poss\u00edveis e imagin\u00e1veisAlckmin fala a vdd chamando o governo de temer de lixo e ele vai correndo gravar v\u00eddeo pra se defender", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bisgabi/status/1037525596325195776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524873340510208, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 613141803, "username": "ka_driigues", "tweet": "@bisgabi Pois foi isso mesmo. Mandou Alckmin dar meia hora de rel\u00f3gio parado", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ka_driigues/status/1037524873340510208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bisgabi"}
{"id": 1037524849575571456, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1013074640544129024, "username": "jvctpaiva", "tweet": "Fodeu a candidatura de Alckmin, pqp kkkkkkkkkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvctpaiva/status/1037524849575571456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524226587156480, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1422104084, "username": "bisgabi", "tweet": "Que hist\u00f3ria eh essa que temer mandou Alckmin fechar o cu dele??????", "replies": 3, "retweets": 13, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bisgabi/status/1037524226587156480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523746746261504, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 33632444, "username": "MarceloDiniz_PE", "tweet": "Rapaz, ele n\u00e3o cansa de passar recibo da rejei\u00e7\u00e3o! Pelo menos admitiu a verdade: Alckmin \u00e9 o candidato que representa seu governo!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloDiniz_PE/status/1037523746746261504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522828692738049, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 39317069, "username": "joaquin_nabuco", "tweet": "@RenovaMidia N\u00e3o acredito. Bolsa tem uns 30, Alckmin uns 2!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquin_nabuco/status/1037522828692738049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1037522276588105729, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@Kleber_SCR Perfil oficial do PT no Twitter acabou de dar RT  no v\u00eddeo da  bronca do \"golpista\"  Temer no Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037522276588105729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Kleber_SCR"}
{"id": 1037521558078664705, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Viu a\u00ed Alckmin? Pimenta no cu dos outros \u00e9 refresco.Mentiu, levou uma enquadrada do s\u00f3cio, Temer golpista, no golpe.Coisa feia abandonar s\u00f3cio amigo.", "replies": 1, "retweets": 33, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037521558078664705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521556791074817, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 213302995, "username": "sobralidade", "tweet": "temer botando em alckmin sem cuspe e com areia  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sobralidade/status/1037521556791074817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521219766112257, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Segundo turno Amoedo x Bolsonaro. D\u00e1 pra capitar eleitor de CIRO (tem que divulgar as ideias estelionat\u00e1rias dele) e Marina de Alvaro Dias e de Alckmin.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037521219766112257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037521141445873664, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1029864198573043712, "username": "mdprl", "tweet": "temer \u00e9 alckmin, alckmin \u00e9 temer  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mdprl/status/1037521141445873664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520721906475009, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "\u2714Temer batendo em Alckmin... \u2714Alckmin aliado de Haddad do PT.. \u2714PT manda no PC do B e tira Manuela pra vice..Esse \u00e9 o teatro de tesouras da pol\u00edtica brasileira...Sabe o \u00fanico que n\u00e3o tem o rabo preso?  BOL-SO-NA-RO", "replies": 3, "retweets": 23, "likes": 81, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037520721906475009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520146519261186, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 252801443, "username": "Miller_Santana", "tweet": "Tichel Memer chamou Alckmin de corno.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miller_Santana/status/1037520146519261186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520085219504128, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 384932083, "username": "MPCPE", "tweet": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual de S\u00e3o Paulo ajuizou uma a\u00e7\u00e3o de improbidade contra o ex-governador Geraldo Alckmin. Segundo os promotores, ele aceitou ao menos R$ 7,8 milh\u00f5es da Odebrecht para financiar sua campanha de 2014 \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o, com caixa dois  https://www.folhape.com.br/politica/politica/eleicoes-2018/2018/09/05/NWS,80352,7,947,POLITICA,2193-PROMOTOR-APRESENTA-ACAO-IMPROBIDADE-CONTRA-ALCKMIN.aspx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MPCPE/status/1037520085219504128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519989673222144, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:56", "timezone": "CDT", "user_id": 206863678, "username": "dan_leal", "tweet": "Nunca pensei que fosse ver temer comendo cu de Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dan_leal/status/1037519989673222144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519844957138944, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 14137587, "username": "tuitdosantinha", "tweet": "Alckmin, \"deixe em paz meu cora\u00e7\u00e3o. Que ele \u00e9 um pote at\u00e9 aqui de m\u00e1goa\" \ud83d\ude06  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuitdosantinha/status/1037519844957138944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519422662103040, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:41", "timezone": "CDT", "user_id": 94477171, "username": "MLiviaCunha", "tweet": "Esse v\u00eddeo de Temer pra Alckmin t\u00e1 parecendo mais um epis\u00f3dio do \"Poxa, Adrielle\" hahaha  https://youtu.be/LBaI85jfem0\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MLiviaCunha/status/1037519422662103040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518694304366593, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "(...) Michel Temer vem a p\u00fablico com suas m\u00e3os mel\u00edfluas e seu tique de cuspir saliva pelo canto da boca para revelar o \u00f3bvio: a base poil\u00edtica de Aclkmin \u00e9 a mesma de Temer. E Alckmin cuspiu no prato que comeu.Luis Nassif", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037518694304366593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518389961523200, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3318312598, "username": "gde_diego", "tweet": "Eu acho que o Alckmin t\u00e1 rasgando o cu depois desse falatorio do Temer, isso vai ser usado na propaganda de muita gente pra bater nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gde_diego/status/1037518389961523200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518388984197120, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 283360589, "username": "pdiasmonteiro", "tweet": "Uma coisa macabra: Alckmin saltou de 3% pra 9%.  Isso 32 dias antes da elei\u00e7\u00e3o \u00e9 temeroso.O povo n\u00e3o aprende.Basta ter maior tempo na televis\u00e3o no hor\u00e1rio da propaganda eleitoral que esquecem de tudo.O ATUAL PLANO DE GOVERNO TEMER \u00c9 O PLANO DE GOVERNO TUCANO!APRENDAM!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdiasmonteiro/status/1037518388984197120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518305412743168, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:14", "timezone": "CDT", "user_id": 963840844842307589, "username": "PaesHewerton", "tweet": "1 impress\u00e3o: Receba, Geraldenho! 2 impress\u00e3o: Ao criticar Alckmin, Temer abre espa\u00e7o para a candidatura Meirelles? Candidatura esta que tem recursos e um bom tempo de TV?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaesHewerton/status/1037518305412743168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517886938652672, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Alckmin eleva tom contra Bolsonaro  https://goo.gl/LqHP3C\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/b7nI5MZS4f", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037517886938652672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517467415977984, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:55", "timezone": "CDT", "user_id": 68758268, "username": "FredFigueiroa", "tweet": "Alckmin precisa de um m\u00ednimo de tempo para tentar emplacar seu discurso. O ideal pra ele era que s\u00f3 viessem pesquisas em uns 10 dias pra medir o efeito da artilharia contra Bolsonaro. Mas esse tipo de atitude deixa transparecer o desespero. E joga contra.  https://twitter.com/folha/status/1037516491489521666\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredFigueiroa/status/1037517467415977984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517243523977222, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1110208027, "username": "lordeverton713", "tweet": "A melhor  coisa que o Presidente Michel Temer fez at\u00e9 agora foi esse tuite/video que ele postou ainda pouco!!! Que foda! Kkk kkkkkkk kkkkkkk kkkkkkk kkkkkkk kkkkkkk kkkkkkk kkkkkkk kkkkkkk kkkkkkkChupa Alckmin!!!! Chupa!!!!! Chupa Alckmin!!! Chupa!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lordeverton713/status/1037517243523977222", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517089404329984, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 104655604, "username": "_larissafurtado", "tweet": "Oia ver Alckmin falando de educa\u00e7\u00e3o me d\u00e1 \u00e2nsia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_larissafurtado/status/1037517089404329984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517067174510592, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "@folha T\u00f4 estranhando a Folha. T\u00e1 jogando o Alckmin pra fora do barco?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037517067174510592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037516509176901645, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 721457976, "username": "incrivson", "tweet": "Temer falando abertamente o que a gente j\u00e1 sabe: base do \"poss\u00edvel\" governo Alckmin \u00e9 continua\u00e7\u00e3o do governo Temer. Mas por que ele fez isso, pelamor? T\u00e1 praticamente dizendo pra n\u00e3o votar no aliado kkkkk.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/incrivson/status/1037516509176901645", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516445549305856, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 38469935, "username": "dericsoares", "tweet": "Temer enterrando Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dericsoares/status/1037516445549305856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516296043278336, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 257583727, "username": "davidjc13", "tweet": "\u00c9 oficial. Temer acaba de enterrar Alckmin e a \"turma do Temer\" (em PE)... :D https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidjc13/status/1037516296043278336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516165252349952, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3711025281, "username": "agrabrieIa", "tweet": "alckmin e temer se comendo \u00e9 com certeza a maior chacota dessas elei\u00e7\u00f5es hahahahahhahahahhahahhaha  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457?s=19\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agrabrieIa/status/1037516165252349952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515612128468997, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1167404359, "username": "jgabriel_plo", "tweet": "Olha o Temer tentando ajudar o Alckmin berrando aos quatro cantos o quanto ele t\u00e1 \"errado\" em negar o governo Temer KKKKKKKKKKKKKKKKKKK  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jgabriel_plo/status/1037515612128468997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515381282430979, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MiguelBBargas \u00c9 justamente o que Temer disse.  Se Alckmin ganhar, o governo ter\u00e1 continuidade.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037515381282430979", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiguelBBargas,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037515259890868230, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1618931983, "username": "bielhand7", "tweet": "Temer fazendo cabo eleitoral ao contr\u00e1rio pra Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bielhand7/status/1037515259890868230", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515227435290624, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 239610004, "username": "panamerica21", "tweet": "Globo-Ibope censuram pesquisa: Lula disparando e Alckmin afundando  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367734/Globo-Ibope-censuram-pesquisa-Lula-disparando-e-Alckmin-afundando.htm#.W5CEpmiPMbk.twitter\u00a0\u2026A PESQUISA SUSPENSA REVELAVA : LULA ESTARIA COM 40% DOS VOTOS E VENCERIA NO PRIMEIRO TURNO !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/panamerica21/status/1037515227435290624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514946752458752, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 42955967, "username": "rfellipe", "tweet": "Alckmin, t\u00e1 no inferno abra\u00e7a o Capeta.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rfellipe/status/1037514946752458752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514908156481536, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 955580230172925953, "username": "MAndreMendonca", "tweet": "N\u00e3o duvido isso ser armado para dar votos a Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MAndreMendonca/status/1037514908156481536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514730469044225, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 182666323, "username": "_ljpereira", "tweet": "Alckmin \u00e9 Temer. Temer \u00e9 Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ljpereira/status/1037514730469044225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514573014867973, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "BOMBA! Michel Temer divulga v\u00eddeo, &#8220;desmascara&#8221; Alckmin perante o Brasil, &#8220;fale a verdade&#8221;  https://clickpolitica.com.br/2018/09/05/bomba-michel-temer-divulga-video-desmascara-alckmin-perante-o-brasil-fale-a-verdade/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#8220,#8221,#8220,#8221", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037514573014867973", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514482686349312, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 81993705, "username": "_jeanfalcao", "tweet": "O pr\u00f3prio Temer confirma: Alckmin quer ser a continuidade do seu desgoverno. =)  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jeanfalcao/status/1037514482686349312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513118186921984, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1030710478199304192, "username": "JorgeSi51530010", "tweet": "@geraldoalckmin @ptbrasil @MichelTemer Eu n\u00e3o gosto desse presidente. Mas ele ganhou um novo ponto comigo, por falar a verdade em dizer que o todos est\u00e3o misturados ao Geraldo Alckmin... Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeSi51530010/status/1037513118186921984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,ptbrasil,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512882055929856, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 734222481112850432, "username": "SantosHosanna", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/pfOfe7THgZ4?aELEITOR\u00a0\u2026 de BOLSONARO CONTRA-ATACA a PROPAGANDA feita por GERALDO ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantosHosanna/status/1037512882055929856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037512819321786368, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:26", "timezone": "CDT", "user_id": 40582403, "username": "Riltonjr", "tweet": "Desde o final de semana passada existe uma forte tend\u00eancia de que a direita e o mercado financeiro est\u00e1 convergindo para o lado de bolsonaro e abandonando o barco de Alckmin.. esse v\u00eddeo de temer pode ser a chave que faltava disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Riltonjr/status/1037512819321786368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512634055249920, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "Voc\u00eas j\u00e1 viram a vers\u00e3o moderna da carta do Temer para a Dilma, em forma de v\u00eddeo, mas agora direcionada ao Alckmin? Eu to quase achando que \u00e9 uma estrat\u00e9gia para subir a popularidade do Alckmin. Kkkk", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037512634055249920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512534344036352, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 70124831, "username": "thepreto", "tweet": "comeu o cu do alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thepreto/status/1037512534344036352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511960487776257, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Globo-Ibope censuram pesquisa: Lula disparando e Alckmin afundando  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367734/Globo-Ibope-censuram-pesquisa-Lula-disparando-e-Alckmin-afundando.htm#.W5CBQIycPEs.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037511960487776257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511764487929856, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 160394832, "username": "whomath", "tweet": "o temer e o alckmin trocando farpas  pic.twitter.com/gbPUs99B5t", "replies": 1, "retweets": 100, "likes": 335, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whomath/status/1037511764487929856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511753955979264, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 158837074, "username": "phrodriigues", "tweet": "COMEU O CU DO ALCKMIN  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phrodriigues/status/1037511753955979264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511458823782400, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1359108624, "username": "aldo_passoss", "tweet": "Votem em Alckmin sim!!!!!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aldo_passoss/status/1037511458823782400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511380050616321, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 708503708053676033, "username": "leonarques", "tweet": "Quando o Boulos disse \"Alckmin \u00e9 Temer\", Boulos n tava pra brincadeira  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonarques/status/1037511380050616321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511168997425152, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:53", "timezone": "CDT", "user_id": 980099084299243522, "username": "orshdale", "tweet": "resumo do pronuciamento de Temer respondendo as falsas declara\u00e7\u00f5es de Alckmin sobre o seu governo- geral que apoia sua candidatura, faz parte do meu governo, entao se vc fala mal do meu mandato est\u00e1 atacando os apoiadores da sua candidatura, cabra safado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orshdale/status/1037511168997425152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511032267317249, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:20", "timezone": "CDT", "user_id": 207149965, "username": "el_fabao", "tweet": "A pegada de ar de Temer com Alckmin foi n\u00edvel hard \ud83d\udca8\ud83d\udc21  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/el_fabao/status/1037511032267317249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510806001410048, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@cynaramenezes Queria ver a cara de @FHC. Pq ele disse q o povo n\u00e3o iria se lembrar de Alckmin e Temer juntos. kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037510806001410048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes,FHC"}
{"id": 1037510655547527172, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "@emery_felipe Herda muitos de Marina. E muitos de Alckmin tamb\u00e9m, Basta analisar o que mostra a pesquisa. Tem a menor rejei\u00e7\u00e3o. E a maior vit\u00f3ria sobre Bolsonaro em um segundo turno. Fora que entre ele e Marina vejo muito mais capacidade de gerir o Pa\u00eds nele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037510655547527172", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emery_felipe"}
{"id": 1037510634458492930, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2193298638, "username": "renxonlapa", "tweet": "Acabou o amor! Temer \u00e9 Alckmin e Alckmin \u00e9 Temer.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renxonlapa/status/1037510634458492930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510031724425216, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:22", "timezone": "CDT", "user_id": 735159000015081473, "username": "wfelipe222", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Alckmin no computador  pic.twitter.com/2bWWlyV6UB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wfelipe222/status/1037510031724425216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509850912182273, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:39", "timezone": "CDT", "user_id": 35786037, "username": "vinibandeira", "tweet": "Tapando o caix\u00e3o do Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinibandeira/status/1037509850912182273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509674445295616, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:57", "timezone": "CDT", "user_id": 176498787, "username": "DiBorges9", "tweet": "BURU\u00c7U! Alckmin, enfim, pagou o pre\u00e7o por ter dado base ao golpe do PMDB. E o Temer, hein!? T\u00e3o golpista que ferrou at\u00e9 a campanha do Chuchu. Raiz.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiBorges9/status/1037509674445295616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509224979460096, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:09", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "Tem gente dizendo que \u00e9 jogo de cena. N\u00e3o tem jogo, Temer t\u00e1 putinho pq ngm quer colocar a imagem dele na campanha... e ele deixa claro que se Alckmin ganhar, vai seguir esse governo p\u00e9ssimo que ele est\u00e1 fazendo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037509224979460096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509217249382400, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1171800620, "username": "AldemJohnston", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 pior que Daciolo? O que  disse estar sendo amea\u00e7ado de morte pelos Illuminati? Ele \u00e9 pior que Vera L\u00facia? A que pretende estatizar 100 empresas? Alckmin pirou.  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AldemJohnston/status/1037509217249382400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509069580521472, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 78446459, "username": "owPredos", "tweet": "caralho o temer deu um rev\u00e9s no Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owPredos/status/1037509069580521472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509058293637120, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 15507933, "username": "claudiofgh", "tweet": "O inomin\u00e1vel n\u00e3o gostou de sentir o bafo quente da PF no cangote. Manobrou para o centr\u00e3o cair no colo do PSDB e o Alckmin ousa abandonar o l\u00edder ferido na estrada!!? Mostrou que tem diretoria na s\u00facia golpista. Muita ousadia tentar super\u00e1-lo no golpismo!  https://twitter.com/albertocalmeida/status/1037507775260188672\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiofgh/status/1037509058293637120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508869046591488, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@bernardosalce Isso... N\u00e3o cuspa no prato que comeu, ou melhor, ainda come... Temer \u00e9 Alckmin e Alckmin \u00e9 Temer. \u201cOu vc esqueceu Xuxu\u201d?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037508869046591488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardosalce"}
{"id": 1037508812637384704, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:31", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@libdep Qu\u00ea? Temer deixa claro no v\u00eddeo que se Alckmin ganhar vai dar continuidade ao governo dele, pois est\u00e1 com os aliados. n\u00e3o tem jogo, \u00e9 a real. Alckmin vai se foder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037508812637384704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "libdep"}
{"id": 1037508739467755520, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 15507933, "username": "claudiofgh", "tweet": "@albertocalmeida O inomin\u00e1vel n\u00e3o gostou de sentir o bafo quente da PF no cangote. Manobrou para o centr\u00e3o cair no colo do PSDB e o Alckmin ousa abandonar o l\u00edder ferido na estrada!!? Mostrou que tem diretoria na s\u00facia golpista. Seria muita ousadia tentar super\u00e1-lo no golpismo!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiofgh/status/1037508739467755520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "albertocalmeida"}
{"id": 1037508592256147457, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:39", "timezone": "CDT", "user_id": 97244283, "username": "reporterfariseu", "tweet": "T\u00e1 a\u00ed, concordei com o tra\u00edra. Alckmin quer tirar da reta agora? Temer \u00e9 Alckmin e Alckmin \u00e9 Temer.  https://twitter.com/jornalismowando/status/1037503957931909120\u00a0\u2026", "replies": 7, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reporterfariseu/status/1037508592256147457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508571062255616, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 432888065, "username": "redstarlight13", "tweet": "Meu Deus, o Temer expondo o Alckmin aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redstarlight13/status/1037508571062255616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508546374643712, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4045548137, "username": "evozzy", "tweet": "rt @MichelTemer ai mimimi alckmin por que n\u00e3o me amaaaa \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evozzy/status/1037508546374643712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037508303230853120, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@JornalOGlobo @livreparaescolh De qualquer forma ele exp\u00f4s Alckmin. Atrelar a imagem de qlqr candidato a Temer, \u00e9 tiro no p\u00e9. Vai se lascar de qlqr forma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037508303230853120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "livreparaescolh,JornalOGlobo"}
{"id": 1037507517683851264, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:22", "timezone": "CDT", "user_id": 172801474, "username": "van_nessa_cm", "tweet": "Tirando as partes em que elogia algum setor dizendo que t\u00e1 \ud83d\udcae tudo bem, lindo, as mil maravilhas \ud83d\udcae, o resto \u00e9 totalmente verdade! Alckmin \u00e9 #50TonsDeTemerQUEREMOS #OBrasilFelizDeNovo #VamosTrazerOBrasilDeLulaDevolta! #ManuNoJaburu #LulaManuHaddad #LulaPresidente #LulaLivre https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#50TonsDeTemerQUEREMOS,#OBrasilFelizDeNovo,#VamosTrazerOBrasilDeLulaDevolta,#ManuNoJaburu,#LulaManuHaddad,#LulaPresidente,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/van_nessa_cm/status/1037507517683851264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507441813086209, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:04", "timezone": "CDT", "user_id": 39317069, "username": "joaquin_nabuco", "tweet": "@valoreconomico Hahaha...preparado segundo Alckmin  eh conhecer como fraudar merenda,n\u00e3o pagar precat\u00f3rio,  superfaturar em rodo anel...melhor o candidato se calar!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquin_nabuco/status/1037507441813086209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico"}
{"id": 1037507261462134785, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3571348337, "username": "diariodeumpe", "tweet": "Extra! Extra!Pesquisa Ibope revela: no segundo turno o candidato de nome impronunci\u00e1vel perde pra os principais advers\u00e1rios. Seria derrotado por Ciro, Alckmin e Marina. Empataria com Haddad, tamb\u00e9m conhecido...  https://www.facebook.com/100007119844039/posts/2232907243623249/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariodeumpe/status/1037507261462134785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507080511479809, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 8373962, "username": "reciferock", "tweet": "Temer falando da \"turma do Temer\" \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Alckmin, Mendoncinha, Bruno Ara\u00fajo, PTB... \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reciferock/status/1037507080511479809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506865524101120, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "@erriefi @pedrovalenca @laranaoclara se poss\u00edvel alckmin nem sequer vai ao segundo turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037506865524101120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laranaoclara,pedrovalenca,erriefi"}
{"id": 1037506786364981251, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 937260730595921920, "username": "CarlosH74401906", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @wuoliver_wesley Alckmin acabou de vez.\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosH74401906/status/1037506786364981251", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wuoliver_wesley,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506757269053440, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 326262195, "username": "Le0Albuquerque", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ou seja, Alckmin \u00e9 Temer e Temer \u00e9 Alckmin... Ciro Gomes 12 contra voc\u00eas, seus insanos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Le0Albuquerque/status/1037506757269053440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506692068646912, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 245212331, "username": "NihilFuck", "tweet": "alckmin tomando comida de rabo junto com o pessoal do centr\u00e3o. temer dando um velho \"voc\u00ea \u00e9 farinha do mesmo saco!\" asdfasdfhuahsdfuhasdf  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NihilFuck/status/1037506692068646912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506588737761281, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 812441240574840833, "username": "th_ai26", "tweet": "De: Temer Para: Alckmin  pic.twitter.com/22gqqj7gxA", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/th_ai26/status/1037506588737761281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505788959436801, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 305720580, "username": "haxista", "tweet": "O Michel temer n\u00e3o tinha feito cartinha de desabafo desde a do \"voc\u00ea presidente decorativo\" da Dilma eu se fosse o Alckmin estaria lisonjeada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haxista/status/1037505788959436801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505702812688385, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:10", "timezone": "CDT", "user_id": 321048150, "username": "_Riddikulus_", "tweet": "@jumonsfw Acho que alckmin pois a quest\u00e3o com Mendon\u00e7a \u00e9 pessoal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Riddikulus_/status/1037505702812688385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jumonsfw"}
{"id": 1037505609439109120, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 290609999, "username": "_SilTorres", "tweet": "Ouviu, @geraldoalckmin, seu falsiano? Ele disse com todas as letras o que voc\u00ea quer negar: Temer \u00e9 AlckminAlckmin \u00e9 Temer  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_SilTorres/status/1037505609439109120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037505525037129728, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 113927529, "username": "marcus_de_faria", "tweet": "GERALDO ALCKMIN EXPO TOUR", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcus_de_faria/status/1037505525037129728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505426487697408, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "TEMER assumiu que @geraldoalckmin \u00e9 candidato dele. E as merdas que ele fez, Alckmin ir\u00e1 continuar. #ForaTemer #HaddadPresidente #LulaLivre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForaTemer,#HaddadPresidente,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037505426487697408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037505196895752192, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:09", "timezone": "CDT", "user_id": 235913009, "username": "denes_", "tweet": "@jdeandradeneto Depois do v\u00eddeo do vampir\u00e3o, podemos colocar o Alckmin como fora da disputa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denes_/status/1037505196895752192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1037505185709535232, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3158878743, "username": "marxttheus", "tweet": "alckmin batendo em bolsonarobolsonaro batendo em alckmintemer batendo em alckminhaddad t\u00e1 s\u00f3:  pic.twitter.com/NUNhgdhd4I", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marxttheus/status/1037505185709535232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505006843449344, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 72763005, "username": "erriefi", "tweet": "@mikhaetc @pedrovalenca @laranaoclara amiga mas que estranho??? isso nao tira voto de ciro, talvez tire pouco de marina. mas acho que definitivamente nao da voto pra alckmin, o que seria o ponto principal, nao?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erriefi/status/1037505006843449344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laranaoclara,pedrovalenca,mikhaetc"}
{"id": 1037504672125399040, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 87062611, "username": "JOAOARAUJ0", "tweet": "Resumo do v\u00eddeo do Temer para Alckmin  pic.twitter.com/Fwj97HLeaB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JOAOARAUJ0/status/1037504672125399040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504646858907648, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "@pedrovalenca @laranaoclara mas Meirelles n\u00e3o tem chance posaiu um dia desse mat\u00e9ria de Temer elogiando Alckmin", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037504646858907648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laranaoclara,pedrovalenca"}
{"id": 1037504643146772480, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno, diz Ibope  https://goo.gl/WCg5u7\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/g81qTTUUKq", "replies": 40, "retweets": 16, "likes": 71, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037504643146772480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504449156182017, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 141208694, "username": "glauciosport", "tweet": "Tudo farinha do mesmo saco, a base do governo Temer \u00e9 a mesma que t\u00e1 apoiando Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glauciosport/status/1037504449156182017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504447822405632, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:10", "timezone": "CDT", "user_id": 57150910, "username": "rickhenrique", "tweet": "\ud83d\udc8c CORREIO ELEGANTE \ud83d\udc8cDe: Michel TemerPara: Geraldo Alckmin", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rickhenrique/status/1037504447822405632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504402406481922, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "@pedrovalenca eh por isso q eu acho irrespons\u00e1vel pq eu n\u00e3o sei oq diabo ele ganha c Alckmin perdendo voto kjkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037504402406481922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrovalenca"}
{"id": 1037504219320860672, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "A falta de transpar\u00eancia est\u00e1 gerando todo tipo de especula\u00e7\u00e3o.\u00c9 evidente que Lula aparece em primeiro \u2014 mas com quanto? 51%? 60%?Alckmin morreu de vez? Bolsonaro despencou?Haddad em...  https://www.pragmatismopolitico.com.br/2018/09/datafolha-ibope-favorece-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037504219320860672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504184784957440, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "GENTE, QUE BAIXARIA... AT\u00c9 TEMER LASCANDO ALCKMIN. KKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037504184784957440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503859055374337, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "@pedrovalenca eu acho q eh pq ele tava meio q apoiando alckmin e n\u00e3o recebeu isso de volta (\u00d3BVIO) mas ainda assim eh irrespons\u00e1vel pq ta na cara q Alckmin fala do gov dele pq o cara tem a maior rejei\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria, se ele quiser q alckmin seja eleito n pode fazer essas patuscada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037503859055374337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrovalenca"}
{"id": 1037503540867072000, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 848029647434645505, "username": "tonim_gneto", "tweet": "@tiberioazul Meu velho, o que \u00e9 isso? N\u00e3o sei se estou mais surpreso com a tabocada em Alckmin ou com a cara de pau em afirmar que seu (des)governo trouxe algum tipo de melhora \u00e0 popula\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonim_gneto/status/1037503540867072000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tiberioazul"}
{"id": 1037503488002023426, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 187323763, "username": "_HugoLeite", "tweet": "@Ro_anna Pensando bem, \u00e9 isso mesmo! Est\u00e3o tentando descolar Alckmin do Temer. Esses marqueteiros do PSDB n\u00e3o est\u00e3o pra brincadeira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_HugoLeite/status/1037503488002023426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_anna"}
{"id": 1037503109390577664, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 154755279, "username": "gmswfhsat", "tweet": "como tirar a pouca porcentagem que alckmin j\u00e1 tem  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gmswfhsat/status/1037503109390577664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502801910349824, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:38", "timezone": "CDT", "user_id": 367907129, "username": "GlauceAmorim", "tweet": "@GoatBruno Alckmin \u00e9 o pior canalha q existe \u00e9 tipico dele pular do barco e se fingir de santo, tenho mais raiva dele do q o bolso acredita?! s\u00e9rio pavor do MDB e PSDB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauceAmorim/status/1037502801910349824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GoatBruno"}
{"id": 1037502648151420929, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:01", "timezone": "CDT", "user_id": 22497116, "username": "kelneemanuel", "tweet": "Voc\u00ea j\u00e1 foi:LulaLivre = preso na lava jatoHaddaptando= 4%Ciraodamassa= esquema cearense.Alckmin= papa merenda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelneemanuel/status/1037502648151420929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502419247276032, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:07", "timezone": "CDT", "user_id": 230053116, "username": "eduardorac1995_", "tweet": "Os argumentos de temer s\u00e3o rid\u00edculos kkkkkkkkkk como se tivesse argumentando que Alckmin t\u00e1 falando mal dos seus aliados, chamando de duas caras kkkk quase que concordando que o governo t\u00e1 uma bela bosta \ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardorac1995_/status/1037502419247276032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502014941487104, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 26109446, "username": "cremozim_", "tweet": "@gaius_red justamente... bozo \u00e9 a alternativa dos banqueiros e neoliberais caso n\u00e3o consigam emplacar Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cremozim_/status/1037502014941487104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gaius_red"}
{"id": 1037501953897574400, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 52122434, "username": "tiberioazul", "tweet": "Meu irmao... que lapada da porra em Alckmin. A galera t\u00e1 se ebofeteando na lama. Vixe. Parece at\u00e9 fake de t\u00e3o escrota  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiberioazul/status/1037501953897574400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501004835639296, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 45841143, "username": "flaviochaves_", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad,\u00a06%  https://flaviochaves.com.br/2018/09/06/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/kpChuZ1GFY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviochaves_/status/1037501004835639296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500669794680832, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 367907129, "username": "GlauceAmorim", "tweet": "vou ser sincera pra vcs se houver um segundo turno entre bozo x Alckmin eu nem saiu de casa pq tamos fudidos do mesmo jeito com um desses dois, apesar q n acredito de ter esse cen\u00e1rio n UFA!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauceAmorim/status/1037500669794680832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500432472592384, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 68758268, "username": "FredFigueiroa", "tweet": "@Recfighter Pra Bolsonaro, sim. \u00c9 o candidato mais conhecido, disparado. Para os demais, abre sim uma possibilidade. Quem cedeu ao ideal de Bolsonaro, j\u00e1 est\u00e1 com ele. Os que o toleram (hoje dilu\u00eddos entre Amo\u00eado, \u00c1lvaro e Alckmin) j\u00e1 aparecem nos 30 e poucos por cento do 2\u00b0 turno.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredFigueiroa/status/1037500432472592384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Recfighter"}
{"id": 1037500108043108352, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 753660827568308224, "username": "FilipeMenezes31", "tweet": "Uma coisa \u00e9 certa: a base da campanha de Alckmin junto com o PT resultaram em terra arrasada no Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeMenezes31/status/1037500108043108352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499929047060481, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 9532512, "username": "anizio", "tweet": "Temer acabou de confirmar: Mendoncinha e o PSDB de Alckmin/Bruno Ara\u00fajo s\u00e3o da Turma do Temer, u\u00e9  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anizio/status/1037499929047060481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498726150037504, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4532769374, "username": "Jnivaldo_Silva", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Lembrando que Alckmin \u00e9 um dos 50 tons de Temer. Isso \u00e9 s\u00f3 briga de compadres.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jnivaldo_Silva/status/1037498726150037504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037496988886024192, "date": "2018-09-05", "time": "19:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 68758268, "username": "FredFigueiroa", "tweet": "@tiagomorais87 Daqui pra outubro voc\u00ea j\u00e1 ser\u00e1 Alckmin... \u00c9 a \u00fanica chance de ter um governo mais \u00e0 direita.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredFigueiroa/status/1037496988886024192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tiagomorais87"}
{"id": 1037495353703051264, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 52035574, "username": "terezinha45123", "tweet": "Pancadaria de Alckmin aumenta rejei\u00e7\u00e3o a Bolsonaro. Estrat\u00e9gia do PSDB est\u00e1 correta.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezinha45123/status/1037495353703051264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493987924434944, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1297080505, "username": "HericaRossiter", "tweet": "@DiarioPE Pergunta a Alckmin sobre os comerciais mentiroso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HericaRossiter/status/1037493987924434944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1037493751869001728, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:40", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "@andfior @valoreconomico N\u00e3o eh pr\u00f3-Lula, \u00e9 pr\u00f3-lei e pr\u00f3-tratados internacionais que o Brasil assinou concordando com eles.Usando o seu termo depreciativo e chantagista contra Fachin, podemos dizer que a imprensa, MPF, midis s\u00e3o pr\u00f3-golpe e pr\u00f3- Alckmin o Santo da Odebrecht.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037493751869001728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico,andfior"}
{"id": 1037492977088847872, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 338058996, "username": "ArturFelippe", "tweet": "Pesquisa IBOPE: Bolsonaro, 22%;Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%;Am\u00f4edo, 3%; \u00c1lvaro, 3%;Meirelles, 2%; Demais, 1% ou menos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturFelippe/status/1037492977088847872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492323062636544, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:00", "timezone": "CDT", "user_id": 116467527, "username": "PCdoBRecife", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/pesquisa-ibope-presidente-59-bolsonaro-lula-haddad-marina-alckmin-ciro.htm?#_=_\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#_", "link": "https://twitter.com/PCdoBRecife/status/1037492323062636544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037491356967546881, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 52035574, "username": "terezinha45123", "tweet": "Bolsonaro com rejei\u00e7\u00e3o de 44% no Ibope.Alt\u00edssima. Empata com Haddad no segundo turno e perde para Alckmin, Ciro e Marina. Considerando que Haddad vai crescer, Bolsonaro ser\u00e1 o \u00fanico a n\u00e3o derrotar o PT no segundo turno.  https://twitter.com/veja/status/1037484542620250112\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezinha45123/status/1037491356967546881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
