{"id": 1038431341069697025, "date": "2018-09-08", "time": "09:18:19", "timezone": "CDT", "user_id": 69362857, "username": "MattewAm", "tweet": "Amigas algu\u00e9m j\u00e1 fez piada com um bolo sendo cortado por uma faca em um jogo de palavras com o esfaqueamento do salnorabo e o candidato Boulos??? Achei tend\u00eancia, fa\u00e7am antes que algu\u00e9m fa\u00e7a!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MattewAm/status/1038431341069697025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038416124097048576, "date": "2018-09-08", "time": "08:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 29242534, "username": "igorteixeira", "tweet": "@rfsantiago @mmmaciel_ Ricardo \u00e9 um semeador de disc\u00f3rdia, Madalena... e tricolor.voc\u00ea \u00e9 alvirrubra, olindense e vota no Boulos! precisa de mais motivos para gostar? :))", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorteixeira/status/1038416124097048576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmmaciel_,rfsantiago"}
{"id": 1038403369579229184, "date": "2018-09-08", "time": "07:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2993438837, "username": "mvalenca3", "tweet": "@JovemPanNews Mesmo com o @joaoamoedonovo \u00e0 frente de Meirelles, Boulos, Daciolo e empatado com \u00c1lvaro Dias v\u00e3o persistir ignorando a relev\u00e2ncia da participa\u00e7\u00e3o dele nos debates?", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvalenca3/status/1038403369579229184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038365794164502528, "date": "2018-09-08", "time": "04:57:51", "timezone": "CDT", "user_id": 29242534, "username": "igorteixeira", "tweet": "Lista de pessoas que eu gostaria de tomar uma atualizada: - Guilherme Boulos https://youtu.be/TIm5s2M0Y-E\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorteixeira/status/1038365794164502528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038364921761869824, "date": "2018-09-08", "time": "04:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Marina, Ciro, Alkimin e Boulos?  https://twitter.com/francischini_/status/1038219227403104258\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038364921761869824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038334374159298560, "date": "2018-09-08", "time": "02:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 217287641, "username": "biaaeb", "tweet": "HE BETTER CALL WITH BECKY THE GOOD HAIR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaaeb/status/1038334374159298560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038333652562862080, "date": "2018-09-08", "time": "02:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 217287641, "username": "biaaeb", "tweet": "Me mato antes de voc\u00ea ver uma l\u00e1grima escorrer dos meus olhos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaaeb/status/1038333652562862080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038332617932910592, "date": "2018-09-08", "time": "02:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 217287641, "username": "biaaeb", "tweet": "Ele sempre tem umas desculpas de merda, rezo para o senhor me revelar a verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaaeb/status/1038332617932910592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038329463753371648, "date": "2018-09-08", "time": "02:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 217287641, "username": "biaaeb", "tweet": "Beyonc\u00e9 \u00e9 definitivamente Deus na minha vida, a palavra desta mulher muda o meu ser.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaaeb/status/1038329463753371648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038329245892788224, "date": "2018-09-08", "time": "02:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 217287641, "username": "biaaeb", "tweet": "\u201cA pessoa mais desrespeitada na Am\u00e9rica \u00e9 a mulher negra. A pessoa mais desprotegida na Am\u00e9rica \u00e9 a mulher negra. A pessoa mais negligenciada na Am\u00e9rica \u00e9 a mulher negra.\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaaeb/status/1038329245892788224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038328675152867330, "date": "2018-09-08", "time": "02:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 217287641, "username": "biaaeb", "tweet": "Melhor se despedir da minha bunda farta, porque hoje tudo isso acaba", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaaeb/status/1038328675152867330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038328371925733376, "date": "2018-09-08", "time": "02:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 217287641, "username": "biaaeb", "tweet": "Voc\u00ea \u00e9 um oper\u00e1rio ou um inovador? V\u00e1 se foder, voc\u00ea n\u00e3o pode me recriar nessa a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaaeb/status/1038328371925733376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038328082535526401, "date": "2018-09-08", "time": "02:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 217287641, "username": "biaaeb", "tweet": "Ainda ficarei sorridente mesmo estando sozinha.Seu filho da puta de merda, com complexo de Deus, eu quem motivei esse seu rabo, me chame de MalcolmX", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaaeb/status/1038328082535526401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038327526236581888, "date": "2018-09-08", "time": "02:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 217287641, "username": "biaaeb", "tweet": "Que porra de mulher voc\u00ea pensa que eu sou? Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 casado com uma vadia qualquer, garoto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaaeb/status/1038327526236581888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038322633601966080, "date": "2018-09-08", "time": "02:06:21", "timezone": "CDT", "user_id": 217287641, "username": "biaaeb", "tweet": "@jfgama @nymphetaminnne De esquerda de forma alguma poderia ser n\u00e9 rsrsMas sei como \u00e9 o sentimento, aconteceu o mesmo comigo, meu pai vai votar em Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaaeb/status/1038322633601966080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nymphetaminnne,jfgama"}
{"id": 1038302826030686208, "date": "2018-09-08", "time": "00:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 217287641, "username": "biaaeb", "tweet": "Pois \u00e9 caralho https://twitter.com/iollinda/status/1037892532049457153\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaaeb/status/1038302826030686208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038286882407239680, "date": "2018-09-07", "time": "23:44:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1348152284, "username": "WeudesK9", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/mXoCOjFrS9M?aFROTA\u00a0\u2026 RESPONDE GUILHERME BOULOS | Jacar\u00e9 de Tanga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeudesK9/status/1038286882407239680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038286563073961984, "date": "2018-09-07", "time": "23:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1348152284, "username": "WeudesK9", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DiL_S549VFY?aFROTA\u00a0\u2026 VISITA TERRENO DA FAM\u00cdLIA BOULOS | Jacar\u00e9 de Tanga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeudesK9/status/1038286563073961984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038236498074759169, "date": "2018-09-07", "time": "20:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 346814296, "username": "LindsaySallete2", "tweet": "@rubronegr_lucas @d_assiis Eu ia votar para o Lula, mas como fizeram dele ineleg\u00edvel mesmo antes da senten\u00e7a condenat\u00f3ria transitar em julgado, votarei em Guilherme Boulos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LindsaySallete2/status/1038236498074759169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "d_assiis,rubronegr_lucas"}
{"id": 1038195707222667266, "date": "2018-09-07", "time": "17:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 753660827568308224, "username": "FilipeMenezes31", "tweet": "Os outros candidatos foram comedidos?! - coment\u00e1rio de os Pingos no Is. Comedidos o caramba! esses canalhas vivem incitando o \u00f3dio gratuito contra Bonoro chamando-o de Nazista e Fascista como Boulos, Ciro e Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeMenezes31/status/1038195707222667266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173295877804037, "date": "2018-09-07", "time": "16:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 292982923, "username": "estag_social1", "tweet": "onde vamos parar acabaram de esfaquear o boulos!!!?!?!!???!  pic.twitter.com/mi827OLsNk", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estag_social1/status/1038173295877804037", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163494393139200, "date": "2018-09-07", "time": "15:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 26865252, "username": "patricktor4", "tweet": "Ser\u00e1 que s\u00f3 eu acho que tem um grupo do #whatz com a Manuela D'\u00c1vila Ciro Gomes Fernando Haddad e Guilherme Boulos chamado \"Galera da Ursal\" ou \"Amigos do LULA\" onde eles ficam tirando onda com os outros candidatos? \u2014 se sentindo engra\u00e7ado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#whatz", "link": "https://twitter.com/patricktor4/status/1038163494393139200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151734449893377, "date": "2018-09-07", "time": "14:47:16", "timezone": "CDT", "user_id": 98249075, "username": "lucasbayo", "tweet": "Agora a faca vai cortar o Boulos  pic.twitter.com/3L5cV19ehc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasbayo/status/1038151734449893377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133792207241216, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 144328784, "username": "migalety", "tweet": "@haughtwaverIy @xaroliba Eu mesma n\u00e3o sei mais se votarei em Boulos. As vezes a gente precisa ser pragm\u00e1tica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/migalety/status/1038133792207241216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xaroliba,haughtwaverIy"}
{"id": 1038118192558661632, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 54887652, "username": "CrisLimaPE", "tweet": "E eu gosto de Boulos kkkkkm  https://www.facebook.com/100000554792236/posts/2329796987048772/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisLimaPE/status/1038118192558661632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102822359846912, "date": "2018-09-07", "time": "11:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4143526607, "username": "cbaladepre", "tweet": "@DaniloGentili Boulos 17 neles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbaladepre/status/1038102822359846912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038092195239276544, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 66411608, "username": "FTPnegocios", "tweet": "@xicosa Leva pra tua casa arrombado....falar em preparo de BOULOS E HADDAD...SO TEM \"INTELEKITUAL AKI\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FTPnegocios/status/1038092195239276544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1038081821718859776, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@xicosa @observaldo Acho que todos t\u00eam suas qualidades. Boulos nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es estar\u00e1 mais maduro. Ele \u00e9 muito bom.Votaria e apoiaria qualquer um deles no segundo turno, caso o PT estivesse fora da disputa. No primeiro turno somos advers\u00e1rios. Nesse momento tenho meu candidato. Voto 13.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038081821718859776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "observaldo,xicosa"}
{"id": 1038073846396530688, "date": "2018-09-07", "time": "09:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 30701670, "username": "jfgama", "tweet": "favor votar em boulos, haddad ou ciro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jfgama/status/1038073846396530688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032267350827009, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 348213364, "username": "brunnosillva11", "tweet": "Guilherme Boulos o cara acha q vou votar nele? ele invade casas, terrenos e nao quer sair, diz que \u00e9 dele, ele acha o que? que \u00e9 minha esposa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunnosillva11/status/1038032267350827009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024192732659714, "date": "2018-09-07", "time": "06:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "Discordo aberta e terminantemente, dos presidenci\u00e1veis Alckmin, Marina, Ciro, Amoedo, Boulos, e demais do nicho liberal-social democrata-socialista. Maaaas N\u00c3O ADMITO QUALQUER FORMA DE VIOL\u00caNCIA CONTRA OS MESMOS! Discordar saudavelmente \u00e9 RESPEITAR! U.u", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1038024192732659714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015748474642432, "date": "2018-09-07", "time": "05:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 236598702, "username": "bezerraantonio", "tweet": "Entre as declara\u00e7\u00f5es formais ou n\u00e3o dos presidenciaveis,salta aos olhos Boulos falando inocentemente em viol\u00eancia.SURREAL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bezerraantonio/status/1038015748474642432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038014538245959680, "date": "2018-09-07", "time": "05:42:05", "timezone": "CDT", "user_id": 340326584, "username": "leto_andrade", "tweet": "O povo n\u00e3o se intimida. Esfaqueiam o Boulos todos os dias...\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leto_andrade/status/1038014538245959680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038013088446992384, "date": "2018-09-07", "time": "05:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 811255591435988992, "username": "michelufrpe", "tweet": "@euclarice Vai de Boulos 50!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michelufrpe/status/1038013088446992384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037929050713600000, "date": "2018-09-07", "time": "00:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Se fosse contra Lula, Ciro, Marina, Alckmin, Haddad, Boulos, Amo\u00eado era atentado \u00e0 democracia ou plantou o que colheu?!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037929050713600000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037925537761636352, "date": "2018-09-06", "time": "23:48:26", "timezone": "CDT", "user_id": 98874247, "username": "rafaelcabralgdy", "tweet": "A classe trabalhadora \u00e9 violentada todos os dias. N\u00e3o \u00e9 que eu goste do que foi feito com o Bozo, por\u00e9m n\u00e3o me incomoda em nada. Quem prega a paz dentro desse sistema \u00e9 a elite ou a inconsci\u00eancia que a elite cria pra que a classe pobre n\u00e3o se revolte. H\u00e1 bra\u00e7os", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelcabralgdy/status/1037925537761636352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884377181642752, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 98874247, "username": "rafaelcabralgdy", "tweet": "@cambioconstant Te amo minha vida", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelcabralgdy/status/1037884377181642752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cambioconstant"}
{"id": 1037882332403916800, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:45", "timezone": "CDT", "user_id": 33571238, "username": "cwanderley", "tweet": "eu gosto de boulos pq o nome dele me remete a bolos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cwanderley/status/1037882332403916800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878969356505088, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 353967952, "username": "_malditoseja", "tweet": "Pqp deram uma facada no Boulos  pic.twitter.com/xpQBIl1CYa", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_malditoseja/status/1037878969356505088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874629279461376, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2902513035, "username": "666yoyoda", "tweet": "caralho, meteram a faca no Boulos tbm pqp  pic.twitter.com/pVSmFQYJpp", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/666yoyoda/status/1037874629279461376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871627739062272, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@PSL_Nacional @LeticiaCatel @Francischini_ @FlavioBolsonaro @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @thtlth isso \u00e9 quase impossivel de se fazer em uma campanha ..talvez se fosse o Boulos que vai 10 pessoas ver ele falar..mas milhares vao nos aeroportos ver bolsonaro chegar e etc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037871627739062272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thtlth,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,Francischini_,LeticiaCatel,PSL_Nacional"}
{"id": 1037860620698312704, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:29", "timezone": "CDT", "user_id": 31291807, "username": "marinarossi", "tweet": "At\u00e9 o momento, Ciro, Marina, Alckmin e Boulos cancelaram suas agendas de amanh\u00e3", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinarossi/status/1037860620698312704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859272850325507, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 878217680897155072, "username": "abacscl", "tweet": "guilherme boulos ou guilherme tortas?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abacscl/status/1037859272850325507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858653171113985, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "@juhgaama Boulos n\u00e3o tem nem 2% de inten\u00e7\u00e3o de voto. Haddad perdeu a prefeitura de S\u00e3o Paulo QUANDO ESTAVA NO PODER. Sem contar q acho os dois bem despreparados, visto a gest\u00e3o de Haddad na prefeitura de S\u00e3o Paulo, e boulos? Bem, \u00e9 o boulos n\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037858653171113985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juhgaama"}
{"id": 1037858308856729602, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "@juhgaama Entre boulos e Haddad, eu prefiro votar em um Chiba Inu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037858308856729602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juhgaama"}
{"id": 1037854486197354496, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 84310027, "username": "BoraJuIio", "tweet": "Eu acho Boulos muito bonitinho socorro", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoraJuIio/status/1037854486197354496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851218700382208, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 98874247, "username": "rafaelcabralgdy", "tweet": "\u00c9 incr\u00edvel como eu sou reflexo da minha m\u00e3e, por isso \u00e0s vezes a gente se ama muito ao passo que quer um matar o outro. pic.twitter.com/JsIplJrerV", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelcabralgdy/status/1037851218700382208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846446970691585, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2997558031, "username": "naggyinho", "tweet": "MANO QUE SUSTO A PROPAGANDA DO BOULOS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naggyinho/status/1037846446970691585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834586296934402, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@o_antagonista Logo o Boulos que adora comandar invas\u00f5es e fazer amea\u00e7as ? Adoram posar de santos, quando a coisa engrossa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1037834586296934402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037827622334550017, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 281652731, "username": "EdsonFoguinho", "tweet": "Deram uma facada em Boulos agora!  pic.twitter.com/z1OhVvquA0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsonFoguinho/status/1037827622334550017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824764038008833, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3324100756, "username": "disposablez", "tweet": "RIP candidatura de Guilherme Boulos  https://twitter.com/VEJA/status/1037799734180753409\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/disposablez/status/1037824764038008833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819667627290624, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 326949136, "username": "Nayrlk", "tweet": "Diante disso PELO AMOR DE DEUS reforcem a seguran\u00e7a dos candidatos. 4 coletes a prova de balas no Ciro, por favor. Haddad e Boulos recomendo uso at\u00e9 de capacete se poss\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nayrlk/status/1037819667627290624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818362489921536, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:34", "timezone": "CDT", "user_id": 258529805, "username": "geosantacruz", "tweet": "@Jacira1235 @CostaBrenno Ent\u00e3o se um lun\u00e1tico subir no palanque de Ciro para bater nele pode ? Se incendiarem a casa de boulos pode ? Por que todos fizeram ou pregaram ! Agora imagina se fosse o contr\u00e1rio ? J\u00e1 falariam em fascistas .", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geosantacruz/status/1037818362489921536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CostaBrenno,Jacira1235"}
{"id": 1037815184897843202, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:56", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "@gabriefes haddad ta separando mais a esquerda q boulos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037815184897843202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabriefes"}
{"id": 1037815116006416384, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "@gabriefes discordo, votar em boulos n\u00e3o \u00e9 decisivo pra bonoro ganhar ele s\u00f3 tem 1%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037815116006416384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabriefes"}
{"id": 1037810454536638464, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "@gabriefes pq votar no boulos seria a atitude mais burra da esquerda e pq tu ta tratando a facada como algo planejado por um grande grupo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037810454536638464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabriefes"}
{"id": 1037806096965095424, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 469508183, "username": "osvaldoonofre", "tweet": "@alvarodias_ Voc\u00ea, lamentavelmente, foi o \u00fanico que se aproveitou do epis\u00f3dio para dar estocada e fazer proselitismo pol\u00edtico. Uma pena! Nem o Boulos e a Manuela se arvoraram a tanto. Por essa e outras, voc\u00ea n\u00e3o sair\u00e1 dos tracinhos na campanha.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osvaldoonofre/status/1037806096965095424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1037802442983985152, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Todos os partidos pol\u00edticos condenaram o atentado (incluindo o PSOL \u00e9 o Boulos).. Mas os adolescentes LGBTS est\u00e3o dizendo, no auge da sua sabedoria de dar o cu todo dia,  que \u00e9 falso.. Vsf seus viados", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037802442983985152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800064771608576, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:51", "timezone": "CDT", "user_id": 882646157134098433, "username": "LMCQ_CQ", "tweet": "Hehe, vi um tweet de Boulos e lembrei que mainha vai, possivelmente, votar nele. Mas acho que de casa s\u00f3 ela, o resto at\u00e9 o momento t\u00e1 com Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LMCQ_CQ/status/1037800064771608576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795022962339840, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "\u201cA viol\u00eancia n\u00e3o pode tomar o lugar do debate pol\u00edtico\u201d, diz Boulos sobre facada em Bolsonaro  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/a-violencia-nao-pode-tomar-o-lugar-do-debate-politico-diz-boulos-sobre-facada-em-bolsonaro/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037795022962339840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037794600943927296, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:08", "timezone": "CDT", "user_id": 275133518, "username": "anmadasi", "tweet": "Eu goatei do Twitter de Boulos.Sem aproveitamento pol\u00edtico da situa\u00e7\u00e3o, diferente do Alvaro Dias.  https://www.facebook.com/100003888347306/posts/1358535040952761/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anmadasi/status/1037794600943927296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792397223243776, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 11767472, "username": "claudiagiane", "tweet": "J\u00e1 vi Ciro e Boulos se pronunciarem. Os outros j\u00e1 se pronunciaram?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiagiane/status/1037792397223243776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788890697003008, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 33675697, "username": "SupperFelpps", "tweet": "menina que loucura, ameacam boulos, facada no bozo, tiro na caravana de lulaEstamos indo direto ao abismo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SupperFelpps/status/1037788890697003008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773677620801537, "date": "2018-09-06", "time": "13:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "O moment do bolsonaro liderando no ibope durou menos de 3 horas,ja o moment do BOULOS criricando o bolsonaro ja ta a 21 horas. Esses adm do twitter sao muito canalhas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037773677620801537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773403644669953, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@aline_ncosta Se fosse o BOULOS ou o LULA voce nao teria medo ne ??  pic.twitter.com/x499GA1tHP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037773403644669953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aline_ncosta"}
{"id": 1037770503602282497, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3240206151, "username": "robertobelojr", "tweet": "@PedroJosephi @jdeandradeneto @belga__ @pdiasmonteiro Sei que n\u00e3o... concordo por isso n\u00e3o \u00e9 meu candidato \u201cideal\u201d nem no primeiro e nem no segundo... ele \u00e9 p\u00e9ssimo! Tal como acho Ciro, Boulos, Dacciolo e Bolsonaro. Cada um com seus defeitos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertobelojr/status/1037770503602282497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pdiasmonteiro,belga__,jdeandradeneto,PedroJosephi"}
{"id": 1037756644258734080, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 27299435, "username": "andersonofbitch", "tweet": "Presidento @MichelTemer, queremos mais v\u00eddeos!Segue a lista:Boulos (fale dos \"50 tons de Temer\")Marina (fale da sementinha)Ciro (fale, qq coisa, ele \u00e9 louco)Meirelles (pode ser rom\u00e2ntico, a gente gosta)Bolsonaro (s\u00f3 de zueira mesmo)", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonofbitch/status/1037756644258734080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037752662681415683, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 O PT tamb\u00e9m, inclusive agora nessas elei\u00e7\u00f5es, mesmo dps de tudo o que passou. Acabou de sair uma mat\u00e9ria na UOL de Boulos criticando isso.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037752662681415683", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037752412541538306, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 Se for para votar em por base aliada, que votemos em Alckmin. Nem Ciro, nem Boulos, nem PT tem uma base aliada forte. Agora, os partidos progressistas, em reuni\u00e3o, se comprometeram c uma ampla alian\u00e7a ao candidato que fosse p o 2o turno", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037752412541538306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037745836375982081, "date": "2018-09-06", "time": "11:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 624867229, "username": "joaopauloguma", "tweet": "Algu\u00e9m imaginaria o Temer un\u00edssono ao Boulos? Pois foi exatamente isso, juntamente com a insist\u00eancia da milit\u00e2ncia lacradora em falar do ex-capit\u00e3o, que sacramentou Bolsonaro no segundo turno dessas elei\u00e7\u00f5es....  https://www.facebook.com/276783459178566/posts/973738106149761/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopauloguma/status/1037745836375982081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744169886859264, "date": "2018-09-06", "time": "11:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 163331292, "username": "yangabriel2010", "tweet": "@MuriloCleto @apropriacaocult Seja direto, AONDE O BOULOS EST\u00c1 ENVOLVIDO EM CORRUP\u00c7\u00c3O SE ELE NUNCA FOI POL\u00cdTICO ?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yangabriel2010/status/1037744169886859264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "apropriacaocult,MuriloCleto"}
{"id": 1037743535242534913, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 Se formos para essa linha de pensamento, Boulos \u00e9 o maior cr\u00edtico de Lula. J\u00e1 que o pr\u00f3prio PSOL surgiu como uma cr\u00edtica ao PT. Uma coisa \u00e9 falar mal e falar merda, como Doria ou Bozo falam, outra coisa \u00e9 uma cr\u00edtica coerente. O Governo Lula n\u00e3o foi perfeito.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037743535242534913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037739871077625856, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 163331292, "username": "yangabriel2010", "tweet": "@MuriloCleto @apropriacaocult Eu vou votar no Ciro, abdica de 100mil por m\u00eas de aposentadoria.  O teu usa aux\u00edlio moradia tendo casa, tem funcion\u00e1rio fantasma e s\u00f3 n foi investigado pelos 200mil da Friboi pq tem foro. Te desafio a provar q Ciro e Boulos est\u00e3o envolvidos .", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yangabriel2010/status/1037739871077625856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "apropriacaocult,MuriloCleto"}
{"id": 1037739042824183809, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:22", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "Mas q \u00e9 isso Boulos! Vc n\u00e3o...  https://twitter.com/folha/status/1037717820291903489\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037739042824183809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736132547624961, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:48", "timezone": "CDT", "user_id": 139942246, "username": "ELMERDIEG0", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Ta faltando uma Mensagem para Boulos, Marina, e Ciro Gomes kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ELMERDIEG0/status/1037736132547624961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037736083134537728, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 257583727, "username": "davidjc13", "tweet": "Mensagem do @MichelTemer pro Boulos:50 tons de Temer \u00e9 o caralho seu fake de Lula filho da puta. VAI TOMAR NO CU RAPAZ, FICA ME COMPARANDO COM FILME RUIM. FUI ASSISTIR A PORRA DAQUELE FILME N\u00c3O TEM UM PEITINHO, DISGRA\u00c7A A\u00cd TU ME COMPARA COM ISSO? ARROMBADO DO CARALHO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidjc13/status/1037736083134537728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037733813886042113, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 144328784, "username": "migalety", "tweet": "@haughtwaverIy @xaroliba amiga mas n\u00e3o \u00e9 por essas pessoas de internet que Boulos n\u00e3o vai ser eleito.......", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/migalety/status/1037733813886042113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xaroliba,haughtwaverIy"}
{"id": 1037729987468644352, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 144328784, "username": "migalety", "tweet": "Infelizmente grandes chances de n\u00e3o votar em Boulos ))):", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/migalety/status/1037729987468644352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722459405987841, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1009638081237012482, "username": "helobamoriim", "tweet": "Se Ciro for presidente, depois tu senta e chora pela merda que vai dar. Todos os candidatos a presid\u00eancia dessa porra desse pa\u00eds tem cara de quem vai botar pra foder em todo mundo. Boulos (que nem chega perto de ser presidente, gra\u00e7as a Deus) pra mim \u00e9 o pior. Que \u00f3dio desse oc\u00f3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helobamoriim/status/1037722459405987841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720165188882434, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 732581898040532993, "username": "pererecanews", "tweet": "@GuilhermeBoulos E a\u00ed boulos? Com esse converseiro de merda repetitivo, chegasse a 2%? Mais umas 10 elei\u00e7\u00f5es com essa mesma cantiga, creio que voc\u00eas se equiparem ao PSTU. Abs", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pererecanews/status/1037720165188882434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037715701404971008, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Presidenci\u00e1veis):Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (REDE): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 8%Alvaro Dias (PODEMOS): 3%Jo\u00e3o Am\u00f4edo (NOVO): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037715701404971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698264852770817, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:20", "timezone": "CDT", "user_id": 597128179, "username": "dhouglasf2", "tweet": "@g1 @aarodriguesouza J\u00e1 deu uma visualizada em Guilherme Boulos?Ele tem umas propostas legais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dhouglasf2/status/1037698264852770817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aarodriguesouza,g1"}
{"id": 1037695314348654593, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 73490584, "username": "chrismuniiz", "tweet": "O cen\u00e1rio pol\u00edtico pra essa elei\u00e7\u00e3o presidencial t\u00e1 t\u00e3o doido, q meu pai q \u00e9 super conservador come\u00e7ou com \"To fechado com Lula e n\u00e3o abro\", passou por \"Boulos, esse cara tem coragem, ganhou meu voto\", e hoje me acordou dizendo q quer votar 18 por causa de (PASMEM) Eduarrdo Jorge", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrismuniiz/status/1037695314348654593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679936650326016, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:30", "timezone": "CDT", "user_id": 90940634, "username": "CNC_Matheus", "tweet": "J\u00e1 vejo o choro de alguns quando Boulos passar dos 20%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CNC_Matheus/status/1037679936650326016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679363851001858, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 90940634, "username": "CNC_Matheus", "tweet": "Ciro Gomes 20%Jair Messias 18%Marina Silva 15%Geraldo Alckimin 15%Fernando Haddad 13%Jo\u00e3o Amoedo 3%Guilherme Boulos 2% (Nosso presidente, a arrancada vem!) Outros 2%Brancos/Nulos/Indecisos 12%Fonte:  https://Twitter.com/CNC_Matheus\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CNC_Matheus/status/1037679363851001858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675873045041152, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "Boulos....Virou santo pros esquerdas.Essa criatura passou os \u00faltimos anos mandando invadir propriedades privadas, pesquisas cient\u00edficas, im\u00f3veis...E QUEM \u00c9 O TERRORISTA?? \u00c9 o Bolsonaro...Cad\u00ea as emiss\u00f5ras que N\u00c3O FAZEM mat\u00e9ria sobre o  BOULOS e seu perfil DESTRUIDOR????  https://twitter.com/adrianohidalgo/status/1037318196934729728\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037675873045041152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671382539272193, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:31", "timezone": "CDT", "user_id": 51440779, "username": "pedro_meira", "tweet": "@MariliaMoscou \u00c9 exatamente o que Boulos t\u00e1 fazendo e num esfor\u00e7o danado. Viajando o Brasil todinho e procurando conhecer todo mundo. A bronca \u00e9 s\u00f3 isso que tu mencionou, a grana. Seria massa a classe mais pobre desse pa\u00eds ver quem t\u00e1 com os pobres mesmo, al\u00e9m da classe m\u00e9dia q \u00e9 necess\u00e1rio", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro_meira/status/1037671382539272193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MariliaMoscou"}
{"id": 1037659944345063424, "date": "2018-09-06", "time": "06:13:04", "timezone": "CDT", "user_id": 29242534, "username": "igorteixeira", "tweet": "@kkkjkkjkjkjjj eu acho que quem provocou isso foi o Boulos com os \"50 tons de Temer\" que o chuchu refutou \"veementemente\".a\u00ed Temer viu que o chuchu t\u00e1 patinando e deu um abra\u00e7o da morte pra beneficiar Meirelles.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorteixeira/status/1037659944345063424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kkkjkkjkjkjjj"}
{"id": 1037659421831258112, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1013074640544129024, "username": "jvctpaiva", "tweet": "@petralima_ @caroules Isso... Tava lembrado que algu\u00e9m da campanha dele falou algo nesse sentido, mas n\u00e3o ele. Por\u00e9m eu duvido que isso passe por Ciro - apesar de ele n\u00e3o ser um Boulos da vida, totalmente anti-privatiza\u00e7\u00f5es.  http://www.jb.com.br/economia/2018/09/3762-assessor-economico-de-ciro-desconversa-sobre-privatizacoes.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvctpaiva/status/1037659421831258112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caroules,petralima_"}
{"id": 1037648054596317184, "date": "2018-09-06", "time": "05:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "Pelas pesquisas baseadas em *adesivos em carros*, seguem resultados parciais das elei\u00e7\u00f5es 2018.                               Bolsonaro: 27%Vende-se: 23%Herbalife: 20%Hadad : - 1 %Boulos: sumiu o adesivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037648054596317184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037632245866143744, "date": "2018-09-06", "time": "04:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 152349764, "username": "AuricelCarvalho", "tweet": "Boulos diz que Bolsonaro estava \"dopado\" no debate da Band | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/boulos-diz-que-bolsonaro-estava-dopado-no-debate-da-band/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuricelCarvalho/status/1037632245866143744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037554369728860160, "date": "2018-09-05", "time": "23:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 163331292, "username": "yangabriel2010", "tweet": "@MuriloCleto @RFreire1975 Me aponte onde Boulos, Marina, Ciro e Amoedo s\u00e3o corruptos. Nenhum deles recebe Aux\u00edlio moradia tendo casa , nenhum deles tem funcion\u00e1rio fantasma....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yangabriel2010/status/1037554369728860160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RFreire1975,MuriloCleto"}
{"id": 1037540284765065216, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 89832704, "username": "77Harrison77", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/77Harrison77/status/1037540284765065216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037536810430332929, "date": "2018-09-05", "time": "22:03:46", "timezone": "CDT", "user_id": 250627452, "username": "igorsson", "tweet": "@orizzih boulos: aigor toda molhadinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorsson/status/1037536810430332929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "orizzih"}
{"id": 1037529789043761152, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 193953871, "username": "albertophp", "tweet": "O Tico Anta Cruz j\u00e1 declarou que vai embora tamb\u00e9m pra Cuba Produ\u00e7\u00e3o!Como o Brasil t\u00e1 melhorando n\u00e9.Segue a Lista:Pabllo VittarJean WyllysMaria do Ros\u00e1rioXuxaGuilherme BoulosManuela d'\u00c1vilaGlobaisBoa Viagem!Coloque o nome da Pr\u00f3xima V\u00edtima Abaixo\ud83d\udc47", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albertophp/status/1037529789043761152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528152673841152, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 54292601, "username": "seu__pinto", "tweet": "acabo de decidir o meu voto.. boulos que me perdoe, mas este agora \u00e9 o meu homem  https://twitter.com/vera/status/1037382121806016517\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seu__pinto/status/1037528152673841152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524385748451328, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:24", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Semelhan\u00e7as entre Boulos e Amoedo, ambos est\u00e3o perdendo at\u00e9 para margem de erro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037524385748451328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516758133952512, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 9532512, "username": "anizio", "tweet": "Partido Novo \u00e9 o PSDB Personalit\u00e9(N\u00e3o sei se a frase \u00e9 do Boulos. \u00c9 cir\u00fargica, precisa, adorei)  https://twitter.com/Celia13Guevara/status/1037504077666689024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anizio/status/1037516758133952512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514773129293825, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3711025281, "username": "agrabrieIa", "tweet": "isso pq eu nem vou entrar no m\u00e9rito de falar a import\u00e2ncia da candidatura de Boulos e S\u00f4nia ou do qu\u00e3o pobre \u00e9 reduzir os eleitores da chapa a \"esquerda birrenta\"enfim, s\u00f3 pra resumir mesmo: essa \u00e9 uma l\u00f3gica que na minha cabe\u00e7a n\u00e3o faz o menor sentido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agrabrieIa/status/1037514773129293825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511380050616321, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 708503708053676033, "username": "leonarques", "tweet": "Quando o Boulos disse \"Alckmin \u00e9 Temer\", Boulos n tava pra brincadeira  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonarques/status/1037511380050616321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507128213295109, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "J\u00e1 disse e repeti aqui na minha TLEleitores.....N\u00c3O SE QUER RETROCESSO novamente. PT jamais!!! Algu\u00e9m aqui j\u00e1 imaginou que o HADDAD tr\u00e1s junto o BOULOS, MANUELA, JEAN WYLLIS, GLEISI, MST, MTST, CUT.....Algu\u00e9m quer isso ainda pra o nosso pa\u00eds??Por favor gente, repensem o voto  https://twitter.com/OpusckiSulains/status/1037494050188877824\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037507128213295109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506582974738433, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:39", "timezone": "CDT", "user_id": 597828231, "username": "krvpskaya", "tweet": "isso n\u00e3o vai ser o fator decisivo pro meu voto, porque eu tenho o m\u00ednimo senso de responsabilidade e consci\u00eancia de voto \u00fatil, mas \u00e9 mt ineg\u00e1vel o descaso pelo nordeste de quase todos os candidatos do eixo sul-sudeste. com exce\u00e7\u00e3o, apenas, do boulos.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/krvpskaya/status/1037506582974738433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506537923792896, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 19240988, "username": "bqeg", "tweet": "Boulos? Jamais.  https://twitter.com/andre_llucas/status/1037123779787411457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bqeg/status/1037506537923792896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497591087460354, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 210549324, "username": "daaniela_alves", "tweet": "desculpa, mas geometria anal\u00edtica me fez odiar qualquer boulos que venha existir nesse mundo  https://twitter.com/DCM_online/status/1037318686498082817\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daaniela_alves/status/1037497591087460354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497580815564800, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "@anabeat05826201 \u00e9 verdade, qe eles/n\u00f3s consigamos fazer crescer mais para n\u00e3o dar chance para os golpistas, pq pelo cen\u00e1rio, apenas Boulos assume o Estado de Exce\u00e7\u00e3o, para os outros (eles deliram) q vivemos numa democracia (qj\u00e1 nesse momento significa cinismo neoliberal)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1037497580815564800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201"}
