{"id": 1038390539425595392, "date": "2018-09-08", "time": "06:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 88787011, "username": "FABIOMELO74", "tweet": "Elei\u00e7\u00e3o era pra acontecer todos os anos.! As postagens do Cabo Daciolo \u00e9 um exemplo. Os coment\u00e1rios s\u00e3o os melhores poss\u00edveis....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FABIOMELO74/status/1038390539425595392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038345268993961984, "date": "2018-09-08", "time": "03:36:18", "timezone": "CDT", "user_id": 887253901090729984, "username": "mariantafp", "tweet": "Cabo Daciolo diz que somos monitorados 24 Horas por Dia  https://youtu.be/xSggB0e_o0w\u00a0 via @YouTube Vejam, ele at\u00e9 fala com os anjos \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariantafp/status/1038345268993961984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038225891518816257, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 344151222, "username": "Mayjessica_", "tweet": "cabo daciolo nos montes fazendo 20 dias de jejum e ora\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mayjessica_/status/1038225891518816257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224401815220224, "date": "2018-09-07", "time": "19:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 61752537, "username": "folhape", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES | Cabo Daciolo diz que faz novo jejum em desagravo \u00e0 na\u00e7\u00e3o e a Bolsonaro -  https://bit.ly/2oOI12n\u00a0 pic.twitter.com/TzB0Bl0sWf", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhape/status/1038224401815220224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193114459131909, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 962520735557345298, "username": "mabtxsts", "tweet": "Gente a propaganda do cabo daciolo KKKKKKKKKKKKKKKKKKKMMMMMMMMMMMMMKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mabtxsts/status/1038193114459131909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163701466099718, "date": "2018-09-07", "time": "15:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 285282507, "username": "erickeduardo4", "tweet": "@joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @FABIOMELO74 Ent\u00e3o somos dois. Consigo enxergar pontos positivos e negativos em todos os candidatos. Menos o Cabo Daciolo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erickeduardo4/status/1038163701466099718", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FABIOMELO74,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038147533049081856, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 209372969, "username": "badgalraessa", "tweet": "@reblec KKKKKKKKKKKKKKKK eu amo cabo daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalraessa/status/1038147533049081856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reblec"}
{"id": 1037945366333808640, "date": "2018-09-07", "time": "01:07:14", "timezone": "CDT", "user_id": 280114365, "username": "ArthurAlgoz", "tweet": "@rosana Deve ser eleitor do Cabo Daciolo kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurAlgoz/status/1037945366333808640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosana"}
{"id": 1037899837121937409, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 125123648, "username": "IsisAzevedo_", "tweet": "T\u00f4 com medo de ir dormir e amanh\u00e3 n\u00e3o ter mais nenhum candidato concorrendo. Tem um preso, outro no hospital, qual ser\u00e1 o que vai ser abduzido?Ser\u00e1 o Cabo Daciolo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsisAzevedo_/status/1037899837121937409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886196939190273, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 782950171328057345, "username": "WagnerBraz55", "tweet": "@Ilha__ Realmente ele e o Cabo Daciolo se destacam.., Gra\u00e7as a Deus \ud83d\ude4c Que ele se recupere logo \ud83d\ude4cBoa noite e bom Descanso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerBraz55/status/1037886196939190273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilha__"}
{"id": 1037873269100240896, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 115779911, "username": "helodepadua", "tweet": "Ouvi gente dizer q prefere votar no CABO Daciolo do que no Ciro parecendo que n\u00e3o existe uma op\u00e7\u00e3o de qualidade que \u00e9 Joao Amoedo do que no Ciro, o povo brasileiro n\u00e3o tem condi\u00e7oes de salva\u00e7\u00e3o pq simplesmente n\u00e3o queremcomo pode n\u00e3o apredemcomo pode uma na\u00e7\u00e3o ser assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helodepadua/status/1037873269100240896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862011323998208, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2827459422, "username": "doug19911", "tweet": "Fazemos piadas, mas queremos que o Bozonaro fique bem e recupere-se r\u00e1pido. At\u00e9 pq sem ele os debates , apenas com o Cabo Daciolo, ficaram gra\u00e7a.#For\u00e7aMito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aMito", "link": "https://twitter.com/doug19911/status/1037862011323998208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855430201036800, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2997558031, "username": "naggyinho", "tweet": "\"n\u00e3o tivemos contato com cabo Daciolo\"O cara deve t\u00e1 no retiro dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naggyinho/status/1037855430201036800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847444271325186, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 782950171328057345, "username": "WagnerBraz55", "tweet": "@Ilha__ Politico dan\u00e7a conforme a m\u00fasica!, no Debate gostei da Parte que o Cabo Daciolo Falou a Verdade, Tudo farinha do mesmo Saco, tudo velho na pol\u00edtica., acho que est\u00e1 na hora desse povo deixar de ser Vagabundo e arrumar um emprego!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerBraz55/status/1037847444271325186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilha__"}
{"id": 1037845743468519429, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 808096374, "username": "Lovinha__", "tweet": "Cabo Daciolo Gl\u00f3ria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lovinha__/status/1037845743468519429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829744723677186, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "cad\u00ea os \"a esquerda \u00e9 burra\" agora q viram q o cara eh eleitor de cabo daciolo", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037829744723677186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818335604473860, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 245212331, "username": "NihilFuck", "tweet": "Cabo Daciolo que mandou esfaquear o cara!  pic.twitter.com/oC5C8ufB3D", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NihilFuck/status/1037818335604473860", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813263952736256, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 785202112808554496, "username": "joaneevil", "tweet": "Eh estranho pensar que isso tudo pode ter sido armado, me sinto o cabo Daciolo falando da URSAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaneevil/status/1037813263952736256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812762708193280, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 423572424, "username": "JoelmaFerreir14", "tweet": "@alexandregarcia Estou assistindo a Globo News e estou ficando de est\u00f4mago embrulhado, querem o que com essa conversa? Eu fui no perfil do criminoso e vi fotos de Lula Livre, exalta\u00e7\u00e3o a N\u00edcolas Maduro, mas os jornalistas s\u00f3 falam em ma\u00e7onaria, cabo Daciolo. Digam! Ele gosta do comunismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoelmaFerreir14/status/1037812762708193280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037808342654177280, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 39424582, "username": "YuriSanderson", "tweet": "O cara que esfaqueou o @jairbolsonaro ouvia o @sacocheiocast e era eleitor do @CaboDaciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YuriSanderson/status/1037808342654177280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,sacocheiocast,CaboDaciolo"}
{"id": 1037807289254780928, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 27296648, "username": "giorgiacs", "tweet": "sera q com isso temer vai liberar todos os videos que queria? sera que cabo daciolo ta se refugiando no monte novamente achando que a facada foi coisa dos iluminati?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giorgiacs/status/1037807289254780928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806578395701248, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 169175047, "username": "maksandro", "tweet": "O Cabo Daciolo tamb\u00e9m foi filiado ao PSOL...Que ila\u00e7\u00e3o escrota, @BlogdoNoblat", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maksandro/status/1037806578395701248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037799323055149056, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 65970276, "username": "pedrovsk__", "tweet": "foi o cabo daciolo q mandou matar o bolsoneiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrovsk__/status/1037799323055149056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770847606525953, "date": "2018-09-06", "time": "13:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 255140095, "username": "stanleyweb", "tweet": "A solu\u00e7\u00e3o para o Brasil para o atual cen\u00e1rio que estamos vivendo.Cabo Daciolo-Presidente 51  https://www.facebook.com/stanleymagalhaespe/videos/1907227982689697/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stanleyweb/status/1037770847606525953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758635231903745, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1003020822448132097, "username": "cabecasdealga_", "tweet": "@irisfigueiredo cabo daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabecasdealga_/status/1037758635231903745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "irisfigueiredo"}
{"id": 1037746885702889477, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 104245446, "username": "2marrcelo", "tweet": "@FredFigueiroa @Cassito_Z Ent\u00e3o nesse #EscolheOuMorre, o presidente do de Recife seria um Cabo Daciolo? Brasil primeira economia, EUA e China se curvando, contra a URSAL e a ma\u00e7onaria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EscolheOuMorre", "link": "https://twitter.com/2marrcelo/status/1037746885702889477", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cassito_Z,FredFigueiroa"}
{"id": 1037540284765065216, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 89832704, "username": "77Harrison77", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/77Harrison77/status/1037540284765065216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037524719833178112, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:44", "timezone": "CDT", "user_id": 400949670, "username": "CaetanoBezerra", "tweet": "@marcus_de_faria ( ) \u00c1lvaro Dias( ) Cabo Daciolo ( ) Eymael( ) Fernando Haddad que \u00e9 do PT e vai tocar o projeto de Lula**S\u00f3 para as outras regi\u00f5es do Brasil pq quem n\u00e3o \u00e9 Paulista \u00e9 burro e n\u00e3o sabe quem \u00e9 Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaetanoBezerra/status/1037524719833178112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcus_de_faria"}
