{"id": 1038449158263373826, "date": "2018-09-08", "time": "10:29:07", "timezone": "CDT", "user_id": 75174348, "username": "mffernandab", "tweet": "cancela a elei\u00e7\u00e3o e D\u00c1 A FAIXA PRESIDENCIAL PRO CIRO  pic.twitter.com/7InahNqtQK", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mffernandab/status/1038449158263373826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448772680957953, "date": "2018-09-08", "time": "10:27:35", "timezone": "CDT", "user_id": 168231127, "username": "_uigeorge", "tweet": "@anacronices Ciro com certeza", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_uigeorge/status/1038448772680957953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacronices"}
{"id": 1038448466601693185, "date": "2018-09-08", "time": "10:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2191198250, "username": "bragaviniciusss", "tweet": "@marianakgomes O argumento que eu tenho \u00e9 que o Ciro \u00e9 mais bonito  pic.twitter.com/PDogF3Eh3C", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bragaviniciusss/status/1038448466601693185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marianakgomes"}
{"id": 1038447974047784960, "date": "2018-09-08", "time": "10:24:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1037937111775764480, "username": "transtornadax", "tweet": "@FilipeTois @ppriscilaveloso Kkfkgkgkgk eu escolhendo entre Ciro e haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/transtornadax/status/1038447974047784960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ppriscilaveloso,FilipeTois"}
{"id": 1038447494907260928, "date": "2018-09-08", "time": "10:22:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2968853333, "username": "fkznara", "tweet": "Agora to conhecendo o Ciro! O cara at\u00e9 que tem umas propostas legais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fkznara/status/1038447494907260928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038445961880723457, "date": "2018-09-08", "time": "10:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2780278707, "username": "vavaferreira2", "tweet": "@alicercee Sim, compreendo... Mas pra eu votar em Ciro \u00e9 por causa da conjuntura mesmo e n\u00e3o farei isso no primeiro turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vavaferreira2/status/1038445961880723457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alicercee"}
{"id": 1038443992885669890, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 15080257, "username": "julio2906", "tweet": "Ciro pelas ruas, avenidas e estacionamentos! Sinal verde pro mais preparado e competente! Vamo nessa @cirogomes!#Ciro12 pic.twitter.com/5pUelaMfRs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/julio2906/status/1038443992885669890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038443537438830592, "date": "2018-09-08", "time": "10:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3089742928, "username": "Jhonnydrt", "tweet": "Charles Xavier e Magneto eram aliados. Mesmo respeitando-se, viraram \"advers\u00e1rios\" pelo modo como viam o mundo, mas s\u00f3 queriam o bem do seu povo. Charles (Lula) sempre foi o grande her\u00f3i. Mas quando uma amea\u00e7a maior p\u00f4s o mundo em risco, os mocinhos recorreram a Magneto (Ciro).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonnydrt/status/1038443537438830592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443255271178241, "date": "2018-09-08", "time": "10:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 879890294837215232, "username": "GuilhermeSAS_", "tweet": "J\u00e1 imaginou um segundo turno entre Haddad e Ciro? Meu sonho de menino...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeSAS_/status/1038443255271178241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038442471758462982, "date": "2018-09-08", "time": "10:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 917897548483956736, "username": "SilvioTassoo", "tweet": "@rafael2099 @estag_social1 CIRO 12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvioTassoo/status/1038442471758462982", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "estag_social1,rafael2099"}
{"id": 1038441655882473472, "date": "2018-09-08", "time": "09:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 870921978, "username": "VikDelatorre", "tweet": "@AntiCast @anarcobs Ok. Irei procurar o contato dela. Grato pela aten\u00e7\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VikDelatorre/status/1038441655882473472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anarcobs,AntiCast"}
{"id": 1038441446972579841, "date": "2018-09-08", "time": "09:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2780278707, "username": "vavaferreira2", "tweet": "Esperando Bea fazer campanha pra Ciro no segundo turno, vem katxia Abreu@biaaeb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vavaferreira2/status/1038441446972579841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "biaaeb"}
{"id": 1038440415446351873, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "@mbwl05 Kkkkkkk. S\u00f3 da uma lida no que tu escreveu. Acha que Ciro nao consegue pacificar o pais e termina declarando voto em Bolsonaro. Cheio de coer\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1038440415446351873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mbwl05"}
{"id": 1038439904596963328, "date": "2018-09-08", "time": "09:52:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2780278707, "username": "vavaferreira2", "tweet": "Eu fico passada com ativista de esquerda fazendo campanha pra Ciro, meu voto \u00e9 de se ele for pro segundo turno com o inomin\u00e1vel, mas nunca vou me passar fazendo campanha pra esse macho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vavaferreira2/status/1038439904596963328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038439710761381888, "date": "2018-09-08", "time": "09:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 531244323, "username": "RamatisVilaBela", "tweet": "@cirogomes Na minha casa \u00e9 todo mundo Ciro Gomes. Espero que cumpra a sua palavra e seu projeto. Avante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RamatisVilaBela/status/1038439710761381888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038439694047084545, "date": "2018-09-08", "time": "09:51:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2191198250, "username": "bragaviniciusss", "tweet": "S\u00f3 expondo isso!!! Votem no Ciro porra  https://twitter.com/LRitzmann4/status/1038437992724160512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bragaviniciusss/status/1038439694047084545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038439348050567168, "date": "2018-09-08", "time": "09:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2780278707, "username": "vavaferreira2", "tweet": "vou dar em I\u00eada se passando botando o babado de Ciro no perfil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vavaferreira2/status/1038439348050567168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038436000006057984, "date": "2018-09-08", "time": "09:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 531244323, "username": "RamatisVilaBela", "tweet": "@dda9a49d68e24c4 @estag_social1 Ciro da massa nordestina  pic.twitter.com/GDHTQEGE08", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RamatisVilaBela/status/1038436000006057984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "estag_social1,dda9a49d68e24c4"}
{"id": 1038435762742677505, "date": "2018-09-08", "time": "09:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 531244323, "username": "RamatisVilaBela", "tweet": "@EduhP10 Ciro da massa  pic.twitter.com/UZzHoEZL8e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RamatisVilaBela/status/1038435762742677505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduhP10"}
{"id": 1038435360878014464, "date": "2018-09-08", "time": "09:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 162782430, "username": "EduhP10", "tweet": "\u274cDep. Estadual  \u2714\ufe0fDep. Federal Ivan Moraes  \u2714\ufe0fSenadores : Eug\u00eania Lima e \u2714\ufe0fL\u00eddia brunes \u2714\ufe0fGovernador Dani Portela \ud83d\udcadPresidente Ciro ou Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduhP10/status/1038435360878014464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435100319539201, "date": "2018-09-08", "time": "09:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 16193453, "username": "cmelo", "tweet": "Eleitorado do PT fazendo campanha pra Ciro e deixando Haddad chupando brita \u00e9 muita onda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmelo/status/1038435100319539201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433973549051904, "date": "2018-09-08", "time": "09:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 408049953, "username": "bdomingoss_", "tweet": "Existe o amor da sua vida Haddad 13E existe o amor pra sua vida Ciro 12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bdomingoss_/status/1038433973549051904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433453858013184, "date": "2018-09-08", "time": "09:26:43", "timezone": "CDT", "user_id": 408049953, "username": "bdomingoss_", "tweet": "Parece que todo mundo vai de Ciro n\u00e9 Eu: \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bdomingoss_/status/1038433453858013184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038432956098834432, "date": "2018-09-08", "time": "09:24:44", "timezone": "CDT", "user_id": 796390693, "username": "jessicACriadora", "tweet": "@osorrisodamona exatamente, ser pibre eh mt triste", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessicACriadora/status/1038432956098834432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "osorrisodamona"}
{"id": 1038432764901683201, "date": "2018-09-08", "time": "09:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 320385394, "username": "ArqueuGomes", "tweet": "Ciro crescendo..  https://twitter.com/estag_social1/status/1038429971709132810\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArqueuGomes/status/1038432764901683201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038432429147672577, "date": "2018-09-08", "time": "09:22:38", "timezone": "CDT", "user_id": 796390693, "username": "jessicACriadora", "tweet": "@osorrisodamona tbm nao!! s\u00f3 queria comer melhor, menos industrializados, mais org\u00e2nicos etc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessicACriadora/status/1038432429147672577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "osorrisodamona"}
{"id": 1038431451853860866, "date": "2018-09-08", "time": "09:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 796390693, "username": "jessicACriadora", "tweet": "@osorrisodamona amiga boa sorte focooo eu queria mudar a alimenta\u00e7\u00e3o mas nem isso consigo desgra\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessicACriadora/status/1038431451853860866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "osorrisodamona"}
{"id": 1038431227504668674, "date": "2018-09-08", "time": "09:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 298600763, "username": "mbrprogressista", "tweet": "Mais um motivo para nos unirmos em prol da candidatura de Ciro. #DitaduraNuncaMais https://twitter.com/g1politica/status/1038276273838219264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "#DitaduraNuncaMais", "link": "https://twitter.com/mbrprogressista/status/1038431227504668674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038430657129656320, "date": "2018-09-08", "time": "09:15:36", "timezone": "CDT", "user_id": 796390693, "username": "jessicACriadora", "tweet": "@osorrisodamona bora eu e vc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessicACriadora/status/1038430657129656320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "osorrisodamona"}
{"id": 1038428973078900736, "date": "2018-09-08", "time": "09:08:54", "timezone": "CDT", "user_id": 34689170, "username": "F_Tasso", "tweet": "@berieux N\u00e3o s\u00f3 os golpistas, a vit\u00f3ria de Haddad n\u00e3o vai mudar a instabilidade pol\u00edtica, a polaridade e os protestos.. Na minha opini\u00e3o Ciro \u00e9 o \u00fanico que tem condi\u00e7\u00f5es de dialogar com os extremos e, talvez, trazer um pouco de paz para o pa\u00eds. Ps.: Adoro Haddad, votaria nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Tasso/status/1038428973078900736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1038428058615771137, "date": "2018-09-08", "time": "09:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 723842245959520258, "username": "Rinaldo_pedrosa", "tweet": "A fam\u00edlia de Ciro Gomes t\u00e1 na pol\u00edtica desde o s\u00e9culo 19. Ele j\u00e1 foi do PSDB e do PMDB. Apoiou Fernando Henrique e Lula. O cara \u00e9 a personifica\u00e7\u00e3o do coronelismo no Nordeste, voc\u00eas t\u00e3o tudo doido votando num cara desse.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rinaldo_pedrosa/status/1038428058615771137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426915407908865, "date": "2018-09-08", "time": "09:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3184827934, "username": "biabsoaares", "tweet": "pq katia abreu ciro s\u00f3 te pergunto isso", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biabsoaares/status/1038426915407908865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426230113087489, "date": "2018-09-08", "time": "08:58:00", "timezone": "CDT", "user_id": 78446459, "username": "owPredos", "tweet": "ciro gomes eh indie repassem  https://twitter.com/friviao/status/1037866770630098945\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owPredos/status/1038426230113087489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425814986043392, "date": "2018-09-08", "time": "08:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2216126007, "username": "MarcosR93779053", "tweet": "Ciro 12!  pic.twitter.com/mOPpxrzoFv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosR93779053/status/1038425814986043392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425136641134593, "date": "2018-09-08", "time": "08:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 303004270, "username": "andersontaraujo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/mRzZkRRNrq4?aMarcelo\u00a0\u2026 Adnet imita Ciro Gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersontaraujo/status/1038425136641134593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038424179530518529, "date": "2018-09-08", "time": "08:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 927089862175608832, "username": "jose_coutinho", "tweet": "@cirogomes @geraldoalckmin @letsaldanha O problema do tucano \u00e9, al\u00e9m do passado, e da corja que o acompanha, a falta de inova\u00e7\u00e3o na proposta de estrutura\u00e7\u00e3o do governo. Ciro ao menos consegue colocar pautas sociais como prioridades. O grande problema mesmo \u00e9 que eu duvido Q ele consiga gerar riqueza suficiente p isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jose_coutinho/status/1038424179530518529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "letsaldanha,geraldoalckmin,cirogomes"}
{"id": 1038422638786478080, "date": "2018-09-08", "time": "08:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 68504360, "username": "karpedom", "tweet": "@augustbarrosant Cara, pra governador e senador este ano est\u00e1 muito dif\u00edcil fazer uma escolha. Vou dar uma olhada no programa do Rands ainda, mas com certeza, Ciro pra presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karpedom/status/1038422638786478080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustbarrosant"}
{"id": 1038421746783866881, "date": "2018-09-08", "time": "08:40:12", "timezone": "CDT", "user_id": 293511681, "username": "CalabriaRodrigo", "tweet": "@jdeandradeneto Ciro pacificador e conciliador?Kkkkkkkkkkk Brincadeira isso n\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CalabriaRodrigo/status/1038421746783866881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1038421023073476609, "date": "2018-09-08", "time": "08:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1005110166403141632, "username": "lipeffl", "tweet": "@jdeandradeneto Pra galera que est\u00e1 criticando Ciro pelo temperamento dele. https://m.youtube.com/watch?v=A0os1hWPFcE&feature=youtu.be\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipeffl/status/1038421023073476609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1038419815902445569, "date": "2018-09-08", "time": "08:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 58268706, "username": "soucamomille", "tweet": "a cada esquina eu encontro pelo menos 3 filho do ciro gomes", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soucamomille/status/1038419815902445569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038416461272899585, "date": "2018-09-08", "time": "08:19:11", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "@thiagosfelix Muitos amigos petistas est\u00e3o indo de Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1038416461272899585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiagosfelix"}
{"id": 1038415530355515395, "date": "2018-09-08", "time": "08:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 845408695035088896, "username": "_n3guinha", "tweet": "Eu vou votar em marina mas tem Haddad n\u00e9 e Ciro \u00e9 assim tao top quanto tao falando porque se for eu n\u00e3o sei porque tem Marina n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_n3guinha/status/1038415530355515395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415113131311109, "date": "2018-09-08", "time": "08:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "@TodosComCiro12 @rudinelebarreto Tu \u00e9 uma contradi\u00e7\u00e3o ambulante. Questiona o poder pacificador de Ciro, mas declara guerra aos \"porco corruptos\". Quer diminuir a viol\u00eancia, mas defende um c\u00f3digo penal mais severo. Nao duvido ser a favor do porte de armas. Quer solu\u00e7\u00e3o para o pais e vota no despreparado Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1038415113131311109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rudinelebarreto,TodosComCiro12"}
{"id": 1038414763351519232, "date": "2018-09-08", "time": "08:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 845408695035088896, "username": "_n3guinha", "tweet": "Gente por que Ciro t\u00e1 sendo t\u00e3o falado por vcs hein? Entrar no site s\u00f3 ta me deixando mais confusa \u00e9 isto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_n3guinha/status/1038414763351519232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038414757789884416, "date": "2018-09-08", "time": "08:12:25", "timezone": "CDT", "user_id": 870921978, "username": "VikDelatorre", "tweet": "@AntiCast @anarcobs Roberta, adorei sua participa\u00e7\u00e3o no Anticast. Seria muito inc\u00f4modo pedir para que voc\u00ea recomende alguma bibliografia sobre os temas discutidos ontem acerca do Bonoro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VikDelatorre/status/1038414757789884416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anarcobs,AntiCast"}
{"id": 1038409823052857344, "date": "2018-09-08", "time": "07:52:49", "timezone": "CDT", "user_id": 272662213, "username": "saulodomonte", "tweet": "Se Ciro ainda jogasse no Sport eu iria cham\u00e1-lo de Ciro Golmes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saulodomonte/status/1038409823052857344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409707864633345, "date": "2018-09-08", "time": "07:52:21", "timezone": "CDT", "user_id": 239939318, "username": "Madson_Rbj", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o aos eleitores do Ciro que querem convencer alguem a votar nele, a Katia Abreu n\u00e3o \u00e9 um pr\u00f3, \u00e9 um contra, n\u00e3o use.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Madson_Rbj/status/1038409707864633345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409670946418690, "date": "2018-09-08", "time": "07:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2235282426, "username": "jawesharden", "tweet": "finalmente libertei mainha agora ela eh oficialmente eleitora de ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jawesharden/status/1038409670946418690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407590965903361, "date": "2018-09-08", "time": "07:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 182894136, "username": "NeetooAlvees", "tweet": "Ciro Gomes \u00e9 um amorzinho de loucura", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NeetooAlvees/status/1038407590965903361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407133069500417, "date": "2018-09-08", "time": "07:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 59328182, "username": "igorobsilva", "tweet": "Vermelhos e \"patriotas\" brigando pra saber quem ~zombou~ mais dos atos de viol\u00eancia contra o outro... Galera vive na 5\u00aa s\u00e9rie mesmo. Pqp viu v\u00e9i! Por essas e outras q meu voto em Ciro t\u00e1 cada vez mais certo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorobsilva/status/1038407133069500417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406346373251074, "date": "2018-09-08", "time": "07:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 245866573, "username": "nailsondiniz", "tweet": "A esquerda sabe que n\u00e3o tem chance sem Lula e vai apostar as fichas em Ciro. O discurso de Jo\u00e3o est\u00e1 sendo algo comum na canhota. Vamos ver no que vai dar...  https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1038404528356421632\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nailsondiniz/status/1038406346373251074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038404528356421632, "date": "2018-09-08", "time": "07:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "Uma prova de que Ciro Gomes pode pacificar o Pa\u00eds e diminuir essa briga danosa de vermelhos contra azul \u00e9 a sua vice. Vi parte da entrevista de Katia Abreu na Globonews. Candidata bem conservadora em algumas quest\u00f5es. Mas todo mundo precisa dar um passo atr\u00e1s e ceder um pouco.", "replies": 20, "retweets": 4, "likes": 92, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1038404528356421632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038400576982278145, "date": "2018-09-08", "time": "07:16:04", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "@whycosima ciro vai ser nosso presidente meu cora\u00e7ao nao ta aguentando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1038400576982278145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1038398790997364741, "date": "2018-09-08", "time": "07:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 870921978, "username": "VikDelatorre", "tweet": "@zehdeabreu @badaberde @Diadorim012 @giza_c @torrescamis @lettezep @enagonius_ @rafaelcaptiosus Voc\u00eas est\u00e3o discutindo com um fake? S\u00e9rio mesmo?  Porra, deixem esses cr\u00e1pulas afundarem-se em seu pr\u00f3prio fracasso!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VikDelatorre/status/1038398790997364741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelcaptiosus,enagonius_,lettezep,torrescamis,giza_c,Diadorim012,badaberde,zehdeabreu"}
{"id": 1038397992804470784, "date": "2018-09-08", "time": "07:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 135965183, "username": "eril4ne", "tweet": "@amondamsm Voc\u00ea est\u00e1 linda de Ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eril4ne/status/1038397992804470784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amondamsm"}
{"id": 1038393473878188032, "date": "2018-09-08", "time": "06:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "Chego pro plant\u00e3o na UTI e pergunto \u00e0 enfermeira VAMO DE CIRO?Ela: VOU DE CIROA fisioterapeuta: VOU DE CIROOs t\u00e9cnicos: CIROMEU DEUS EU TO MUITO EMOCIONADO", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1038393473878188032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038391889647611905, "date": "2018-09-08", "time": "06:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 816513376750804992, "username": "sapatonaursal", "tweet": "ser pobre eh a desgra\u00e7a nois faz a sobrancelha na frente do espelho a l\u00e1grima caindo a for\u00e7a interior impedindo de desistir ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sapatonaursal/status/1038391889647611905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038390325490921473, "date": "2018-09-08", "time": "06:35:20", "timezone": "CDT", "user_id": 816513376750804992, "username": "sapatonaursal", "tweet": "tava cantando a m\u00fasica do proerd e minha mae veio perguntar onde aprendi isso eheueheuh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sapatonaursal/status/1038390325490921473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038388595164409858, "date": "2018-09-08", "time": "06:28:28", "timezone": "CDT", "user_id": 177894664, "username": "neerynho", "tweet": "\u00c9 Ciro 12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neerynho/status/1038388595164409858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038384594834403329, "date": "2018-09-08", "time": "06:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Ser\u00e1 que eu matando a Marina tamb\u00e9m vou ter estes benef\u00edcios? E se matar o Lula? Ou o Ciro?  https://twitter.com/rosebarros__/status/1038258691395526657\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038384594834403329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038383000822665216, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1023365396, "username": "almabordada", "tweet": "Ciro case-se with me \u2764  https://twitter.com/guilhxrmesa/status/1037711682762670081\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almabordada/status/1038383000822665216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038378445749805057, "date": "2018-09-08", "time": "05:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 92875393, "username": "jjustino_ecivil", "tweet": "Ciro \u00e9 massa boy \ud83d\ude0e  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10209948374186460&id=1847934588\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjustino_ecivil/status/1038378445749805057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038378321808117765, "date": "2018-09-08", "time": "05:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 53025607, "username": "Nill_Junior", "tweet": "Ciro retoma campanha. Diz que avisou sobre\u00a0viol\u00eancia  http://nilljunior.com.br/ciro-retoma-campanha-diz-que-avisou-sobre-violencia/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/yo6dWmmIDQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nill_Junior/status/1038378321808117765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038375680612945920, "date": "2018-09-08", "time": "05:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 84693288, "username": "FATRAPOSO", "tweet": "@cirogomes Eu acho que Agora \u00e9 Ciro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FATRAPOSO/status/1038375680612945920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038373647830994945, "date": "2018-09-08", "time": "05:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3571348337, "username": "diariodeumpe", "tweet": "Pois \u00e9, @ECantanhede . Esse canalha agora quer se fazer de v\u00edtima pra tentar ganhar as elei\u00e7\u00f5es, j\u00e1 que vai perder pra Ciro, Alckmin e at\u00e9 Marina no segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariodeumpe/status/1038373647830994945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ECantanhede"}
{"id": 1038372437975609344, "date": "2018-09-08", "time": "05:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 139405253, "username": "ROBERTOCARLOSDE", "tweet": "SOCI\u00d3LOGO ROBERTO CARLOS VOTA CIRO GOMES PRESIDENTE VAMOS GANHAR NO SEGUNDO TURNO  pic.twitter.com/CulRzFnhKM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ROBERTOCARLOSDE/status/1038372437975609344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038372203966996483, "date": "2018-09-08", "time": "05:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 139405253, "username": "ROBERTOCARLOSDE", "tweet": "SOCI\u00d3LOGO ROBERTO CARLOS VOTA CIRO GOMES PRESIDENTE VAMOS GANHAR NO SEGUNDO TURNO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ROBERTOCARLOSDE/status/1038372203966996483", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038372073482215424, "date": "2018-09-08", "time": "05:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 139405253, "username": "ROBERTOCARLOSDE", "tweet": "SOCI\u00d3LOGO ROBERTO CARLOS JUSTO VOTA CIRO GOMES PRESIDENTE VAMOS GANHAR NO SEGUNDO TURNO  https://twitter.com/ROBERTOCARLOSDE/status/1038074495863541761\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ROBERTOCARLOSDE/status/1038372073482215424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038364921761869824, "date": "2018-09-08", "time": "04:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Marina, Ciro, Alkimin e Boulos?  https://twitter.com/francischini_/status/1038219227403104258\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038364921761869824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038300428780400640, "date": "2018-09-08", "time": "00:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1038054782823477248, "username": "xmarkstspot", "tweet": "CIRO 12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xmarkstspot/status/1038300428780400640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038297093029474305, "date": "2018-09-08", "time": "00:24:52", "timezone": "CDT", "user_id": 784836084, "username": "caiovdef", "tweet": "essas inten\u00e7\u00f5es de Ciro crescendo sobretudo no norte e no centro-oeste. Quem mora l\u00e1? hein? isso msm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiovdef/status/1038297093029474305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038296547233079296, "date": "2018-09-08", "time": "00:22:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1417078166, "username": "letyciafff", "tweet": "VEM CIRO  pic.twitter.com/vlKtJYzeG8", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letyciafff/status/1038296547233079296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038289013147398144, "date": "2018-09-07", "time": "23:52:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@Carlbergerag como Ciro disse q t\u00e1 do lado dos mortadelas eu vou d\u00e1 RT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1038289013147398144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Carlbergerag"}
{"id": 1038281160382709760, "date": "2018-09-07", "time": "23:21:33", "timezone": "CDT", "user_id": 298600763, "username": "mbrprogressista", "tweet": "A cara de Ciro quando descobrir que a gente t\u00e1 prometendo essas coisas em nome dele \ud83d\ude02  pic.twitter.com/pWVL7bdEfX", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbrprogressista/status/1038281160382709760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038277690527281153, "date": "2018-09-07", "time": "23:07:46", "timezone": "CDT", "user_id": 298600763, "username": "mbrprogressista", "tweet": "Ciro Gomes promete selar a paz entre Cardi B. e Nicki Minaj em seu governo", "replies": 3, "retweets": 30, "likes": 60, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbrprogressista/status/1038277690527281153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038274031336734720, "date": "2018-09-07", "time": "22:53:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1025948538298093569, "username": "eusouojotape", "tweet": "mas nada contra, Ciro e Haddad no segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eusouojotape/status/1038274031336734720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038273974428479488, "date": "2018-09-07", "time": "22:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1025948538298093569, "username": "eusouojotape", "tweet": "Mano tem uma galera que eu conhe\u00e7o declarando voto no Ciro e eu t\u00f4 s\u00f3: \"N\u00e3o, isso a\u00ed \u00e9 trollagem\"", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eusouojotape/status/1038273974428479488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038273576023941120, "date": "2018-09-07", "time": "22:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 132591443, "username": "jandersomoura", "tweet": "@tiagomoraesn @Cortizo_Diego Haddadinho tem que ser caridade pq coitado. FARIA O HADDAD PAI mas ele to fora", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandersomoura/status/1038273576023941120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cortizo_Diego,tiagomoraesn"}
{"id": 1038273435036737536, "date": "2018-09-07", "time": "22:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 132591443, "username": "jandersomoura", "tweet": "@Cortizo_Diego SIM AMIGO EU ACHEI TUA CARA KKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandersomoura/status/1038273435036737536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cortizo_Diego"}
{"id": 1038270779253776386, "date": "2018-09-07", "time": "22:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 166986147, "username": "_adlertenorio", "tweet": "@oFernandoRocket Boa noite, cara como vc fez pra por o nome do Ciro no avatar do perfil ? Algum site espec\u00edfico que j\u00e1 fa\u00e7a isso ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_adlertenorio/status/1038270779253776386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oFernandoRocket"}
{"id": 1038268730772480000, "date": "2018-09-07", "time": "22:32:10", "timezone": "CDT", "user_id": 313311436, "username": "Andre_Silva1978", "tweet": "@Leoni_a_jato @gustavoberriel @Don_Vitinho @oFernandoRocket Amigo, e o Ciro? Ele vai receber quem a bala mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andre_Silva1978/status/1038268730772480000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oFernandoRocket,Don_Vitinho,gustavoberriel,Leoni_a_jato"}
{"id": 1038268204404146176, "date": "2018-09-07", "time": "22:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@mbrprogressista @giza_nash Mas pq n\u00e3o vai votar? N\u00e3o faz isso! \ud83d\ude13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1038268204404146176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giza_nash,mbrprogressista"}
{"id": 1038265574202269698, "date": "2018-09-07", "time": "22:19:37", "timezone": "CDT", "user_id": 110761264, "username": "vishmarilia", "tweet": "Ciro Gomes eh bonito  pic.twitter.com/p8pOMN0Ne0", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vishmarilia/status/1038265574202269698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038262987738558465, "date": "2018-09-07", "time": "22:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@chinaina Ser\u00e1 que \u00e9 o medo de ter que ler aquele bendito editorial de novo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1038262987738558465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chinaina"}
{"id": 1038262785661186048, "date": "2018-09-07", "time": "22:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1686294037, "username": "jcoutinho68", "tweet": "@GlassiF @VEJA Pq ele n\u00e3o foi atacar o Ciro Gomes q falou q iria receber o Moro a bala??NUM FODE PORRA!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcoutinho68/status/1038262785661186048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,GlassiF"}
{"id": 1038262662457708544, "date": "2018-09-07", "time": "22:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@mbrprogressista @moanasilvinha Vem pra massa!! Ele \u00e9 \u00f3timo, experiente, honesto e tem um projeto para mudar o Brasil. Se quiser trocar uma ideia sobre o programa de governo dele a minha DM est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1038262662457708544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "moanasilvinha,mbrprogressista"}
{"id": 1038262007684911104, "date": "2018-09-07", "time": "22:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@mbrprogressista @swiftie89_ Vem de Ciro. Haddad \u00e9 \u00f3timo, mas Ciro tem mais experi\u00eancia administrativa e pode fugir um pouco do antipetismo social, o que vai ajud\u00e1-lo a governar. Se quiser conversar sobre as propostas do Ciro minha DM est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1038262007684911104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "swiftie89_,mbrprogressista"}
{"id": 1038260835179745280, "date": "2018-09-07", "time": "22:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 980188401746968576, "username": "hey_arthurr", "tweet": "gente, eu to apaixonado pelo filho do ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hey_arthurr/status/1038260835179745280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260407260131329, "date": "2018-09-07", "time": "21:59:05", "timezone": "CDT", "user_id": 778253171927945216, "username": "olarjessy", "tweet": "80% do tempo eu falava sobre ciro gomes e os outros 20% eu esperava falarem sobre pra poder falar tbm", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olarjessy/status/1038260407260131329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260204373254144, "date": "2018-09-07", "time": "21:58:17", "timezone": "CDT", "user_id": 816513376750804992, "username": "sapatonaursal", "tweet": "e aiiiiiiii sera q vc volta tudo em minha volta eh triste pic.twitter.com/C1vDv61XnW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sapatonaursal/status/1038260204373254144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260153496358912, "date": "2018-09-07", "time": "21:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2458601818, "username": "patylrochamorim", "tweet": "@xicosa Tr\u00eas op\u00e7\u00f5es incr\u00edveis, mas vou de Ciro. N\u00e3o creio que o golpe ainda a plenos pulm\u00f5es iria aceitar Haddad (como as den\u00fancias \u00e0s pressas do MP j\u00e1 v\u00eam demostrando). Antipetismo \u00e9 uma epidemia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patylrochamorim/status/1038260153496358912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1038259575009501184, "date": "2018-09-07", "time": "21:55:47", "timezone": "CDT", "user_id": 250178846, "username": "augustbarrosant", "tweet": "\u274c Dep. Estadual \u2705 Dep. Federal Mar\u00edlia Arraes\u274c Senador \u2705 Governador Maur\u00edcio Rands \u2705 Presidente Ciro", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustbarrosant/status/1038259575009501184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259237405831168, "date": "2018-09-07", "time": "21:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@jadiisss \u00c9 mentira!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1038259237405831168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jadiisss"}
{"id": 1038258843468349441, "date": "2018-09-07", "time": "21:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2352452304, "username": "PedroJosephi", "tweet": "Ciro entre os candidatos mais bem pontuados \u00e9 o que tem menor rejei\u00e7\u00e3o!", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroJosephi/status/1038258843468349441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257757806256129, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2956204354, "username": "MarcosBSG1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ZtRvZxhvlZg?aENTREVISTA\u00a0\u2026 COM CIRO GOMES (CENTRAL DAS ELEI\u00c7\u00d5ES)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosBSG1/status/1038257757806256129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038257179797663744, "date": "2018-09-07", "time": "21:46:16", "timezone": "CDT", "user_id": 827757519548383232, "username": "itsrihannanigg4", "tweet": "Ent\u00e3o que dizer que essas not\u00edcias de que o Ciro desviou dinheiro s\u00e3o fake news de 2010? J\u00e1 estou sedento pra esmurrar minha prima que usou esse argumento pra criticar ele, kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsrihannanigg4/status/1038257179797663744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255947234402304, "date": "2018-09-07", "time": "21:41:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3379695651, "username": "laaumiranda", "tweet": "s\u00f3 os v\u00eddeos de Ciro pra me deixar feliz nessa noite.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laaumiranda/status/1038255947234402304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255869513879552, "date": "2018-09-07", "time": "21:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3501689843, "username": "bebedomidway", "tweet": "Deus me perdoe mas eu queria demais sentar pra tomar 1 caf\u00e9 com o Ciro  https://twitter.com/guilhxrmesa/status/1037711682762670081\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bebedomidway/status/1038255869513879552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255431062315008, "date": "2018-09-07", "time": "21:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 298600763, "username": "mbrprogressista", "tweet": "@rahnandes9 Verdade! Se Ciro n\u00e3o vencer essa elei\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 um grande desastre pro Brasil.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbrprogressista/status/1038255431062315008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rahnandes9"}
{"id": 1038253800371433473, "date": "2018-09-07", "time": "21:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 364856073, "username": "chicovitorm", "tweet": "ciro gomes vai legalizar amar demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicovitorm/status/1038253800371433473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251874061889536, "date": "2018-09-07", "time": "21:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@brenndow_ \ud83d\ude02\ud83d\ude4c mere\u00e7o demais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1038251874061889536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brenndow_"}
{"id": 1038250942024622080, "date": "2018-09-07", "time": "21:21:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2342189474, "username": "sauloandradef", "tweet": "\u2705 Dep. Estadual Prof. Elismario Gomes \u2705 Dep. Federal Marilia Arraes\u2705 Senador Humberto Costa e Albanise Pires\u2705 Governador Mauricio Rands \u2705 Presidente Ciro \u00c9 isso.  https://twitter.com/atila_1914/status/1038233811820138496\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sauloandradef/status/1038250942024622080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250422534922240, "date": "2018-09-07", "time": "21:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "Eu to na internet e nas redes todos os dias estrategicamente por conta da elei\u00e7\u00e3o. A primeira coisa que eu quero fazer qnd isso acabar \u00e9 sumir do mapa, ficar incomunic\u00e1vel.", "replies": 13, "retweets": 7, "likes": 110, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1038250422534922240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247713127772160, "date": "2018-09-07", "time": "21:08:39", "timezone": "CDT", "user_id": 266816253, "username": "dmaia15", "tweet": "Passivamente, Miriam Leit\u00e3o escuta o vice do \"inomin\u00e1vel\" elogiar o torturador Ustra como her\u00f3i. Ela, que foi torturada. Por muito menos, ficou 'indignada' e reativa frente aos posicionamentos de Haddad e de Ciro.Reitero a certeza sobre esse jornalixo tendencioso. Constrangedor.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dmaia15/status/1038247713127772160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247319710441473, "date": "2018-09-07", "time": "21:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "Sobre Bolsonaro, reflita o que afirmou Ciro Gomes sobre ele.  pic.twitter.com/zmLjNA3sIp", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1038247319710441473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246967699271683, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 283321047, "username": "_indieota", "tweet": "ciro gomesvai me arranjar um novo amor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_indieota/status/1038246967699271683", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246839064162304, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 754886966735429633, "username": "Amandasmendes1", "tweet": "@kdorafa ent\u00e3o Bial hoje vou na minha primeira op\u00e7\u00e3o que \u00e9 Haddad e caso ele saia no outro domingo voto no Ciro games", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amandasmendes1/status/1038246839064162304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kdorafa"}
{"id": 1038246395080335360, "date": "2018-09-07", "time": "21:03:24", "timezone": "CDT", "user_id": 752242936109228032, "username": "sofiaraujo__", "tweet": "Queria reunir todas as pessoas que se consideram de esquerda que v\u00e3o votar em Ciro para ouvir elas falando sobre o mesmo e discutirmos na paz", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sofiaraujo__/status/1038246395080335360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245773375197185, "date": "2018-09-07", "time": "21:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@folha @Garygaribaldi o que o bolsonaro tem a ver com o machismo do ciro e do lula?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038245773375197185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Garygaribaldi,folha"}
{"id": 1038245177977171974, "date": "2018-09-07", "time": "20:58:34", "timezone": "CDT", "user_id": 324523556, "username": "joaolrs", "tweet": "\u274c Dep. Estadual \u2705 Dep. Federal Mar\u00edlia arraes\u274c Senador\u2705 Governador dani portela\u2705 Presidente Ciro  \u00c9 isso. E o resto que se foda \ud83d\udc4d  https://twitter.com/atila_1914/status/1038233811820138496\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaolrs/status/1038245177977171974", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243703620624385, "date": "2018-09-07", "time": "20:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 158454195, "username": "jplaet", "tweet": "@marianakgomes O anti-pestimo ainda \u00e9 muito forte, pensando no 2 turno Ciro \u00e9 o melhor caminho porque vai conseguir agregar direita que n\u00e3o vota em Bonoro e a esquerda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jplaet/status/1038243703620624385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marianakgomes"}
{"id": 1038242460126916608, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1413702798, "username": "postepunk", "tweet": "last night she said ciro gomes e bonito  https://twitter.com/friviao/status/1037866770630098945\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/postepunk/status/1038242460126916608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241711212965889, "date": "2018-09-07", "time": "20:44:48", "timezone": "CDT", "user_id": 346814296, "username": "LindsaySallete2", "tweet": "@passarosErosas N\u00e3o sou f\u00e3 de Ciro, jamais votaria nele, mas o considero sexy!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LindsaySallete2/status/1038241711212965889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "passarosErosas"}
{"id": 1038241456576757761, "date": "2018-09-07", "time": "20:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 334824980, "username": "loizVEVO", "tweet": "anotando todos vcs que cairam em cima da dilma na epoca da katia abreu no minist\u00e9rio e agora apoiando o ciro sendo ela vice", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loizVEVO/status/1038241456576757761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239869846413312, "date": "2018-09-07", "time": "20:37:29", "timezone": "CDT", "user_id": 196007208, "username": "marcilioeastamo", "tweet": "@cirogomes Ciro Presidente \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \ud83d\udc4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcilioeastamo/status/1038239869846413312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038236942217949185, "date": "2018-09-07", "time": "20:25:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3460176082, "username": "marcossikke", "tweet": "Ciro rindo do Bonner \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23#ciro12 #CiroPresidente pic.twitter.com/TQFt2yQFK3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ciro12,#CiroPresidente", "link": "https://twitter.com/marcossikke/status/1038236942217949185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235490879721472, "date": "2018-09-07", "time": "20:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2398383664, "username": "AllyssonBruno5", "tweet": "\u2705 Dep. Isaltino\u274c Dep. Federal \u274c Senador\u274c Governador \ud83d\udcad Presidente Ciro ou Haddad  https://twitter.com/atila_1914/status/1038233811820138496\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyssonBruno5/status/1038235490879721472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233811820138496, "date": "2018-09-07", "time": "20:13:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4491126496, "username": "atila_1914", "tweet": "\u274c Dep. Estadual \u274c Dep. Federal \u2705 Senador Humberto Costa \u274c Governador \ud83d\udcad Presidente Ciro ou Haddad \u00c9 isso. E o resto que se foda \ud83d\udc4d", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atila_1914/status/1038233811820138496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229411600973824, "date": "2018-09-07", "time": "19:55:55", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "Ciro Gomes visita restaurante em S\u00e3o Lu\u00eds -MA. O p\u00fablico, de repente, levanta de suas mesas gritando o nome de Bolsonaro. Brasil acordou.  pic.twitter.com/mlcmRYIzd3", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038229411600973824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228848104693760, "date": "2018-09-07", "time": "19:53:41", "timezone": "CDT", "user_id": 118177762, "username": "MarcioNunys", "tweet": "@euclarice Vote em Ciro!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcioNunys/status/1038228848104693760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1038228801505951745, "date": "2018-09-07", "time": "19:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@grrmes @gabrieltarrao Ciro Gomes visita restaurante em S\u00e3o Lu\u00eds -MA. O p\u00fablico, de repente, levanta de suas mesas gritando o nome de Bolsonaro. Brasil acordou.  pic.twitter.com/mlcmRYIzd3", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038228801505951745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrieltarrao,grrmes"}
{"id": 1038226946273038336, "date": "2018-09-07", "time": "19:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 206637971, "username": "banjacartney", "tweet": "ESSE CARA1 2 3 4 5 MIL QUEREMOS CIRO GOMES PRESIDENTE DO BRASIL.  https://twitter.com/guilhxrmesa/status/1037711682762670081\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/banjacartney/status/1038226946273038336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225918626549760, "date": "2018-09-07", "time": "19:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 153214184, "username": "minhosouza", "tweet": "Meu Twitter s\u00f3 tem coisa sobre Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minhosouza/status/1038225918626549760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224105651269637, "date": "2018-09-07", "time": "19:34:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4835579019, "username": "sayitvini", "tweet": "ciro desde sempre minha primeira op\u00e7\u00e3o de voto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sayitvini/status/1038224105651269637", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223346356375552, "date": "2018-09-07", "time": "19:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4906505524, "username": "le_santti", "tweet": "Queria estar rindo de memes do ciro gomes rom\u00e2nticoMas c\u00e1 estou discutindo a porra da facada em bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/le_santti/status/1038223346356375552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220624001421312, "date": "2018-09-07", "time": "19:21:00", "timezone": "CDT", "user_id": 40714537, "username": "eaisis", "tweet": "s\u00f3 o ciro gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eaisis/status/1038220624001421312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219728093933568, "date": "2018-09-07", "time": "19:17:27", "timezone": "CDT", "user_id": 132591443, "username": "jandersomoura", "tweet": "@RealitySocial Pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandersomoura/status/1038219728093933568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RealitySocial"}
{"id": 1038217479502352385, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@folha @Garygaribaldi quebrando o tabu n\u00e3o lutou em nada contra o machismo do ciro gomes e do lula,ent\u00e3o essa pagina e seus seguidores tem parcela de culpa na morte de mulheres mortas pelo machismo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038217479502352385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Garygaribaldi,folha"}
{"id": 1038217275097133061, "date": "2018-09-07", "time": "19:07:42", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Judici\u00e1rio continua sua saga contra candidatos que est\u00e3o a frente do Santo. Chegou a vez do Ciro Gomes.  https://twitter.com/JotaInfo/status/1038057301670809600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1038217275097133061", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217245116309504, "date": "2018-09-07", "time": "19:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 206637971, "username": "banjacartney", "tweet": "@mirajenni1 ciro... vota no meu cirinho paz e amor...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/banjacartney/status/1038217245116309504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mirajenni1"}
{"id": 1038216604486717440, "date": "2018-09-07", "time": "19:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 209372969, "username": "badgalraessa", "tweet": "@nudeasthenews85 na melhor das hip\u00f3teses da Haddad, sen\u00e3o, vai Ciro. s\u00f3 n\u00e3o podemos entregar o pa\u00eds pra a besta fera.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalraessa/status/1038216604486717440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nudeasthenews85"}
{"id": 1038216322516234240, "date": "2018-09-07", "time": "19:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 196007208, "username": "marcilioeastamo", "tweet": "@valoreconomico Bolsonaro \u00e9 seus eleitores pensam que lotar aeroporto ganhar elei\u00e7\u00e3o... \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 Ciro Gomes t\u00e1 a\u00ed na cola dele.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcilioeastamo/status/1038216322516234240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico"}
{"id": 1038216150524592131, "date": "2018-09-07", "time": "19:03:14", "timezone": "CDT", "user_id": 209372969, "username": "badgalraessa", "tweet": "@nudeasthenews85 Sim. eu sei de tudo isso. eu j\u00e1 tenho minha vis\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o e sinceramente t\u00f4 seguindo o caminho que acho mais certo, como eu disse, no nordeste quase ningu\u00e9m conhece haddad ele n\u00e3o tem for\u00e7a aqui, se n\u00e3o for lula vai ser ciro, pelo menos por aqui.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalraessa/status/1038216150524592131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nudeasthenews85"}
{"id": 1038214390405902336, "date": "2018-09-07", "time": "18:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 209372969, "username": "badgalraessa", "tweet": "@nudeasthenews85 certo, mas ainda assim prefiro Ciro. ainda \u00e9 mto cedo pra colocar f\u00e9 na candidatura lula/haddad, temos que esperar mas at\u00e9 uma conclus\u00e3o sou Ciro.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalraessa/status/1038214390405902336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nudeasthenews85"}
{"id": 1038214343391887361, "date": "2018-09-07", "time": "18:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 69030785, "username": "rodolfo_assis", "tweet": "eu to com o jingle de ciro gomes na cabe\u00e7a AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodolfo_assis/status/1038214343391887361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213681040039936, "date": "2018-09-07", "time": "18:53:25", "timezone": "CDT", "user_id": 466823445, "username": "andersonfelix77", "tweet": "Nd mudou,  quer dizer, mudou SIM Ciro continua crescendo  https://www.facebook.com/100003074507749/posts/1757040557741744/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonfelix77/status/1038213681040039936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213407613308928, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:20", "timezone": "CDT", "user_id": 895523856, "username": "tuleos_freire", "tweet": "O foda \u00e9 que ela vai votar no ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuleos_freire/status/1038213407613308928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213134106939392, "date": "2018-09-07", "time": "18:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 324387456, "username": "gabimria", "tweet": "Eu tava vendo um v\u00eddeo de Ciro Gomes a\u00ed minha prima de 6 anos perguntou quem \u00e9 a\u00ed eu disse o futuro presidente do Brasil, a\u00ed ela disse \u201c\u00e9 lula \u00e9\u201d AAAAA NAAAAAAAAAAAO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabimria/status/1038213134106939392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212770100072449, "date": "2018-09-07", "time": "18:49:48", "timezone": "CDT", "user_id": 818252244386775040, "username": "Gabriel_HELZ", "tweet": "@folha @jupiterianaloba Voc\u00ea sabe muito bem que Ciro Gomes j\u00e1 declarou que o \u00fanico papel da mulher dele era dormir com ele, e isso diferente das declara\u00e7\u00f5es de Bolsonaro, que ou s\u00e3o frases fora do contexto ou fake news, o pr\u00f3prio Ciro disse que se arrepende por ter dito aquilo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_HELZ/status/1038212770100072449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jupiterianaloba,folha"}
{"id": 1038212164929114115, "date": "2018-09-07", "time": "18:47:23", "timezone": "CDT", "user_id": 757632770109767680, "username": "Kadubot", "tweet": "@felipissima posso nem ver a palavra de gratis", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kadubot/status/1038212164929114115", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipissima"}
{"id": 1038210259008081921, "date": "2018-09-07", "time": "18:39:49", "timezone": "CDT", "user_id": 818252244386775040, "username": "Gabriel_HELZ", "tweet": "@folha @jupiterianaloba Ciro j\u00e1 deu declara\u00e7\u00f5es piores em kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_HELZ/status/1038210259008081921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jupiterianaloba,folha"}
{"id": 1038209445812207617, "date": "2018-09-07", "time": "18:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3324100756, "username": "disposablez", "tweet": "CIRO GOMES vai contratar um assistente pra ajudar o Araki a lembrar das coisas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/disposablez/status/1038209445812207617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209162973532160, "date": "2018-09-07", "time": "18:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 334824980, "username": "loizVEVO", "tweet": "@killthefame @gagacrucify ciro eh a cabe\u00e7a da minha rola 13 neles", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loizVEVO/status/1038209162973532160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gagacrucify,killthefame"}
{"id": 1038208087138684928, "date": "2018-09-07", "time": "18:31:11", "timezone": "CDT", "user_id": 757632770109767680, "username": "Kadubot", "tweet": "@Lellezinha se tu souber me diz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kadubot/status/1038208087138684928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lellezinha"}
{"id": 1038207912726941696, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 757632770109767680, "username": "Kadubot", "tweet": "pressentindo que amanh\u00e3 vai da em merda kakakapreparando meu psicol\u00f3gico pic.twitter.com/kWdQRz3AZE", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kadubot/status/1038207912726941696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206952457859077, "date": "2018-09-07", "time": "18:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 204107747, "username": "gabrielaasobral", "tweet": "Quero dar uns beijos nos filhos de ciro por favor algu\u00e9m providencia isso valeu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielaasobral/status/1038206952457859077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205585139949568, "date": "2018-09-07", "time": "18:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 343158092, "username": "BinhoAraujo94", "tweet": "@VitorNas_ Sim, Ciro ladr\u00e3o, roubou meu cora\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BinhoAraujo94/status/1038205585139949568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VitorNas_"}
{"id": 1038201175550697472, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 466823445, "username": "andersonfelix77", "tweet": "O Ciro \u00e9  uma realidade!!!Vem pro 12!!!  https://www.facebook.com/100003074507749/posts/1757004704411996/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonfelix77/status/1038201175550697472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200131798151168, "date": "2018-09-07", "time": "17:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 278762349, "username": "1n3xist3nt3", "tweet": "To na d\u00favida se voto em Ciro Gomes ou Marina Silva, quem ta mais perto do Bostanaro?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1n3xist3nt3/status/1038200131798151168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196519973924864, "date": "2018-09-07", "time": "17:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2675212242, "username": "anumbranco", "tweet": "Ciro sabe das falcatruas de todo mundo. Ora ora, temos um Xeroque Gomes aqui", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anumbranco/status/1038196519973924864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195707222667266, "date": "2018-09-07", "time": "17:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 753660827568308224, "username": "FilipeMenezes31", "tweet": "Os outros candidatos foram comedidos?! - coment\u00e1rio de os Pingos no Is. Comedidos o caramba! esses canalhas vivem incitando o \u00f3dio gratuito contra Bonoro chamando-o de Nazista e Fascista como Boulos, Ciro e Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeMenezes31/status/1038195707222667266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194169146224646, "date": "2018-09-07", "time": "17:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 465219324, "username": "vitoriaarraes", "tweet": "Eu amo esse v\u00eddeo do Ciro o melhor de todos  pic.twitter.com/SUWLyK2JjN", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoriaarraes/status/1038194169146224646", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191974665408513, "date": "2018-09-07", "time": "17:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 892821184366223360, "username": "alicfilha", "tweet": "a\u00ed Ciro  pic.twitter.com/S069ThNNK6", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alicfilha/status/1038191974665408513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191826052767744, "date": "2018-09-07", "time": "17:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 15080257, "username": "julio2906", "tweet": " https://www.facebook.com/109597815616/posts/10156355392765617/\u00a0\u2026Detonem a Revista Veja!\"A revista Veja n\u00e3o serve pra nada! Virou uma ferramenta de cal\u00fania e difama\u00e7\u00e3o!\"(Vide aos 17:20 segundos do video)Ciro entrevistado de M\u00f4nica Bergamo da Folha de S\u00e3o Paulo, 20/02/18. https://m.youtube.com/watch?v=DwuO0A8PKE0\u00a0\u2026@cirogomes#Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/julio2906/status/1038191826052767744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038189973105790979, "date": "2018-09-07", "time": "17:19:12", "timezone": "CDT", "user_id": 757632770109767680, "username": "Kadubot", "tweet": "Bissexual ativa beijando homem passivo pic.twitter.com/QqYewYGbdk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kadubot/status/1038189973105790979", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189885318778881, "date": "2018-09-07", "time": "17:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2354637618, "username": "luizliberato237", "tweet": "'No Brasil, tudo que \u00e9 para pobre \u00e9 uma pol\u00eamica infernal', diz Ciro  https://politica.estadao.com.br/ao-vivo/entrevista-ciro-gomes-eleicoes?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais-ciro-gomes:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizliberato237/status/1038189885318778881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188545393844224, "date": "2018-09-07", "time": "17:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 421894361, "username": "rafaelnoles_jv", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/mRzZkRRNrq4?aMarcelo\u00a0\u2026 Adnet imita Ciro Gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelnoles_jv/status/1038188545393844224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038185800817672192, "date": "2018-09-07", "time": "17:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 365556692, "username": "teuscarai", "tweet": "se eu tivesse meu titulo ia votar em ciro gimes so pelo meme que ele eh", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teuscarai/status/1038185800817672192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184770512015360, "date": "2018-09-07", "time": "16:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 559886402, "username": "Valtercnc", "tweet": "@UOLNoticias @tttristao @claudinhabbv @Nathanr_ Quando eu falei \"voc\u00eas do PT\" foram pros Petistas, segundo voc\u00ea mesmo falou, voc\u00ea \u00e9 Ciro. Mas por que se achou generalizado com o que eu falei sobre os Petistas?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valtercnc/status/1038184770512015360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nathanr_,claudinhabbv,tttristao,UOLNoticias"}
{"id": 1038184224229138433, "date": "2018-09-07", "time": "16:56:22", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@ElisetePaes @CleoMarksAlm @EstancaAsangria Exato. N\u00e3o somos inimigos, n\u00e3o precisamos ficar tentando desconstruir Ciro. Assim como fazem alguns de seus eleitores c Haddad.Ele \u00e9 bom, e isso tem que ser dito. Entretanto, somos advers\u00e1rios nesse momento. Segundo turno \u00e9 outra batalha, provavelmente estaremos todos juntos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038184224229138433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstancaAsangria,CleoMarksAlm,ElisetePaes"}
{"id": 1038182421521416194, "date": "2018-09-07", "time": "16:49:12", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Marina, Hadad e ciro masi alkimin pagam.  https://twitter.com/Claudia24825411/status/1038181623911645184\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038182421521416194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182359093456896, "date": "2018-09-07", "time": "16:48:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3419086947, "username": "marianatlins", "tweet": "@alice_araujo ciro eh um \u00edcone", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianatlins/status/1038182359093456896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alice_araujo"}
{"id": 1038182301157535744, "date": "2018-09-07", "time": "16:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 298600763, "username": "mbrprogressista", "tweet": "P\u00e1gina cat\u00f3lica est\u00e1 demonizando pessoas de esquerda. Em um coment\u00e1rio, um internauta escreveu que Ciro Gomes quer \"acabar\" com a Igreja Cat\u00f3lica. Pe\u00e7o que voc\u00eas v\u00e3o l\u00e1 nos defender dos mal intencionados.  https://www.facebook.com/Paraklitus/photos/a.612538772140814/2074155445979132/?type=3&theater\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbrprogressista/status/1038182301157535744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181626260414465, "date": "2018-09-07", "time": "16:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@ConversaAfiada @Luisfilosofo13 Nem vejo como fazer essa compara\u00e7\u00e3o. Haddad j\u00e1 t\u00e1 sendo sabatinado como candidato a presidente, e n\u00e3o vice. Apesar de n\u00e3o ser oficial ainda. Todos sabem ser\u00e1 oficializado 11/09. O tom c Katia \u00e9 totalmente diferente.poder\u00edamos compar\u00e1-lo c o Ciro. E n\u00e3o deixa a desejar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038181626260414465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luisfilosofo13,ConversaAfiada"}
{"id": 1038180959043182593, "date": "2018-09-07", "time": "16:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 757632770109767680, "username": "Kadubot", "tweet": "\u00d3ia fudidas t\u00f4 vendendo ingresso pista pra CAROLA a 30 golpes, cad\u00ea essas lgbt??? pic.twitter.com/XXVNaYPppc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kadubot/status/1038180959043182593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177775297986561, "date": "2018-09-07", "time": "16:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 11767472, "username": "claudiagiane", "tweet": "@bjorkdocerrado Esses olhinhos miudinhos do filho de Ciro, aiai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiagiane/status/1038177775297986561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bjorkdocerrado"}
{"id": 1038176130858201088, "date": "2018-09-07", "time": "16:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 996164502, "username": "dearbiebss", "tweet": "massa ciro gomes mas katia abreu.............", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dearbiebss/status/1038176130858201088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173052293529603, "date": "2018-09-07", "time": "16:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 27411116, "username": "joaobani", "tweet": "@Lucas8831 Haddad e Ciro precisam estar juntos no segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaobani/status/1038173052293529603", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lucas8831"}
{"id": 1038171746636115968, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 317441061, "username": "xandegpl", "tweet": "@TerraNoticiasBR Seguiremos firme, #Bolsonaro2018.Quero deixar um recado, somos todos brasileiros pessoal, n\u00e3o importa se voc\u00ea \u00e9 Ciro, Bolsonaro, Marina e Haddad, vamos nos respeitar, somos irm\u00e3os.Melhoras Jair Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/xandegpl/status/1038171746636115968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TerraNoticiasBR"}
{"id": 1038171108938268674, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 177894664, "username": "neerynho", "tweet": "@josaafa Ciro bb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neerynho/status/1038171108938268674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "josaafa"}
{"id": 1038171089162182657, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:10", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@grrmes Vc vive mesmo no Cear\u00e1? Acho que n\u00e3o! Kkkkkk Ciro lascou o estado literalmente, deixou um rombo tamanho de um trem! \ud83d\ude01 Ciro nunca ganhar\u00e1 uma elei\u00e7\u00e3o, Bolsonaro n\u00e3o deixa n\u00e3o. #paz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#paz", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038171089162182657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "grrmes"}
{"id": 1038171069784436736, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 27411116, "username": "joaobani", "tweet": "@Lucas8831 Nao me ofendi. Dei um toque porque tamb\u00e9m n\u00e3o curto os mesmos sudestinos estereotipando Ciro como \"Coron\u00e9\", por ser um pol\u00edtico nordestino.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaobani/status/1038171069784436736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lucas8831"}
{"id": 1038169661718839296, "date": "2018-09-07", "time": "15:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 757632770109767680, "username": "Kadubot", "tweet": "ola meninas desse site, perguntem https://curiouscat.me/cazeduardo\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kadubot/status/1038169661718839296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169107064086528, "date": "2018-09-07", "time": "15:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 245576354, "username": "felipebruno09", "tweet": "@andrefg_ Temos que lutar. Esse atentado vai dificultar um pouco, mas ainda \u00e9 poss\u00edvel vencer esse facismo. Ciro \u00e9 a op\u00e7\u00e3o pra isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipebruno09/status/1038169107064086528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrefg_"}
{"id": 1038167703679328256, "date": "2018-09-07", "time": "15:50:43", "timezone": "CDT", "user_id": 276273010, "username": "VitorNas_", "tweet": "@BinhoAraujo94 aff amigo, amo ciro e lula para com isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorNas_/status/1038167703679328256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BinhoAraujo94"}
{"id": 1038166295722770432, "date": "2018-09-07", "time": "15:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 818252244386775040, "username": "Gabriel_HELZ", "tweet": "@FeitosBolsonaro O Bolsonaro tem 80% de chance de vencer no 1\u00ba turno, Inclusive, Marina, Ciro e Alckmin n\u00e3o passar\u00e3o dos 14% dos votos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_HELZ/status/1038166295722770432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeitosBolsonaro"}
{"id": 1038165132516442113, "date": "2018-09-07", "time": "15:40:30", "timezone": "CDT", "user_id": 841481987319828480, "username": "Leeo3045", "tweet": "@jdeandradeneto Pai Ciro. Enganando muitas gentes, quem mora no CE sabe... \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leeo3045/status/1038165132516442113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1038163921281015808, "date": "2018-09-07", "time": "15:35:41", "timezone": "CDT", "user_id": 64741746, "username": "ArisvalBazante", "tweet": "Ciro Gomes prefere atacar a imprensa a explicar-se sobre corrup\u00e7\u00e3o no Cear\u00e1  https://veja.abril.com.br/revista-veja/crime-e-silencio/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArisvalBazante/status/1038163921281015808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163494393139200, "date": "2018-09-07", "time": "15:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 26865252, "username": "patricktor4", "tweet": "Ser\u00e1 que s\u00f3 eu acho que tem um grupo do #whatz com a Manuela D'\u00c1vila Ciro Gomes Fernando Haddad e Guilherme Boulos chamado \"Galera da Ursal\" ou \"Amigos do LULA\" onde eles ficam tirando onda com os outros candidatos? \u2014 se sentindo engra\u00e7ado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#whatz", "link": "https://twitter.com/patricktor4/status/1038163494393139200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162113783623685, "date": "2018-09-07", "time": "15:28:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1029167278586318848, "username": "Dudu_Alves00", "tweet": "Ciro \u00e9 o contr\u00e1rio de Bolsonaro, enquanto um \u00e9 inteligente e sabe falar o outro \u00e9 burro e se enrola falando. Quem vota no Ciro sabe reconhecer um candidato inteligente, enquanto quem vota no Bolsonaro n\u00e3o reconhece nada al\u00e9m do senso comum.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Alves00/status/1038162113783623685", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161477331546113, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1029167278586318848, "username": "Dudu_Alves00", "tweet": "Se tem Bolsonaro na direita ent\u00e3o tem Ciro na esquerda, a divis\u00e3o do p\u00fablico na internet est\u00e1 clara.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Alves00/status/1038161477331546113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160076568240130, "date": "2018-09-07", "time": "15:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@grrmes \u00c9 tudo par\u00eaa de Ciro Gomes!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038160076568240130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "grrmes"}
{"id": 1038156983474503680, "date": "2018-09-07", "time": "15:08:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1033469048, "username": "_maluvieiraa", "tweet": "@marinabivar Meu mel tu vais votar no ciro \u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_maluvieiraa/status/1038156983474503680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinabivar"}
{"id": 1038155650700910592, "date": "2018-09-07", "time": "15:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 131865465, "username": "zradford4", "tweet": "PHA j\u00e1 \u00e9 debochadojunto com o Ciro...AMO \u00cdCONES  https://twitter.com/Kodoji/status/1037704346421678080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zradford4/status/1038155650700910592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155419951288321, "date": "2018-09-07", "time": "15:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 757580564786446336, "username": "talolira4", "tweet": "@lbertozzi Ciro immobile no banco pra balloteli ? Putz ! Ainda caberia insigne , immobile e Berardi nesse ataque Oi ainda Insigne ,belotti, Berardi ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/talolira4/status/1038155419951288321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lbertozzi"}
{"id": 1038154514023542785, "date": "2018-09-07", "time": "14:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 169488546, "username": "leomilfont", "tweet": "@jdeandradeneto Tem meu voto... vamos Juntos com Ciro!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leomilfont/status/1038154514023542785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1038153036563206153, "date": "2018-09-07", "time": "14:52:26", "timezone": "CDT", "user_id": 15080257, "username": "julio2906", "tweet": "@VemPraMassa @mangabeiraunger Ciro com certeza! #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/julio2906/status/1038153036563206153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mangabeiraunger,VemPraMassa"}
{"id": 1038152867981545472, "date": "2018-09-07", "time": "14:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 15080257, "username": "julio2906", "tweet": "Ciro n\u00e3o negocia conhecimento. Ele compartilha. #Ciro12 https://twitter.com/mangabeiraunger/status/1038124881848741890\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/julio2906/status/1038152867981545472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151367225999361, "date": "2018-09-07", "time": "14:45:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1001584233759100939, "username": "noloonaverse", "tweet": "Agora me digam se o PDT de Brizola/Ciro Gomes n\u00e3o \u00e9 o melhor  https://twitter.com/kaylaboca/status/1037541042868940800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noloonaverse/status/1038151367225999361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150856951119872, "date": "2018-09-07", "time": "14:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 389528273, "username": "earpwatts", "tweet": "mostrei esse audio pro meu pai e ele disse que agora tem certeza de n\u00e3o votar nele, que o melhor \u00e9 ciro  https://twitter.com/oFernandoRocket/status/1038075905975963648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/earpwatts/status/1038150856951119872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147427520397312, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 298600763, "username": "mbrprogressista", "tweet": "Mais um eleitor de Ciro \ud83d\ude4c\ud83c\udffb  https://twitter.com/brazbruno/status/1038104718189490182\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbrprogressista/status/1038147427520397312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038145950856949760, "date": "2018-09-07", "time": "14:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@OnlyLove5hCc1 @Gah_Assuncao @JonathanBSde s\u00f3 quem PODERIA fazer isso que voce quer \u00e9 Bolsonaro amigo.ACORDEvc acha que CIRO vai come\u00e7ar do zero ? o cara que quer soltar LULA .Vc acha que ALCKMIN vai fazer isso ? O cara que se juntou com o centr\u00e3o corrupto pra ter mais poderANALISE FRIAMENTE. Mude seu voto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038145950856949760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JonathanBSde,Gah_Assuncao,OnlyLove5hCc1"}
{"id": 1038145690134884352, "date": "2018-09-07", "time": "14:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "@adrianogc1987 @Renatonovaesfgt Ok. Quando quiser falar sobre propostas e preparo dos candidatos, que \u00e9 o que realmente interessa, estarei aqui. Sobre Ciro, sugiro assistir essa entrevista aqui.  https://theintercept.com/2018/08/30/ciro-gomes-entrevista/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1038145690134884352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Renatonovaesfgt,adrianogc1987"}
{"id": 1038145405073203206, "date": "2018-09-07", "time": "14:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2368540734, "username": "beafffff", "tweet": "ciro gomes sugar daddy", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beafffff/status/1038145405073203206", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038145332197187589, "date": "2018-09-07", "time": "14:21:49", "timezone": "CDT", "user_id": 59262317, "username": "guijoao", "tweet": "Muitos amigos migrando o voto que seria do PT para Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guijoao/status/1038145332197187589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143397444370432, "date": "2018-09-07", "time": "14:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 103459410, "username": "guigaxrocha", "tweet": "Esse fdp psicotico acabou de colocar meu voto em Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guigaxrocha/status/1038143397444370432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142256069455879, "date": "2018-09-07", "time": "14:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "@Valeriogsbr N\u00e3o. Ciro \u00e9 12. \u00c9 o meu voto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1038142256069455879", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Valeriogsbr"}
{"id": 1038142208308912128, "date": "2018-09-07", "time": "14:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@grrmes Pesquisa antes de bostejar na Internet, pois Ciro \u00e9 corrupto desde a \u00e9poca que foi governador do Cear\u00e1, hj o estado dele \u00e9 o segundo mais violento do pa\u00eds!", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038142208308912128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "grrmes"}
{"id": 1038142099961667586, "date": "2018-09-07", "time": "14:08:59", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "@adrianogc1987 @Renatonovaesfgt Ok. Agora vamos falar de preparo. Tenta me convencer que Bolsonaro \u00e9 mais preparado do que Ciro para comandar o pa\u00eds. N\u00e3o pode pedir ajuda de Paulo Guedes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1038142099961667586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Renatonovaesfgt,adrianogc1987"}
{"id": 1038141617973223424, "date": "2018-09-07", "time": "14:07:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2926192120, "username": "temposdeguerr4", "tweet": "A esquerda pequeno burguesa e a favor do agro-neg\u00f3cio com Ciro e K\u00e1tia Abreu.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/temposdeguerr4/status/1038141617973223424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038138613626798081, "date": "2018-09-07", "time": "13:55:07", "timezone": "CDT", "user_id": 40917765, "username": "josaafa", "tweet": "\u00c9 Ciro ou Haddad pra ver se o Brasil n\u00e3o vai encontrar a Samara no fundo do po\u00e7o?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josaafa/status/1038138613626798081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135746299940864, "date": "2018-09-07", "time": "13:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 136733878, "username": "sweetcaio", "tweet": "ciro gomes \u00e9 de escorpi\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sweetcaio/status/1038135746299940864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133744127942656, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 144328784, "username": "migalety", "tweet": "@haughtwaverIy @xaroliba N\u00e3o, amiga. Dilma tbm prejudicou o campo mas votei nela e n\u00e3o me arrependo, devido \u00e0s circunst\u00e2ncias. Ciro \u00e9 quem mais tem vantagem no 2o turno pela pesquisa. N\u00e3o tou falando que vou votar nele, mas que as raz\u00f5es de quem quer votar s\u00e3o compreens\u00edveis.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/migalety/status/1038133744127942656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xaroliba,haughtwaverIy"}
{"id": 1038133339142725632, "date": "2018-09-07", "time": "13:34:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1035945693058347008, "username": "KarlaFe52005600", "tweet": "@ferrovigs O Ciro \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tenho d\u00favidas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlaFe52005600/status/1038133339142725632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ferrovigs"}
{"id": 1038133036796313600, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:58", "timezone": "CDT", "user_id": 421487768, "username": "jtlixo", "tweet": "oficialmente eleitor de ciro gomes \u270c\ufe0f", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jtlixo/status/1038133036796313600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130827706687490, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 368717244, "username": "RaniereMarcelo", "tweet": "Ciro falando verdades sobre o Baronato, ao Baronato!#CiroPresidente12#Cir\u00e3oDaMassa pic.twitter.com/PZwfhya8wD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente12,#Cir\u00e3oDaMassa", "link": "https://twitter.com/RaniereMarcelo/status/1038130827706687490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130558839214080, "date": "2018-09-07", "time": "13:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 941808348, "username": "Gfmaiara", "tweet": "Ciro kkkkkkk  https://twitter.com/Kodoji/status/1037704346421678080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gfmaiara/status/1038130558839214080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130286641532928, "date": "2018-09-07", "time": "13:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "V\u00cdDEO: Ciro sai em defesa de Lula e d\u00e1 \u201caula de Direito\u201d para Eliane Cantanh\u00eade  https://www.revistaforum.com.br/video-ciro-sai-em-defesa-de-lula-e-da-aula-de-direito-para-eliane-cantanhede/\u00a0\u2026 via @revistaforum", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1038130286641532928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum"}
{"id": 1038130010115256320, "date": "2018-09-07", "time": "13:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 882212917311135745, "username": "Marcos_PBC", "tweet": "@jdeandradeneto Jo\u00e3o, voc\u00ea acha Ciro machista? Mis\u00f3gino? Racista? Homof\u00f3bico? Racista? N\u00e3o sei se voc\u00ea j\u00e1 viu, provavelmente sim, ele tem declara\u00e7\u00f5es que segundo a l\u00f3gica da esquerda facilmente se enquadra nessas acusa\u00e7\u00f5es. O que acha disso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcos_PBC/status/1038130010115256320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1038128734673530881, "date": "2018-09-07", "time": "13:15:52", "timezone": "CDT", "user_id": 368717244, "username": "RaniereMarcelo", "tweet": "Ciro sendo Ciro...#Ciro12#CiroPresidente12#Cir\u00e3oDaMassa pic.twitter.com/szTUQjG5Xk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#CiroPresidente12,#Cir\u00e3oDaMassa", "link": "https://twitter.com/RaniereMarcelo/status/1038128734673530881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127396145246211, "date": "2018-09-07", "time": "13:10:33", "timezone": "CDT", "user_id": 172951424, "username": "ludmilassis", "tweet": "@ThiagoSiQueiraF Esse \u00e9 o Ciro que queremos kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludmilassis/status/1038127396145246211", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThiagoSiQueiraF"}
{"id": 1038126426652901376, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 173488048, "username": "ThisIsAndersoon", "tweet": "Ciro Swift  https://twitter.com/jotainfo/status/1038057301670809600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThisIsAndersoon/status/1038126426652901376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125080725938176, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 343158092, "username": "BinhoAraujo94", "tweet": "@VitorNas_ Do mesmo jeito que eu, voc\u00ea e muita gente votamos em qualquer um contra ele no segundo turno. Muita gente vota em qualquer contra o PT, inclusive ele, ent\u00e3o por isso muita gente que ia votar em Lula, agora vai de Ciro, por entender e concordar com isso que estou falando.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BinhoAraujo94/status/1038125080725938176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VitorNas_"}
{"id": 1038125065366384641, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 747916392381489153, "username": "helterrsskelter", "tweet": "Meu novo v\u00eddeo favorito da interwebs \u00e9 o de Ciro cantando Fagner num bar com Falc\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helterrsskelter/status/1038125065366384641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124173275660290, "date": "2018-09-07", "time": "12:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 980500189659193344, "username": "jyanfr", "tweet": "e a\u00ed moresvamos votar no ciro????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jyanfr/status/1038124173275660290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121540846530560, "date": "2018-09-07", "time": "12:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2416166979, "username": "GustavoHugo14", "tweet": "@cirogomes @anamedeiros1979 Ciro \u00e9 uma Flor kkk sqn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoHugo14/status/1038121540846530560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anamedeiros1979,cirogomes"}
{"id": 1038121437402472448, "date": "2018-09-07", "time": "12:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 796390693, "username": "jessicACriadora", "tweet": "e Ricardo era corno manso dmskkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessicACriadora/status/1038121437402472448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121350353874944, "date": "2018-09-07", "time": "12:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 796390693, "username": "jessicACriadora", "tweet": "sonhei q traia Ricardo com meu ex omg", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessicACriadora/status/1038121350353874944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119790664134657, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 71046011, "username": "the_mardybum", "tweet": "o filho de ciro gomes eh a cara de um boy l\u00e1 da sala... pena que o boy eh eleitor de anoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/the_mardybum/status/1038119790664134657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119110985637888, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 66918692, "username": "willtage", "tweet": "Ciro segue numa crescente. Deve ir para o segundo turno no embate contra o Bolsonaro. Se o PT fosse um pouquinho inteligente j\u00e1 estaria apoiando o camarada. https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/pesquisa-ibope-presidente-59-bolsonaro-lula-haddad-marina-alckmin-ciro.htm?utm_source=facebook&utm_medium=social-media&utm_campaign=uol&utm_content=geral\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willtage/status/1038119110985637888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116994556604416, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2352452304, "username": "PedroJosephi", "tweet": "@jdeandradeneto assiste a entrevista com Mauro Benevides, coordenador do programa de Ciro.  https://youtu.be/22fpeZMfLDI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroJosephi/status/1038116994556604416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1038113938939015168, "date": "2018-09-07", "time": "12:17:04", "timezone": "CDT", "user_id": 764840732616187904, "username": "Faheel_Santus", "tweet": "@UOLNoticias @wbcn1996 @azevedoluka Ciro \u00e9 maioria!Fonte: minha fam\u00edlia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Faheel_Santus/status/1038113938939015168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "azevedoluka,wbcn1996,UOLNoticias"}
{"id": 1038113782684418048, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@grrmes Ciro \u00e9 perturbado! \ud83d\ude01 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038113782684418048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "grrmes"}
{"id": 1038113678825086976, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3460176082, "username": "marcossikke", "tweet": "@jocadoceu Mas sobre Ciro n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pol\u00edtica, \u00e9 amor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcossikke/status/1038113678825086976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jocadoceu"}
{"id": 1038113386976952320, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2938357839, "username": "Gabriel_mmam", "tweet": "Cada entrevista que eu vejo dele eu me surpreendo mais e vem aquele pensamento \"ahhhhh se eu tivesse tirado o t\u00edtulo...\" Era Ciro na certa.  https://twitter.com/grrmes/status/1037401156304154624\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_mmam/status/1038113386976952320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112273838075904, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:27", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "Quer debater \u00e0 serio os problemas do pa\u00eds? Vale a pena dar uma chance e escuta o discurso de Ciro. #Ciro12 https://twitter.com/grrmes/status/1037401156304154624\u00a0\u2026", "replies": 17, "retweets": 11, "likes": 95, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1038112273838075904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112125934338048, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 796390693, "username": "jessicACriadora", "tweet": "@luanaSalviano_ 30 e pouco, compra o de 4mg e toma a cada 8 hrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessicACriadora/status/1038112125934338048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luanaSalviano_"}
{"id": 1038111413867307008, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 835948689587843076, "username": "mcastrinho", "tweet": "@UOL @SilDobre @BelaProcuraFera @Carlbergerag A\u00ed tu apoia quem ? O Corone Ciro, um autorit\u00e1rio, machista, racista, homofobico, e que disse que receberia a turma de Moro a bala, tem um pouco de contradi\u00e7\u00e3o no que tu fala n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcastrinho/status/1038111413867307008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Carlbergerag,BelaProcuraFera,SilDobre,UOL"}
{"id": 1038110794288955393, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:35", "timezone": "CDT", "user_id": 796390693, "username": "jessicACriadora", "tweet": "@luanaSalviano_ mulher compra vonau, vai dar jeito nesses v\u00f4mitos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessicACriadora/status/1038110794288955393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luanaSalviano_"}
{"id": 1038110631503818752, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 60208215, "username": "mcpl13", "tweet": "@Cout_ma @fuckedupway Pra mim \u00e9 o melhor candidato por quest\u00f5es de ideias. Entretanto existe a quest\u00e3o das rela\u00e7\u00f5es pol\u00edticas, congresso etc. Ciro \u00e9 mais experiente. Mas acho que dever\u00edamos romper com padr\u00f5es. S\u00f3 que o povo n\u00e3o entende nada. Haddad \u00e9 muito bom, s\u00f3 v\u00ea seus trabalhos no MEC etc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcpl13/status/1038110631503818752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fuckedupway,Cout_ma"}
{"id": 1038109525088370688, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2680274815, "username": "nephilimmr", "tweet": "tao chamando o ciro de sugar painho pq ele tava aq em Caruaru Akkkkkkkkkk eu amo meu pa\u00eds pernambuco@cirosugarpainho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nephilimmr/status/1038109525088370688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirosugarpainho"}
{"id": 1038108372762025990, "date": "2018-09-07", "time": "11:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 720683658210893824, "username": "ohdeuxx", "tweet": "cheguei \u00e0 conclus\u00e3o q terei q votar em ciro visto q eh o unico c capacidade p derrotar o bozo, segundo as pesquisas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ohdeuxx/status/1038108372762025990", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107287452303360, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:39", "timezone": "CDT", "user_id": 742004380371714051, "username": "Henrique_fh12", "tweet": "@10Junioor @raphaelyur1 @joao25souza @100choropfv @allan__f \u00c9... Sou eleitor de Ciro, mas acho interessante essa quest\u00e3o do armamento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Henrique_fh12/status/1038107287452303360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allan__f,100choropfv,joao25souza,raphaelyur1,10Junioor"}
{"id": 1038106387480489984, "date": "2018-09-07", "time": "11:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 757632770109767680, "username": "Kadubot", "tweet": "@thegreatkhalid @Normani @POPline fada que merece muito mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kadubot/status/1038106387480489984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "POPline,Normani,thegreatkhalid"}
{"id": 1038105034813308928, "date": "2018-09-07", "time": "11:41:42", "timezone": "CDT", "user_id": 837812712696602626, "username": "xuportela", "tweet": "Eu achi ciro tao engra\u00e7ado, nao consigo levar a s\u00e9rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xuportela/status/1038105034813308928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104543714631680, "date": "2018-09-07", "time": "11:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 216433046, "username": "laisa_hl", "tweet": "Para alguns seres humanos rec\u00e9m interessados por pol\u00edtica Ciro Gomes \u00e9 de direita aiai...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laisa_hl/status/1038104543714631680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102287091036161, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 17717329, "username": "hallomarcelo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/LL2VmJWaFGw?aResposta\u00a0\u2026 de Jo\u00e3o Amo\u00eado a Ciro Gomes", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hallomarcelo/status/1038102287091036161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038102221056028672, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:31", "timezone": "CDT", "user_id": 706658075369971714, "username": "zjmlived", "tweet": "brasil pra frenteciro presidente brasil pra frenteciro presidente  pic.twitter.com/dkEkN5kKs6", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zjmlived/status/1038102221056028672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101906441347073, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:16", "timezone": "CDT", "user_id": 329400072, "username": "_ricardom07", "tweet": "Na vida tomar decis\u00f5es \u00e9 necess\u00e1rio, at\u00e9 o presente momento meu voto para presidente \u00e9 do Ciro Gomes, se for eleito espero que ajude a erguer esse pa\u00eds!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ricardom07/status/1038101906441347073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101507479166978, "date": "2018-09-07", "time": "11:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 811071458260746240, "username": "marcelacavl", "tweet": "meus stories de Ciro x Haddad t\u00e3o com tipo 500 visualiza\u00e7\u00f5es vou virar uma digital influencer politizada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelacavl/status/1038101507479166978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100960969678848, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:30", "timezone": "CDT", "user_id": 977356895156670464, "username": "tiagogbar", "tweet": "Eu queria parar de falar do Ciro Gomes mas n da pra ignorar o reizinho do spc n\u00e9 gente  pic.twitter.com/TyHo1sZb1l", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagogbar/status/1038100960969678848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099719812276225, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 130298785, "username": "NandaSena93", "tweet": "Gente, vamos deixar Ciro para os anti-petistas? Aquela pessoa que n\u00e3o vota no PT mas que Tbm n\u00e3o quer ser de direita, sabe ? Vamos ser objetivos e votar 13 ?! A situa\u00e7\u00e3o t\u00e1 bem s\u00e9ria para dividir votos entre quem t\u00e1 \u00e1 esquerda  https://twitter.com/euclarice/status/1037777714026086400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NandaSena93/status/1038099719812276225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099599507025920, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 30701670, "username": "jfgama", "tweet": "se eu n\u00e3o me engano, e acho que n\u00e3o me engano, foi na entrevista de Ciro Gomes pra @ggreenwald do @TheInterceptBr que est\u00e1 no @YouTubeBrasil que ele fez essa refer\u00eancia \u00e0 federaliza\u00e7\u00e3o do combate ao crime organizado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jfgama/status/1038099599507025920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ggreenwald,TheInterceptBr,YouTubeBrasil"}
{"id": 1038099594914275328, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 30701670, "username": "jfgama", "tweet": "al\u00e9m disso, federalizar o combate ao crime organizado, tal qual sugeriu Ciro Gomes, parece ser uma excelente ideia e impede que os governos locais, como Ciro cita, fa\u00e7am acordos com o PCC, por exemplo, como no caso de S\u00e3o Paulo de Alckmin (citado por Ciro Gomes)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jfgama/status/1038099594914275328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099413951033344, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 85308449, "username": "LeaoLiima", "tweet": "O Ciro podia se candidatar a meu sogro tamb\u00e9m, que filhinhos lindinhos \u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeaoLiima/status/1038099413951033344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097494293598208, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:44", "timezone": "CDT", "user_id": 749608051842359297, "username": "marialambeseda", "tweet": "Existe um abismo entre as expectativas dos eleitores de Ciro e oq ele realmente se prop\u00f5e a fazer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marialambeseda/status/1038097494293598208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096792544522245, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1029429796474896389, "username": "Rands_90", "tweet": "Pernambucanas e pernambucanos. Que espet\u00e1culo ontem em Caruaru.N\u00f3s vamos defender e trazer para Pernambuco as propostas de Ciro para Presidente,como limpar o nome das brasileiras e brasileiros do SPC com o Programa Nome Limpo.Vamos juntos!Vem com Rands e Isabella para governador.  pic.twitter.com/rd3wWkiyEM", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rands_90/status/1038096792544522245", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096348694884352, "date": "2018-09-07", "time": "11:07:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1029429796474896389, "username": "Rands_90", "tweet": "Estamos ao lado de Ciro Gomes. Junte-se a n\u00f3s nessa caminhada. Vem pro lado de quem olha pra gente com respeito, de quem conhece os nordestinos, de quem vai resgatar a esperan\u00e7a para nosso Pernambuco e nosso Brasil. Vem pro lado de Ciro. Vem pro lado de Rands e Isabella.  pic.twitter.com/j7L0ddHT0p", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rands_90/status/1038096348694884352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095902299316229, "date": "2018-09-07", "time": "11:05:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1008754292210184192, "username": "2bertotxt", "tweet": "O fandom de Ciro Gomes t\u00e1 me levandi pro lado deles  https://twitter.com/guilhxrmesa/status/1037711682762670081\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2bertotxt/status/1038095902299316229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094889064509440, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:23", "timezone": "CDT", "user_id": 811071458260746240, "username": "marcelacavl", "tweet": "@caldas_ramos h\u00e1 um desempate entre Ciro, Marina e Alckmin a partir do momento em que a esquerda se une pra votar no Ciro, Pedro. \u00e9 o que t\u00e1 acontecendo. tu mesmo chegou ontem \u00e0 noite dizendo que \u201ceita, t\u00f4 vendo muita gente declarar apoio ao Ciro\u201d.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelacavl/status/1038094889064509440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caldas_ramos"}
{"id": 1038094806814281728, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 871714792930758656, "username": "aboyfromtupelo", "tweet": "Voc\u00ea vai votar no Ciro bonito, deloyaute? @chaenniek pic.twitter.com/DRFiUrc0GC", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aboyfromtupelo/status/1038094806814281728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chaenniek"}
{"id": 1038092797415436289, "date": "2018-09-07", "time": "10:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 364735750, "username": "_leoaraujjo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es meus zovos que coisa chata da cebola. Agora vc entra nas redes sociais \u00e9 Ciro bl\u00e1, Bolsonaro bl\u00e1, Lula bl\u00e1 e etc.. devolvam meus jogos e v\u00eddeos de c\u00e3ozinhos e gatinhos pfv...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/_leoaraujjo/status/1038092797415436289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092422218240007, "date": "2018-09-07", "time": "10:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "\u201cXiro \u00e9 o candidato mais preparado p/ bater Bozo no segundo-turno.\u201d Pare de mentir, bicha! Lula bateria em primeiro-turno, Haddad, seu candidato vai para o 2\u00ba turno e tem mais chances, al\u00e9m de mais apoio e estrutura. Ciro \u00f1 teve nem compet\u00eancia pra fazer uma alian\u00e7a. Eu, hein!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1038092422218240007", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091100790181889, "date": "2018-09-07", "time": "10:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 43034394, "username": "cirobezerra", "tweet": "Logo mais 13h25, eu entro ao vivo na TV Jornal com as \u00faltimas informa\u00e7\u00f5es sobre o estado de sa\u00fade de Gra\u00e7a Ara\u00fajo. pic.twitter.com/wkkWcLOhuH", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 45, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cirobezerra/status/1038091100790181889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089540852961282, "date": "2018-09-07", "time": "10:40:07", "timezone": "CDT", "user_id": 29343570, "username": "eijuIiana", "tweet": "Ai, gente, ainda n\u00e3o me convenci de Ciro. :( Pra mim, cada vez se confirma mais meu voto no Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eijuIiana/status/1038089540852961282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088348009725953, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:23", "timezone": "CDT", "user_id": 596883815, "username": "caldas_ramos", "tweet": "@marcelacavl Se for considerar margem de erro para Haddad tamb\u00e9m tem que se considerar para Ciro, Alckmin e Marina. Ent\u00e3o Ciro deixa de ser o Segundo e passa a estar num empate com Marina e Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caldas_ramos/status/1038088348009725953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelacavl"}
{"id": 1038087360280453120, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 757632770109767680, "username": "Kadubot", "tweet": "Ontem eu peguei o \u00f4nibus errado mto burra caralha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kadubot/status/1038087360280453120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087071980773376, "date": "2018-09-07", "time": "10:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 294905519, "username": "jancarlosampaio", "tweet": "Ciro Gomes tem grandes chances de ir pra o segundo turno. Mas vai ser bombardeado pelo PSDB.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jancarlosampaio/status/1038087071980773376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086941475000320, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 757632770109767680, "username": "Kadubot", "tweet": "Doente e os caralho a quatro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kadubot/status/1038086941475000320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086793151881216, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:12", "timezone": "CDT", "user_id": 294905519, "username": "jancarlosampaio", "tweet": "O PSDB j\u00e1 perdeu a elei\u00e7\u00e3o. Vai atacar Ciro Gomes pra ter chances de ir pra o segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jancarlosampaio/status/1038086793151881216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086134704865280, "date": "2018-09-07", "time": "10:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1630800871, "username": "GustaSCFC", "tweet": "@Jhonnydrt @joaolrs No momento tambem to decidido a votar no Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustaSCFC/status/1038086134704865280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaolrs,Jhonnydrt"}
{"id": 1038085240437317639, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3290623792, "username": "onIyxforever", "tweet": "@cirogomes Come to Recife Ciro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/onIyxforever/status/1038085240437317639", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038084796516364288, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:16", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "Percebi que depois dessa \u00faltima pesquisa do Ibope, com Ciro crescendo, ele ganhou mais eleitores, inclusive eu, que ainda n\u00e3o sabia em quem votar. Ser\u00e1 que vai crescer mais na pr\u00f3xima? YES, I AM A DREAMER", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1038084796516364288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082836736212993, "date": "2018-09-07", "time": "10:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 796390693, "username": "jessicACriadora", "tweet": "he's meditating guys pic.twitter.com/Bo70TK5nhj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessicACriadora/status/1038082836736212993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082565599625216, "date": "2018-09-07", "time": "10:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 242384665, "username": "lelasilvaa", "tweet": "@Danih Eu todinha. Desde o in\u00edcio das elei\u00e7\u00f5es e ainda \u00f1 consegui me decidir. Mas acho que t\u00f4 pendendo mais pro lado do Ciro \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lelasilvaa/status/1038082565599625216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Danih"}
{"id": 1038082178750525440, "date": "2018-09-07", "time": "10:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 389528273, "username": "earpwatts", "tweet": "vou votar no ciro por afinidade  https://twitter.com/RicardoRathsam/status/1037130949417492480\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/earpwatts/status/1038082178750525440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081858494455808, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 561494746, "username": "30secondsforMJ", "tweet": "@crentefeminazi Pode vir ciro tb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/30secondsforMJ/status/1038081858494455808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crentefeminazi"}
{"id": 1038081208125739009, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:01", "timezone": "CDT", "user_id": 279263614, "username": "Edufs9", "tweet": "Ciro s\u00f3 fala de SPC kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edufs9/status/1038081208125739009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080619916546050, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "[Comprova \u2714] \u2013 Rede de lojas diz que comunicado sobre venda a prazo a eleitores de Ciro Gomes \u00e9 falso  https://goo.gl/t1XppP\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/AiqhbywJfy", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038080619916546050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079709509242880, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 561494746, "username": "30secondsforMJ", "tweet": "@crentefeminazi Pode vir filho do Ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/30secondsforMJ/status/1038079709509242880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crentefeminazi"}
{"id": 1038078474681020416, "date": "2018-09-07", "time": "09:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Descoberta: ex acess\u00f5es dee marina. Qual jornalista do partido do Ciro. Sera gente? Confesso que n\u00e3o acredito  https://twitter.com/FNXConservadora/status/1038066046912135168\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038078474681020416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076576846495745, "date": "2018-09-07", "time": "09:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3300657425, "username": "LuannaAlbuquer9", "tweet": "E zaga e teile, da-le tio Ciro HAHAHAHAHAHHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuannaAlbuquer9/status/1038076576846495745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075097062494208, "date": "2018-09-07", "time": "09:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "@marcioadson \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1038075097062494208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcioadson"}
{"id": 1038074495863541761, "date": "2018-09-07", "time": "09:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 139405253, "username": "ROBERTOCARLOSDE", "tweet": "Ibope: inten\u00e7\u00e3o de voto em Ciro Gomes dispara no Norte e no Centro-Oeste @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/intencao-de-voto-em-ciro-gomes-dispara-no-norte-e-no-centro-oeste.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ROBERTOCARLOSDE/status/1038074495863541761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1038074384014094336, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:54", "timezone": "CDT", "user_id": 887253901090729984, "username": "mariantafp", "tweet": "@nikkioliveira Acho que \u00e9 a melhor estrat\u00e9gia agora votar no Ciro. Haddad l\u00e1 embaixo nas pesquisas, e mesmo que se eleja, n\u00e3o haver\u00e1 governabilidade, a tend\u00eancia \u00e9 outro golpe \ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariantafp/status/1038074384014094336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nikkioliveira"}
{"id": 1038073846396530688, "date": "2018-09-07", "time": "09:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 30701670, "username": "jfgama", "tweet": "favor votar em boulos, haddad ou ciro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jfgama/status/1038073846396530688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073543936929792, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:34", "timezone": "CDT", "user_id": 139405253, "username": "ROBERTOCARLOSDE", "tweet": "SOIOLOGO ROBERTO PE VOTA EM CIRO 12 VAMOS PRO SEGUNDOBTURNO : inten\u00e7\u00e3o de voto em Ciro Gomes dispara no Norte e no Centro-Oeste @UOL  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/intencao-de-voto-em-ciro-gomes-dispara-no-norte-e-no-centro-oeste.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ROBERTOCARLOSDE/status/1038073543936929792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1038073540359217152, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 747916392381489153, "username": "helterrsskelter", "tweet": "Pensando em votar em Ciro // lembro que a vice dele \u00e9 K\u00e1tia Abreu  pic.twitter.com/hgcCkesJYN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helterrsskelter/status/1038073540359217152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071997388005377, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 68758268, "username": "FredFigueiroa", "tweet": "@WagnerBraz55 Ciro. Sem a menor d\u00favida. N\u00e3o considero o voto em Haddad.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredFigueiroa/status/1038071997388005377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WagnerBraz55"}
{"id": 1038071406267969536, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:04", "timezone": "CDT", "user_id": 932753303842295808, "username": "_venusun", "tweet": "Ciro Gomes, nunca critiquei.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_venusun/status/1038071406267969536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071052528701441, "date": "2018-09-07", "time": "09:26:40", "timezone": "CDT", "user_id": 962520735557345298, "username": "mabtxsts", "tweet": "@_Thaixxx_ KKKKK s\u00f3 sei q sou apaixonada por Ciro gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mabtxsts/status/1038071052528701441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Thaixxx_"}
{"id": 1038069600431292422, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:53", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "@marcioadson \u201cF\u00e3\u201d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1038069600431292422", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcioadson"}
{"id": 1038069526192115712, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "@marcioadson E sou ex f\u00e3 de wanessa kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1038069526192115712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcioadson"}
{"id": 1038069256536121345, "date": "2018-09-07", "time": "09:19:31", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "@marcioadson A voz me irrita rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1038069256536121345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcioadson"}
{"id": 1038068702883852289, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:19", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "N\u00e3o MOREM com frango!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1038068702883852289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068570473803776, "date": "2018-09-07", "time": "09:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "As bichas da minha casa todo dia acorda ouvindo sandy credo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1038068570473803776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068293523910657, "date": "2018-09-07", "time": "09:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 145001045, "username": "claustrowhoric", "tweet": "@taniarupp o PT s\u00f3 consegue se eleger com lula, nem adianta. mesmo ODIANDO, eu acho que to inclinando mais pra ciro \u00e0 medida que passa o tempo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claustrowhoric/status/1038068293523910657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "taniarupp"}
{"id": 1038068022546771969, "date": "2018-09-07", "time": "09:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 16331611, "username": "andreaquino", "tweet": "@ceciliedelgado Acho que nem Ciro sabe o que est\u00e1 por vir. N\u00e3o sendo Bolsonaro presidente, d\u00e1 at\u00e9 pra sobreviver", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreaquino/status/1038068022546771969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ceciliedelgado"}
{"id": 1038067541325881344, "date": "2018-09-07", "time": "09:12:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1029163389443092480, "username": "ananbss", "tweet": "Acordei c muita vontade de votar no ciro, o que eu fa\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ananbss/status/1038067541325881344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067385318526976, "date": "2018-09-07", "time": "09:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 52272243, "username": "licoaldo", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/mRzZkRRNrq4?a\u00a0 Marcelo Adnet imita Ciro Gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/licoaldo/status/1038067385318526976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038067262924701701, "date": "2018-09-07", "time": "09:11:36", "timezone": "CDT", "user_id": 209372969, "username": "badgalraessa", "tweet": "meu povo o neg\u00f3cio \u00e9 Ciro. a chapa lula/haddad \u00e9 barca furada, \u00e9 divis\u00e3o de votos e no cen\u00e1rio atual o \u00fanico capaz de bater a besta fera \u00e9 ciro o vigente homem mais lindo do brasil. ent\u00e3o vamos ter senso, voto \u00fatil!", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalraessa/status/1038067262924701701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065751486357504, "date": "2018-09-07", "time": "09:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3089742928, "username": "Jhonnydrt", "tweet": "@joaolrs Eu tamb\u00e9m. Ciro hoje \u00e9 o plano A, por ser o mais concreto. Mas Haddad/Lula t\u00eam prefer\u00eancia, s\u00f3 precisa vir buscar direitinho meu cora\u00e7\u00e3o! Kkkk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonnydrt/status/1038065751486357504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaolrs"}
{"id": 1038065412678840320, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2349427671, "username": "filosvoice", "tweet": "@tuliogadelha @DouglasCastoor @cirogomes @lampiaomoderno tu beijou o Ciro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filosvoice/status/1038065412678840320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lampiaomoderno,cirogomes,DouglasCastoor,tuliogadelha"}
{"id": 1038065300019793922, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 145001045, "username": "claustrowhoric", "tweet": "@taniarupp se ciro n\u00e3o tivesse t\u00e3o descaradamente colocado katia motosserra como vice eu engoliria a pala dele mais f\u00e1cil. por outro lado, a chapa haddad e manu parece chapa de DCE. eu to dividida entre duas coisas que eu n\u00e3o gosto", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claustrowhoric/status/1038065300019793922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "taniarupp"}
{"id": 1038064907734933506, "date": "2018-09-07", "time": "09:02:14", "timezone": "CDT", "user_id": 324523556, "username": "joaolrs", "tweet": "@Jhonnydrt to gostando muito de ciro nos debates, e pelo crescimento dele nesse tempo acabei por ir mais pro lado dele. caso haddad tenha esse crescimento esperado ai eu volto a deixar meu apoio \u00e0 ele. At\u00e9 outubro muita coisa vai rolar, mas por enquanto to indo com ciro...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaolrs/status/1038064907734933506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jhonnydrt"}
{"id": 1038064698120445952, "date": "2018-09-07", "time": "09:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 468994804, "username": "embrazanne", "tweet": "AAA CIRO GOMES GOSTA DE ASTROFISICA se ele for eleito meu cora\u00e7\u00e3o tbm est\u00e1 tranquilo demais  https://twitter.com/guilhxrmesa/status/1037711682762670081\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/embrazanne/status/1038064698120445952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064328254140416, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 808846750123495424, "username": "micaela87alves", "tweet": "@Ma_Campelo Dona Maure, sabemos que Bolsonaro \u00e9 um louco e que nosso pa\u00eds corre risco com ele. O \u00fanico que tem condi\u00e7\u00f5es e capacidade e n\u00fameros pra ir pra o segundo turno e bat\u00ea-lo \u00e9 Ciro. Pense bem!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/micaela87alves/status/1038064328254140416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ma_Campelo"}
{"id": 1038064181499633664, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Veja as inten\u00e7\u00f5es de voto de pessoas do sexo feminino: Jair Bolsonaro (PSL): 16%; em 20 de agosto era de 13% Marina Silva (Rede): 14%, antes era de 15% Ciro Gomes (PDT): 12%, antes era de 8% Geraldo Alckmin...  https://www.facebook.com/ademir.ferraz/posts/10214846721739784\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038064181499633664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063785129463808, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 166786331, "username": "alonsocamello", "tweet": "@xicosa Eu votarei em Ciro, mas maravilhosos \u00e9 foda tb. Essa paix\u00e3o cega \u00e9 que complica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alonsocamello/status/1038063785129463808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1038063511493062657, "date": "2018-09-07", "time": "08:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3089742928, "username": "Jhonnydrt", "tweet": "@joaolrs Eu t\u00f4 quase nessa j\u00e3o. Mas a pend\u00eancia de recurso quanto \u00e0 candidatura de Lula, em tese, se encerra dia 11. Sendo negada, Haddad ser\u00e1 oficialmente candidato. Participar\u00e1 dos debates,  campanha vai iniciar e o homi \u00e9 bom. N\u00e3o fica atr\u00e1s de Ciro, v\u00e1 por mim. Vai crescer MUITO.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonnydrt/status/1038063511493062657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaolrs"}
{"id": 1038062931487989761, "date": "2018-09-07", "time": "08:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 145001045, "username": "claustrowhoric", "tweet": "@taniarupp to 100% desanimada em votar 13 esse ano, haddad \u00e9 fraco (falta \u00f3dio)to com cada vez mais medo desse segundo turno com ciro e bonoasno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claustrowhoric/status/1038062931487989761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "taniarupp"}
{"id": 1038062874718089216, "date": "2018-09-07", "time": "08:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "MULHERES QUEREM SER ESTUPRADAS? A pergunta \u00e9 pertinente. Bolsonaro tenta prevenir estupro. \u00c9 odiado por 43% das mulheres. Elas votam marina, Ciro, Alkmin e afins. Estes dizem que estrupo \u00e9 doen\u00e7a. Portanto, o estuprador deveria ir para uma cl\u00ednica m\u00e9dica para se recuperar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038062874718089216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062459825868800, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 324523556, "username": "joaolrs", "tweet": "se eu tava em d\u00favida entre haddad e ciro eu n tenho mais, vou de ciro. vamo deixar as ben\u00e7a q t\u00e3o dizendo q o bozo vai levar no primeiro turno se iludindo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaolrs/status/1038062459825868800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062412199600130, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:19", "timezone": "CDT", "user_id": 856888261, "username": "loviiinha", "tweet": "Se eu ia no Ciro imagina no filho  https://twitter.com/whomath/status/1037700936041484290\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loviiinha/status/1038062412199600130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062075006861312, "date": "2018-09-07", "time": "08:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 887253901090729984, "username": "mariantafp", "tweet": "@anacronices O filho do Ciro ainda curte uns indie rock com o pai \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariantafp/status/1038062075006861312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacronices"}
{"id": 1038061684924067841, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:26", "timezone": "CDT", "user_id": 175283262, "username": "_derickmartins", "tweet": "Ciro 12! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb  https://twitter.com/Kodoji/status/1037704346421678080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_derickmartins/status/1038061684924067841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060093462519808, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Marina, o Alkmin, o Hadadd, o Ciro deveriam, se est\u00e3o t\u00e3o \u201cconsternados\u201d, tomar a decis\u00e3o de suspender as elei\u00e7\u00f5es; N\u00e3o parece ser desejo deles, ent\u00e3o as for\u00e7as armadas deveriam intervir. Estamos em um pleno golpe: candidato proibido de fazer campanha. sem ser presidiario  https://twitter.com/RoseBarros__/status/1038058184311824385\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038060093462519808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059847168745472, "date": "2018-09-07", "time": "08:42:08", "timezone": "CDT", "user_id": 827757519548383232, "username": "itsrihannanigg4", "tweet": "Agora vou come\u00e7a minha divulga\u00e7\u00e3o massive do Ciro na minha casa, os 5 votos de l\u00e1 \u00e9 certo.  pic.twitter.com/QpFrHJzXdS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsrihannanigg4/status/1038059847168745472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059789056524288, "date": "2018-09-07", "time": "08:41:54", "timezone": "CDT", "user_id": 71548565, "username": "joaommendes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube  http://youtu.be/Jg3H-GowPPQ?a\u00a0 Dilma entrevista Coronel Ciro Gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaommendes/status/1038059789056524288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038059516716310528, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 782950171328057345, "username": "WagnerBraz55", "tweet": "@FredFigueiroa Ciro ou Haddad?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerBraz55/status/1038059516716310528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredFigueiroa"}
{"id": 1038057791926218757, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "STF, STE suspender elei\u00e7\u00f5es at plena recup de Bolsonaro. Ali\u00e1s Marina, Alkmin, Hadadd, Ciro, est\u00e3o \u201cconsternados\u201d? deveriam decidir; Isso n\u00e3o \u00e9 o desejo. For\u00e7as armadas deveriam intervir. Estamos pleno golpe: candidato proibido fazer campanha. PT queria condenado em  campanha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038057791926218757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057599630041089, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3324100756, "username": "disposablez", "tweet": "ciro \u00e9 no minimo chaotic neutral ou chaotic good  https://twitter.com/FlavioWatson/status/1037738825374740480\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/disposablez/status/1038057599630041089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056671983984641, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2352452304, "username": "PedroJosephi", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/22fpeZMfLDI?aEconomistas\u00a0\u2026 dos Candidatos: Mauro Benevides - Assessor de Ciro Gomes", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroJosephi/status/1038056671983984641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038056328730763267, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "PARA STF, STE, CIRO, MARINA, ALKIMIN E AS FOR\u00c7AS ARMADAS. Leia a seguir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038056328730763267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056201282613250, "date": "2018-09-07", "time": "08:27:39", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "O STF ou o STE deveriam suspender as elei\u00e7\u00f5es at\u00e9 a plena recupera\u00e7\u00e3o de Bolsonaro. Ali\u00e1s, a Marina, o Alkmin, o Hadadd, o Ciro e os demais, deveria, se est\u00e3o t\u00e3o \u201cconsternados\u201d, tomar esta decis\u00e3o junto ao STE;...  https://www.facebook.com/rimeda.zarref.7/posts/145057353095184\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038056201282613250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055361490706432, "date": "2018-09-07", "time": "08:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 225349800, "username": "viproblema", "tweet": "o ciro eh bonito d+++ \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viproblema/status/1038055361490706432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054466405183489, "date": "2018-09-07", "time": "08:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3161877508, "username": "tecnhicolour", "tweet": "Vem Ciro #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/tecnhicolour/status/1038054466405183489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052512824283136, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 778253171927945216, "username": "olarjessy", "tweet": "@juziuzi EU AMO CIRO GOMES APENASSSSSS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olarjessy/status/1038052512824283136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juziuzi"}
{"id": 1038051493839032320, "date": "2018-09-07", "time": "08:08:56", "timezone": "CDT", "user_id": 866252418283171840, "username": "Eliezio1233", "tweet": "@alipertindie Bolsonaro Lula Ciro Gomes e todos esses caras n\u00e3o sabem nem que vcs existem, s\u00e3o ricos e t\u00e3o pouco se lixando pra qualquer um,  Eles querem o poder e suas regalias, esque\u00e7am pol\u00edtica e passem olhar mais pra vcs mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eliezio1233/status/1038051493839032320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alipertindie"}
{"id": 1038051099490508800, "date": "2018-09-07", "time": "08:07:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2352452304, "username": "PedroJosephi", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/2CojWO4NwzI?aSenadora\u00a0\u2026 K\u00e1tia Abreu, Vice de Ciro Gomes, \u00e9 entrevistada na GloboNews 03/09/2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroJosephi/status/1038051099490508800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038050446986944515, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Qual a novidade? O pr\u00f3prio bandido em flagrante n\u00e3o passar\u00e1 3 meses na cadeia. Ali\u00e1s, ser\u00e1 solto na quarta feira o maus tardar. Est\u00e1 e a lei defendidas por Marina, Ciro, Alkimin, Haddad \u00e9 demais  https://twitter.com/estadao/status/1038046726836244481\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038050446986944515", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049714955071488, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1003020822448132097, "username": "cabecasdealga_", "tweet": "o paulo amorim fez uma entrevista muito boa com o ciro gomes. \u00e9 grande, mas vale a pena assistir para conhecer melhor o candidato. t\u00e1 no youtube:  https://youtu.be/Y_aTI2oXeBk\u00a0", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabecasdealga_/status/1038049714955071488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047509996863490, "date": "2018-09-07", "time": "07:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 201547222, "username": "LacerdaSCR", "tweet": "@leonardodpgcruz @PedroLeitao7 saia da briga direita e esquerda, Ciro ideal ? kkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LacerdaSCR/status/1038047509996863490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroLeitao7,leonardodpgcruz"}
{"id": 1038044142830604288, "date": "2018-09-07", "time": "07:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Eu n\u00e3o tenho duvida de que, nos bastidores, Maria e Ciro est\u00e3o muito. Felizes. N\u00e3o creio que eles tenham encomendado. Mas que ap\u00f3ia nao tenho duvida  https://twitter.com/freitaslibia/status/1038037099910516742\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038044142830604288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043641728647169, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 864976559438000128, "username": "PedroLeitao7", "tweet": "@leonardodpgcruz Minha escolha n\u00e3o \u00e9 por ser bom, busco um candidato preparado pra esse momento de crise econ\u00f4mica, que entenda dos problemas fundamentais pro Brasil. Que saia dessa briga de direita x esquerda. Pra mim Ciro \u00e9 o candidato ideal.Mesmo com seu temperamento forte, pode trazer a uni\u00e3o", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroLeitao7/status/1038043641728647169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardodpgcruz"}
{"id": 1038042965216833536, "date": "2018-09-07", "time": "07:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 30701670, "username": "jfgama", "tweet": "cada dia mais convicto q Ciro \u00e9 um puta capitalista com uma pegada social, mesmo populista. obviamente, \u00e9 melhor do que alckmin e bolsonaro, mas o capitalismo n\u00e3o se harmoniza com a felicidade, no fim das contas, essa \u201cpegada social\u201d \u00e9 enxugar gelo pois deixa o fundamental quieto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jfgama/status/1038042965216833536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041492256956417, "date": "2018-09-07", "time": "07:29:12", "timezone": "CDT", "user_id": 46512555, "username": "danilojose", "tweet": "@vitinhoplutarco S\u00f3 pode se for apaixonado por Ciro Gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilojose/status/1038041492256956417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitinhoplutarco"}
{"id": 1038040383383584770, "date": "2018-09-07", "time": "07:24:47", "timezone": "CDT", "user_id": 303523216, "username": "EvillynC", "tweet": "@fosterscfc @cirogomes Bolsonaro cria e Ciro copia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvillynC/status/1038040383383584770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,fosterscfc"}
{"id": 1038038860033417216, "date": "2018-09-07", "time": "07:18:44", "timezone": "CDT", "user_id": 912858821881712641, "username": "bahlsnickfc02", "tweet": "@Ciro_Gomes2018 Votem e divulguem obg https://twitter.com/bahlsnickfc02/status/1037906647094583298?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bahlsnickfc02/status/1038038860033417216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ciro_Gomes2018"}
{"id": 1038037915182542848, "date": "2018-09-07", "time": "07:14:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1002633427638804481, "username": "Sylvino20", "tweet": "@BlogdoNoblat @dyrender88 Marina e Alckmin s\u00e3o os mais moderados. Ciro j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 tanto, mas  n\u00e3o chega a ser t\u00e3o radical.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sylvino20/status/1038037915182542848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dyrender88,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038037575393366016, "date": "2018-09-07", "time": "07:13:38", "timezone": "CDT", "user_id": 127540768, "username": "juanvsouza", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/mRzZkRRNrq4?a\u00a0 Marcelo Adnet imita Ciro Gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juanvsouza/status/1038037575393366016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038035561167118336, "date": "2018-09-07", "time": "07:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2329037423, "username": "sailorwowo", "tweet": "ciro gomes \u00e9 t\u00e3o lindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sailorwowo/status/1038035561167118336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033723126697984, "date": "2018-09-07", "time": "06:58:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "@bbcbrasil @AbandonAHope @JohnSthefani \u00c9 justamente a narrativa de \"polariza\u00e7\u00e3o e viol\u00eancia de polariza\u00e7\u00e3o\" da BBC que reside o problema: Pela l\u00f3gica, \u00e9 como se al\u00e9m de Bolsonaro ter sido atacado, Marina ou Ciro tamb\u00e9m o foram. Isso desfoca/emba\u00e7a o debate: Tira a culpa do meliante e a p\u00f5e num coletivo abstrato...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1038033723126697984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JohnSthefani,AbandonAHope,bbcbrasil"}
{"id": 1038033667380203520, "date": "2018-09-07", "time": "06:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3039590301, "username": "victoriagmdr", "tweet": "@rmedeirosm ciro gomes eh mais vi", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victoriagmdr/status/1038033667380203520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rmedeirosm"}
{"id": 1038028795553488896, "date": "2018-09-07", "time": "06:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 17827840, "username": "ivankael", "tweet": "Ciro Gomes defendeu hoje veementemente o ex-presidente Lula, em sabatina promovida pelo Estad\u00e3o e FAAP. As jornalistas participantes (ningu\u00e9m mais ningu\u00e9m menos que Eliane Cantanh\u00eade e Vera Magalh\u00e3es) fizeram uma...  https://www.facebook.com/ivansaboia/posts/10156591150590138\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivankael/status/1038028795553488896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027429418344448, "date": "2018-09-07", "time": "06:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 251903631, "username": "JeffJean92", "tweet": "@o_antagonista Pensei que iria para o Ciro Liban\u00eas  pic.twitter.com/lUhkwNTknq", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffJean92/status/1038027429418344448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038025367724994561, "date": "2018-09-07", "time": "06:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 853179383066112000, "username": "MaeDoMussum", "tweet": "@euclarice Gosto demais do Haddad. Por isso mesmo vou votar no Ciro. \u00c0s vezes \u00e9 necess\u00e1rio perder agora pra ganhar no futuro. Haddad, se eleito, n\u00e3o conseguir\u00e1 governar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaeDoMussum/status/1038025367724994561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1038024193718317056, "date": "2018-09-07", "time": "06:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 615139608, "username": "suckchark", "tweet": "@realylovatocare \u00e9 bom pesquisar um pouco mais, se Ciro estiver liderando voc\u00ea vota nele. o importante \u00e9 n\u00e3o deixa o bonoro ganhar hdmabsn", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suckchark/status/1038024193718317056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realylovatocare"}
{"id": 1038024192732659714, "date": "2018-09-07", "time": "06:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "Discordo aberta e terminantemente, dos presidenci\u00e1veis Alckmin, Marina, Ciro, Amoedo, Boulos, e demais do nicho liberal-social democrata-socialista. Maaaas N\u00c3O ADMITO QUALQUER FORMA DE VIOL\u00caNCIA CONTRA OS MESMOS! Discordar saudavelmente \u00e9 RESPEITAR! U.u", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1038024192732659714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023514413047809, "date": "2018-09-07", "time": "06:17:46", "timezone": "CDT", "user_id": 83621589, "username": "waldejr123", "tweet": "@cirogomes Vou me juntar a eles ciro spc nunca vou esquecer pqp ciroooooo ciroooo cirooooo sqn \ud83d\udd95", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waldejr123/status/1038023514413047809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038023147788935168, "date": "2018-09-07", "time": "06:16:18", "timezone": "CDT", "user_id": 615139608, "username": "suckchark", "tweet": "@realylovatocare ciro ou marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suckchark/status/1038023147788935168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realylovatocare"}
{"id": 1038022341542985728, "date": "2018-09-07", "time": "06:13:06", "timezone": "CDT", "user_id": 273147531, "username": "julirsilva", "tweet": "Isso mesmo @contraexejegue, vamos falar de Ciro. S\u00f3 Ciro pode acabar com essa divis\u00e3o simplista a qual o Brasil foi reduzido!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julirsilva/status/1038022341542985728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "contraexejegue"}
{"id": 1038022297116966912, "date": "2018-09-07", "time": "06:12:55", "timezone": "CDT", "user_id": 922904682099630083, "username": "pacifico__mar", "tweet": "@anacronices O do ciro \u00e9 gatissimo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pacifico__mar/status/1038022297116966912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacronices"}
{"id": 1038017098402983936, "date": "2018-09-07", "time": "05:52:16", "timezone": "CDT", "user_id": 84337216, "username": "paidegabriel", "tweet": "@Fred_Borba @wagnergmendes Tive esta mesma d\u00favida? \u00c9 o mesmo \u00f3dio de Stedile, Gleide, Lindemberg e de Ciro Gomes?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paidegabriel/status/1038017098402983936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wagnergmendes,Fred_Borba"}
{"id": 1038006988490326016, "date": "2018-09-07", "time": "05:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 991654067163328512, "username": "Walkaraujo1", "tweet": "N\u00e3o entendo, como ele pode ser l\u00edder e sua rejei\u00e7\u00e3o ter aumentado. Perde para Marina, Ciro e Alckmin e tem empate t\u00e9cnico com Haddad. Que matem\u00e1tica \u00e9 essa do Ibope, @BernardoMF? https://twitter.com/BernardoMF/status/1037644074449285120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Walkaraujo1/status/1038006988490326016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF"}
{"id": 1037999740582088704, "date": "2018-09-07", "time": "04:43:17", "timezone": "CDT", "user_id": 43034394, "username": "cirobezerra", "tweet": "Informa\u00e7\u00f5es de agora. N\u00e3o existe diagn\u00f3stico de morte cerebral. Gra\u00e7a est\u00e1 em coma profundo. O quadro \u00e9 muito grave. O coma pode durar dias. Mas n\u00e3o tem fal\u00eancia de \u00f3rg\u00e3os. O cora\u00e7\u00e3o bate. Ela respira. E luta, como sempre. 11h, novo boletim. pic.twitter.com/FLwbJ5bePR", "replies": 34, "retweets": 48, "likes": 387, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cirobezerra/status/1037999740582088704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037987918059642880, "date": "2018-09-07", "time": "03:56:19", "timezone": "CDT", "user_id": 161109802, "username": "rafagomes10", "tweet": "@Fred_Borba Ciro Gomes propaga al\u00e9m do \u00f3dio, e n\u00e3o vejo coment\u00e1rios. Petista invade terra dos outros, joga opositor p baixo de caminh\u00e3o, agride, e cad\u00ea os coment\u00e1rios?? Menos, menos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafagomes10/status/1037987918059642880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fred_Borba"}
{"id": 1037979765192499201, "date": "2018-09-07", "time": "03:23:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@nchittaphon n faz isso eles vao derrubar sem meme", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037979765192499201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nchittaphon"}
{"id": 1037979632270815232, "date": "2018-09-07", "time": "03:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "fui censurado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037979632270815232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037979333917335552, "date": "2018-09-07", "time": "03:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 954052353363202050, "username": "emylegabrielle", "tweet": "Eu tava crente que Haddad e Manu iam ganhar, mas agora que a esquerda ficou dividida entre eles e Ciro VAI D\u00c1 MELDA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emylegabrielle/status/1037979333917335552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037979327240069120, "date": "2018-09-07", "time": "03:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@nchittaphon perdoa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037979327240069120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nchittaphon"}
{"id": 1037979014168760320, "date": "2018-09-07", "time": "03:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "corna", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037979014168760320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037978104566824961, "date": "2018-09-07", "time": "03:17:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "alguma solteira recifense poderia ouvir minhas preces", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037978104566824961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037976168367042560, "date": "2018-09-07", "time": "03:09:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@nchittaphon doido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037976168367042560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nchittaphon"}
{"id": 1037975578371088384, "date": "2018-09-07", "time": "03:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@nchittaphon calma ele s\u00f3 era doido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037975578371088384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nchittaphon"}
{"id": 1037975523962576896, "date": "2018-09-07", "time": "03:07:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@nchittaphon nem fez sentido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037975523962576896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nchittaphon"}
{"id": 1037975154817679361, "date": "2018-09-07", "time": "03:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "meio bizarro pensar que malta namorou luisarmy", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037975154817679361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037974749425688576, "date": "2018-09-07", "time": "03:03:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": ".@nchittaphon: pe\u00e7o novamente que honre com a verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037974749425688576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nchittaphon"}
{"id": 1037974598539722752, "date": "2018-09-07", "time": "03:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": ".@nchittaphon: fale a verdade", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037974598539722752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nchittaphon"}
{"id": 1037974178392170496, "date": "2018-09-07", "time": "03:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@nchittaphon IA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037974178392170496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nchittaphon"}
{"id": 1037974076021776384, "date": "2018-09-07", "time": "03:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "pagar uber pra sp buscar a 'ela' de outra pessoa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037974076021776384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037973965145366528, "date": "2018-09-07", "time": "03:00:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@nchittaphon sei nao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037973965145366528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nchittaphon"}
{"id": 1037973928705187840, "date": "2018-09-07", "time": "03:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Essa foi triste pic.twitter.com/AJNmhbQoty", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037973928705187840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037973638614589440, "date": "2018-09-07", "time": "02:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "30 real", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037973638614589440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037973590975627269, "date": "2018-09-07", "time": "02:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Curte s\u00f3 quem paga uber pra pegar a webnamorada da amiga na casa do caralho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037973590975627269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037973403536384001, "date": "2018-09-07", "time": "02:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@nchittaphon melo morreu e foi substituido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037973403536384001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nchittaphon"}
{"id": 1037973222061498368, "date": "2018-09-07", "time": "02:57:55", "timezone": "CDT", "user_id": 43034394, "username": "cirobezerra", "tweet": "Bom dia!A jornalista Gra\u00e7a Ara\u00fajo est\u00e1 internada no hospital Esperan\u00e7a, no Recife. Gra\u00e7a sofreu um AVC - Acidente Vascular Cerebral e apresenta quadro de sa\u00fade grave. O pr\u00f3ximo boletim m\u00e9dico ser\u00e1 divulgado logo mais \u00e0s 11h.", "replies": 5, "retweets": 5, "likes": 45, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cirobezerra/status/1037973222061498368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037972979941089281, "date": "2018-09-07", "time": "02:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": " pic.twitter.com/1LLFWU42BV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037972979941089281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037972305245351938, "date": "2018-09-07", "time": "02:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@nchittaphon a privacidade morre aqui pic.twitter.com/e73I37zzzy", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037972305245351938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nchittaphon"}
{"id": 1037972067843493888, "date": "2018-09-07", "time": "02:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "ainda bem que sou anti-amor n\u00e3o sou que nem vcs pessoas rid\u00edculasanimais que pensam apenas com seu desejo sexual. sinto pena de todos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037972067843493888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037971796459438080, "date": "2018-09-07", "time": "02:52:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@nchittaphon te amo \ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037971796459438080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nchittaphon"}
{"id": 1037971759750885376, "date": "2018-09-07", "time": "02:52:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://twitter.com/thesunrises/status/1037509360119934977\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037971759750885376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037971396134141952, "date": "2018-09-07", "time": "02:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "\ud83d\ude37", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037971396134141952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037971357064224768, "date": "2018-09-07", "time": "02:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "5 da manh\u00e3 a pessoa mandando papinho no twitter", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037971357064224768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037971274469990400, "date": "2018-09-07", "time": "02:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Partido da Causa Operaria \ud83d\udc4ePenguin Cafe Orchestra \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037971274469990400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037970745383636992, "date": "2018-09-07", "time": "02:48:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Simplesmente o melhor https://open.spotify.com/album/3X09Qtfb6CNTLhV0JUrDWc?si=wGFfSLImRGinQL02z6GxWQ\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037970745383636992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037967074633699328, "date": "2018-09-07", "time": "02:33:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3379695651, "username": "laaumiranda", "tweet": "enquanto isso, Ciro pra voc\u00eas. kkkkkkkkkkkkkkkkkkk eu amo.  pic.twitter.com/rNUEyXgHup", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laaumiranda/status/1037967074633699328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037959286004039680, "date": "2018-09-07", "time": "02:02:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "2 cigarro minha press\u00e3o cai vsf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037959286004039680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037959039324438528, "date": "2018-09-07", "time": "02:01:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Parece que quanto mais eu fumo menos eu gosto de cigarro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037959039324438528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037958090312896512, "date": "2018-09-07", "time": "01:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "T\u00f4 muito feliz acho que vou terminar um livro uma semana antes da meta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037958090312896512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037956937328074752, "date": "2018-09-07", "time": "01:53:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "pqp vou ver 4 filmes no cinema da funda\u00e7\u00e3ovou pagar uma inteira do cinema legal do shopping", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037956937328074752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037956603704688641, "date": "2018-09-07", "time": "01:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "O jeito \u00e9 ir dormir de manh\u00e3 e dormir s\u00f3 4 horas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037956603704688641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037956495764275200, "date": "2018-09-07", "time": "01:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Nn acredito que n\u00e3o vou conseguir dormir", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037956495764275200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037952393848258560, "date": "2018-09-07", "time": "01:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2778052625, "username": "fenandartt", "tweet": "@cirosugarpainho faltou a sugest\u00e3o do futuro: Ciro Gomes presidente 2019 q ganhou no 2\u00b0 turno AM\u00c9M", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fenandartt/status/1037952393848258560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirosugarpainho"}
{"id": 1037950382788567041, "date": "2018-09-07", "time": "01:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Espero aguentar ver todas as sess\u00f5es de cinema", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037950382788567041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037950249707491328, "date": "2018-09-07", "time": "01:26:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Dormir agora pq amanh\u00e3 o dia vai ler lindo demais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037950249707491328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037950076268814336, "date": "2018-09-07", "time": "01:25:57", "timezone": "CDT", "user_id": 209372969, "username": "badgalraessa", "tweet": "se organizar direitinho ciro ganha essa elei\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalraessa/status/1037950076268814336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037948437428416512, "date": "2018-09-07", "time": "01:19:26", "timezone": "CDT", "user_id": 754886966735429633, "username": "Amandasmendes1", "tweet": "@pablovillaca nordeste \u00e9 Lula lindo ou Ciro games", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amandasmendes1/status/1037948437428416512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037945755108089857, "date": "2018-09-07", "time": "01:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 68726358, "username": "ThomazOuMenoos", "tweet": "Voc\u00eas t\u00e3o muito teoria da conspira\u00e7\u00e3o n\u00e9, se a facada fosse na Marina, Ciro ou Alckmin, aposto que voc\u00eas estariam convencidos que a facada foi real", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThomazOuMenoos/status/1037945755108089857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037945050079129606, "date": "2018-09-07", "time": "01:05:58", "timezone": "CDT", "user_id": 922237901366333440, "username": "gabrieIrato", "tweet": "Por sinal, Ciro t\u00e1 ganhando e disparando no NE e NORTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrieIrato/status/1037945050079129606", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037944265178054656, "date": "2018-09-07", "time": "01:02:51", "timezone": "CDT", "user_id": 922237901366333440, "username": "gabrieIrato", "tweet": "Minhas inten\u00e7\u00f5es de voto em 2018 seriam essas:Pres: LulaGoverno: ArmandoSenado: Mendon\u00e7aSendo Lula ineleg\u00edvel, irei votar em Ciro Gomes.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrieIrato/status/1037944265178054656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037942834308022273, "date": "2018-09-07", "time": "00:57:10", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "O Lula disse que iriam incendiar o Brasil. ESQYERDA n\u00e3o \u00e9 partido pol\u00edtico e SEITA: Marina Haddad, Ciro e demais  https://twitter.com/fatima_fiel/status/1037853631939260417\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1037942834308022273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037936351461744640, "date": "2018-09-07", "time": "00:31:24", "timezone": "CDT", "user_id": 808846750123495424, "username": "micaela87alves", "tweet": "@Ma_Campelo Vai votar em Ciro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/micaela87alves/status/1037936351461744640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ma_Campelo"}
{"id": 1037935750107602945, "date": "2018-09-07", "time": "00:29:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "ANARC\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037935750107602945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037935694151409665, "date": "2018-09-07", "time": "00:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "ANARCACHORRO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037935694151409665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037935634042773504, "date": "2018-09-07", "time": "00:28:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "anarcodog https://twitter.com/dogpic84/status/1037935321076314113\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037935634042773504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037934557184622592, "date": "2018-09-07", "time": "00:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 49005656, "username": "daniels2512", "tweet": "Mas se estiv\u00e9ssemos em 2014 o eu daquela \u00e9poca iria votar em Ciro com ctz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniels2512/status/1037934557184622592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037931614934843393, "date": "2018-09-07", "time": "00:12:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1002592595883843586, "username": "iforsoshi", "tweet": "j\u00e1 era galera eu to apaixonada pelo ciro  https://twitter.com/bromanoffs/status/1037490695450374144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iforsoshi/status/1037931614934843393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037929050713600000, "date": "2018-09-07", "time": "00:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Se fosse contra Lula, Ciro, Marina, Alckmin, Haddad, Boulos, Amo\u00eado era atentado \u00e0 democracia ou plantou o que colheu?!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037929050713600000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037928759431704577, "date": "2018-09-07", "time": "00:01:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3158878743, "username": "marxttheus", "tweet": "@whatnowbb @marsnolith fora que a chapa de ciro n\u00e3o faz o menor sentido. K\u00e1tia sempre defendeu o agroneg\u00f3cio, \u00e9 contra pautas de esquerda e passou uma vida no mdb, o partido mais corrupto do mundo. haddad e manu \u00e9 a escolha mais coerente no momento pra quem \u00e9 progressista e quer ter um voto \u00fatil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marxttheus/status/1037928759431704577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marsnolith,whatnowbb"}
{"id": 1037928252772372480, "date": "2018-09-06", "time": "23:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3158878743, "username": "marxttheus", "tweet": "@whatnowbb @marsnolith vou ter que me intrometer. As pessoas t\u00e3o falando de ciro como se ele fosse a \u00fanica op\u00e7\u00e3o. haddad na \u00faltima pesquisa t\u00e1 praticamente empatado, e isso pq mal come\u00e7ou a propaganda na TV e pq ele ainda n\u00e3o participou de nenhum debate", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marxttheus/status/1037928252772372480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marsnolith,whatnowbb"}
{"id": 1037927930301693953, "date": "2018-09-06", "time": "23:57:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3134810585, "username": "eufefex", "tweet": "Filho do Ciro \u00e9 o Ted Mosby  https://twitter.com/whomath/status/1037700936041484290\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eufefex/status/1037927930301693953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037926127648555008, "date": "2018-09-06", "time": "23:50:47", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "Muitas pessoas dizem que isso \u00e9 ignorar a luta de classes, n\u00e3o \u00e9. Este \u00f3dio n\u00e3o nos serve, n\u00e3o leva a lugar nenhum e fragiliza o ambiente democr\u00e1tico, enfraquece a pol\u00edtica como linguagem e coloca a guerra como \u00fanica sa\u00edda, ou seja, \u00e9 o fim da linha.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037926127648555008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037926124851015680, "date": "2018-09-06", "time": "23:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "Resgatem qualquer discurso dele ou palestra nesses \u00faltimos 2 anos, em todas elas ele destaca o perigo da cultura do \u00f3dio e a necessidade de unir o Brasil.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037926124851015680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924988299501568, "date": "2018-09-06", "time": "23:46:15", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "Longe de mim querer \"faturar\" politicamente em cima do atentado, mas, se tem uma pessoa que desde o golpe contra a Dilma vem alertando para o clima de \u00f3dio e a polariza\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica no Brasil, essa pessoa \u00e9 Ciro Gomes.", "replies": 3, "retweets": 26, "likes": 138, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037924988299501568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924198176489472, "date": "2018-09-06", "time": "23:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@ivamcabral Eu n\u00e3o acho que vai mudar para ele em si, ele tem uma rejei\u00e7\u00e3o mto grande e j\u00e1 consolidada. Deve mudar o tom e o clima das elei\u00e7\u00f5es, mas acredito mto q ele \u00e9 o candidato mais fadado a derrota, as simula\u00e7\u00f5es de 2\u00b0 turno mostram isso, e n\u00e3o deve mudar.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037924198176489472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ivamcabral"}
{"id": 1037922577241595905, "date": "2018-09-06", "time": "23:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 811071458260746240, "username": "marcelacavl", "tweet": "voc\u00eas acham que em condi\u00e7\u00f5es normais eu ia votar no Ciro, \u00e9? acham que eu n\u00e3o sei que o Haddad \u00e9 melhor, que me representa mais? pelo amor de Deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelacavl/status/1037922577241595905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922507192508417, "date": "2018-09-06", "time": "23:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 811071458260746240, "username": "marcelacavl", "tweet": "t\u00e3o falando comigo no direct como se eu n\u00e3o soubesse que K\u00e1tia Abreu \u00e9 escrota e que Ciro n\u00e3o \u00e9 esquerda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelacavl/status/1037922507192508417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920804619657216, "date": "2018-09-06", "time": "23:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@_miguelclark DOUTOR ENEAS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037920804619657216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_miguelclark"}
{"id": 1037920685199376384, "date": "2018-09-06", "time": "23:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@_miguelclark eita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037920685199376384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_miguelclark"}
{"id": 1037919921655750656, "date": "2018-09-06", "time": "23:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@ivamuniz Nada. T\u00e1 de boa. S\u00f3 incomodando msm, dps de uns dias passa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037919921655750656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ivamuniz"}
{"id": 1037919244518875136, "date": "2018-09-06", "time": "23:23:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1002592595883843586, "username": "iforsoshi", "tweet": "ciro: aeu:  https://twitter.com/reawpcy/status/1037894976594735104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iforsoshi/status/1037919244518875136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037918535157198848, "date": "2018-09-06", "time": "23:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@_miguelclark Onde vc viu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037918535157198848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_miguelclark"}
{"id": 1037917577266323457, "date": "2018-09-06", "time": "23:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 571162150, "username": "Danisobrals", "tweet": "Acho que Ciro \u00e9 massa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danisobrals/status/1037917577266323457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916743522545665, "date": "2018-09-06", "time": "23:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3361732635, "username": "Terrisa_Ester", "tweet": "EU N\u00c3O CONSIGO VER ISSO SEM RIR MTMDS,O CIRO \u00c9 MT MEMEAcho que ele fuma maconha o dia todo numa cadeira de balan\u00e7oou no quintal da m\u00e3e dele  https://twitter.com/ve5go/status/1037545339081961473\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Terrisa_Ester/status/1037916743522545665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914899756789760, "date": "2018-09-06", "time": "23:06:10", "timezone": "CDT", "user_id": 831885791907442688, "username": "clausrec", "tweet": "@gleisi N\u00e3o sou ningu\u00e9m na pol\u00edtica, mas sei que n\u00e3o quero viver num pa\u00eds NAZIFASCISTA. Temos que tomar uma atitude r\u00e1pida sobre o evento de hoje. Declare sua simpatia a Ciro, fa\u00e7a algo ou estamos perdidos. Estou desesperado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clausrec/status/1037914899756789760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037914628955758593, "date": "2018-09-06", "time": "23:05:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@fromTemerant Demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037914628955758593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fromTemerant"}
{"id": 1037914546801913856, "date": "2018-09-06", "time": "23:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Acho que a mat\u00e9ria mais completa que encontrei at\u00e9 agora foi essa https://www.google.com.br/amp/s/g1.globo.com/google/amp/mg/grande-minas/noticia/2018/09/06/o-que-se-sabe-sobre-o-suspeito-de-esfaquear-jair-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037914546801913856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913124345729025, "date": "2018-09-06", "time": "22:59:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "** As informa\u00e7\u00f5es dessa segunda parte supostamente foram coletadas em posts dele, que agora dizem ter sido deletados. Por isso, ainda n\u00e3o consegui ter certeza se eram verdade ou n\u00e3o, mas t\u00f4 procurand'aqui umas fontes melhores.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037913124345729025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912783327842304, "date": "2018-09-06", "time": "22:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@robson35039152 O meu foi real msm. Rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037912783327842304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "robson35039152"}
{"id": 1037912579375554562, "date": "2018-09-06", "time": "22:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "O cara era mission\u00e1rio de uma igreja evang\u00e9lica, e segundo a fam\u00edlia j\u00e1 n\u00e3o era muito bom das ideias.** Ele era obcecado com a ma\u00e7onaria e era contr\u00e1rio a direitos LGBT (que ele dizia serem implantados pelos illuminati e ma\u00e7onaria)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037912579375554562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912480142503936, "date": "2018-09-06", "time": "22:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 808846750123495424, "username": "micaela87alves", "tweet": "@leonardodpgcruz Sinceramente eu nem queria me meter, mas eu quero ter filhos e quero um pa\u00eds melhor pra eles e s\u00f3 consigo enxergar isso com Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/micaela87alves/status/1037912480142503936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardodpgcruz"}
{"id": 1037912218602536962, "date": "2018-09-06", "time": "22:55:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3161129181, "username": "vmlyu", "tweet": "meninas bolei um beck mais bonito que o ciro gomes to orgulhosa", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vmlyu/status/1037912218602536962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911131858329600, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:11", "timezone": "CDT", "user_id": 808846750123495424, "username": "micaela87alves", "tweet": "Tanta gente que eu admiro e vai votar em Bolsonaro. Eu sinto uma tristeza. Mas de verdade, vou fazer campanha pra Ciro. Nunca fiz campanha pra ningu\u00e9m, mas agora eu vou!", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/micaela87alves/status/1037911131858329600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910975687602177, "date": "2018-09-06", "time": "22:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Parece que o cara que esfaqueou Bolsonaro realmente era apoiador de Daciolo. Ele foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014 (lembrando que o Daciolo saiu de l\u00e1 em 2015 por n\u00e3o ter ideias compativeis as do partido) +++", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037910975687602177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908982197837824, "date": "2018-09-06", "time": "22:42:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@psol50 @ptbrasil @jairbolsonaro @agencialupa @Anger_boy @skalivv Boa noite, poderia me dizer onde conseguiu essas informa\u00e7\u00f5es? N\u00e3o que eu duvide, s\u00f3 quero checar os fatos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037908982197837824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "skalivv,Anger_boy,agencialupa,jairbolsonaro,ptbrasil,psol50"}
{"id": 1037908944688242688, "date": "2018-09-06", "time": "22:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@ivamar_fla Fui entrar no carro, tinha um buraco perto da porta, n\u00e3o vi. Pisei exatamente nele, afundei at\u00e9 o joelho. Rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037908944688242688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ivamar_fla"}
{"id": 1037908267857530880, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:49", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@costacomp Sim. Rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037908267857530880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "costacomp"}
{"id": 1037907954555645953, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 873985498439720960, "username": "mrvlreputaxon", "tweet": "LULA/HADDAD EU N\u00c3O QUERO TE TRAIR MAS O CIRO TA ME OLHANDO QUE QUE EU FA\u00c7OOOOOO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrvlreputaxon/status/1037907954555645953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907749705863169, "date": "2018-09-06", "time": "22:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "Para terminar o dia, cai dentro de um buraco.", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037907749705863169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907100951871488, "date": "2018-09-06", "time": "22:35:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Pelo amor de deus n\u00e3o vamo perder a postura assim gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037907100951871488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906992965279745, "date": "2018-09-06", "time": "22:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Essa foto \u00e9 de hoje de m\u00e3nha quando ele visitou o hospital do c\u00e2ncer https://twitter.com/itstheustheus/status/1037806470077849601\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037906992965279745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905856074051585, "date": "2018-09-06", "time": "22:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 585982437, "username": "EltinhoSilva_", "tweet": "@sepgabriella Sabe oque eu acho engra\u00e7ado? lula, ciro, dilma entre outros por ai, tudo bandido, terroristas e eu nunca vi voce falar mal de nenhum, mas de bolsonaro toda hora metendo o pau, mas \"direito\" seu n\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EltinhoSilva_/status/1037905856074051585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sepgabriella"}
{"id": 1037904504988024832, "date": "2018-09-06", "time": "22:24:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Ah Ciro vem pra c\u00e1 no fim da semana que vem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037904504988024832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904143531343878, "date": "2018-09-06", "time": "22:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@cirogomes E Recife, Ciro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037904143531343878", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037903904644706304, "date": "2018-09-06", "time": "22:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Acho que preciso de uma fonoaudiologa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037903904644706304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903087304888320, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@PedroAngeloo o ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037903087304888320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroAngeloo"}
{"id": 1037903069437222915, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:09", "timezone": "CDT", "user_id": 67387863, "username": "tocofomemai", "tweet": "Eu ainda t\u00f4 desacreditada que o Ciro n\u00e3o fala a Beyonc\u00e9  https://twitter.com/cabraulalau/status/1037115932378898432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocofomemai/status/1037903069437222915", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900843390050305, "date": "2018-09-06", "time": "22:10:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2975587661, "username": "laurewstyles", "tweet": "ciro \u00e9 bonito  https://twitter.com/Kodoji/status/1037704346421678080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurewstyles/status/1037900843390050305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900639060283392, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@fridacarlos \ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037900639060283392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fridacarlos"}
{"id": 1037900557200093184, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:10", "timezone": "CDT", "user_id": 54203288, "username": "brunnabastos", "tweet": "CIRO ENSINA POL\u00cdTICA E ASTROF\u00cdSICA EM MENOS  https://youtu.be/qddfHLlnWp0\u00a0 via @YouTube @saamleticia @amndasa foi eeeessEEE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunnabastos/status/1037900557200093184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube,saamleticia,amndasa"}
{"id": 1037900242354692098, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2557478483, "username": "tudinegnunes", "tweet": "@juhgaama T\u00e1 mais pra pipipopo ciro e Haddad amiga", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudinegnunes/status/1037900242354692098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juhgaama"}
{"id": 1037899327686025222, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@fridacarlos nosso filho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037899327686025222", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fridacarlos"}
{"id": 1037899072500318209, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 758487457, "username": "bubblegumrave", "tweet": "decidir entre ciro e haddad \u00e9 meio que p\u00f4r o meu tes\u00e3o \u00e0 prova j\u00e1 que a minha libido \u00e9 totalmente cadelizada por ambos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bubblegumrave/status/1037899072500318209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898902505234438, "date": "2018-09-06", "time": "22:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Eu e meu filho em 2065 pic.twitter.com/6edmLqxbVl", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037898902505234438", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897747964342272, "date": "2018-09-06", "time": "21:58:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Essa hist\u00f3ria eu nunca esque\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037897747964342272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897702086987777, "date": "2018-09-06", "time": "21:57:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Tava discutindo pol\u00edtica com minha m\u00e3e e soltei\"E A SENHORA QUE IA VITAR EM A\u00c9CIO?\"e ela ficou negando\"EU? AQUELE DROGADO?\"sim m\u00e3e. eu salvei o seu voto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037897702086987777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897031266828289, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:10", "timezone": "CDT", "user_id": 827757519548383232, "username": "itsrihannanigg4", "tweet": "Ciro Reizinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsrihannanigg4/status/1037897031266828289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896834621091840, "date": "2018-09-06", "time": "21:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 718843902, "username": "lazaronbh", "tweet": "@o_colecionador O pr\u00f3prio Mour\u00e3o enraba o Ciro em assuntos econ\u00f4micos f\u00e1cil f\u00e1cil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lazaronbh/status/1037896834621091840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037896703142232064, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:51", "timezone": "CDT", "user_id": 871130259005087744, "username": "sugaarbaby", "tweet": "bom vamos combinar de votar em Ciro \u00e9 isto n\u00e3o \u00e9 o que eu queria mas antes Ciro que bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sugaarbaby/status/1037896703142232064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896263331717122, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "I don't wanna waste my timebecome another casualty of society \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037896263331717122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896108356321282, "date": "2018-09-06", "time": "21:51:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3158878743, "username": "marxttheus", "tweet": "k\u00e1tia abreu \u00e9 o maior argumento pra n\u00e3o votar em ciro  https://twitter.com/euclarice/status/1037777714026086400\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marxttheus/status/1037896108356321282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895016704892928, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "T\u00f4 mei Sum41 das ideia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037895016704892928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892978877124611, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:03", "timezone": "CDT", "user_id": 115495218, "username": "liviabunzen", "tweet": "@cnt_pr @_jvptg Nao kkkk sou ciro 12 mesmo, voi votar nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviabunzen/status/1037892978877124611", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_jvptg,cnt_pr"}
{"id": 1037892290029789184, "date": "2018-09-06", "time": "21:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 114858271, "username": "_jvptg", "tweet": "@cnt_pr @liviabunzen quem ama ciro mas ta pensando ainda se vota nele ou n", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jvptg/status/1037892290029789184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "liviabunzen,cnt_pr"}
{"id": 1037891771332743169, "date": "2018-09-06", "time": "21:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2458601818, "username": "patylrochamorim", "tweet": "@euclarice Ciro vence Bolsonaro com a maior margem. Fora que acho um tanto ing\u00eanuo achar que o golpe em curso permitiria um eventual governo Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patylrochamorim/status/1037891771332743169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037890240218849280, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 389626645, "username": "meuguialrds", "tweet": "@lsmeumozao Eu n\u00e3o sabia q ele apoiava o Ciro hahah", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meuguialrds/status/1037890240218849280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lsmeumozao"}
{"id": 1037889299839156226, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:26", "timezone": "CDT", "user_id": 570279293, "username": "ladymorrign", "tweet": "Agora t\u00f4 falando pra ela do meme do Ciro Gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ladymorrign/status/1037889299839156226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889110139125761, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 273147531, "username": "julirsilva", "tweet": "Domingo, as 18h tem debate com Ciro Gomes! #Ciro12 pic.twitter.com/TqOYRWAgpQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/julirsilva/status/1037889110139125761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888947102392321, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": " https://open.spotify.com/track/737liXlwQnrGkVszJqVbOv?si=Z_UYplbsQbSDM4j52h9E1Q\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037888947102392321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888233345048576, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 902619058239139841, "username": "davthecreator", "tweet": "meu aesthetic \u00e9 ciro gomes rindo e depois fingindo tosse sobre bonner e a entrevista no jn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davthecreator/status/1037888233345048576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887373412114432, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@euclarice @elisaraujo2010 @ArthurMelgaco @GomezWolveee @jamyssss @otibolado Ciro tbm n\u00e3o, filhote. Acorda! Ciro n\u00e3o vai pra lugar nenhum... quer dizer, vai pedir arrego ao PT no segundo turno. vai querer um ministerio. Deixa de ser doente. Ele mesmo queria ir em curitiba chorar no colo de Lula pra pedir apoio.. hahaha..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037887373412114432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "otibolado,jamyssss,GomezWolveee,ArthurMelgaco,elisaraujo2010,euclarice"}
{"id": 1037886969148305414, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1025948538298093569, "username": "eusouojotape", "tweet": "1\u00ba lugar preso e 2\u00ba esfaqueado. Se eu fosse o Ciro n\u00e3o passava a Marina n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eusouojotape/status/1037886969148305414", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886941163913216, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 113927529, "username": "marcus_de_faria", "tweet": "@GiovannaSougey Tu \u00e9 Ciro \u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcus_de_faria/status/1037886941163913216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GiovannaSougey"}
{"id": 1037886757268869120, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2932394741, "username": "nico_zaracho", "tweet": "As\u00ed me siento cuando voy a la casa de mi novia y estamos con Ciro\u2764\u2764\u2764  https://twitter.com/guachim__/status/1037497161280307200\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nico_zaracho/status/1037886757268869120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886621314686977, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:48", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@euclarice @elisaraujo2010 @ArthurMelgaco @GomezWolveee @jamyssss @otibolado Quem n\u00e3o tem for\u00e7a \u00e9 Ciro que sequer conseguiu fechar um partido para apoia-lo. me poupe e se poupe tamb\u00e9m!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037886621314686977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "otibolado,jamyssss,GomezWolveee,ArthurMelgaco,elisaraujo2010,euclarice"}
{"id": 1037884692098363392, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 790209136105586689, "username": "rocpiuss", "tweet": "@marstigando mas bem que o Ciro merece", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rocpiuss/status/1037884692098363392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marstigando"}
{"id": 1037883960104312832, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1478495629, "username": "kacarolis", "tweet": "Queria que o meu nome fosse Ciro Gomes", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kacarolis/status/1037883960104312832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883878831284224, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1034884336343035904, "username": "DomPedro_ll", "tweet": "@augustomassaro @SweetieLid Concordo. Dom Pedro ll \u00e9 o amor da minha vida e Ciro Gomes \u00e9 o amor para minha vida!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DomPedro_ll/status/1037883878831284224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SweetieLid,augustomassaro"}
{"id": 1037882776161320966, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4453, "username": "mirana", "tweet": "@Hope__Leaves Voto com a relatora, vou no Ciro J\u00fanior linda linda linda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mirana/status/1037882776161320966", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hope__Leaves"}
{"id": 1037881434818727942, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Essa foto de Hachi \u00e9 muito lindinha \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d pic.twitter.com/tmf6HVYzVJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037881434818727942", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877434958458881, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 359596960, "username": "seacio", "tweet": "@muitoamargo \u00c9 verdade esse bilhete ou \u00e9 o Ciro Gomes?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seacio/status/1037877434958458881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "muitoamargo"}
{"id": 1037875543134404611, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@euclarice @elisaraujo2010 @otibolado @ArthurMelgaco @jamyssss Mentir \u00e9 feio, viu?! E olhe que ele n\u00e3o \u00e9 candidato ainda. Haddad/PT tem muito mais votos que Ciro. https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,potencial-de-transferencia-de-votos-de-lula-para-haddad-aumenta-diz-ibope,70002490250\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037875543134404611", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jamyssss,ArthurMelgaco,otibolado,elisaraujo2010,euclarice"}
{"id": 1037874224629776384, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 777957080967815168, "username": "tatapacas", "tweet": "a facada surtiu justamente o efeito contr\u00e1rio. parab\u00e9ns aos envolvidos :) https://twitter.com/jc_pe/status/1037846625098575872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatapacas/status/1037874224629776384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873653634027522, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:16", "timezone": "CDT", "user_id": 183336827, "username": "EdemarMotta", "tweet": "@ConversaAfiada Ciro \u00e9 ninja. Pode n\u00e3o ser l\u00e1 muito sincero, mas sabe dizer o certo na hora certa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdemarMotta/status/1037873653634027522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037873413417836545, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1332761317, "username": "jn__marcos", "tweet": "@MauMeirelles @orlandotavare81 (+) Por que ser\u00e1? J\u00e1 falou que a mulher dele era s\u00f3 para acompanhar, para que mais? Mas ele n\u00e3o foi chamado de machista.  Continua sendo um candidato \"l\u00facido\". Pela sua l\u00f3gica, logo todos os eleitores de Ciro s\u00e3o machistas, racistas e coron\u00e9is.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jn__marcos/status/1037873413417836545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "orlandotavare81,MauMeirelles"}
{"id": 1037873273269313536, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1332761317, "username": "jn__marcos", "tweet": "@MauMeirelles @orlandotavare81 Baita reducionismo seu, hein. Dizer que ele s\u00f3 fala de matar, estuprar e \u00e9 racista... Olha, s\u00f3 um exemplo, Ciro chamou Holliday de capit\u00e3o do mato, algo de denota\u00e7\u00e3o negativa, mas ningu\u00e9m imbuiu ele de racista (n\u00e3o pode ser eleito).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jn__marcos/status/1037873273269313536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "orlandotavare81,MauMeirelles"}
{"id": 1037873269100240896, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 115779911, "username": "helodepadua", "tweet": "Ouvi gente dizer q prefere votar no CABO Daciolo do que no Ciro parecendo que n\u00e3o existe uma op\u00e7\u00e3o de qualidade que \u00e9 Joao Amoedo do que no Ciro, o povo brasileiro n\u00e3o tem condi\u00e7oes de salva\u00e7\u00e3o pq simplesmente n\u00e3o queremcomo pode n\u00e3o apredemcomo pode uma na\u00e7\u00e3o ser assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helodepadua/status/1037873269100240896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873100371767296, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 777957080967815168, "username": "tatapacas", "tweet": "meu deus t\u00f4 muito triste sim for\u00e7a engra\u00e7adinha araujo \ud83d\udc96\ud83d\ude30 https://twitter.com/estag_social1/status/1037868025771446282\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatapacas/status/1037873100371767296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873049964630017, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 83476758, "username": "AngeloRaniere", "tweet": "Vendo os v\u00eddeos de Michel temer fiquei imaginando ele falando : \" vamos falar a verdade  mas antes curte aqui esse v\u00eddeo , se inscreve no canal e ative o sininho ainda vamos ter vamos falar a verdade para o Ciro , Meirelles e Marina Silva.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngeloRaniere/status/1037873049964630017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871642683351046, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2374330609, "username": "gilrassois", "tweet": "ta bom ja cansei de falar de bozolixo vamo voltar a programa\u00e7\u00e3o normal falando do qu\u00e3o ciro gomes \u00e9 lindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilrassois/status/1037871642683351046", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871217611558913, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:35", "timezone": "CDT", "user_id": 763689693066170368, "username": "GiovanaRamonny", "tweet": "Porque voc\u00ea vota em Ciro, Giovana?  https://twitter.com/cirogomes/status/1037835354760462336\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiovanaRamonny/status/1037871217611558913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868207737069568, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 210549324, "username": "daaniela_alves", "tweet": "ai s\u00f3 ciro p me salvar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daaniela_alves/status/1037868207737069568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867497146474497, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 126477474, "username": "melidemelia", "tweet": "t\u00e3o paquerando o filho de ciro gomes aqui", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melidemelia/status/1037867497146474497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866127421071361, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3019116268, "username": "masoutera", "tweet": "o ciro \u00e9 bonito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/masoutera/status/1037866127421071361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865961020432385, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1563860112, "username": "jessycapan", "tweet": "se Ciro n\u00e3o for eleito presidente eu j\u00e1 posso pedir m\u00fasica no fant\u00e1sticoporque vai ser a terceira decep\u00e7\u00e3o(grande) do ano", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessycapan/status/1037865961020432385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865363642441728, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1858110494, "username": "ftdningtable", "tweet": "sou a rainha do rei ciro 12  pic.twitter.com/JafO9GW2u8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ftdningtable/status/1037865363642441728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862932032487425, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 196007208, "username": "marcilioeastamo", "tweet": "@FlavioBolsonaro @Rodolfo_Brasil @dry_mello Eu tamb\u00e9m estou com Ciro #12\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#12", "link": "https://twitter.com/marcilioeastamo/status/1037862932032487425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dry_mello,Rodolfo_Brasil,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037862662846197762, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 892821184366223360, "username": "alicfilha", "tweet": "@eita_alan @santosacarol Hoje a mesma jornalista que fez essa seguinte pergunta para Ciro \u00e9 candidata a deputada pelo o mesmo partido de Ciro KKKK risos, bom senso da mina que postou passou longe", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alicfilha/status/1037862662846197762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "santosacarol,eita_alan"}
{"id": 1037861414252232705, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2961312227, "username": "youngfclks", "tweet": "mano, eh isto  vou de Ciro mesmo  https://twitter.com/cmilatype/status/1037450791718723589\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/youngfclks/status/1037861414252232705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860968741646338, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 257530474, "username": "Caio_castro99", "tweet": "@cirogomes @letradinho @ctarantes @queronovidade @filipefmc @Darla28661574 @edpeppers @poutzheila @pqpasylum @ciraoantifa @giovanasbb @rodkills @OrtegaY_ ajuda os cara ciro, faz esse favor pa nox", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caio_castro99/status/1037860968741646338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OrtegaY_,rodkills,giovanasbb,ciraoantifa,pqpasylum,poutzheila,edpeppers,Darla28661574,filipefmc,queronovidade,ctarantes,letradinho,cirogomes"}
{"id": 1037860937812856833, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 107846778, "username": "VitoRamalhoo", "tweet": "Cucked by Ciro Gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitoRamalhoo/status/1037860937812856833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860620698312704, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:29", "timezone": "CDT", "user_id": 31291807, "username": "marinarossi", "tweet": "At\u00e9 o momento, Ciro, Marina, Alckmin e Boulos cancelaram suas agendas de amanh\u00e3", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinarossi/status/1037860620698312704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860258369208320, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 83705097, "username": "tarcisiomiguel", "tweet": "Alckmin, Marina e Ciro j\u00e1 cancelaram compromissos de campanha que estavam agendados para amanh\u00e3 em solidariedade a Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcisiomiguel/status/1037860258369208320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859736601993216, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "@juhgaama Eu vou votar no Ciro tamb\u00e9m, o problema \u00e9 Marina Silva hauahau", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037859736601993216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juhgaama"}
{"id": 1037859556616007681, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 385683510, "username": "aintfunn", "tweet": "@TaylorYnhoque q ben\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aintfunn/status/1037859556616007681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TaylorYnhoque"}
{"id": 1037859219104583680, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:54", "timezone": "CDT", "user_id": 962520735557345298, "username": "mabtxsts", "tweet": "Ciro Gomes eh meu amor de todos os pontos de vista af  https://twitter.com/augustomassaro/status/1037688894517649408\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mabtxsts/status/1037859219104583680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858530299207682, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 189636478, "username": "rurrubeleza", "tweet": "CIRO PARA PELO AMOR DE DEUS  https://twitter.com/vera/status/1037382121806016517\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rurrubeleza/status/1037858530299207682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858418072145925, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2765038978, "username": "rcaoliveirarn79", "tweet": "Vamos mudar o pa\u00eds, vem pra massa do Ciro#ciropresidente2018 #ciro12no2turno #cirogomes #ciropresidente12  https://www.instagram.com/p/BnZ5Jlyg7tRe1nYK7WE66PQfWWOEn47idcTfK80/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1xavj7m2c1gr6\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ciropresidente2018,#ciro12no2turno,#cirogomes,#ciropresidente12", "link": "https://twitter.com/rcaoliveirarn79/status/1037858418072145925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858220663029760, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 27031534, "username": "hollyhellu", "tweet": "Ciro tava em Pernambuco! Queria t\u00ea-lo visto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hollyhellu/status/1037858220663029760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857696794464258, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 57363953, "username": "jjoaocavalcanti", "tweet": "Este perfil est\u00e1 oficialmente FECHADO com Ciro Gomes #NovaFotoDePerfil pic.twitter.com/C0db5HULq5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#NovaFotoDePerfil", "link": "https://twitter.com/jjoaocavalcanti/status/1037857696794464258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857209215012864, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 590243376, "username": "acacassio", "tweet": "@cirogomes Porra, Ciro! Eu disse a todo mundo do La Luna que a gente ia pra l\u00e1 :( porque furastes comigo????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acacassio/status/1037857209215012864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037856874916466689, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:36", "timezone": "CDT", "user_id": 758487457, "username": "bubblegumrave", "tweet": "chocado com os filhos do ciro gomes que s\u00e3o tipo carbon copies do ciro para diferentes gostos....... o mais novo mesmo \u00e9 o ciro feito pra agradar a juventude indie e queer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bubblegumrave/status/1037856874916466689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854892998762496, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 980860265121157120, "username": "evelynczar", "tweet": "eu to em d\u00favida entre Ciro/Marina mas pendendo mais pra Ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evelynczar/status/1037854892998762496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854644444254208, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 118089532, "username": "_kittylins", "tweet": "@claudiomurilo3 Ciro ou Haddad, n\u00e3o decidi ainda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_kittylins/status/1037854644444254208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiomurilo3"}
{"id": 1037854575091503104, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:27", "timezone": "CDT", "user_id": 173092977, "username": "adrixele", "tweet": "fiquei sabendo que estou inadimplente na faculdade.. sinceramente espero que Ciro ganhe, n\u00e3o pretendo pagar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrixele/status/1037854575091503104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854088984231941, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:31", "timezone": "CDT", "user_id": 84310027, "username": "BoraJuIio", "tweet": "Ciro em Pernambuco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoraJuIio/status/1037854088984231941", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853105524752390, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:37", "timezone": "CDT", "user_id": 561544623, "username": "ubombiased", "tweet": "gente sem querer ser pessimista mas ele j\u00e1 ganhou kkk j\u00e1 podem parar de for\u00e7ar Ciro Gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ubombiased/status/1037853105524752390", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852878977818624, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:43", "timezone": "CDT", "user_id": 271545664, "username": "lhenriquecabeca", "tweet": "O Ciro \u00e9 uma figura\u00e7a!  https://twitter.com/vera/status/1037382121806016517\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lhenriquecabeca/status/1037852878977818624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852575075328001, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3324100756, "username": "disposablez", "tweet": "como assim ciro gomes ta em pernambuco e ninguem me avisou", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/disposablez/status/1037852575075328001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851280960565248, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1029429796474896389, "username": "Rands_90", "tweet": "O povo sentiu a sintonia de Ciro, Rands e Isabella. Estamos com o povo. At\u00e9 breve, Ciro! Obrigado, Caruaru! Vamos juntos Pernambuco! Vamos construir o Pernambuco que a Gente Quer. [Imagens: Keila Castro]  pic.twitter.com/1pZhVZMTEq", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rands_90/status/1037851280960565248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850822699376640, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1029429796474896389, "username": "Rands_90", "tweet": "Ciro \u00e9 a cara e O CARA do Nordeste! Ciro \u00e9 Rands para governador! Rands \u00e9 Ciro para Presidente. Ciro tem ideias novas para melhorar a vida do povo. Ciro vai ajudar Rands no governo de Pernambuco a melhorar a vida da gente. Nosso povo merece! Vamos lutar! [Imagens: Keila Castro]  pic.twitter.com/GPzIxpSm3a", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rands_90/status/1037850822699376640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850680478912513, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 312393411, "username": "itsbreno", "tweet": "@babi Ciro, melhor pessoa hahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsbreno/status/1037850680478912513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "babi"}
{"id": 1037850098582085632, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1029429796474896389, "username": "Rands_90", "tweet": "Muito obrigado Caruaru, pelo carinho e energia positiva. Obrigado pelo calor human e por acolher nossa campanha. Muito obrigado ao deputado federal Wolney Queiroz e ao ex-prefeito Jos\u00e9 Queiroz. Vamos em frente! Vem com Ciro Presidente e Rands governador. [Imagens: Keila Castro]  pic.twitter.com/nIWppb4q83", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rands_90/status/1037850098582085632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849896345329664, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 31102405, "username": "luislins", "tweet": "Ciro inteligente... Leiam nas entrelinhas.  https://www.instagram.com/p/BnZ1WKLAwrD/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1fcuurkh5icad\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luislins/status/1037849896345329664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848658040049669, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1029429796474896389, "username": "Rands_90", "tweet": "\u00c9 a for\u00e7a da mulher! \u00c9 nossa vice-governadora, Isabella de Rold\u00e3o! \u00c9 preciso incluir voc\u00ea, mulher, no debate pol\u00edtico. Participe! Vamos com a gente nas ruas, nas redes sociais. Com Ciro, Presidente, RANDS90 governador, Isabella vice. [Imagens: Keila Castro]  pic.twitter.com/tzMQvCPyYZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rands_90/status/1037848658040049669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848205763989505, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1029429796474896389, "username": "Rands_90", "tweet": "A gente fala sem medo. Fala pra nossa gente. Papo reto. Olho no olho! A gente fala de peito aberto, porque fala a VERDADE. Vem com Ciro Presidente e Rands90 Governador. [Imagens: Keila Castro]  pic.twitter.com/vbFqd7vvjq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rands_90/status/1037848205763989505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847909402857472, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1029429796474896389, "username": "Rands_90", "tweet": "Caruaru nos abra\u00e7a! Caruaru abra\u00e7a Ciro. Abra\u00e7a RANDS90. Abra\u00e7a Wolney. Abra\u00e7a Z\u00e9 Queiroz. N\u00f3s vamos retribuir esse abra\u00e7o, esse gesto, esse carinho. N\u00f3s vamos cuidar dos pernambucanos e pernambucanas como eles merecem. [Imagens: Keila Castro]  pic.twitter.com/1puqVBbWDD", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rands_90/status/1037847909402857472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847709280022528, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1029429796474896389, "username": "Rands_90", "tweet": "\u00c9 Ciro para Presidente! \u00c9 um homem s\u00e9rio, uma pessoa que vai fazer o melhor pelo Nordeste. \u00c9 o candidato do Nordeste. Ele conhece os nordestinos, os problemas da regi\u00e3o. Quando Ciro fala, ele conversa com o povo. Vem com Ciro Presidente e Rands90, Governador. Imagens:Keila Castro  pic.twitter.com/v296dJFW1N", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rands_90/status/1037847709280022528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847559895691266, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:35", "timezone": "CDT", "user_id": 962520735557345298, "username": "mabtxsts", "tweet": "Acho que estou apaixonada por Ciro Gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mabtxsts/status/1037847559895691266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847468728377346, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1029429796474896389, "username": "Rands_90", "tweet": "Obrigado, Caruaru! Que dia hist\u00f3rico, lindo para nossa campanha. Obrigado a esse povo acolhedor! Inauguramos um novo momento, um passo enorme de RANDS90 rumo ao governo de Pernambuco com CIRO Presidente. [Imagens: Keila Castro]  pic.twitter.com/67Ns43vIJC", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rands_90/status/1037847468728377346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846360454832128, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:49", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "Esta not\u00edcia \u00e9 mentira! https://twitter.com/portalMSN/status/1037830903395803137\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037846360454832128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846241311371264, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 44158043, "username": "camelloadv", "tweet": "@Ricamconsult Ciro nunca prometeu pagar a d\u00edvida dos brasileiros. Voc\u00ea \u00e9 uma pessoa desonesta intelectualmente.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camelloadv/status/1037846241311371264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ricamconsult"}
{"id": 1037846039347249152, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:32", "timezone": "CDT", "user_id": 295660886, "username": "rubianexavier", "tweet": "@blogdosakamoto @rtitareis Vou comprar logo, pq acho q vai faltar. A resposta de Ciro vai ser um estouro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rubianexavier/status/1037846039347249152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rtitareis,blogdosakamoto"}
{"id": 1037845791363215360, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:33", "timezone": "CDT", "user_id": 196366991, "username": "obrunopaiva", "tweet": "Concordo em parte. Existe petismo, anti petismo e os q n v\u00e3o nem no PT, nem em Bolsonaro, mas se fosse p escolher entre eles, iria no PT. De toda forma, Ciro parace ser a escolha mais segura e racional de voto ESTRAT\u00c9GICO  https://twitter.com/wanmarcal/status/1037786288328507392\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunopaiva/status/1037845791363215360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845575155236864, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2194642084, "username": "madudexx", "tweet": "Caralho Ciro, vamo ganhar essa merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madudexx/status/1037845575155236864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844953270022146, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:13", "timezone": "CDT", "user_id": 209334826, "username": "iagoux", "tweet": "@PorraSarah Por mim, Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iagoux/status/1037844953270022146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PorraSarah"}
{"id": 1037843917415309314, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:06", "timezone": "CDT", "user_id": 241766554, "username": "pedrobasico", "tweet": "quase todos meus professores apoiam ciro gomes", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrobasico/status/1037843917415309314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843359832973312, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:53", "timezone": "CDT", "user_id": 241766554, "username": "pedrobasico", "tweet": "o que ser\u00e1 que ciro gomes ta jantando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrobasico/status/1037843359832973312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843238697070592, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 241766554, "username": "pedrobasico", "tweet": "ciro gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrobasico/status/1037843238697070592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842851089051649, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 84310027, "username": "BoraJuIio", "tweet": "Ser\u00e1 que a v\u00edtima teria essa mesma postura que Ciro teve diante da not\u00edcia?  https://twitter.com/cirogomes/status/1037786562300395520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoraJuIio/status/1037842851089051649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840263958487040, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 127844691, "username": "likeBobMiley", "tweet": "@cirogomes Arrasou, Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/likeBobMiley/status/1037840263958487040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037839299989987328, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 132591443, "username": "jandersomoura", "tweet": "Isso sim \u00e9 motivo de preocupa\u00e7\u00e3o: https://twitter.com/jc_pe/status/1037836096644816897\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandersomoura/status/1037839299989987328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838133847572482, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2163904872, "username": "limanthalover", "tweet": "f\u00e9 no ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limanthalover/status/1037838133847572482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837005336535040, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:38", "timezone": "CDT", "user_id": 777957080967815168, "username": "tatapacas", "tweet": "voc\u00eas f\u00e3s da novela me desculpa, mas esse menino nicolas prattes n\u00e3o convence como empres\u00e1rio #oTempoNaopara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#oTempoNaopara", "link": "https://twitter.com/tatapacas/status/1037837005336535040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836276823666688, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1024693380679430144, "username": "Monique_404", "tweet": "@mikhaetc @plaracimenta QUERO. Pqp q horror de vice, p\u00e9ssima escolha do ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Monique_404/status/1037836276823666688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "plaracimenta,mikhaetc"}
{"id": 1037833295252340740, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:54", "timezone": "CDT", "user_id": 966837073029271552, "username": "WendelMarques99", "tweet": "@Ideias_Radicais me lembro do v\u00eddeo do pesco tapa  do Ciro em Arthur, e vc disse, para com isso, isso vai da merda, foi assim que os fascistas cresceram. Infelizmente vc Tava certo, deu merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WendelMarques99/status/1037833295252340740", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ideias_Radicais"}
{"id": 1037833082987008000, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "@tnanisa Amiga recife \u00e9 isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1037833082987008000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tnanisa"}
{"id": 1037832069618040832, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Hoje a facada foi em Bolsonaro, amanh\u00e3 pode ser no Haddadad, Ciro, Alckmin, esse tipo de coisa n\u00e3o pode ficar impune.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1037832069618040832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831976001196032, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 85739892, "username": "dyegoveras", "tweet": "Troste pq n\u00e3o consegui tirar foto com Ciro, mas feliz pq vi ele  pic.twitter.com/fsS9ZnXCaU", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dyegoveras/status/1037831976001196032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831673398915073, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:27", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "P\u00e9ssima atriz https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1037831673398915073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831592415252480, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 147934616, "username": "J_A_Almeida", "tweet": "@MBLivre @ajudanilo1 Essas fake s\u00e3o t\u00e3o Ciro Gomes...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/J_A_Almeida/status/1037831592415252480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajudanilo1,MBLivre"}
{"id": 1037831441420304385, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 956415739, "username": "carmemsantos55", "tweet": "Mulher de Ciro passa mal ap\u00f3s saber de ataque a Bolsonaro  http://www.folhape.com.br/politica/politica/blog-da-folha/2018/09/06/BLG,7711,7,509,POLITICA,2419-MULHER-CIRO-PASSA-MAL-APOS-SABER-ATAQUE-BOLSONARO.aspx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmemsantos55/status/1037831441420304385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830768612073473, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2349427671, "username": "filosvoice", "tweet": "ciro muito fina bebendo \u00e1gua  https://twitter.com/Kodoji/status/1037704346421678080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filosvoice/status/1037830768612073473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830753743253504, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:48", "timezone": "CDT", "user_id": 820749425240903682, "username": "srgalbuquerque", "tweet": "@petralima_ Ciro tem grandes chances de se eleger...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srgalbuquerque/status/1037830753743253504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "petralima_"}
{"id": 1037829075837112320, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 345094617, "username": "heyvana0", "tweet": "No caso, ele mesmo hahahah mas t\u00e1 valendo Ciro  https://twitter.com/cirogomes/status/1037786562300395520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heyvana0/status/1037829075837112320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828345847799808, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 981027969027248128, "username": "andradetarsila", "tweet": "@aboutyndi @senhoraescambo Ciro simmmm!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andradetarsila/status/1037828345847799808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "senhoraescambo,aboutyndi"}
{"id": 1037828129522368512, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:22", "timezone": "CDT", "user_id": 12754492, "username": "uaba", "tweet": "Olha pra o namorado de f\u00e1tima passeando com ciro \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uaba/status/1037828129522368512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828018172043265, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 167020117, "username": "suquinhodecaja", "tweet": "ai gente ciro \u00e9 muito fofo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suquinhodecaja/status/1037828018172043265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827724021313536, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1019728414096453632, "username": "luizaraboni", "tweet": "Ciro Gomes tem cara de mais deboche menos \u00f3dio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizaraboni/status/1037827724021313536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826848481271808, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 447174538, "username": "yehaylw", "tweet": "Pqp meu pai vai votar no Ciro mas disse que se tiver um segundo turno  com outro candidato ele vota no Bolsonaro eu nunca me senti t\u00e3o ofendida nessa vida eu quero chorar bicho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yehaylw/status/1037826848481271808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826582331760648, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:13", "timezone": "CDT", "user_id": 870921978, "username": "VikDelatorre", "tweet": "@luide \u00c9 foda a gente ter duas elei\u00e7\u00f5es seguidas com candidato majorit\u00e1rio se fudendo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VikDelatorre/status/1037826582331760648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luide"}
{"id": 1037825734692294661, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:51", "timezone": "CDT", "user_id": 56763886, "username": "LuisMeira_", "tweet": "@MattheusBelo @spartakusvlog O foda de Ciro \u00e9 a K\u00e1tia Abreu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisMeira_/status/1037825734692294661", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "spartakusvlog,MattheusBelo"}
{"id": 1037825673065316352, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:36", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Amo Ciro e Haddad, inclusive queria essa chapa, mas...  https://twitter.com/euclarice/status/1037770602483011584\u00a0\u2026", "replies": 7, "retweets": 4, "likes": 63, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037825673065316352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824398491897857, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "Eu s\u00f3 desejo #For\u00e7aBolsonaro e que todos os terroristas mofem na pris\u00e3o. Principalmente, Gleisi Hoffman e Ciro Gomes sejam investigados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037824398491897857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824100809490433, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2455882087, "username": "taylorcobra", "tweet": "o ciro est\u00e1 esperando o buzz do bozo baixar pra divulgar o pr\u00f3ximo single", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taylorcobra/status/1037824100809490433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822411104813056, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2455882087, "username": "taylorcobra", "tweet": "ciro orgulho de ser f\u00e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taylorcobra/status/1037822411104813056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821503478345728, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1025490277090451457, "username": "biancalais", "tweet": "Ciro rei que n\u00e3o precisa apelar pra chegar no topo  https://twitter.com/jennyprioli/status/1037784713363111940\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biancalais/status/1037821503478345728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821204105756673, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "o m\u00e9dico sem luva pic.twitter.com/3j5f3ylOlL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037821204105756673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821200041472002, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 69199526, "username": "LeonRodriigues", "tweet": "@SideshowBels Exatamente... ter\u00e1 que ser estrat\u00e9gico. Acho que Ciro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeonRodriigues/status/1037821200041472002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SideshowBels"}
{"id": 1037820032326295552, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1428817915, "username": "Ghost_Raph", "tweet": "EU SOU 12  EU SOU CIRO!!  pic.twitter.com/vgNWgo9Nie", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ghost_Raph/status/1037820032326295552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819667627290624, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 326949136, "username": "Nayrlk", "tweet": "Diante disso PELO AMOR DE DEUS reforcem a seguran\u00e7a dos candidatos. 4 coletes a prova de balas no Ciro, por favor. Haddad e Boulos recomendo uso at\u00e9 de capacete se poss\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nayrlk/status/1037819667627290624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819262386294790, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 209372969, "username": "badgalraessa", "tweet": "@jplaet Ent\u00e3o v\u00e9i, o jeito \u00e9 dar um tiro de rasp\u00e3o em ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalraessa/status/1037819262386294790", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jplaet"}
{"id": 1037818362489921536, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:34", "timezone": "CDT", "user_id": 258529805, "username": "geosantacruz", "tweet": "@Jacira1235 @CostaBrenno Ent\u00e3o se um lun\u00e1tico subir no palanque de Ciro para bater nele pode ? Se incendiarem a casa de boulos pode ? Por que todos fizeram ou pregaram ! Agora imagina se fosse o contr\u00e1rio ? J\u00e1 falariam em fascistas .", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geosantacruz/status/1037818362489921536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CostaBrenno,Jacira1235"}
{"id": 1037817719696093184, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1881333984, "username": "jllaaguiar", "tweet": "to vendo tanta entrevista de ciro q ja to come\u00e7ando a achar fofo o \"pera um pouquinho\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jllaaguiar/status/1037817719696093184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817523004223494, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 158454195, "username": "jplaet", "tweet": "@badgalraessa Sonhei com Ciro presidente agora vai ter essa desgra\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jplaet/status/1037817523004223494", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "badgalraessa"}
{"id": 1037816650060517377, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:45", "timezone": "CDT", "user_id": 252285747, "username": "marcionila00", "tweet": "O BRASIL EST\u00c1 COM CIRO GOMES E PERNAMBUCO TAMBEM VAMOS DE CIRO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcionila00/status/1037816650060517377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816406342086662, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 465163193, "username": "ManoelMessias68", "tweet": "O agressor de Bolsonaro foi filiado ao psol por 7 anos. Todos os candidatos \u00e0 presid\u00eancia est\u00e3o lamentando o ocorrido. Lembremos que Ciro Gomes, falando \u00e0 militantes, disse que eles deveriam ser radicais e ele atuar (Ciro) mais moderadamente como candidato a presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManoelMessias68/status/1037816406342086662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816292475121665, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "Pau no cu da esquerda, direita e centro. Tomar no cu voc\u00eas e essa masturba\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica. Vou votar no Ciro pq ele \u00e9 bonito, acabou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037816292475121665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815088638578688, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 902263280986718208, "username": "lucasilvaferraz", "tweet": "Isso q teve c/o Bolsonaro, poderia acontecer c/Lula, Ciro, qualquer um(a)! \u00d1 sou eleitor dele! Mas \u00e9 UMA VIDA e n\u00f3s \u00f1 temos direito de tirar alguma! Tem gnt q extrapola d+os limites. \u00d1 sabem respeitar as opini\u00f5es diferentes numa boa. Por isso q o pa\u00eds t\u00e1 assim! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/lucasilvaferraz/status/1037815088638578688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814936909606915, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:57", "timezone": "CDT", "user_id": 837062212330131456, "username": "Olivervictu", "tweet": "@everardojnr e o ciro ta super preparado ne? o famoso cir\u00e3o do spc, cara, se fosse assim, nos Estados unidos ningu\u00e9m ficava vacilando at\u00e9 tarde nas ruas. E seria o pais mais violento tamb\u00e9m, coisa que n\u00e3o procede", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Olivervictu/status/1037814936909606915", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "everardojnr"}
{"id": 1037814266051604480, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:17", "timezone": "CDT", "user_id": 196366991, "username": "obrunopaiva", "tweet": "@cecilia_gomessa Eu ACHO q prefereria Marina a Ciro. Sinceramente, depois de hoje, eu n tenho mais esperan\u00e7as em Haddad. Por\u00e9m Ciro me parece muito mais apto a conquistar os indecisos do que Marina. At\u00e9 por ela ser mulher, negra, do norte etc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunopaiva/status/1037814266051604480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cecilia_gomessa"}
{"id": 1037814095184121857, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 142055137, "username": "pedrorafael23", "tweet": "@Greisu_ @ajunior_ae Ciro po, porra de amoedo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrorafael23/status/1037814095184121857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajunior_ae,Greisu_"}
{"id": 1037813863750795264, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "meu ovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037813863750795264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813325030195200, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1001250948541550597, "username": "hrhliss", "tweet": "Meu Deus minha gente K\u00e1tia Abreu \u00e9 u\u00f3 mesmo n\u00e9? A capacidade de dar respostas interessantes fica s\u00f3 por conta do Ciro Gomes mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hrhliss/status/1037813325030195200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813071132221440, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@teamojunhee FIQUEI COM PENA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037813071132221440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teamojunhee"}
{"id": 1037812946951438336, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:02", "timezone": "CDT", "user_id": 15080257, "username": "julio2906", "tweet": "@pablovillaca Ciro Presidente. #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/julio2906/status/1037812946951438336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037812869130272768, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 107833665, "username": "itsnathalias", "tweet": "@unforgivwn O filho de Ciro \u00e9 a cara dele hahahah Eu pegaria o de Katia Abreu kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsnathalias/status/1037812869130272768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "unforgivwn"}
{"id": 1037812838134427648, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "marcos antonio cala a boca porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037812838134427648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812247299608576, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 234338160, "username": "Daniloandraade", "tweet": "Gente algu\u00e9m pode empurrar ciro gomes por favor sei la ele s\u00f3 precisa torcer algum dedo talvez sabe algo assim algu\u00e9m age urgente", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daniloandraade/status/1037812247299608576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812241846951936, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:14", "timezone": "CDT", "user_id": 498848011, "username": "chloexbennet", "tweet": "ja to consciente que o lula nao vai concorrer a elei\u00e7\u00e3o entao meu voto vai pra ciro mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chloexbennet/status/1037812241846951936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812225694752768, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@teamojunhee LUD", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037812225694752768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teamojunhee"}
{"id": 1037811991476359170, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 983820719179161600, "username": "arimedicine", "tweet": "Ciro bb\u2764\ufe0f  https://twitter.com/cirogomes/status/1037786562300395520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arimedicine/status/1037811991476359170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811699108245504, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:05", "timezone": "CDT", "user_id": 296531502, "username": "ManiacForces_", "tweet": "Pelo menos o Ciro j\u00e1 se manifestou diante disso", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManiacForces_/status/1037811699108245504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811508376489985, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:19", "timezone": "CDT", "user_id": 196366991, "username": "obrunopaiva", "tweet": "@cecilia_gomessa Amiga, eu concordo totalmente. Mas qm tem o poder de botar eles l\u00e1 \u00e9 a esquerda. Acredito q vai haver concess\u00f5es de ambos os lados. Pra mim, n\u00e3o h\u00e1 NADA pior do a Bolsonaro, e acredito q a vit\u00f3ria mais certa num 2o turno seja Ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunopaiva/status/1037811508376489985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cecilia_gomessa"}
{"id": 1037811293862940672, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1309964947, "username": "pedrosouzaleao1", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018.Ciro Gomes cumpre agenda em Caruaru. http://www.papodepeso.com\u00a0 pic.twitter.com/irTrnlEzha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosouzaleao1/status/1037811293862940672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811255380242432, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "MANDEI O V\u00cdDEO DA FACADA COM GEMID\u00c3O NO GRUPO DA SALA A MENINA CAIU NO MEIP DA AULA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037811255380242432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810996717473792, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "cansada do meu pai ainda bem q ele vai embora amanha p gaibu e so volta domingo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037810996717473792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810566860087298, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "ele ja ta sendo operado?pobre passa duas horas ou mais na upa pra ser atendido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037810566860087298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810382847524864, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "QUE INFERNO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037810382847524864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810122536435713, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "tristissima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037810122536435713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809759527813125, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 196366991, "username": "obrunopaiva", "tweet": "@cecilia_gomessa Amiga, \u00e9 Ciro ou Bolsonaro. Se Haddad for, ele perde. Vou votar estrategicamente, infelizmente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunopaiva/status/1037809759527813125", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cecilia_gomessa"}
{"id": 1037809572067663872, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@nhnhnhm @cvstro666 @P3nguin ej a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037809572067663872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P3nguin,cvstro666,nhnhnhm"}
{"id": 1037809506183536641, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:22", "timezone": "CDT", "user_id": 41869851, "username": "mariadobrega", "tweet": "Mas e o Ciro? Vcs em falaram nele hj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariadobrega/status/1037809506183536641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809374641750017, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:51", "timezone": "CDT", "user_id": 988208044768219136, "username": "jepmelo1", "tweet": "@Cassito_Z O mercado ta se borrando que ciro/haddas ganhe. Qualquer fato pro alckmin/bolso gera alta na bolsa e queda no dolar e juros futuros", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jepmelo1/status/1037809374641750017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cassito_Z"}
{"id": 1037809192583802881, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "rip bossonaro \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037809192583802881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808862194278401, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 196366991, "username": "obrunopaiva", "tweet": "@rafaelcoisa Eu tb acho. Vou em Ciro por estrat\u00e9gia. A maior for\u00e7a do pa\u00eds \u00e9 a anti PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunopaiva/status/1037808862194278401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelcoisa"}
{"id": 1037808277978079236, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "NA MROAL https://twitter.com/o_antagonista/status/1037799831211786252\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037808277978079236", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808203915055105, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:12", "timezone": "CDT", "user_id": 552089810, "username": "lifeofpsblo", "tweet": "aqui \u00e9 ciro gomes  https://twitter.com/bchartsnet/status/1037713299905884162\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lifeofpsblo/status/1037808203915055105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808079688085511, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@annatrizzz Aproveita que o dolar caiu por caisa disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037808079688085511", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "annatrizzz"}
{"id": 1037807785285701634, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 774726991878688768, "username": "tspeaknxw", "tweet": "@fercmelo que n\u00e3o seja o ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tspeaknxw/status/1037807785285701634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fercmelo"}
{"id": 1037806616123502592, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@_miguelclark VEM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037806616123502592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_miguelclark"}
{"id": 1037806601447636992, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "fascista do caralho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037806601447636992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805711571542016, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:17", "timezone": "CDT", "user_id": 164807892, "username": "dudakashmir", "tweet": "@lenuarte ata kkkkkkkk eu xinguei tu pq tu faz uma imbecilidade dessas meu na moralja foram 8 mas todos erradosa pessoa tem q cumprir o mandato porra se n gera instabilidade pol\u00edticanesses tempos ou \u00e9 ciro ou \u00e9 o bonorovc decide, boa sorte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudakashmir/status/1037805711571542016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lenuarte"}
{"id": 1037805232099680256, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:23", "timezone": "CDT", "user_id": 830939514533187584, "username": "idealparticular", "tweet": "@erikabeatriiz Amiga n\u00e3o acredito que tem gente acreditando na fanfic", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idealparticular/status/1037805232099680256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erikabeatriiz"}
{"id": 1037805193507815424, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@_miguelclark ELE VEM AQUI S\u00c1BADO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037805193507815424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_miguelclark"}
{"id": 1037804998552375296, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "meu pai \u00e9 muito um bosta mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037804998552375296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804594187980800, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1849538754, "username": "nataslia", "tweet": "Eu Quero Dar Para O Filho De Ciro Gomes", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nataslia/status/1037804594187980800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804527871815680, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 757632770109767680, "username": "Kadubot", "tweet": "Aqui ouvindo a negra halsey na Riachuelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kadubot/status/1037804527871815680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804414629826560, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037804414629826560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804293674487808, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 827757519548383232, "username": "itsrihannanigg4", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @deustinyhope @Adriele01141367 A\u00ed querida pelo amor de Deus. Todo mundo aqui nessa rede faz de qualquer situa\u00e7\u00e3o dela um meme, sem falar que ele j\u00e1 t\u00e1 at\u00e9 fora de risco de vida. Aah, e o Ciro j\u00e1 se mostrou solid\u00e1rio aqui mesmo no twitter, ent\u00e3o espuma hoje n\u00e3o. Bjss  pic.twitter.com/gwWCbHkBYm", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsrihannanigg4/status/1037804293674487808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Adriele01141367,deustinyhope,AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037804092477857792, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:51", "timezone": "CDT", "user_id": 830939514533187584, "username": "idealparticular", "tweet": "@mriabrrs Amiga t\u00e1 na cara a arma\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idealparticular/status/1037804092477857792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mriabrrs"}
{"id": 1037803858418970625, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:55", "timezone": "CDT", "user_id": 115495218, "username": "liviabunzen", "tweet": "@boudelaires @cirogomes Ciro 12 presidente!!!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviabunzen/status/1037803858418970625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,boudelaires"}
{"id": 1037803081415749633, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "que raaaaaaaaiva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037803081415749633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802926780178432, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 321048150, "username": "_Riddikulus_", "tweet": "@tagidedotiete Depois de hoje t\u00f4 muito mais inclinado a Ciro. Acho mais dif\u00edcil um petista vencer se ele conseguir se colocar com o martir", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Riddikulus_/status/1037802926780178432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tagidedotiete"}
{"id": 1037802807611613184, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "queria tudo menos estar aq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037802807611613184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802772358410241, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "ai que odio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037802772358410241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802740355878913, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 830939514533187584, "username": "idealparticular", "tweet": "Minha gente esse neg\u00f3cio de Bolsonaro \u00e9 mais armado que o teste de fidelidade de Jo\u00e3o Kleber", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idealparticular/status/1037802740355878913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802514446516225, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:35", "timezone": "CDT", "user_id": 830939514533187584, "username": "idealparticular", "tweet": "O futuro presidente do Brasil faz assim https://twitter.com/cirogomes/status/1037786562300395520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idealparticular/status/1037802514446516225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802449246085122, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "painho quer me testar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037802449246085122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802269109088256, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3290623792, "username": "onIyxforever", "tweet": "Nem com essa fa\u00e7a esse homem ganha, \u00e9 s\u00f3 um fogo de palha, todo mundo sabe que o Ciro ganha com faca ou sem faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/onIyxforever/status/1037802269109088256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801977630089216, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:27", "timezone": "CDT", "user_id": 248247063, "username": "oneandonlyHBJ", "tweet": "@cirogomes Calma Ciro. \u00c9 fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oneandonlyHBJ/status/1037801977630089216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037801895006486530, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 129562685, "username": "tavarinhox", "tweet": "Agora, mais do que nunca a esquerda tem que focar em Ciro. S\u00f3 ele mesmo \u00e9 capaz de derrubar o Bozo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavarinhox/status/1037801895006486530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801788555112448, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Convidei alguns peritos para apurar o caso Bolsonaro. Em poucas horas divulgaremos nossas considera\u00e7\u00f5es sobre o poss\u00edvel atentado. pic.twitter.com/bvnHsvqWd5", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037801788555112448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801787355541504, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "@ECantanhede Fiquei chocado com a entrevista com Ciro num evento e a forma como ele a tratou. Toda solidariedade ao jornalismo do bem e do bom. Em tempo: adorei o coment\u00e1rio sobre a pol\u00edtica em Pernambuco. Realmente aqui o debate \u00e9 quente e o povo politizado.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037801787355541504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ECantanhede"}
{"id": 1037801344617406464, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "e ele n\u00e3o apaga a luz e n\u00e3o fecha a portavai tomar no cu bichoeu quero saber n\u00e3o oxe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037801344617406464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801314133180418, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Ex de J\u00e9llysson t\u00e1 namorando :/", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037801314133180418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801198546497537, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "PIGOU \u00c9 CIRO #12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#12", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037801198546497537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801008884314118, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "\"vou votar nele pela pol\u00edtica\"ATA PAINHO ACHA QUE ME ENGANA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037801008884314118", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800901141045249, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 733716910089637890, "username": "DjayceG", "tweet": "@wllmsclh A figura de mach\u00e3o do Bolso n\u00e3o funcionou nem com a Marina, com o Ciro ent\u00e3o, ele tem nem chance. (Haddad nem t\u00e1 no p\u00e1reo mais, apesar do fingimento do PT.)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DjayceG/status/1037800901141045249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wllmsclh"}
{"id": 1037800260171640833, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:38", "timezone": "CDT", "user_id": 161109802, "username": "rafagomes10", "tweet": "@CostaBrenno A viol\u00eancia \u00e9 estimulada todo dia, em todo lugar. Ah, mas \u00e9 pq n gosto do candidato, ent\u00e3o p mim ele estimula a viol\u00eancia. Vamos ser coerentes e racionais, e se for p criticar, q seja sempre e a todos, e n\u00e3o direcionado. Ciro j\u00e1 incitou a viol\u00eancia trocentas vezes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafagomes10/status/1037800260171640833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CostaBrenno"}
{"id": 1037800255922810884, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "j\u00e1 chegou falando issoabriu a porta do quarto, acendeu a luz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037800255922810884", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800135957401603, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 53025607, "username": "Nill_Junior", "tweet": "Em Caruaru, Ciro adota discurso conciliador: \u201cessa luta caudilhista est\u00e1 arruinando o\u00a0Brasil\u201d  http://nilljunior.com.br/em-caruaru-ciro-adota-discurso-conciliador-essa-luta-caudilhista-esta-arruinando-o-brasil/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/vXp8IAFfLM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nill_Junior/status/1037800135957401603", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800064771608576, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:51", "timezone": "CDT", "user_id": 882646157134098433, "username": "LMCQ_CQ", "tweet": "Hehe, vi um tweet de Boulos e lembrei que mainha vai, possivelmente, votar nele. Mas acho que de casa s\u00f3 ela, o resto at\u00e9 o momento t\u00e1 com Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LMCQ_CQ/status/1037800064771608576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799954356625409, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "painho sentindo pena de bolsonaroah vai tomar no cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037799954356625409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799868163674113, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 958183222847922178, "username": "wllmsclh", "tweet": "@DjayceG Dependendo do esquema da esquerda para eleger um candidato com chances de ganhar e Ciro \u00e9 o que est\u00e1 mais pr\u00f3ximo disso. Com a demora do PT e em cima das elei\u00e7\u00f5es, Haddad n\u00e3o ganha mais isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wllmsclh/status/1037799868163674113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DjayceG"}
{"id": 1037799753604653057, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:37", "timezone": "CDT", "user_id": 85308449, "username": "LeaoLiima", "tweet": "Sabe qual \u00e9 o pr\u00f3ximo passo dessa \u201carma\u00e7\u00e3o\u201d dele? \u201cDescobrirem\u201d a opini\u00e3o pol\u00edtica desse cidad\u00e3o, leia-se Marina ou Ciro, e tentar enfraquecer um dos seus opositores.   Uma facada n\u00e3o pode resolver o futuro de um pa\u00eds por 4 anos. Pensem nisso!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeaoLiima/status/1037799753604653057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799544346566657, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3128029889, "username": "anemias_", "tweet": "@pedvto o medo \u00e9 ele ganhar no primeiro turno, pedro. ainda mais com essa situa\u00e7\u00e3o de hoje. Um segundo turno entre ciro, marina e alckmin, eu sou ciro desde criancinha kkkkkk", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anemias_/status/1037799544346566657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedvto"}
{"id": 1037799543470018561, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 171104141, "username": "Gustavo_gpc", "tweet": "Meio passado com a onda CIRO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavo_gpc/status/1037799543470018561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798432373702656, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:22", "timezone": "CDT", "user_id": 878217680897155072, "username": "abacscl", "tweet": "vamo votar em ciro gomesum homem desses q parece q ta prendendo a risada toda hora, VAMO POR CIRO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abacscl/status/1037798432373702656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798113971331072, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:06", "timezone": "CDT", "user_id": 870921978, "username": "VikDelatorre", "tweet": "@rodrigojfbarros Existe sequer algum caminho agora, Rodrigo? Existe alguma possibilidade desse homem n\u00e3o se eleger mais?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VikDelatorre/status/1037798113971331072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigojfbarros"}
{"id": 1037798020874727429, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 707351706464555010, "username": "DiegoTx2908", "tweet": "Dia 05/09 candidato Bolsonaro passa a tarde inteira em reuni\u00e3o com os marinhos ,Ciro cresce , Bolsonaro cai , Alkmin distante da disputa. 06/09 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado. Acho q estou endoidando ao imaginar arma\u00e7\u00e3o, n\u00e3o vi sangue , arranh\u00e3o...vou m consultar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoTx2908/status/1037798020874727429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797410125369344, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 191450170, "username": "Matheusozado", "tweet": "@felizpe amiga ia lhe perguntar agorinha, e ciro hein? tu enquanto cearense d\u00ea o laudo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheusozado/status/1037797410125369344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felizpe"}
{"id": 1037797288188489728, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4507356448, "username": "amigadoobsceno", "tweet": "queria mesmo era t\u00e1 vendo Ciro em caruaru", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amigadoobsceno/status/1037797288188489728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796709382987776, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 870921978, "username": "VikDelatorre", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica As pesquisas ontem indicavam que Bolsonaro n\u00e3o ganharia no segundo turno contra ningu\u00e9m. Menos de 24 horas da divulga\u00e7\u00e3o dessas pesquisas, ele sofre um atentado. Espero que ele fique bem, mas a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 imensamente suspeita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VikDelatorre/status/1037796709382987776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037796270507782145, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@ManuelaDavila @ajudanilo1 @phchem Eu t\u00f4 cansado dessa galera de Ciro. Passam o tempo todo atacando o PT e Haddad pra tentar ir ao segundo-turno. Haddad tem muito mais chance de passar, e se isso acontecer, Ciro estar\u00e1 junto. N\u00e3o tem pra qu\u00ea esse jogo sujo. Agora se continuarem assim, v\u00e3o perder mts votos do PT.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037796270507782145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phchem,ajudanilo1,ManuelaDavila"}
{"id": 1037795953120604160, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:31", "timezone": "CDT", "user_id": 160394832, "username": "whomath", "tweet": "seria bom agora o ciro vazar propositalmente uma nude dele mesmo pra garantir o #1 dele no segundo turno  pic.twitter.com/bWsNhYBg1j", "replies": 13, "retweets": 264, "likes": 862, "location": "", "hashtags": "#1", "link": "https://twitter.com/whomath/status/1037795953120604160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795422012682240, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 107833665, "username": "itsnathalias", "tweet": "@kewbalves Numa politicagem feia que s\u00f3 o PT tem, se juntou com Paulo Golpista pra que o msm n\u00e3o apoiasse Ciro Gomes. N\u00e3o faz nenhum sentido, mas infelizmente \u00e9 assim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsnathalias/status/1037795422012682240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kewbalves"}
{"id": 1037794927818821632, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@nchittaphon meu insta:", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037794927818821632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nchittaphon"}
{"id": 1037794875369025537, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:14", "timezone": "CDT", "user_id": 814126052461187072, "username": "xgblf", "tweet": "@tatashamk Mano, n\u00e3o \u00e9 porque o cara foi esfaqueado que a galera vai votar nele. Ele vai usar isso a favor? Claro! Ele vai pro segundo turno com o Ciro Gomes, relaxa a\u00ed", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xgblf/status/1037794875369025537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tatashamk"}
{"id": 1037794656636084225, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@_miguelclark CADE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037794656636084225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_miguelclark"}
{"id": 1037794293577121798, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 447563896, "username": "opssteph", "tweet": "eu n\u00e3o acredito que ciro gomes \u00e9 um meme ambulante socorro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opssteph/status/1037794293577121798", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794126736052226, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1858110494, "username": "ftdningtable", "tweet": "\u00e9 isso galera, vamos ter que fazer macumba pro ciro ganhar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ftdningtable/status/1037794126736052226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793481148776448, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 746656540816445440, "username": "PedroRochaS_", "tweet": "@Ciro_Gomes2018 Esse \u00e9 aquele candidato que quer liberar o porte de armas? Eita...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroRochaS_/status/1037793481148776448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ciro_Gomes2018"}
{"id": 1037793322423775233, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:03", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@ManuelaDavila @phchem Ciro pode? Me poupe, cara. Vai ser oportunista na casa do caralho, aqui n\u00e3o.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037793322423775233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phchem,ManuelaDavila"}
{"id": 1037793080798310400, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 40820670, "username": "bnhannna", "tweet": "@juniorlucena_ tenho certeza que ciro deu uma gaiatada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bnhannna/status/1037793080798310400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juniorlucena_"}
{"id": 1037792589884346370, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 337837910, "username": "6beabea", "tweet": "meu candidato ciro est\u00e1 em cariaripasse aqui em casa pra tomar um caf\u00e9, @cirogomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/6beabea/status/1037792589884346370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037792547983249408, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3834890164, "username": "Larrydacrazy", "tweet": "Eu tenho pensado um pouco e talvez eu vote no ciro gomes , ainda t\u00f4 um pouco confusa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Larrydacrazy/status/1037792547983249408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792518224666636, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1025410481635434497, "username": "Mari18019962", "tweet": "Ciro na veia bjs meus endividados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mari18019962/status/1037792518224666636", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792397223243776, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 11767472, "username": "claudiagiane", "tweet": "J\u00e1 vi Ciro e Boulos se pronunciarem. Os outros j\u00e1 se pronunciaram?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiagiane/status/1037792397223243776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792245745963008, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:47", "timezone": "CDT", "user_id": 308870294, "username": "zepzard", "tweet": "@evsjjj Mt provavelmente vou ficar entre Ciro e Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zepzard/status/1037792245745963008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "evsjjj"}
{"id": 1037791824021213186, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3128029889, "username": "anemias_", "tweet": "vcs falando a\u00ed q bolsonaro vai se eleger pq levou uma facada eu acho q deveriam se mobilizar pra FERRAR ciro gomes com a frase \"bolsonaro 2018\" e comover a popula\u00e7\u00e3o tb", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anemias_/status/1037791824021213186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791823203323910, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:06", "timezone": "CDT", "user_id": 627969400, "username": "brendharaf", "tweet": "@annarmcf Marina 15 Ciro 13Bonoro 12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendharaf/status/1037791823203323910", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "annarmcf"}
{"id": 1037791163007344641, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:29", "timezone": "CDT", "user_id": 759928856815906816, "username": "denaeng_", "tweet": "@dddeza Ciro, bem pertinho da minha casa hehehhe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denaeng_/status/1037791163007344641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dddeza"}
{"id": 1037791035177541633, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:58", "timezone": "CDT", "user_id": 827757519548383232, "username": "itsrihannanigg4", "tweet": "Mas j\u00e1 que ele passa bem vamos voltar a nossa campanha di\u00e1ria, CIRO PRESIDENTE 2019  https://twitter.com/itsrihannanigg4/status/1037790454123843589\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsrihannanigg4/status/1037791035177541633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790900670349312, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1029429796474896389, "username": "Rands_90", "tweet": "Mais fotos dos bastidores da chegada de Ciro Gomes em Pernambuco, recebido por Rands90. \u00c9 Ciro na presid\u00eancia e Rands no Governo de Pernambuco!  pic.twitter.com/Ovlv7pXZkM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rands_90/status/1037790900670349312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790490752626688, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 293511681, "username": "CalabriaRodrigo", "tweet": "@jdeandradeneto Velho Gostaria muito de saber qual a viol\u00eancia que o candidato fezPra vc afirmar issoSer\u00e1 que nem depois de um fato como esse, o n\u00edvel de \u00f3dio vai diminuir?Fico imaginando se fosse Ciro que levasse uma facadaIsso \u00e9 um atentado \u00e0 democracia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CalabriaRodrigo/status/1037790490752626688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1037790159054483458, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:29", "timezone": "CDT", "user_id": 826962473630781440, "username": "Porr4_Giovana", "tweet": "CIRO E MUITO MEU NEN\u00ca SIIIIM#12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#12", "link": "https://twitter.com/Porr4_Giovana/status/1037790159054483458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789602411687937, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4835579019, "username": "sayitvini", "tweet": "O Ciro t\u00e1 em Caruaru bem pertinho daqui MDS AAAAAAAAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sayitvini/status/1037789602411687937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789530147966977, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 77753602, "username": "targinando", "tweet": "caralho eu tou muito triste que vou ter de fazer campanha pra Ciro Gomes ou Marina Silva, eu vou me desbancar de Recife pra Mirandiba 2x em 1 m\u00eas pra votar em um dos dois, candidatos que n\u00e3o simpatizo, pqp, que situa\u00e7\u00e3o a dessas elei\u00e7\u00f5es, vai te foder", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/targinando/status/1037789530147966977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789442449334272, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 8931042, "username": "rustymind", "tweet": "O Ciro da Beyhive quando critica governo golpista n\u00e3o quer guerra com ningu\u00e9m  https://twitter.com/cabraulalau/status/1037115932378898432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rustymind/status/1037789442449334272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789194482008065, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Ciro Gomes diz que facada em Bolsonaro \u00e9 \u2018barb\u00e1rie\u2019 e exige puni\u00e7\u00e3o  https://goo.gl/WvQtTQ\u00a0 pic.twitter.com/HHWDGQxKEo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037789194482008065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789158478151681, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 917897548483956736, "username": "SilvioTassoo", "tweet": "@jairbolsonaro @jc_pe A galera t\u00e1 muito doente velho, eu n\u00e3o concordo com a maioria das coisas que bolsonaro defende(com exce\u00e7\u00e3o do aborto), nunca votaria nele, o acho despreparado, vou votar em CIRO... Mas n\u00e3o existe isso velho, o cara \u00e9 um senhor de 60 anos, tem fam\u00edlia... t\u00e1 tudo perdido mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvioTassoo/status/1037789158478151681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe,jairbolsonaro"}
{"id": 1037789125385093121, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1529095477, "username": "Xidnt", "tweet": "Que inferno agora vao ter que dar um tiro no ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Xidnt/status/1037789125385093121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787804611301378, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:08", "timezone": "CDT", "user_id": 917897548483956736, "username": "SilvioTassoo", "tweet": "@JOAOARAUJ0 Eu n\u00e3o concordo com a maioria das coisas que Bolsonaro defende(com exce\u00e7\u00e3o do aborto), nunca votaria nele, o acho despreparado, vou votar em CIRO, mas nada justifica o que fizeram com ele hoje, nem o que ele defende, o cara \u00e9 um senhor de 60 anos, tem fam\u00edlia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvioTassoo/status/1037787804611301378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JOAOARAUJ0"}
{"id": 1037787688802426880, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2737254454, "username": "jfeysand", "tweet": "E pensar q o Ciro tava quase ganhando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jfeysand/status/1037787688802426880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787643608805376, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "CIRO GOMES EM RECIFE ESSE FINAL DE SEMANAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037787643608805376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787301408112641, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 298600763, "username": "mbrprogressista", "tweet": "Isso a\u00ed Ciro! Fazemos parte de uma milit\u00e2ncia madura e consciente!  https://twitter.com/cirogomes/status/1037786562300395520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbrprogressista/status/1037787301408112641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787111389364224, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Tava tudo indo bem tnc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037787111389364224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787077331615749, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "05/09: Ibope mostra Ciro subindo e Bolsonaro sendo esmurrado no 2\u00ba turno06/09: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado superficialmente em \u201catentado\u201d  pic.twitter.com/OtbCvH7RrU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037787077331615749", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787046377664513, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Pronto bolso vai ganhar agorafodase tuuuudooo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037787046377664513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786808980070402, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Se brincar essa facada foi coisa do pr\u00f3prio mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037786808980070402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786505308192768, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@euclarice @marianemafs Gente, onde vem esse crescimento? O cara t\u00e1 tentando faz 20 anos ser presidente, nunca alcan\u00e7ou 10%. Conseguiu ontem chegar a 12, em cen\u00e1rio sem PT. O que n\u00e3o vai acontecer, pois dia 11/09 Haddad ser\u00e1 oficializado. Haddad nem \u00e9 candidato \u00e9 j\u00e1 tem 6%, como Ciro cresce mais? \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037786505308192768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marianemafs,euclarice"}
{"id": 1037786466087104512, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 17182775, "username": "hiltonab", "tweet": "N\u00e3o matem Lula, Haddad, Marina ou Ciro! Vamos mandar a esquerda ao inferno pelas urnas. N\u00e3o tema esquerdistas, ENFRENTE-OS!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiltonab/status/1037786466087104512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786243797528578, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 917897548483956736, "username": "SilvioTassoo", "tweet": "@FredFigueiroa A galera t\u00e1 muito doente velho, eu n\u00e3o concordo com a maioria das coisas que bolsonaro defende(com exce\u00e7\u00e3o do aborto), nunca votaria nele, o acho despreparado, vou votar em CIRO... Mas n\u00e3o existe isso velho, o cara \u00e9 um senhor de 60 anos, tem fam\u00edlia... t\u00e1 tudo perdido mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvioTassoo/status/1037786243797528578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredFigueiroa"}
{"id": 1037785330383036416, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1849538754, "username": "nataslia", "tweet": "NO NOT MY CIRO GOMES", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nataslia/status/1037785330383036416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785276456816642, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1023365396, "username": "almabordada", "tweet": "Eu adoro discuss\u00e3o entre eleitores de Ciro e do Haddad pq \u00e9 s\u00f3 amor ningu\u00e9m se xinga o que ganhar a gente sabe que o Brasil vai t\u00e1 seguro guardadinho sem armas pela rua e que ven\u00e7a o melhor amo os dois \u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almabordada/status/1037785276456816642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784325838856193, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2826618233, "username": "Evandro_hds", "tweet": "@g1 @ajudanilo1 tem Ciro Gomes no nome j\u00e1 sei que tem alguns problemas mentais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Evandro_hds/status/1037784325838856193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajudanilo1,g1"}
{"id": 1037784282712952832, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "@EuPode Haddad, Alckmin, ser\u00e1 se o personagem principal vai ser o Ciro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037784282712952832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EuPode"}
{"id": 1037783191950635010, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "sera q foi arma\u00e7\u00e3o? duvido \u00e9 nada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1037783191950635010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783044374097920, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "imaginem quando as armas estiverem liberadas. vai ser tanto tiro tas maluco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1037783044374097920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783007791329281, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 132591443, "username": "jandersomoura", "tweet": "CARALHO QUE BURRICE DE QUEM DEU ESSA FACADA. AGORA ELE VENCE DE VEZ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandersomoura/status/1037783007791329281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782600033730562, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "toda elei\u00e7\u00e3o um candidato a presid\u00eancia vai morrer?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1037782600033730562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782412254748672, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "meteram a faca no bucho do bosto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1037782412254748672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781474341208064, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1562310235, "username": "demiagainm", "tweet": "@euclarice queria muito votar no Haddad, mas to vendo q vou ter q votar no Ciro :/", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 105, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demiagainm/status/1037781474341208064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037781102407155713, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2234553114, "username": "volvamosrbd", "tweet": "n\u00e3o acredito que vcs est\u00e3o fazendo eu gostar do ciro gomes mds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/volvamosrbd/status/1037781102407155713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780927622144001, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:48", "timezone": "CDT", "user_id": 158432187, "username": "gusmaoboy", "tweet": "Ciro me passa 0 credibilidade. Desculpa, mores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gusmaoboy/status/1037780927622144001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780168746717184, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1416627308, "username": "ianccavalcanti", "tweet": "como assim Ciro nao fala \"chamou a Beyonc\u00e9\" e sim \"chamou A, B ou C\" nesse video???????  pic.twitter.com/Qep17vvCvg", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ianccavalcanti/status/1037780168746717184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779670308147202, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2617105637, "username": "samuellbsn", "tweet": "@jc_pe @jorlandog6 \u00c9 uma pena pra voc\u00ea que Ciro Gomes vai ser eleito, ent\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuellbsn/status/1037779670308147202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jorlandog6,jc_pe"}
{"id": 1037779637189976065, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 62115933, "username": "benjaminfhilipe", "tweet": "Ciro j\u00e1 est\u00e1 na feira de Caruaru AAAAAAAAAAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/benjaminfhilipe/status/1037779637189976065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779462040047616, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 68504360, "username": "karpedom", "tweet": "@manotelli \u00c9 do Ciro tamb\u00e9m a rea\u00e7\u00e3o mais espont\u00e2nea sobre o Temer: \"conspirador filho da puta\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karpedom/status/1037779462040047616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manotelli"}
{"id": 1037779302702632960, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 877220536308334592, "username": "_isacchagas", "tweet": "Ainda sou indeciso, porque agora vai ser estrat\u00e9gia pol\u00edtica, j\u00e1 que eu quero Haddad e Ciro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_isacchagas/status/1037779302702632960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778269515513856, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:15", "timezone": "CDT", "user_id": 298600763, "username": "mbrprogressista", "tweet": "O pr\u00f3ximo alvo de temer vai ser Ciro j\u00e1 tou ansioso kkkkkkkkkkkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbrprogressista/status/1037778269515513856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778038971346944, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "cansada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037778038971346944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776896019316738, "date": "2018-09-06", "time": "13:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 952933646054428673, "username": "bhsoas", "tweet": "@euclarice Eu irei votar em Ciro, porque o Congresso e Senado que ir\u00e1 ser eleito, precisamos de um presidente que saiba andar nos dois campos o liberal e o estado, no meu ponto de vista Ciro \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o! #Ciro12 #CiroNoSegundoTurno #ciropresidente", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#CiroNoSegundoTurno,#ciropresidente", "link": "https://twitter.com/bhsoas/status/1037776896019316738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037776754495119360, "date": "2018-09-06", "time": "13:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 952933646054428673, "username": "bhsoas", "tweet": "@soghetti Eu irei votar em Ciro, porque o Congresso e Senado que ir\u00e1 ser eleito, precisamos de um presidente que saiba andar nos dois campos o liberal e o estado, no meu ponto de vista Ciro \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o! #Ciro12 #CiroNoSegundoTurno #ciropresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#CiroNoSegundoTurno,#ciropresidente", "link": "https://twitter.com/bhsoas/status/1037776754495119360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "soghetti"}
{"id": 1037776192773009408, "date": "2018-09-06", "time": "13:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 877220536308334592, "username": "_isacchagas", "tweet": "Acabei de tirar foto com Ciro, e eu t\u00f4 me tremendo todinho, pq eu amo esse homi dms! E tirei foto, e conversei com meu Dep. Federal desde 2014; @tuliogadelha \u2764\ufe0f", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_isacchagas/status/1037776192773009408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tuliogadelha"}
{"id": 1037775329597710336, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 284812601, "username": "paulincorreia", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/mRzZkRRNrq4?aMarcelo\u00a0\u2026 Adnet imita Ciro Gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulincorreia/status/1037775329597710336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037775053964947456, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "T\u00f4 meio enjoado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037775053964947456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775047421829120, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2700613606, "username": "amandafto", "tweet": "Eu ia em Ciro Gomes quanto mais no filho  https://twitter.com/whomath/status/1037700936041484290\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandafto/status/1037775047421829120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774953653915648, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:04", "timezone": "CDT", "user_id": 55254889, "username": "Cassito_Z", "tweet": "Dito isso, vi no google ( https://www.google.com.br/search?biw=1536&bih=706&ei=KHKRW-nZLYycwASOsp_oCg&q=skyaubpreventivo%40sky.com.br&oq=skyaubpreventivo%40sky.com.br&gs_l=psy-ab.3..0i13i30k1.62782.69502.0.69605.17.14.1.0.0.0.213.1416.0j6j2.8.0....0...1.1.64.psy-ab..8.8.1200...35i39k1j0i10k1j0i13k1.0.xXWloed8Ll4\u00a0\u2026) v\u00e1rias reclama\u00e7\u00f5es iguais, tendo como resposta-padr\u00e3o um outro e-mailAdianto \u00e0 Sky que j\u00e1 mandei para o outro e-mail tamb\u00e9m...Embora goste da ideia de Ciro Gomes sobre o SPC, espero n\u00e3o precisar passar por isso por este motivo", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cassito_Z/status/1037774953653915648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774229335429120, "date": "2018-09-06", "time": "13:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 811071458260746240, "username": "marcelacavl", "tweet": "meu irm\u00e3o mandou mensagem pro assessor de T\u00falio e foi na van do PDT ver Ciro Gomes em Caruaru \u00e9 o sugar daddy dele  pic.twitter.com/He02jf7yAi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelacavl/status/1037774229335429120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773842452766722, "date": "2018-09-06", "time": "13:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@araujo_kimy \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037773842452766722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "araujo_kimy"}
{"id": 1037773828401901568, "date": "2018-09-06", "time": "13:45:36", "timezone": "CDT", "user_id": 126477474, "username": "melidemelia", "tweet": "espero que ciro gomes tire geral do spc mesmo pq eu t\u00f4 quase chegando l\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melidemelia/status/1037773828401901568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773352629350400, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:42", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "#CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/df_porto/status/1037517441398652933\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037773352629350400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772983492927488, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 811071458260746240, "username": "marcelacavl", "tweet": "fiz um monte de stories sobre Ciro e Haddad e agora t\u00f4 a tarde inteira respondendo direct pelo menos t\u00f4 mais tranquila porque tem muita gente me falando que t\u00e1 pensando igual", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelacavl/status/1037772983492927488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772873681788928, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "#CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/bmandrake/status/1037714753131630593\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037772873681788928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772822070878208, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 139249648, "username": "amandas2amorim", "tweet": "@alinecrisx N\u00e3o gosto de ningu\u00e9m, estava decidida a votar em branco, mas vou de Ciro, acho que \u00e9 o menos pior. Acho ele mt inteligente.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandas2amorim/status/1037772822070878208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alinecrisx"}
{"id": 1037772682065010688, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:02", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@VoeGOLoficial @brunoalvares Kkkkk muito eu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037772682065010688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunoalvares,VoeGOLoficial"}
{"id": 1037772655313780736, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 952933646054428673, "username": "bhsoas", "tweet": "Eu irei votar em Ciro, porque o Congresso e Senado que ir\u00e1 ser eleito, precisamos de um presidente que saiba andar nos dois campos o liberal e o estado, no meu ponto de vista Ciro \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o! #Ciro12 #CiroNoSegundoTurno #ciropresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#CiroNoSegundoTurno,#ciropresidente", "link": "https://twitter.com/bhsoas/status/1037772655313780736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772542331822080, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@cirogomes reponde o @AntiCast a\u00ed vai...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037772542331822080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,AntiCast"}
{"id": 1037772432201986048, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:03", "timezone": "CDT", "user_id": 144328784, "username": "migalety", "tweet": "@haughtwaverIy @xaroliba o governo de Dilma tbm foi. infelizmente o que t\u00e1 se desenhando \u00e9 ter que escolher entre Ciro e Bolsonaro mesmo. votar estrategicamente infelizmente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/migalety/status/1037772432201986048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xaroliba,haughtwaverIy"}
{"id": 1037772175720230914, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Na moral que responderam o Castanhari e o Anticast n\u00e3o https://twitter.com/FeCastanhari/status/1037738587977076738\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037772175720230914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772084762554369, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 144328784, "username": "migalety", "tweet": "@haughtwaverIy @xaroliba mas Ciro \u00e9 quem vence com mais folga, amiga", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/migalety/status/1037772084762554369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xaroliba,haughtwaverIy"}
{"id": 1037771784823746561, "date": "2018-09-06", "time": "13:37:29", "timezone": "CDT", "user_id": 75552146, "username": "vaitedanar", "tweet": "Cada vez mais pr\u00f3ximo de votar em Ciro gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaitedanar/status/1037771784823746561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771440114884608, "date": "2018-09-06", "time": "13:36:06", "timezone": "CDT", "user_id": 189636478, "username": "rurrubeleza", "tweet": "@autoestimatemer manda v\u00eddeo pro Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rurrubeleza/status/1037771440114884608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "autoestimatemer"}
{"id": 1037771055383949312, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 890188699388063744, "username": "caladamanu", "tweet": "ciro falando Tem q acabar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caladamanu/status/1037771055383949312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771013059227648, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3240206151, "username": "robertobelojr", "tweet": "@PedroJosephi @jdeandradeneto @belga__ @pdiasmonteiro Bolsonaro faz o mesmo que Ciro coloca integrantes familiares e enriqueceram \u201cdemais\u201d durante seus tempos de governan\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertobelojr/status/1037771013059227648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pdiasmonteiro,belga__,jdeandradeneto,PedroJosephi"}
{"id": 1037770791729946625, "date": "2018-09-06", "time": "13:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@PedroVilo @fleshwithtblood Ah ss... queria que uma cinefila quebrasse meu cora\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037770791729946625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fleshwithtblood,PedroVilo"}
{"id": 1037770503602282497, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3240206151, "username": "robertobelojr", "tweet": "@PedroJosephi @jdeandradeneto @belga__ @pdiasmonteiro Sei que n\u00e3o... concordo por isso n\u00e3o \u00e9 meu candidato \u201cideal\u201d nem no primeiro e nem no segundo... ele \u00e9 p\u00e9ssimo! Tal como acho Ciro, Boulos, Dacciolo e Bolsonaro. Cada um com seus defeitos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertobelojr/status/1037770503602282497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pdiasmonteiro,belga__,jdeandradeneto,PedroJosephi"}
{"id": 1037770311373123584, "date": "2018-09-06", "time": "13:31:37", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@euclarice Sim! @todoscomciro \ud83d\ude02\ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037770311373123584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "todoscomciro,euclarice"}
{"id": 1037770261486034944, "date": "2018-09-06", "time": "13:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "4 pic.twitter.com/QXTS6A4LaR", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037770261486034944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769530175643649, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Hoje pic.twitter.com/yxRpVnfyJX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037769530175643649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769178571259904, "date": "2018-09-06", "time": "13:27:07", "timezone": "CDT", "user_id": 892821184366223360, "username": "alicfilha", "tweet": "@jrteixeir4 Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alicfilha/status/1037769178571259904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jrteixeir4"}
{"id": 1037768838748819462, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@fleshwithtblood @PedroVilo NAO SOU CINEFILO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037768838748819462", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroVilo,fleshwithtblood"}
{"id": 1037768747015188480, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@_fuzzypickles Amizade l\u00edquida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037768747015188480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_fuzzypickles"}
{"id": 1037768169346228224, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "Ne! https://twitter.com/juliana_cunha/status/1037706593205460992\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037768169346228224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768142989221888, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "temer expondo macho escroto", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037768142989221888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768023078301696, "date": "2018-09-06", "time": "13:22:32", "timezone": "CDT", "user_id": 344151222, "username": "Mayjessica_", "tweet": "eu vou votar no ciro sorrindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mayjessica_/status/1037768023078301696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767957819150336, "date": "2018-09-06", "time": "13:22:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2715879413, "username": "lanegirlz", "tweet": "A BEYONC\u00c9 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 TE AMO CIRO  https://twitter.com/cabraulalau/status/1037115932378898432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lanegirlz/status/1037767957819150336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767741170741248, "date": "2018-09-06", "time": "13:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 769254551618785280, "username": "marcospauloo6", "tweet": "galera \u00e9 o seguinte, ciro 2018!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcospauloo6/status/1037767741170741248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767117007929344, "date": "2018-09-06", "time": "13:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 842482153, "username": "joaoalvesjhja", "tweet": "@theuswhy Lula (Haddad) ou Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoalvesjhja/status/1037767117007929344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "theuswhy"}
{"id": 1037766591616827392, "date": "2018-09-06", "time": "13:16:50", "timezone": "CDT", "user_id": 393583656, "username": "CsarAugusto31", "tweet": "Capit\u00e3o Wagner lista 12 motivos para n\u00e3o votar em Ciro Gomes para presidente | O POVO ONLINE  https://www.opovo.com.br/noticias/politica/2018/03/capitao-wagner-publica-video-falando-12-motivos-para-nao-votar-em-ciro.html\u00a0\u2026 via @opovoonline", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CsarAugusto31/status/1037766591616827392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline"}
{"id": 1037766361005649920, "date": "2018-09-06", "time": "13:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "Ele \u00e9 bom e tem propostas mas a \u00fanica coisa que ele pode fazer agora \u00e9 atacar todo mundo e ser o anti sistema, e isso empobrece o discurso dele, pq tira o foco das propostas. https://twitter.com/Mikalins/status/1037764433374863361\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037766361005649920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766303451439104, "date": "2018-09-06", "time": "13:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "T\u00f4 esperando um v\u00eddeo de Temer @MichelTemer agora falando de Ciro...S\u00f3 pra gente ver a resposta de Ciro \ud83d\ude0f#PreparaPipoca", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PreparaPipoca", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037766303451439104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037765811375620098, "date": "2018-09-06", "time": "13:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1029429796474896389, "username": "Rands_90", "tweet": "Mais fotos dos bastidores da chegada de Ciro Gomes em Pernambuco, recebido por Rands90. \u00c9 Ciro na presid\u00eancia e Rands no Governo de Pernambuco!  pic.twitter.com/BrG2OLvkQw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rands_90/status/1037765811375620098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765480730243072, "date": "2018-09-06", "time": "13:12:26", "timezone": "CDT", "user_id": 330009436, "username": "givaldoneto27", "tweet": "Ciro sabia e participava de esquema, diz ex-tesoureiro de partido  https://veja.abril.com.br/revista-veja/o-esquema-cearense/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/givaldoneto27/status/1037765480730243072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765454230683654, "date": "2018-09-06", "time": "13:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@gabrie1cos Ah naoooo, quero v\u00eddeo para o Ciro. Rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037765454230683654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrie1cos"}
{"id": 1037765279680479233, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1029429796474896389, "username": "Rands_90", "tweet": "Mais fotos dos bastidores da chegada de Ciro Gomes em Pernambuco, recebido por Rands90. \u00c9 Ciro na presid\u00eancia e Rands no Governo de Pernambuco!  pic.twitter.com/Tc5TASsGdd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rands_90/status/1037765279680479233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764785595719680, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:40", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "#CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/rachelgrenz/status/1037763837754269696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037764785595719680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763838479880193, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "Por favor, realizem meu sonho! https://twitter.com/anarcobs/status/1037745861961416710\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037763838479880193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763554001211392, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 35328996, "username": "AlvesJow", "tweet": "Aparentemente teremos um RIBULI\u00c7O no dia que Ciro for a p\u00fablico dando um tapa na calv\u00edcie com este artefato  pic.twitter.com/ML5OGAgFGS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvesJow/status/1037763554001211392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763234420404225, "date": "2018-09-06", "time": "13:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "Hahaha t\u00e1 vendo, n\u00e3o sou s\u00f3 eu! https://twitter.com/RitaLisauskas/status/1037735954801410048\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037763234420404225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763123040714752, "date": "2018-09-06", "time": "13:03:03", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "#CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/lacerdaa65/status/1037736219449417728\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037763123040714752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763034037534724, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:42", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "Eu to s\u00f3 esperando o videozinho que ele vai fazer para o Ciro e a resposta que ele vai levar.  https://twitter.com/glaubermacario/status/1037737059522433030\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037763034037534724", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762740578906112, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 61752537, "username": "folhape", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 | Em crescimento nas pesquisas, Ciro cumpre agenda em Caruaru  http://bit.ly/ERCAG3\u00a0 pic.twitter.com/06CrVPV8ML", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folhape/status/1037762740578906112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762455190073345, "date": "2018-09-06", "time": "13:00:24", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@DinaraOr @ve5go Beyonc\u00e9!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037762455190073345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ve5go,DinaraOr"}
{"id": 1037762174788280321, "date": "2018-09-06", "time": "12:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://twitter.com/Jujuca1987/status/1037733995403010049\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037762174788280321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762085583826944, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:56", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@euclarice Ciro demais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037762085583826944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037761203995652096, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "Ou Ricife https://twitter.com/thalesrealofici/status/1037741665677725696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037761203995652096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760790437277702, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:47", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "VERDADE! https://twitter.com/BoatosRecife/status/1037354835807531008\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037760790437277702", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760625227825152, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "#CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/natlove_music/status/1037503035373768704\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037760625227825152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760574845800449, "date": "2018-09-06", "time": "12:52:56", "timezone": "CDT", "user_id": 819905110381830144, "username": "oxentegeo", "tweet": "Como faz quando a cabe\u00e7a quer #Ciro e o cora\u00e7\u00e3o quer #LulaManuHaddad ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro,#LulaManuHaddad", "link": "https://twitter.com/oxentegeo/status/1037760574845800449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760075522342917, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:57", "timezone": "CDT", "user_id": 54711189, "username": "Marcelinho_cg", "tweet": "Qd temer for fazer o v\u00eddeo pra Ciro n ser\u00e1 \" Fale a verdade\". Come\u00e7ar\u00e1 com: Ciro Gomes; \"Deixe de putaria\"...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelinho_cg/status/1037760075522342917", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759685410074624, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 40128890, "username": "btrzbrn", "tweet": "@eutiagouveia qria o segundo turno s\u00f3 em pe marina e ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/btrzbrn/status/1037759685410074624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eutiagouveia"}
{"id": 1037759506879574018, "date": "2018-09-06", "time": "12:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3089742928, "username": "Jhonnydrt", "tweet": "@th4ysa @whomath Mas VOC\u00ca \u00c9 O FILHO DO CIRO  pic.twitter.com/FvRi88qbq5", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonnydrt/status/1037759506879574018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whomath,th4ysa"}
{"id": 1037758998269886465, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 237826246, "username": "RMBRAFAEL", "tweet": "@GabrielSTCFC @EdesonFrancisco @glaucemberg Eu estou vendo o crescimento tamb\u00e9m, juro pela alma da minha m\u00e3e.S\u00f3 conhe\u00e7o 1 pessoa que vota em Marina, Ciro alguns, no Alckimin ningu\u00e9m. Tenho muitos amigos em v\u00e1rios estados.Est\u00e3o focando demais no Bolsonaro e isso ajuda ele viu?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RMBRAFAEL/status/1037758998269886465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "glaucemberg,EdesonFrancisco,GabrielSTCFC"}
{"id": 1037758959690686465, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3222822355, "username": "Leonino1905", "tweet": "A m\u00eddia brasileira tentou o presidi\u00e1rio Lula. N\u00e3o deu.Tentou Haddad. N\u00e3o deu.Tentou Alckmin. N\u00e3o deu.A bola da vez \u00e9 Ciro.E tome pesquisa vagabunda e mentirosa pra isso.#Bolsonaro1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro1", "link": "https://twitter.com/Leonino1905/status/1037758959690686465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758591455903745, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1029429796474896389, "username": "Rands_90", "tweet": "Veja os bastidores da chegada de Ciro Gomes em Pernambuco, recebido por Rands90. \u00c9 Ciro na presid\u00eancia e Rands no Governo de Pernambuco!  pic.twitter.com/pB3WsIkUzu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rands_90/status/1037758591455903745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757561729101824, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:57", "timezone": "CDT", "user_id": 721772810, "username": "daniedarko", "tweet": "eu n\u00e3o t\u00f4 acreditando que baixei o jingle de ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniedarko/status/1037757561729101824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757360800849920, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 403457960, "username": "sergiorbtorres", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/41Sa2A2A0rY?aSABATINA\u00a0\u2026 ESTAD\u00c3O / FAAP - CIRO GOMES - ELEI\u00c7\u00d5ES 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiorbtorres/status/1037757360800849920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037756644258734080, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 27299435, "username": "andersonofbitch", "tweet": "Presidento @MichelTemer, queremos mais v\u00eddeos!Segue a lista:Boulos (fale dos \"50 tons de Temer\")Marina (fale da sementinha)Ciro (fale, qq coisa, ele \u00e9 louco)Meirelles (pode ser rom\u00e2ntico, a gente gosta)Bolsonaro (s\u00f3 de zueira mesmo)", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonofbitch/status/1037756644258734080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037756587916644354, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 251148679, "username": "juniorgomesneto", "tweet": "@micaela87alves @Ma_Campelo Corre\u00e7\u00e3o: A rejei\u00e7\u00e3o ser\u00e1 protuberante no segundo turno. Ciro vencer\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorgomesneto/status/1037756587916644354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ma_Campelo,micaela87alves"}
{"id": 1037756093777276928, "date": "2018-09-06", "time": "12:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 141372970, "username": "tamboorete", "tweet": "@Ciro_Gomes2018 S\u00f3 hoje foram 4!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamboorete/status/1037756093777276928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ciro_Gomes2018"}
{"id": 1037755617434382336, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 263662210, "username": "runmand", "tweet": "@frnkoceanz Com o ciro o \u00faltimo se resolve", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/runmand/status/1037755617434382336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "frnkoceanz"}
{"id": 1037755448731082753, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:34", "timezone": "CDT", "user_id": 52122434, "username": "tiberioazul", "tweet": "Pra fechar a tampa da panela de press\u00e3o, falta Temer soltar um v\u00eddeo dizendo que Ciro chamou ele e Cunha de bandido.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiberioazul/status/1037755448731082753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755376626819072, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 129562685, "username": "tavarinhox", "tweet": "@andrepatriota Por isso que eu escolhi Ciro. Centrado e inteligente, centro esquerda e derrota o bonoro com vantagem no segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavarinhox/status/1037755376626819072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrepatriota"}
{"id": 1037754645417009153, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 sim sim, s\u00f3 que tipo, isso \u00e9 meio o que todos ps candidatos dizem, feito Marina defendendo suas alian\u00e7as no JN e Ciro defendendo (algumas delas) no Intercept.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037754645417009153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037754011238191107, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:51", "timezone": "CDT", "user_id": 263662210, "username": "runmand", "tweet": "O CIRO SURTANDO AAAAAA  https://twitter.com/kodoji/status/1037704346421678080?s=21\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/runmand/status/1037754011238191107", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753516859813888, "date": "2018-09-06", "time": "12:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": " https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/intencao-de-voto-em-ciro-gomes-dispara-no-norte-e-no-centro-oeste.htm\u00a0\u2026#CiroNoSegundoTurno", "replies": 0, "retweets": 13, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037753516859813888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753386979020800, "date": "2018-09-06", "time": "12:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 985038763, "username": "leticiarbs", "tweet": "@Haddad_Fernando @gaabrielpontess Que c\u00ednico KKKKKK michel on fire \ud83d\udd25 j\u00e1 no aguardo do v\u00eddeo pra ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiarbs/status/1037753386979020800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gaabrielpontess,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037752917489602560, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:30", "timezone": "CDT", "user_id": 26518427, "username": "danillobatista", "tweet": "portanto o Ciro \u00e9 sogro do Faust\u00e3o  https://twitter.com/plaquinhaspop/status/1037723473274122240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danillobatista/status/1037752917489602560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752628539809794, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 808846750123495424, "username": "micaela87alves", "tweet": "@Ma_Campelo Eu vou votar em Ciro. N\u00e3o tem o que fazer!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/micaela87alves/status/1037752628539809794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ma_Campelo"}
{"id": 1037752540174135297, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:00", "timezone": "CDT", "user_id": 871714792930758656, "username": "aboyfromtupelo", "tweet": "O CIRO KKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aboyfromtupelo/status/1037752540174135297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752494355611648, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 52122434, "username": "tiberioazul", "tweet": "Hahahahaha... gorete da porra em Alckmin. Bronca. Agora o PSDB tem que rebater Temer, bater em Bozo, bater em Ciro, atacar Marina e evitar q o PT cres\u00e7a. Complicou  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiberioazul/status/1037752494355611648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752424608542720, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4489265915, "username": "potatafrita", "tweet": "gente  agora me respondam   pq ciro?  https://twitter.com/potatafrita/status/1037748855331278848\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/potatafrita/status/1037752424608542720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752412541538306, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 Se for para votar em por base aliada, que votemos em Alckmin. Nem Ciro, nem Boulos, nem PT tem uma base aliada forte. Agora, os partidos progressistas, em reuni\u00e3o, se comprometeram c uma ampla alian\u00e7a ao candidato que fosse p o 2o turno", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037752412541538306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037751995845799937, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:50", "timezone": "CDT", "user_id": 163331292, "username": "yangabriel2010", "tweet": "@MuriloCleto @apropriacaocult Olha o q o PROPRIO DELATOR FALOU KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK na moral fera , cuida de explicar qual fun\u00e7\u00e3o a Wal tinha no gabinete do Bozo pq dizer q Ciro \u00e9 corrupto \u00e9 rid\u00edculo.  pic.twitter.com/t0IFdVRcNM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yangabriel2010/status/1037751995845799937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "apropriacaocult,MuriloCleto"}
{"id": 1037751689917411328, "date": "2018-09-06", "time": "12:17:38", "timezone": "CDT", "user_id": 84310027, "username": "BoraJuIio", "tweet": "Ciro t\u00e1 fazendo direito o processo de se transformar em crush de um pa\u00eds.  https://twitter.com/Kodoji/status/1037704346421678080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoraJuIio/status/1037751689917411328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750810510348289, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 196007208, "username": "marcilioeastamo", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Senhores, voc\u00eas est\u00e3o sendo irrespons\u00e1veis.  o povo brasileiro j\u00e1 sabem que ambos n\u00e3o tem como chega ao cargo da presid\u00eancia. Voc\u00eas n\u00e3o podem mais iludir o povo! Precisamos  transferir esses votos para Ciro Gomes. Ele \u00e9 o \u00fanico que pode salvar a esquerda. Acordem por favor!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcilioeastamo/status/1037750810510348289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037750196770426881, "date": "2018-09-06", "time": "12:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 52035574, "username": "terezinha45123", "tweet": "@BlogdoNoblat @taniamaura @ricardosetti A tend\u00eancia de Ciro \u00e9 cair quando Haddad come\u00e7ar a subir. Quem derrota Bolsonaro ou PT no segundo turno \u00e9 Alckmin. S\u00f3 esperar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezinha45123/status/1037750196770426881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardosetti,taniamaura,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037750053245526017, "date": "2018-09-06", "time": "12:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 97319589, "username": "lipedebarros", "tweet": "Bom mesmo \u00e9 Ciro e sua intelig\u00eancia emocional exemplar, n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipedebarros/status/1037750053245526017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748482675748865, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 36288665, "username": "Laurinha_F2010", "tweet": "Brasil pra frente Ciro Presidente! #CiroPresidente12 https://twitter.com/cirogomes/status/1037701260613484545\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente12", "link": "https://twitter.com/Laurinha_F2010/status/1037748482675748865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748244112138240, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 55862539, "username": "costa_flavio", "tweet": "Vou votar no Temer s\u00f3 por essas comidas de rabo que ele t\u00e1 dando em geral hahahahahahahaEsperando ANSIOSAMENTE pelos v\u00eddeos para Ciro e Bolsonaro kkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/costa_flavio/status/1037748244112138240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747470850252800, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2601879133, "username": "Ewerton5Roberto", "tweet": "@EuclidesFla @carmeIoneto Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ewerton5Roberto/status/1037747470850252800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carmeIoneto,EuclidesFla"}
{"id": 1037746791503089664, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3158878743, "username": "marxttheus", "tweet": "pelo que ciro tem mostrado \u00e9 bem capaz dele fazer um discurso elogiando os pontos positivos do governo temer e que n\u00e3o foi t\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3o golpe assim  https://twitter.com/anarcobs/status/1037745861961416710\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marxttheus/status/1037746791503089664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746700390150144, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 196007208, "username": "marcilioeastamo", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Senhor Lula desista dessa id\u00e9ia de Haddad Presidente. A essa altura n\u00e3o tem como o mesmo chegar no segundo turno. \u00c9 bem mais f\u00e1cil \u00e9 seguro, o senhor apoiar Ciro Gomes. \u00c9 a \u00fanica alternativa real de vit\u00f3ria da esquerda brasileira. Pare com essa loucura!  homem! Apoie Ciro Gomes!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcilioeastamo/status/1037746700390150144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037746562980556802, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:15", "timezone": "CDT", "user_id": 31751985, "username": "edwanderley", "tweet": "Desesperado para ver v\u00eddeo de @MichelTemer contra Ciro e Bolsonaro, mas nem pelas baboseiras que ele fala, \u00e9 mais para ver se vai ter v\u00eddeo de resposta deles dois...  pic.twitter.com/xOnTdJA7Pz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edwanderley/status/1037746562980556802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037746424904077312, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "tem que ser muito filho da puta pra negar desodorante viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037746424904077312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746236906975232, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 163331292, "username": "yangabriel2010", "tweet": "@MuriloCleto @apropriacaocult Vou te dar outra dica, Cid Gomes \u00e9 Cid Gomes. Ciro Gome \u00e9 Ciro Gomes. Vc colocar mat\u00e9ria que nem fala o nome de Ciro pra mostrar q Ciro \u00e9 corrupto \u00e9 no m\u00ednimo rid\u00edculo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yangabriel2010/status/1037746236906975232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "apropriacaocult,MuriloCleto"}
{"id": 1037746222709321729, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2960878433, "username": "GuylhemeMenezes", "tweet": "@th_ai26 vou de ciro tamb\u00e9m, ele tem um bom plano de governo e eu n\u00e3o vejo haddad com tanta for\u00e7a para levar essas elei\u00e7\u00f5es ao segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuylhemeMenezes/status/1037746222709321729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "th_ai26"}
{"id": 1037746150835724288, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 125123648, "username": "IsisAzevedo_", "tweet": "Mais um v\u00eddeo da s\u00e9rie \"Fale a Verdade\", agora o alvo \u00e9 Haddad, esperando o v\u00eddeo pra Ciro pois a resposta ser\u00e1 um hino.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsisAzevedo_/status/1037746150835724288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746072309964800, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 Sim, Ciro acredita que Lula, infelizmente, n\u00e3o \u00e9 candidato, pois sofreu um golpe, e pronto. Por isso a retirada do p\u00falpito. O que ele defende (que o beneficia, claro) \u00e9 que tem que ser daqui para frente, proporcionar uma sa\u00edda para a esquerda.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037746072309964800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037746045860622343, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1011363634327572480, "username": "gpt_neto", "tweet": "ja to mt ansioso para a fita do ciro que o temer vai lan\u00e7ar mt bom", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gpt_neto/status/1037746045860622343", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745840134266880, "date": "2018-09-06", "time": "11:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 163331292, "username": "yangabriel2010", "tweet": "@MuriloCleto @apropriacaocult Vou te dar uma dica, leia a mat\u00e9ria antes de colocar aqui como argumento. Essa por exemplo tem 7 linhas, e termina com \"Providenciem um espelho para Ciro Gomes\" o que mostra claramente que \u00e9 uma mat\u00e9ria partid\u00e1ria, que toma lado, e n\u00e3o para expor os fatos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yangabriel2010/status/1037745840134266880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "apropriacaocult,MuriloCleto"}
{"id": 1037745792021417984, "date": "2018-09-06", "time": "11:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 106572337, "username": "CarlosDiegoB", "tweet": "@naosalvo e Ciro Gomes s\u00e3o acusados de desviar R$ 300 milh\u00f5es, diz revista  http://glo.bo/2f410k9\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosDiegoB/status/1037745792021417984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "naosalvo"}
{"id": 1037745235584008193, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:59", "timezone": "CDT", "user_id": 206694339, "username": "ageaquinto", "tweet": "@euclarice Agora \u00e9 Ciro!#vempramassa#Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#vempramassa,#Ciro12", "link": "https://twitter.com/ageaquinto/status/1037745235584008193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037745206362300416, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:52", "timezone": "CDT", "user_id": 197292977, "username": "everesoliver", "tweet": "@euclarice Minha conterr\u00e2nea, para quem se livra dos estigmas colados em Ciro e escuta ele falar, passa pelo que voc\u00ea est\u00e1 passando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/everesoliver/status/1037745206362300416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037745129443024896, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 nessa \u00faltima pesquisa do Ibope, Ciro empatou com Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037745129443024896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037745031757606912, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:10", "timezone": "CDT", "user_id": 808846750123495424, "username": "micaela87alves", "tweet": "Me assusto com Bolsonaro em primeiro lugar nas pesquisas. Por isso, to decidida a votar em Ciro. \u00c9 o mais preparado no momento!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/micaela87alves/status/1037745031757606912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744832842792960, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:23", "timezone": "CDT", "user_id": 628871734, "username": "wutdua", "tweet": "@nidingrr @JesusentreVos Acho que n\u00e3o, contra Alckimin n\u00e3o sei talvez fosse a mesma coisa de Haddad muito nulo/branco mas com Marina acho q ela ganharia visse tanto ela quanto Ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wutdua/status/1037744832842792960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JesusentreVos,nidingrr"}
{"id": 1037744551690219521, "date": "2018-09-06", "time": "11:49:16", "timezone": "CDT", "user_id": 706658075369971714, "username": "zjmlived", "tweet": "@kyuggm segundo o ibope ciro sai com 12% enquanto ele sai com 6%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zjmlived/status/1037744551690219521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kyuggm"}
{"id": 1037744483268526080, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:59", "timezone": "CDT", "user_id": 209372969, "username": "badgalraessa", "tweet": "eu fico \u00e9 besta c a turma do \"tem que unir a esquerda\" pq o unir deles \u00e9 votar em Haddad e simplesmente ignorar ciro, PQ ELES QUEREM. ambas candidaturas tem negativas, a quest\u00e3o \u00e9 q nesse cen\u00e1rio pol\u00edtico Ciro tem mais chances e vcs por arrog\u00e2ncia querem mudar o voto dos outros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalraessa/status/1037744483268526080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744385910366210, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4835579019, "username": "sayitvini", "tweet": "Ciro Gomes \u00e9 um homem perfeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sayitvini/status/1037744385910366210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743958758174721, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 163331292, "username": "yangabriel2010", "tweet": "@MuriloCleto @apropriacaocult Fugiu do tema corrup\u00e7\u00e3o n\u00e9 danado. N\u00e3o tem problema, eu respondo. Todos os estados do NE s\u00e3o os mais violentos do pa\u00eds, isso n\u00e3o tem nada a ver com Ciro ou n\u00e3o Ciro. Tem a ver com a maior fac\u00e7\u00e3o do pa\u00eds ter encontrado no Cear\u00e1 uma \u00f3tima rota de tr\u00e1fico com o Caribe. Just that.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yangabriel2010/status/1037743958758174721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "apropriacaocult,MuriloCleto"}
{"id": 1037743693678239747, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:51", "timezone": "CDT", "user_id": 148479110, "username": "Cahlmr", "tweet": "Eu ainda n\u00e3o to acreditando que terei que votar em Ciro para poder ser algu\u00e9m MENOS BOLSONARO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cahlmr/status/1037743693678239747", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743579869995008, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 148479110, "username": "Cahlmr", "tweet": "AAAAAA KKKKKKKK PASSANDO MAL #ciro  https://twitter.com/diegoqueiroz_/status/1037088141218332673\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ciro", "link": "https://twitter.com/Cahlmr/status/1037743579869995008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742673665437696, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1260095023, "username": "astezinho", "tweet": "@lean_math N\u00e3o voto em Ciro de jeito nenhum!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/astezinho/status/1037742673665437696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lean_math"}
{"id": 1037742669651496960, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 Ciro n\u00e3o est\u00e1 sendo apoiado mesmo, infelizmente, eu diria. Mas o \u201csem Lula \u00e9 Ciro\u201d, o qual eu nunca usei, se justifica (pelos antigos eleitorado de Lula) j\u00e1 que, sem Lula, Ciro (para eles) seria o candidato mais forte do campo progressista. E quem usa a tag s\u00e3o os eleitores.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037742669651496960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037742649258790912, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2997558031, "username": "naggyinho", "tweet": "Isso n\u00e3o \u00e9 novidade pra ningu\u00e9mBasta voc\u00ea ver como Ciro Gomes fala pra voc\u00ea ver o autoritarismo dele  https://twitter.com/raulnascimentoo/status/1037741412798947329\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naggyinho/status/1037742649258790912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742498070839296, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 873630133978095616, "username": "leoxavierstrat", "tweet": "@leonelcupertino \u00c9 Ciro!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoxavierstrat/status/1037742498070839296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonelcupertino"}
{"id": 1037742282592722945, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 64353276, "username": "fhsvasconcellos", "tweet": "Ciro toma \u2764\ufe0f \u00e9 teu !  https://twitter.com/jairfs/status/1037087395290722304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fhsvasconcellos/status/1037742282592722945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742182218825729, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 811071458260746240, "username": "marcelacavl", "tweet": "bom senso, porra... n\u00e3o t\u00f4 engolindo essa hist\u00f3ria de que o Haddad ganha do inomin\u00e1vel no segundo turno. a diferen\u00e7a \u00e9 muito pequena e cabe na margem de erro. acho que s\u00f3 vou realmente fechar meu voto em outubro, mas, por enquanto, \u00e9 Ciro.  https://twitter.com/karou_layne/status/1037735209758875649\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelacavl/status/1037742182218825729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742156394491904, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1021371600233467909, "username": "matheusantospee", "tweet": "Vamos ver se ele vai atacar Ciro, Marina e Bolsonaro tamb\u00e9m. De toda forma, o ataque a Alckmin foi pior para o tucano, pois Temer relata apoio de aliados e do PSDB ao governo atual.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusantospee/status/1037742156394491904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742062391709696, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 928763211792486400, "username": "Pedroxj157", "tweet": "DIOS CIRO  https://twitter.com/Itspedrito/status/1037496481576624128\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedroxj157/status/1037742062391709696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741636153958400, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 Esses prints a\u00ed s\u00e3o de eleitores, n\u00e3o de Ciro ou K\u00e1tia, e n\u00e3o condiz com as opni\u00f5es do presidenci\u00e1vel. Acho realmente equivocada esses coment\u00e1rios e tenho uma opini\u00e3o totalmente contr\u00e1ria \u00e0 isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037741636153958400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037741439659245568, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3711025281, "username": "agrabrieIa", "tweet": "vcs que v\u00e3o votar em Ciro (no caso, 90% da galera do meu c\u00edrculo de amizade) que me perdoem mas eu to bem nessa linha mesmo  https://twitter.com/anarcobs/status/1037491098501959680?s=19\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agrabrieIa/status/1037741439659245568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741412798947329, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 169938429, "username": "raulnascimentoo", "tweet": "Ciro Gomes \u00e9 autorit\u00e1rio, extremista, egoc\u00eantrico, centralizador, dentre outros adjetivos. H\u00e1 muito tempo que venho publicando no @conexaopolitica que Ciro \u00e9 a maior amea\u00e7a \u00e0 democracia brasileira. Pesquisem sobre o Foro de S\u00e3o Paulo e vejam o que Jos\u00e9 Dirceu diz sobre o sistema.", "replies": 6, "retweets": 83, "likes": 334, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raulnascimentoo/status/1037741412798947329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica"}
{"id": 1037740360263319553, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 153214184, "username": "minhosouza", "tweet": "@euclarice @videlixo @Jujuca1987 @lucasmustafa Isso! Ela atrai muito voto dos centro, do agroneg\u00f3cio, e dos indecisos. E Ciro precisa desses votos pois o PT isolou ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minhosouza/status/1037740360263319553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasmustafa,Jujuca1987,videlixo,euclarice"}
{"id": 1037739871077625856, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 163331292, "username": "yangabriel2010", "tweet": "@MuriloCleto @apropriacaocult Eu vou votar no Ciro, abdica de 100mil por m\u00eas de aposentadoria.  O teu usa aux\u00edlio moradia tendo casa, tem funcion\u00e1rio fantasma e s\u00f3 n foi investigado pelos 200mil da Friboi pq tem foro. Te desafio a provar q Ciro e Boulos est\u00e3o envolvidos .", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yangabriel2010/status/1037739871077625856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "apropriacaocult,MuriloCleto"}
{"id": 1037739387310825474, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "@marinaluciaa @adiosmirella ele entende de muita coisa ksksks v\u00ea mais entrevistas dele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037739387310825474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adiosmirella,marinaluciaa"}
{"id": 1037739117977718784, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1713503826, "username": "HUGOGIHELTON", "tweet": "@CascudoBHZ Kkkkk Ok, orando a\u00ed para que o Ciro chegue no 2\u00b0 Turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HUGOGIHELTON/status/1037739117977718784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CascudoBHZ"}
{"id": 1037739042824183809, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:22", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "Mas q \u00e9 isso Boulos! Vc n\u00e3o... https://twitter.com/folha/status/1037717820291903489\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037739042824183809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738841354973184, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 734093414283792384, "username": "Diego_DS82", "tweet": "@cafecomferri Se Alckmin estivesse com o aproveitamento do Ciro Gomes, essa Bolsa estaria explodindo!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diego_DS82/status/1037738841354973184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037738763487780864, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 298600763, "username": "mbrprogressista", "tweet": "@euclarice Ele processou Ciro, e ele vai ter que pagar 30 mil de indeniza\u00e7\u00e3o por ter criticado o Temer", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbrprogressista/status/1037738763487780864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037738445555286016, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 23349393, "username": "cgmariany", "tweet": "@rebecapcpereira Pois ent\u00e3o vote 13 ou em Ciro, mas n\u00e3o vote nulo. N\u00e3o vamos deixar esse louco ganhar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cgmariany/status/1037738445555286016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rebecapcpereira"}
{"id": 1037738202759655424, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 180973859, "username": "marialuizag_", "tweet": "@LuizaDants eu imagino, mas Ciro n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica op\u00e7\u00e3o vi\u00e1vel n\u00e9", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marialuizag_/status/1037738202759655424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizaDants"}
{"id": 1037738011449073665, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:16", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "Entre mulheres, Bolsonaro tem 16%; Marina, 14% e Ciro, 12%, mostra Ibope  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/entre-mulheres-bolsonaro-tem-16-marina-14-e-ciro-12-mostra-ibope.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037738011449073665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737897384919040, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:49", "timezone": "CDT", "user_id": 53221280, "username": "oxentepretx", "tweet": "Vi um coment\u00e1rio dizendo que s\u00f3 restou ao Ciro recorrer a Katia de vice por certa culpa do PT, que o isolou politicamente. Concordamos?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxentepretx/status/1037737897384919040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737824437583877, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:32", "timezone": "CDT", "user_id": 249861609, "username": "DemoHenry", "tweet": "ao menos me mantive ocupado organizando a festa do presidente ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DemoHenry/status/1037737824437583877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737486326398976, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@euclarice Podemos come\u00e7ar essa conversa a partir do ponto que os partidos de esquerda, com a honra e gl\u00f3ria do PT, isolaram Ciro, preferindo, inclusive, fortalecer o Alckmin. Infelizmente pol\u00edtica n\u00e3o \u00e9 assim t\u00e3o simples.", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037737486326398976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037737308102033408, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1034884336343035904, "username": "DomPedro_ll", "tweet": "Michel Temer demonstrou ser contra Ciro Gomes, isso \u00e9 favor\u00e1vel ao presidenci\u00e1vel? O inimigo do meu inimigo \u00e9 meu amigo haha #Estudioi #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Estudioi,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/DomPedro_ll/status/1037737308102033408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736870623502341, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:44", "timezone": "CDT", "user_id": 62166992, "username": "victorhvmachado", "tweet": "Acho que esse meme representa bem. Mas o voto em Ciro, acima de tudo, \u00e9 estrat\u00e9gico, \u00e9 num pensamento macro. T\u00e1 na hora de sair da bolha e pensar diferente e, mais do que nunca, pelo bem do pa\u00eds. Vamo de Ciro!  pic.twitter.com/NDZ53iGA8w", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorhvmachado/status/1037736870623502341", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736759096950784, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 966837073029271552, "username": "WendelMarques99", "tweet": "Ciro t\u00e1 crescendo.N\u00e3o podemos parar!#euvoto17", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#euvoto17", "link": "https://twitter.com/WendelMarques99/status/1037736759096950784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736384277176320, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 Ciro Gomes e K\u00e1tia Abreu sempre lutaram contra o Golpe; ao lado de Lula e o PT. K\u00e1tia que inclusive foi Ministra da Presidenta Dilma. Honesta agora e sempre, nunca houve contradi\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 isso p os pol\u00edticos aqui mencionados.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037736384277176320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037736175287656448, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 57565424, "username": "patrickpoema", "tweet": "@hermes_e_renata esse ano gra\u00e7as a deus os mais bonitos sao tbm os menos ruins: ciro e haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patrickpoema/status/1037736175287656448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hermes_e_renata"}
{"id": 1037736136733601792, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 180011806, "username": "profanibal", "tweet": "@Jujuca1987 Ciro n\u00e3o te enche os olhos?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profanibal/status/1037736136733601792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jujuca1987"}
{"id": 1037736132547624961, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:48", "timezone": "CDT", "user_id": 139942246, "username": "ELMERDIEG0", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Ta faltando uma Mensagem para Boulos, Marina, e Ciro Gomes kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ELMERDIEG0/status/1037736132547624961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037736017598578688, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1713503826, "username": "HUGOGIHELTON", "tweet": "@CiraodoCerrado Queres usar pesquisas fraudulentas como refer\u00eancia a\u00ed fica dif\u00edcil, obrigado por sua participa\u00e7\u00e3o, compartilha a\u00ed com seus amigos e pe\u00e7a para que eles votem no Ciro que ainda da tempo de votar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HUGOGIHELTON/status/1037736017598578688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CiraodoCerrado"}
{"id": 1037735628199395331, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:48", "timezone": "CDT", "user_id": 778253171927945216, "username": "olarjessy", "tweet": "@Bardo_anciao pois \u00e9, qm for votar em ciro tem que ter consci\u00eancia que a vice dele destoa de boa parte dos princ\u00edpios que ele tem e, honestamente, n\u00e3o entendi o motivo de colocarem ela at\u00e9 agora. Votar no ciro ok, desde q esteja consciente desse lado tb. Estamos assumindo mts riscos aqui kakak", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olarjessy/status/1037735628199395331", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bardo_anciao"}
{"id": 1037735402210242562, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3361732635, "username": "Terrisa_Ester", "tweet": "Os memes que d\u00e1 pra fazer com Ciro Gomes s\u00e3o infinitos Deus me perdoe,isso \u00e9 errado  pic.twitter.com/EyCkBvS2eD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Terrisa_Ester/status/1037735402210242562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735253975154688, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 43774330, "username": "RadioJornalAMFM", "tweet": "Proposta de tirar brasileiros do SPC viralizou gra\u00e7as a advers\u00e1rios, diz Ciro Gomes -  https://goo.gl/CU58Hf\u00a0 pic.twitter.com/A43OwupvYh", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadioJornalAMFM/status/1037735253975154688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735115709927426, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 153214184, "username": "minhosouza", "tweet": "@euclarice @videlixo @Jujuca1987 Foi expulsa do pmdb tbm quando jogou uma ta\u00e7a de vinho na cara de uma pessoa a\u00ed. Ciro e Katia s\u00e3o aut\u00eanticos e n\u00e3o levam desaforo pra casa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minhosouza/status/1037735115709927426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jujuca1987,videlixo,euclarice"}
{"id": 1037735000286871553, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1028751016823537664, "username": "Sandratct1", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Aprendeu com Lula! Pai Ciro???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sandratct1/status/1037735000286871553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037734229969461248, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@euclarice Ainda n\u00e3o \u00e9 o dia, mas vamos trabalhar essa vontade para que ela chegue intacta ao dia 07/10. Sugiro procurar a plataforma todos com o Ciro e ler o programa de governo (se ainda n\u00e3o leu), vc vai ver que o Ciro n\u00e3o \u00e9 isso que falam dele. \u00c9 uma pessoa q vem se preparando h\u00e1 anos...", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 107, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037734229969461248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037733965669515264, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 257583727, "username": "davidjc13", "tweet": "J\u00e1 no aguardo do v\u00eddeo dele pro Ciro. N\u00e3o espero nada menor que: \"quadrilheiro \u00e9 sua m\u00e3e seu fdp do carai... arrombado... tomar no cu, porra... voc\u00ea n\u00e3o me ama mas sua vice sim\"...  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidjc13/status/1037733965669515264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733573460197377, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1631281045, "username": "Trashtriste", "tweet": "queria votar no ciro mas n d\u00e1 p simplesmente ignorar a vice dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Trashtriste/status/1037733573460197377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733555173044224, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:34", "timezone": "CDT", "user_id": 163331292, "username": "yangabriel2010", "tweet": "@g1 @Tashima42 @ajudanilo1 @Nardo_mahone @hugoalencar78 @statebroke N\u00e3o entendi aonde o Ciro pretende fazer isso. Se t\u00e1 falando do SPC, ent\u00e3o vc t\u00e1 defendendo q ele tire do SPC na canetada, dando calote , ai os consumidores n\u00e3o teriam q arcar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yangabriel2010/status/1037733555173044224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "statebroke,hugoalencar78,Nardo_mahone,ajudanilo1,Tashima42,g1"}
{"id": 1037733543961677826, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 812441240574840833, "username": "th_ai26", "tweet": "@GuylhemeMenezes Eu to sendo realista e estrat\u00e9gica ent\u00e3o vai ser Ciro Gomes", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/th_ai26/status/1037733543961677826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuylhemeMenezes"}
{"id": 1037733447903653889, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 111597373, "username": "LuGamaBolsonaro", "tweet": "Se fosse Bolsonaro... mostre a\u00ed pro seu amiguinho eleitor de Ciro! \ud83d\ude02  https://www.facebook.com/1603776092/posts/10211552507360649/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuGamaBolsonaro/status/1037733447903653889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733051328024576, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 180973859, "username": "marialuizag_", "tweet": "super f\u00e1cil a gente votar em ciro sem ser ind\u00edgena, quilombola, agricultor familiar, sem pensar na quantidade de veneno que estamos comendo todos os dias", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marialuizag_/status/1037733051328024576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732517837778949, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:27", "timezone": "CDT", "user_id": 43961528, "username": "JeffreyWalber", "tweet": "Terei de confessar que estou amando esses meme de Ciro explicando as coisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffreyWalber/status/1037732517837778949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732205328560131, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 273147531, "username": "julirsilva", "tweet": "@euclarice N\u00e3o. Mas vc precisa buscar entender todo o processo que levou ele a chamar K\u00e1tia. Desde o posicionamento dela contra o impeachment q lhe rendeu a honrosa expuls\u00e3o do PMDB at\u00e9 o fato de que o PT fez in\u00fameras manobras pra impedir alian\u00e7a de Ciro com outros partidos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julirsilva/status/1037732205328560131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037732171929276417, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 276273010, "username": "VitorNas_", "tweet": "eu to amando ciro, namoral HAHAHAHA  https://twitter.com/Kodoji/status/1037704346421678080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorNas_/status/1037732171929276417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731831993589762, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 119227457, "username": "pedriqq", "tweet": "A\u00ed eu acho que vou votar em Ciro viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedriqq/status/1037731831993589762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731706256674816, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:13", "timezone": "CDT", "user_id": 296913127, "username": "eli_rlima", "tweet": "@rodrigoar_pe @danestacom Entrevista \u00e9 a de Ciro com Glenn Greenwald pra o Intercept Brasil, um show de entrevista!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eli_rlima/status/1037731706256674816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danestacom,rodrigoar_pe"}
{"id": 1037731296364126212, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 55529350, "username": "natashaxtz", "tweet": "Ciro sempre atual. Desde a cartinha at\u00e9 o v\u00eddeo puxando alckmin q nem caranguejo  https://twitter.com/cabraulalau/status/1037115932378898432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natashaxtz/status/1037731296364126212", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730946198450176, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 153214184, "username": "minhosouza", "tweet": "@euclarice PT pode perder pra Bozo no segundo turno! \u00c9 muito arriscado essa estrat\u00e9gia, vamos todos nos unir em prol de Ciro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minhosouza/status/1037730946198450176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037730655382241280, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 961261937744138240, "username": "MduardaCarvalh", "tweet": "ai to tao feliz q vou comer ciro hj, realizada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MduardaCarvalh/status/1037730655382241280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730412137799685, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:05", "timezone": "CDT", "user_id": 298600763, "username": "mbrprogressista", "tweet": "@euclarice Vem pra massa Clarice, precisamos nos unir contra bozo e a favor de Ciro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbrprogressista/status/1037730412137799685", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037729826378010626, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 45129494, "username": "TSouza_", "tweet": "ciro games manda a battletag a\u00ed na tl pra ver se \u00e9s t\u00e3o games mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TSouza_/status/1037729826378010626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729643451895814, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 45129494, "username": "TSouza_", "tweet": "se eras t\u00e3o games ciro cad\u00ea a gamertag??? a conta na steam??? a conta da psn?? o friend code da nintendo???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TSouza_/status/1037729643451895814", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729486459027457, "date": "2018-09-06", "time": "10:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@plab0m sim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037729486459027457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "plab0m"}
{"id": 1037729460949327882, "date": "2018-09-06", "time": "10:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@andrebotanist @VinicioOo @anabeat05826201 Pois \u00e9. Criticam tanto o PT, t\u00e3o colocando at\u00e9 inventando que o candidato de Lula \u00e9 Ciro, q \u00f1 caem na real. O verdadeiro candidato com chances de chegar ao segundo turno \u00e9 Haddad. Tem eleitorado cativo e vai crescer muito. Da forma q os ciristas est\u00e3o jogando, s\u00f3 t\u00e1 atrapalhando.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037729460949327882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201,VinicioOo,andrebotanist"}
{"id": 1037729136876367872, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:00", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "Se a carta capital n\u00e3o tivesse falado, eu nem teria percebido. Mentira, t\u00f4 dizendo isso desde o in\u00edcio da campanha! https://twitter.com/cartacapital/status/1037705860062044162\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037729136876367872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729060061933569, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:42", "timezone": "CDT", "user_id": 45129494, "username": "TSouza_", "tweet": "seria meu sonho ciro games trocar de vice", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TSouza_/status/1037729060061933569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728821900918785, "date": "2018-09-06", "time": "10:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 27296648, "username": "giorgiacs", "tweet": "eu t\u00f4 muito decepcionada com a possibilidade de ciro ter dito \"a, b ou c\" ao inv\u00e9s de \" a beyonc\u00e9\" nesse v\u00eddeo  https://twitter.com/ve5go/status/1037545339081961473\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giorgiacs/status/1037728821900918785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728670394269697, "date": "2018-09-06", "time": "10:46:09", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "@ligiacoeli bem a moreninha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1037728670394269697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ligiacoeli"}
{"id": 1037728475774439426, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:23", "timezone": "CDT", "user_id": 46402222, "username": "amndasa", "tweet": "Eu queria saber puxar assunto igual Ciro faz  https://twitter.com/guilhxrmesa/status/1037711682762670081\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amndasa/status/1037728475774439426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726893800415232, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 214206306, "username": "jpneto12", "tweet": "@andreusa_ Votar em Ciro, ok, mas apoiar Lula...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpneto12/status/1037726893800415232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreusa_"}
{"id": 1037726530074554370, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 196007208, "username": "marcilioeastamo", "tweet": "@andreazzaeditor Acho muito dif\u00edcil a transfer\u00eancia de votos para Haddad a essa altura. Os tr\u00eas mais bem coloados nas pesquisas j\u00e1 formaram suas Marcas. Na minha opini\u00e3o Bolsonaro vai disputar com Ciro ou Marina no segundo Turno. Esses s\u00e3o os tr\u00eas players reais que v\u00e3o disputar a presid\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcilioeastamo/status/1037726530074554370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037726178784829440, "date": "2018-09-06", "time": "10:36:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@nchittaphon VSF ESSA PORRA VAI FICAR 2 MESES EM CSRTAZ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037726178784829440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nchittaphon"}
{"id": 1037726147885318144, "date": "2018-09-06", "time": "10:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 54711189, "username": "Marcelinho_cg", "tweet": "@insamno Nada disso. Se vc botar a foto de Haddad em vez de Lula. Pode acontecer. Mas, c lula no p\u00e1reo. Duvido olhar pra Ciro.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 59, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelinho_cg/status/1037726147885318144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "insamno"}
{"id": 1037726124644675584, "date": "2018-09-06", "time": "10:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@nchittaphon CASA FORTE/DERBY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037726124644675584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nchittaphon"}
{"id": 1037725747149000704, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1003128835, "username": "igozrr", "tweet": "pensei bastante em votar no ciro mas o nulo parece ser bem mais vantagem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igozrr/status/1037725747149000704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725355522641920, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 113927529, "username": "marcus_de_faria", "tweet": "Se Ciro Gomes n\u00e3o ganhar essa elei\u00e7\u00e3o, ele tem que abrir um canal no YouTube onde cada v\u00eddeo ele \u00e9 entrevistado por um jornalista diferente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcus_de_faria/status/1037725355522641920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725069341089792, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@nchittaphon L\u00e1 tem um museu tamb\u00e9m vamo por gavor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037725069341089792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nchittaphon"}
{"id": 1037724873240600578, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "s\u00e9rio pic.twitter.com/7SIUFnKH0J", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037724873240600578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724871634112512, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:04", "timezone": "CDT", "user_id": 167419200, "username": "dennys_cp", "tweet": "@KennedyAlencar @scarlletbitch O PT t\u00e1 nem a\u00ed pra uni\u00e3o da esquerda, eles querem poder pelo pelo poder. Eles podiam muito bem abrir m\u00e3o da candidatura do Haddad e apoiar o Ciro Gomes.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dennys_cp/status/1037724871634112512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "scarlletbitch,KennedyAlencar"}
{"id": 1037724559418568704, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@nchittaphon VAMO NO CINEMA DA FUNDA\u00c7\u00c3O AMANH\u00c3 PFVVOU PASSAR O DIA L\u00c1", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037724559418568704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nchittaphon"}
{"id": 1037724440262533121, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:21", "timezone": "CDT", "user_id": 139942246, "username": "ELMERDIEG0", "tweet": "Ciro Gomes \u00e9 o cara da burrice econ\u00f4mica.1) Diz que a gasolina no Brasil n\u00e3o vai seguir o pre\u00e7o internacional.2) Quer o c\u00e2mbio desvalorizado.Resultado: fal\u00eancia da Petrobr\u00e1s pelo lado da d\u00edvida (em d\u00f3lar) e pelo lado da receita (congelada em reais).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ELMERDIEG0/status/1037724440262533121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724253662208002, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@nchittaphon Quando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037724253662208002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nchittaphon"}
{"id": 1037723795291877376, "date": "2018-09-06", "time": "10:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 353257936, "username": "sgismyreligion", "tweet": "eh gente vou de ciro mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sgismyreligion/status/1037723795291877376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723344026644480, "date": "2018-09-06", "time": "10:24:59", "timezone": "CDT", "user_id": 144379957, "username": "tocosono", "tweet": "@DiarioPE segunda vez j\u00e1 que eu vejo vcs dizendo que Ciro Gomes \u00e9 do PTB kkkk auge", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocosono/status/1037723344026644480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1037722922855682049, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1075130714, "username": "davi_Lucena31", "tweet": "@portalne10 Ciro \ud83e\udd25 ataca novamente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davi_Lucena31/status/1037722922855682049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalne10"}
{"id": 1037722459405987841, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1009638081237012482, "username": "helobamoriim", "tweet": "Se Ciro for presidente, depois tu senta e chora pela merda que vai dar. Todos os candidatos a presid\u00eancia dessa porra desse pa\u00eds tem cara de quem vai botar pra foder em todo mundo. Boulos (que nem chega perto de ser presidente, gra\u00e7as a Deus) pra mim \u00e9 o pior. Que \u00f3dio desse oc\u00f3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helobamoriim/status/1037722459405987841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722384416075778, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 276273010, "username": "VitorNas_", "tweet": "\u00c9 bom o PT ir preparando o terreno pra Haddad ser conhecido. Todo mundo sabe que a justi\u00e7a \"imparcial\" do BR n vai deixar lula ficar eleg\u00edvel. Se isso n acontecer, abre-se espa\u00e7o pra Ciro (at\u00e9 eu to pensando em votar nele)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorNas_/status/1037722384416075778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722336156438535, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:59", "timezone": "CDT", "user_id": 142835897, "username": "portalne10", "tweet": "Ciro promete fundo de R$ 4 bi para premiar unidades de sa\u00fade que atendam bem  https://bit.ly/2oMKbQ8\u00a0 pic.twitter.com/5GqStWv594", "replies": 5, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalne10/status/1037722336156438535", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721805929242624, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 41246711, "username": "adriano_oliveir", "tweet": "Volto a mostrar o simples: Ciro s\u00f3 ir\u00e1 ao 2\u00b0 turno, se for o candidato do Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriano_oliveir/status/1037721805929242624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720375092752384, "date": "2018-09-06", "time": "10:13:11", "timezone": "CDT", "user_id": 221405974, "username": "heloflm", "tweet": "eu num dia: t\u00f4 pensando em votar em haddad, ciro fechar com katia abreu n\u00e3o da e ele tem mais chances de segundo turnoeu no outro: t\u00f4 pensando em votar em ciro, se haddad for pro segundo turno tem chance de parte da popula\u00e7\u00e3o ainda antipetista votar no bozo s\u00f3 por isso", "replies": 3, "retweets": 7, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heloflm/status/1037720375092752384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720340586287105, "date": "2018-09-06", "time": "10:13:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3240206151, "username": "robertobelojr", "tweet": "@PedroJosephi @belga__ @jdeandradeneto Se for com Ciro no segundo vou pensar mesmo... por\u00e9m se nenhum dos dois for, irei votar em outro. Apenas isso... pq para mim os dois s\u00e3o p\u00e9ssimos candidatos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertobelojr/status/1037720340586287105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto,belga__,PedroJosephi"}
{"id": 1037718899612110850, "date": "2018-09-06", "time": "10:07:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1668937968, "username": "justmekaline", "tweet": "\u00e9 errado eu gostar do Ciro Gomes ?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/justmekaline/status/1037718899612110850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718602227634181, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:09", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "os filhos de Ciro Gomes  pic.twitter.com/jYQOVvpH1B", "replies": 9, "retweets": 6, "likes": 79, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037718602227634181", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718549526179840, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "Outro dado importante: BolsoNAZI e HADDAD t\u00eam os maiores \u00edndices de eleitores convictos. Portanto n\u00e3o tem essa de sem Lula \u00e9 Ciro, pois o candidato de Lula \u00e9 #Haddad, e vai crescer muito mais quando for confirmado seu nome.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Haddad", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037718549526179840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718357401845760, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1668937968, "username": "justmekaline", "tweet": "@Itspedrito meu cora\u00e7\u00e3o diz q \u00e9 errado gosta do Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/justmekaline/status/1037718357401845760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Itspedrito"}
{"id": 1037717722740805633, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "deve ser muito chato ganhar no primeiro e perder no segundo turno independentemente do advers\u00e1rio chora naooo b\u00ea https://twitter.com/pagalanxe/status/1037481413371736065\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1037717722740805633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717401088000003, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:22", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @nuzzi_cardoso @NarradorDaBolsa Quem vai governar? O chu chu ou o centr\u00e3o? Tas falando muito de Ciro... tu \u00e9s canhoto tb? Pera\u00ed, vcs s\u00e3o semelhantes mesmo!! Kkkkkkkk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037717401088000003", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,nuzzi_cardoso,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037717328912371714, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2960878433, "username": "GuylhemeMenezes", "tweet": "@bmrlcrvlh ou felizmente, ciro tem um bom plano de governo, o que me deixa um pouco com o p\u00e9 atr\u00e1s \u00e9 s\u00f3 a vice dele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuylhemeMenezes/status/1037717328912371714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bmrlcrvlh"}
{"id": 1037716831706996737, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "@OficialRouge @ANAMARIABRAGA chama o rouge namariaaa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1037716831706996737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ANAMARIABRAGA,OficialRouge"}
{"id": 1037716289085685760, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 27296648, "username": "giorgiacs", "tweet": "@nataslia belissimo exemplar de homem o ciro filho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giorgiacs/status/1037716289085685760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nataslia"}
{"id": 1037716169422241793, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 142835897, "username": "portalne10", "tweet": "Empatado com Marina, Ciro evita comemorar pesquisa  https://bit.ly/2NkCrme\u00a0 pic.twitter.com/MpA7ol5Ti6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalne10/status/1037716169422241793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715701404971008, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Presidenci\u00e1veis):Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (REDE): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 8%Alvaro Dias (PODEMOS): 3%Jo\u00e3o Am\u00f4edo (NOVO): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037715701404971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715661697495040, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:28", "timezone": "CDT", "user_id": 893208102836764672, "username": "RafaelA26903146", "tweet": "@jc_pe Bora Ciro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelA26903146/status/1037715661697495040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1037714840113045504, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1849538754, "username": "nataslia", "tweet": "ei o ciro s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 mais bonito que voc\u00ea \ud83d\ude0d\ud83d\udc9e\ud83d\ude0d\ud83d\udc9e\ud83d\ude0d\ud83d\udc9e", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nataslia/status/1037714840113045504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714726615179269, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 163331292, "username": "yangabriel2010", "tweet": "@g1 @Tashima42 @ajudanilo1 @Nardo_mahone @hugoalencar78 @statebroke Sim, se sa\u00ed de d\u00e9ficet aumentando receita (tributando mais) e diminuindo despesa. Se conhece outra forma deveria ter se candidatado. O q o Ciro quer \u00e9 deixar este processo menos traum\u00e1tico e tributando mais de quem pode e menos de quem n\u00e3o pode, hoje \u00e9 ao contr\u00e1rio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yangabriel2010/status/1037714726615179269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "statebroke,hugoalencar78,Nardo_mahone,ajudanilo1,Tashima42,g1"}
{"id": 1037714349182337024, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Empatado com Marina, Ciro evita comemorar pesquisa  https://goo.gl/5b9oq8\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/vVISZ9y7wB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037714349182337024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713608715722752, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:18", "timezone": "CDT", "user_id": 191450170, "username": "Matheusozado", "tweet": "menina sera que o nordeste vai mermo preterir o pt para votar em ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheusozado/status/1037713608715722752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712726792065024, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Sou o \u00fanico na aula de desenho que n\u00e3o tem amigos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037712726792065024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712624354566144, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "ontem o mlk teve que sair mais cedo d'aula de desenho pra sair com uma mrnina a\u00ed todos os alunos come\u00e7aram a falar \"FALTA AULA PRA PEGAR MULHER GADO D++\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037712624354566144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712437192130561, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:39", "timezone": "CDT", "user_id": 351411888, "username": "DilsonUFPE", "tweet": "Situa\u00e7\u00e3o da candidatura de Ciro Gomes - 2\u00ba lugar nas inten\u00e7\u00f5es de votos- o \u00fanico com crescimento real, acima da margem de erro- menor rejei\u00e7\u00e3o entre os candidatos- no segundo turno surra feio o que est\u00e1 em...  https://www.facebook.com/dilsoncavalcanti/posts/10215995729061546\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DilsonUFPE/status/1037712437192130561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712298293506049, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "quero faltar hoje mae to doente \ud83d\ude37..... de amor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037712298293506049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711925356978176, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "N\u00e3o leio japon\u00eas mas senti a dor desse tweet https://twitter.com/REC763/status/1037415723763564547\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037711925356978176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711913109659648, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:34", "timezone": "CDT", "user_id": 585982437, "username": "EltinhoSilva_", "tweet": "@aliceegnc eu quero que meu pais seja um pais onde nao tenha politico corrupto, quero que meu pais nao vire uma ditadura, seu marido vai votar em um ditador chamado ciro, boa sorte alice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EltinhoSilva_/status/1037711913109659648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aliceegnc"}
{"id": 1037711874035515392, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 533272256, "username": "ldurkrai", "tweet": "S\u00f3 pelos vices da pra tirar qualquer d\u00favida entre Marina e Ciro...Eduardo Jorge K\u00e1tia Abreu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ldurkrai/status/1037711874035515392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711704950562816, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "CADE MEUS PANFLETOS DO CIRO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037711704950562816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711463895506945, "date": "2018-09-06", "time": "09:37:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "crian\u00e7\u00e3s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037711463895506945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711236950110209, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:53", "timezone": "CDT", "user_id": 585982437, "username": "EltinhoSilva_", "tweet": "@aliceegnc meu candidato apoia ditadura? ciro, lula, dilma, entre outros vivem desejando apoio pra venezuela, cuba, e meu candidato que apoia ditadura? quem tava no enterro de fidel castro nao foi bolsonaro nao, foi lula e dilma, quem fala que a venezuela nao \u00e9 ditdura nao e ele nao, \u00e9 ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EltinhoSilva_/status/1037711236950110209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aliceegnc"}
{"id": 1037711234748035077, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Queria que esse tweet fosse brincadeira mas j\u00e1 aconteceu 3x", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037711234748035077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711158214578181, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "recentemente eu tenho confundido crian\u00e7\u00e3s com an\u00f5es perdi totalmente a capacidade de diferenciar", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037711158214578181", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710110389415936, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 128622651, "username": "VivianeVMenezes", "tweet": "O meu candidato sabe das coisas. Mais uma \u00f3tima entrevista com Ciro.Ciro quer o pr\u00e9-sal, a Embraer e a pol\u00edtica externa do Celso Amorim  https://youtu.be/Y_aTI2oXeBk\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VivianeVMenezes/status/1037710110389415936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037709908584615937, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:36", "timezone": "CDT", "user_id": 34793967, "username": "gabieraposo", "tweet": "sobre o menino ciro :)CORON\u00c9 quer ser presidente - Assista e saiba mais sobre Ciro Gomes  https://youtu.be/DNNDzXsKCPo\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabieraposo/status/1037709908584615937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037709741546504192, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1025593207801999360, "username": "ThiagoF31750313", "tweet": "Estou com medo bolsonaro no segundo turno, os adversarios podem se juntar contra eles somando a % de ciro, marina e o santo passa bolsomito. #tenso #DireitaUnida #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#tenso,#DireitaUnida,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/ThiagoF31750313/status/1037709741546504192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709637456461824, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:31", "timezone": "CDT", "user_id": 64353276, "username": "fhsvasconcellos", "tweet": "@gabisaraiiva @Itspedrito @bernardinospe quando eu digo que o Homem \u00e9 Ciro ,\u00e9 por essas dentre outras coisas que s\u00f3 ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fhsvasconcellos/status/1037709637456461824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Itspedrito,gabisaraiiva,bernardinospe"}
{"id": 1037709518610878464, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 318625262, "username": "_fhilipe", "tweet": "\u00c9 t\u00e3o confortante ver as entrevistas que Ciro levanta a voz e fica pistola com gracinha de jornalista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_fhilipe/status/1037709518610878464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709220521623552, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 585982437, "username": "EltinhoSilva_", "tweet": "@aliceegnc tu falou em ditadura, tu falou uma vez que teu marido vai votar em ciro, ainda bem que ele nao vai ganhar, pq ai sim o brasil viraria uma ditadura com esse cara.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EltinhoSilva_/status/1037709220521623552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aliceegnc"}
{"id": 1037708723375009796, "date": "2018-09-06", "time": "09:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 236066209, "username": "RGomesFerreira", "tweet": "Eu sonhei q Ciro Gomes vinha aqui em casa no 7 de setembro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RGomesFerreira/status/1037708723375009796", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708251540926464, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 65180742, "username": "marisonha", "tweet": "Marina e Ciro empatados no segundo lugar \u00e9 a pior coisa aaaaaa imagina se fica assim at\u00e9 o fim da elei\u00e7\u00e3o? Algu\u00e9m tem q despontar pra orientar os votos estrat\u00e9gicos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marisonha/status/1037708251540926464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706955521966080, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Chamar a ex de J\u00e9llysson pra ir comigo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037706955521966080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706217848745985, "date": "2018-09-06", "time": "09:16:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2820431262, "username": "dijckstra", "tweet": "@joselitojunior1 a diferen\u00e7a \u00e9 que ciro virou um sex symbol/sugar daddy no twitter bonoro virou um projeto de heroi conservador que vai armar todos que s\u00e3o \u2018cidad\u00e3o de bem\u2019 e marcar os que n\u00e3o s\u00e3o pra como um perigo pra sociedade", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dijckstra/status/1037706217848745985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joselitojunior1"}
{"id": 1037706102320844800, "date": "2018-09-06", "time": "09:16:29", "timezone": "CDT", "user_id": 896080435, "username": "MillinhaSiilva", "tweet": "Eu n sei se \u00e9 melhor os memes do Lula ou so Ciro  https://www.facebook.com/100001034273749/posts/2013358312041958/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MillinhaSiilva/status/1037706102320844800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705987904471041, "date": "2018-09-06", "time": "09:16:01", "timezone": "CDT", "user_id": 60233337, "username": "sremanuel25", "tweet": "Toda vez que vejo esse v\u00eddeo o tes\u00e3o no Ciro aumenta... \u00c9 o canto da sereia jesuuus.  https://twitter.com/CleristonCRF/status/1037036882339790849\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sremanuel25/status/1037705987904471041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705092483436544, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:28", "timezone": "CDT", "user_id": 55020220, "username": "_fulor", "tweet": "PS. N\u00e3o voto em Ciro no primeiro turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_fulor/status/1037705092483436544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704945024348166, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:53", "timezone": "CDT", "user_id": 55020220, "username": "_fulor", "tweet": "na verdade a galera parece t\u00e1 mais com medo do pt perder pra Ciro do que outra coisa se acalmem crian\u00e7as", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_fulor/status/1037704945024348166", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704934093938688, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@PedroVilo @fleshwithtblood Esse safado nn me ajuda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037704934093938688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fleshwithtblood,PedroVilo"}
{"id": 1037704921452306432, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:47", "timezone": "CDT", "user_id": 206637971, "username": "banjacartney", "tweet": "para barateamento do pc gamer vote ciro games", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/banjacartney/status/1037704921452306432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704873079435265, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:36", "timezone": "CDT", "user_id": 34793967, "username": "gabieraposo", "tweet": "@priila ele quis dizer que os outros candidatos (ciro, haddad) n\u00e3o est\u00e3o atacando bolsonaro pq sabem, devido a rejei\u00e7\u00e3o dele, que no segundo turno ele n\u00e3o ganha, ent\u00e3o \u00e9 mais f\u00e1cil ir pra um segundo turno com bolsonaro que com alckmim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabieraposo/status/1037704873079435265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "priila"}
{"id": 1037704662751895552, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 55020220, "username": "_fulor", "tweet": "longe de mim defender K\u00e1tia Abreu mas acho engra\u00e7ado que grande parte das pessoas que est\u00e3o criticando Ciro por conta dela parecem ter esquecido que fizeram campanha pra Dilma ignorando o seu vice e mais ainda esqueceram que a Dilma \u00e9 amiga da K\u00e1tia Abreu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_fulor/status/1037704662751895552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704615679205377, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@dudovysk Aiblz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037704615679205377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dudovysk"}
{"id": 1037704517259804673, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "falling in reverse ruim demais mas t\u00e3o bom...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037704517259804673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704353958776839, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "vou no cinema da funda\u00e7\u00e3o ca\u00e7ar uma cinefila", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037704353958776839", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704140342943749, "date": "2018-09-06", "time": "09:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@dudovysk O Exorcista (ou outro tb se vcs quiserem)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037704140342943749", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dudovysk"}
{"id": 1037703667607130113, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 115105342, "username": "frarrais", "tweet": "FIM DO MUNDO \u26a1\ufe0f \u201cIbope: Bolsonaro est\u00e1 na frente no 1\u00ba turno; Ciro e Marina empatam\u201d https://twitter.com/i/moments/1037482461855457280\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frarrais/status/1037703667607130113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703415785291777, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@dudovysk Vamo eu tu & tua amada..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037703415785291777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dudovysk"}
{"id": 1037703364899995648, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Oiii... algu\u00e9m vai comigo s\u00e1bado.. https://twitter.com/CinemaFundaj/status/1037703028109967361\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037703364899995648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702966550167552, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 962655787, "username": "dudaasdm", "tweet": "O twitter vai fazer o Ciro ganhar desse jeito \ud83d\ude39", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudaasdm/status/1037702966550167552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702283688062977, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 273147531, "username": "julirsilva", "tweet": "@nathzuc Desculpa me intrometer aqui, mas vc t\u00e1 certa, avalie e VC vai perceber o voto \u00e9 em Ciro. O voto em Ciro \u00e9 conclus\u00e3o de uma an\u00e1lise de suas propostas, n\u00e3o \u00e9 um voto de amor cego e devotado. \u00c9 o verdadeiro voto, como ele deveria ser.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julirsilva/status/1037702283688062977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nathzuc"}
{"id": 1037700936041484290, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 160394832, "username": "whomath", "tweet": "ah mas eu ia MUITO no filho do ciro gomes viu  pic.twitter.com/CWN7CRhrrP", "replies": 358, "retweets": 1795, "likes": 13387, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whomath/status/1037700936041484290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700154491641857, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@teamojunhee oh fuck", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037700154491641857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teamojunhee"}
{"id": 1037700019330195456, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 273147531, "username": "julirsilva", "tweet": "J\u00e1 tem todos os argumentos na m\u00e3o pra votar em Ciro Gomes. Olhe pra o Brasil hoje, veja o Brasil que o presidente vai assumir em 2019. Seja realista vote num candidato capaz de governar para o pa\u00eds.  https://twitter.com/elzamariana/status/1037495501699076096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julirsilva/status/1037700019330195456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698655011188737, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "esse cara se candidatou a presidente s\u00f3 pra eu saber que meu pai \u00e9 fascistaeu tenho certeza", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037698655011188737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698537235144704, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@teamojunhee Faltar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037698537235144704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teamojunhee"}
{"id": 1037698428753592320, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 51115427, "username": "Gusta_Gusmao", "tweet": "Ciro tem um econom\u00eas muito apurado e a minha percep\u00e7\u00e3o \u00e9 que isso deveria afugentar que n\u00e3o entende do assunto. Lula \u00e9 muito pragm\u00e1tico no discurso e vai direto ao ponto quando fala que o pobre podia viajar de avi\u00e3o, etc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gusta_Gusmao/status/1037698428753592320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698146783174661, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "cada dia que passa sinto mais raiva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037698146783174661", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698002905976832, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@teamojunhee Tambem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037698002905976832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teamojunhee"}
{"id": 1037697542006431744, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 51115427, "username": "Gusta_Gusmao", "tweet": "Algo que eu n\u00e3o esperava: Ciro lidera (com empate t\u00e9cnico) entre os eleitores com menor escolaridade e faixa de renda. E eu n\u00e3o acho que ele tenha uma orat\u00f3ria que se aproxime desse p\u00fablico, como Lula.  https://twitter.com/g1politica/status/1037693439536717829\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gusta_Gusmao/status/1037697542006431744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697356240748544, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2515550569, "username": "bulbassauruivo", "tweet": "Um bom motivo pra votar em ciro kkkkkkk  pic.twitter.com/OIK4YkIF2S", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bulbassauruivo/status/1037697356240748544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696665904455680, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "Ibope: Sem Lula, Marina lidera em Pernambuco com 15% das inten\u00e7\u00f5es de votos; Em seguida, vem o candidato Ciro Gomes (PTB) e o deputado Jair Bolsonaro (PSL), com 13% e 12% respectivamente  https://bit.ly/2PIEZbh\u00a0 pic.twitter.com/rotUlJxlM6", "replies": 26, "retweets": 12, "likes": 53, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1037696665904455680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696353332289536, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "Eita eita! Mais um v\u00eddeo temerXalckmin https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1037696353332289536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695518837760001, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "@oxesuave eu j\u00e1 te amo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037695518837760001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oxesuave"}
{"id": 1037695393172217856, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3539631917, "username": "netoaires38", "tweet": "Ciro prometeu que vai trazer os meninos da Caverna do Drag\u00e3o de volta, ta no plano de governo, eu li.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netoaires38/status/1037695393172217856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695336301715458, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "@oxesuave vamos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037695336301715458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oxesuave"}
{"id": 1037695228453572609, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 52122434, "username": "tiberioazul", "tweet": "@romulo_biologo @andrebebe Cara, desculpa, Bozo n\u00e3o diz nada com nada. Ele simplesmente ataca gay, PT, mulher, esquerda, pol\u00edticos e no bolo quem ta perguntando. Isso a gente n\u00e3o precisa discutir n\u00e3o. Ciro deu uma aula, literalmente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiberioazul/status/1037695228453572609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrebebe,romulo_biologo"}
{"id": 1037694847300321280, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "@oxesuave PARAB\u00c9NS", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037694847300321280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oxesuave"}
{"id": 1037693893528223744, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "@oxesuave ME BLOQUEOU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037693893528223744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oxesuave"}
{"id": 1037693428912537600, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2163525839, "username": "rodrigo_melo97", "tweet": "Eu fico mto puto com esses debates da Globo, um exemplo foi o de Ciro que ao inv\u00e9s de ter discutido mais assuntos relacionados a proposta de governo, ficaram no p\u00e9 falando de outras coisa. Se ele falasse das propostas ctz que ele tava j\u00e1 no 2 turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigo_melo97/status/1037693428912537600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693115778457600, "date": "2018-09-06", "time": "08:24:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "@orshdale @oxesuave machista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037693115778457600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oxesuave,orshdale"}
{"id": 1037692967220338688, "date": "2018-09-06", "time": "08:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "@girlaurinah VEM 2019", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037692967220338688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "girlaurinah"}
{"id": 1037692845468069888, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1454836800, "username": "JeffersonSpin", "tweet": "@CegoRealDiamond @MarceloMadurei8 @pellesousa Ciro desquelificou o STF, ok. Ent\u00e3o pe\u00e7o por favor que argumente juridicamente qual foi  afirma\u00e7\u00e3o dele que n\u00e3o corresponde de fato ao ordenamento jur\u00eddico brasileiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffersonSpin/status/1037692845468069888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pellesousa,MarceloMadurei8,CegoRealDiamond"}
{"id": 1037692833535340546, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "@denisebarbosa @BernardoMF @MateusJCavalcan @claudiocastro78 Desequilibrado \u00e9 o Ciro Gomes, o Luladrao e a Dialmaanta com os Petralhas quebraram o Pa\u00eds em 16 anos de aparelhagem da m\u00e1quina de governo! O Alckmin, o Psdb e o Mdb todos corruptos e envolvidos em esc\u00e2ndalos, e vc vem me falar do Bolsonaro! Tenha vergonha na cara!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1037692833535340546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiocastro78,MateusJCavalcan,BernardoMF,denisebarbosa"}
{"id": 1037692394014158849, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@rafaelsabaki UM CARA QUE ESCREVE UM LIVRO CHAMADO \"N\u00c3O SR COMUNA\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037692394014158849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelsabaki"}
{"id": 1037691392749969409, "date": "2018-09-06", "time": "08:18:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@rafaelsabaki O cabelo dele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037691392749969409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelsabaki"}
{"id": 1037691173291405312, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 863422441481261062, "username": "itskayomelo", "tweet": "Ciro no 2\u00b0 turno Esse momento \u00e9 nosso!  pic.twitter.com/VndcTQiN31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itskayomelo/status/1037691173291405312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691166928629760, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 314854593, "username": "youngf0lk", "tweet": "estou VICIADA no v\u00eddeo de ciro cantando borbulhas de amor, namoral, NAMORAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/youngf0lk/status/1037691166928629760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690700584964096, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Eu pagava isso a\u00ed pra ver o Ciro humilhando esse babaca  https://twitter.com/ovolumemorto/status/1037492057688997888\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037690700584964096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690549095071744, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 105278067, "username": "ElaGabi", "tweet": "@agathacchris Amiga, eu interpretei de uma forma diferente. Porque se o bozo est\u00e1 na frente com vinte e poucos e Ciro e Marina vem depois, v\u00e3o pra 2\u00b0 turno, certo? A pesquisa de rejei\u00e7\u00e3o deixa aquele que n\u00e3o deve ser nomeado em primeiro, com 40%! N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que ele ganhe, tlg? No 2 turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElaGabi/status/1037690549095071744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agathacchris"}
{"id": 1037689860113530880, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:56", "timezone": "CDT", "user_id": 158454195, "username": "jplaet", "tweet": "@_dinhodelima @MizinhowLucena Qualquer candidato que n\u00e3o seja Bonoro t\u00e1 \u00f3timo para mim, fico na expectativa de Ciro ou Marina porque penso que esses conseguem dialogar com direita e esquerda", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jplaet/status/1037689860113530880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MizinhowLucena,_dinhodelima"}
{"id": 1037689747534163970, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "um fur\u00e3o https://twitter.com/john_lopes/status/1037371611576508416\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037689747534163970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688990579736577, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1029429796474896389, "username": "Rands_90", "tweet": "Rands90 vota em Ciro Gomes para presidente. Ciro conhece o Nordeste! Os recursos, o desenvolvimento e o emprego voltar\u00e3o a Pernambuco na parceria Ciro Presidente e Rands90 Governador!  pic.twitter.com/VRUrqPr6lK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rands_90/status/1037688990579736577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688824850264070, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 158454195, "username": "jplaet", "tweet": "@_dinhodelima @MizinhowLucena Atacar Lula e correr risco de perder o ex p\u00fablico dele? A galera t\u00e1 desistindo do PT por causa dessa palha\u00e7ada atual e est\u00e3o indo para Ciro ou Marina, acho burrice qualquer um deles atacar Lula e perder essa galera", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jplaet/status/1037688824850264070", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MizinhowLucena,_dinhodelima"}
{"id": 1037688419210723328, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:13", "timezone": "CDT", "user_id": 414306199, "username": "carlinhoscaetan", "tweet": "Listening to 'Ciro quer o pr\u00e9-sal, a Embraer e a pol\u00edtica externa do Celso Amorim' at   https://www.buzzsprout.com/168037/795398-ciro-quer-o-pre-sal-a-embraer-e-a-politica-externa-do-celso-amorim\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlinhoscaetan/status/1037688419210723328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687790618730497, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 97019479, "username": "Fr__Souza", "tweet": "Pesquisa Ibope em Pernambuco da Ciro Gomes em primeiro lugar ! Pesquisa Ibope no Cear\u00e1 da Marina em primeiro lugar. Oi ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fr__Souza/status/1037687790618730497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687510581817345, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 132591443, "username": "jandersomoura", "tweet": "Como t\u00e1 o QG da candidatura do Geraldo nessa manh\u00e3 ein. Quero nem imaginar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandersomoura/status/1037687510581817345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687222936510464, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4550222081, "username": "808astroblack", "tweet": "Ciro bb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/808astroblack/status/1037687222936510464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685684595777541, "date": "2018-09-06", "time": "07:55:21", "timezone": "CDT", "user_id": 275548262, "username": "Srta_Hayalla", "tweet": "Eu adoro o deboche do pai Ciro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/cabraulalau/status/1037115932378898432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srta_Hayalla/status/1037685684595777541", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683890117328896, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1005110166403141632, "username": "lipeffl", "tweet": "@KaioVRF O PT deveria abrir m\u00e3o dessa candidatura e apoiar Ciro. Se Haddad vencer, pode ser uma nova Dilma e o pa\u00eds continua rachado entre coxinha X mortadela. Se n\u00e3o, ele s\u00f3 vai tirar votos de Ciro e ainda corre o risco de perder o segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipeffl/status/1037683890117328896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KaioVRF"}
{"id": 1037683753584390144, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "Listening to 'Ciro quer o pr\u00e9-sal, a Embraer e a pol\u00edtica externa do Celso Amorim' at   https://www.buzzsprout.com/168037/795398-ciro-quer-o-pre-sal-a-embraer-e-a-politica-externa-do-celso-amorim\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1037683753584390144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683675792588801, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "Entrevista de Ciro atinge 100 mil visualiza\u00e7\u00f5es em 15 horas!  https://www.conversaafiada.com.br/politica/entrevista-de-ciro-atinge-100-mil-visualizacoes-em-15-horas\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1037683675792588801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037683550680764416, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 894524828, "username": "girlaurinah", "tweet": "vamo organizar direitinho e todo mundo vota no ciro ok? n\u00e3o esque\u00e7am 12 na cabe\u00e7a  pic.twitter.com/DCl7cDmu3B", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/girlaurinah/status/1037683550680764416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682261515280384, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 980099084299243522, "username": "orshdale", "tweet": "ciro ta ficando popular o povo faz at\u00e9 meme mas o cara n\u00e3o tem nenhuma fei\u00e7ao pra fazer uns meme bom KKKKKK eh esse o presidente que vc quer para o brasil caro brasileiro? que nao tem careta pra fazer memes do mesmo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orshdale/status/1037682261515280384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682153969070080, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "Alckim.....sujo que nem pau de galinheiro...HADDAD...esse coitado....n\u00e3o tem aprova\u00e7\u00e3o de 8% de votos e sujo...sujo. Se juntar seu minist\u00e9rio na Educa\u00e7\u00e3o....VERGONHA!!Os outros Ciro, Marina.....IMPRATIC\u00c1VEIS!! Gente SEM NO\u00c7\u00c3O!O Amoedo n\u00e3o chega l\u00e1aaaaaa!QUEM \u00c9 O FAVORITO??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037682153969070080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682080023568384, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1619061697, "username": "4driano_4raujo", "tweet": "@EstadaoPolitica Ibope vende at\u00e9 a m\u00e3e, como disse Ciro Gomes \ud83d\udc46", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4driano_4raujo/status/1037682080023568384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1037681342614581249, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 63830856, "username": "bennspinelli", "tweet": "Simbora de CIRO! Ver Haddad com Renan me embrulhou de novo o est\u00f4mago!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bennspinelli/status/1037681342614581249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681248020451334, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 14384166, "username": "expeditopaz", "tweet": "@entojo Por aqui, divis\u00e3o entre Haddad/Lula e Ciro, e \u00f3dio ao Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/expeditopaz/status/1037681248020451334", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "entojo"}
{"id": 1037680886051942400, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:17", "timezone": "CDT", "user_id": 208559036, "username": "dudacarneir", "tweet": "@paneladanapoc @jessicaflinss ciro \u00e9 um lobo na pele de um cordeiro kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudacarneir/status/1037680886051942400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jessicaflinss,paneladanapoc"}
{"id": 1037680482039816193, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 163331292, "username": "yangabriel2010", "tweet": "@g1 @Tashima42 @ajudanilo1 @Nardo_mahone @hugoalencar78 @statebroke Eu entendo , o Ciro fala o mesmo em rela\u00e7\u00e3o aos bancos, acarreta uma taxa de juros menor . O problema \u00e9 que o Bonoro n\u00e3o espec\u00edfica nada, as \"id\u00e9ias\" dele s\u00e3o muito vagas .", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yangabriel2010/status/1037680482039816193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "statebroke,hugoalencar78,Nardo_mahone,ajudanilo1,Tashima42,g1"}
{"id": 1037679363851001858, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 90940634, "username": "CNC_Matheus", "tweet": "Ciro Gomes 20%Jair Messias 18%Marina Silva 15%Geraldo Alckimin 15%Fernando Haddad 13%Jo\u00e3o Amoedo 3%Guilherme Boulos 2% (Nosso presidente, a arrancada vem!) Outros 2%Brancos/Nulos/Indecisos 12%Fonte:  https://Twitter.com/CNC_Matheus\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CNC_Matheus/status/1037679363851001858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678697023725569, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1422104084, "username": "bisgabi", "tweet": "Eu tava aqui pensando com meus bot\u00f5es ser\u00e1 que o PT vai lan\u00e7ar mesmo a candidatura de Haddad?? Ser\u00e1 que n\u00e3o \u00e9 estrat\u00e9gia pra Ciro ganhar...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bisgabi/status/1037678697023725569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678012941131776, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:52", "timezone": "CDT", "user_id": 266152699, "username": "fgomesjunior", "tweet": "@cirogomes @omatreiro @TonhoDrinks @Alicelima000 Ele tem um temperamento forte, isso n\u00e3o se pode esconder. Mas o que me chama a aten\u00e7\u00e3o em Ciro \u00e9 a pol\u00edtica, ele \u00e9 conhecedor, tem experi\u00eancia e um programa execut\u00e1vel. Precisarmos mudar o ciclo e colocar de fato um governante! Vamos com Ciro @alice!", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fgomesjunior/status/1037678012941131776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alicelima000,TonhoDrinks,omatreiro,cirogomes,alice"}
{"id": 1037676672491966464, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 851600171288985600, "username": "Vinni_poet_4554", "tweet": ":v Adnet imitou o Bolsonaro e o Ciro, os eleitores do Bolsonaro ficaram todos magoadinhos, os eleitores de Ciro deram risada e curtiram a piada.\u00c9 dif\u00edcil engolir que \u00e9 esse mesmo povo que diz que tem que zoar tudo sem se importar, acho que s\u00f3 n\u00e3o pode zoar o L\u00edder Supremo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vinni_poet_4554/status/1037676672491966464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676608046460933, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:17", "timezone": "CDT", "user_id": 245576354, "username": "felipebruno09", "tweet": "Ibope: Em Pernambuco, Ciro ultrapassa Bolsonaro e encosta em Marina  https://blogs.ne10.uol.com.br/jamildo/2018/09/06/ibope-em-pernambuco-ciro-ultrapassa-bolsonaro-e-encosta-em-marina/\u00a0\u2026 via @portalne10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipebruno09/status/1037676608046460933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalne10"}
{"id": 1037676580963799041, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2191198250, "username": "bragaviniciusss", "tweet": "Agora sim o Ciro tem meu voto!  https://twitter.com/heisenboff/status/1037386324842561537\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bragaviniciusss/status/1037676580963799041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675371146162177, "date": "2018-09-06", "time": "07:14:22", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@JoelAlexandreM Ciro \u00e9 esperto, quer atrair os potenciais eleitores do PT no segundo turno, mas nem segundo turno haver\u00e1. #17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1037675371146162177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM"}
{"id": 1037674203779088384, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1029429796474896389, "username": "Rands_90", "tweet": "O ex-prefeito e candidato a deputado estadual, Jos\u00e9 Queiroz, e o candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o para deputado federal, Wolney Queiroz, recebem o presidenci\u00e1vel Ciro Gomes, Rands90 e a candidata \u00e0 vice-governadora, Isabella de Rold\u00e3o, em Caruaru. Na Folha de Pernambuco de hoje, 06/09.  pic.twitter.com/Tz3c8kqxad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rands_90/status/1037674203779088384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673902045122560, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1417078166, "username": "letyciafff", "tweet": "minha nossa ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letyciafff/status/1037673902045122560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672832027840513, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:16", "timezone": "CDT", "user_id": 391715461, "username": "MarifranSilva1", "tweet": "Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, diz Ibope  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMVntb?ocid=sf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarifranSilva1/status/1037672832027840513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672645939089408, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:32", "timezone": "CDT", "user_id": 800872493338820608, "username": "CarlosHR87", "tweet": "@g1 Eleitores de Ciro acham mesmo que v\u00e3o pro 2T kkkkkkkkkkkkkk os eleitores do presidi\u00e1rio v\u00e3o pra Haddad q vai chegar perto de 20%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHR87/status/1037672645939089408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037672607326322689, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2288714046, "username": "fabio84firmino", "tweet": "@AlexSchwartsman Entre Bolsonaro/ Paulo Guedes e Marina / Giannetti - Ciro Gomes / Ele mesmo, qual ser\u00e1 o menos pior?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio84firmino/status/1037672607326322689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlexSchwartsman"}
{"id": 1037672507103436801, "date": "2018-09-06", "time": "07:02:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3421961128, "username": "djeefther", "tweet": "@joselitojunior1 @liitacherry na minha bolha do twitter Ciro Gomes j\u00e1 ganhou, e eu acho \u00f3timo!! (Claro, s\u00f3 nessa bolha). Mas vamos l\u00e1, vota DOZE AI 12!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djeefther/status/1037672507103436801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "liitacherry,joselitojunior1"}
{"id": 1037672109978333185, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 371764081, "username": "mandss_f", "tweet": "Gente, votem em Ciro que eu dou uma cervejinha gelada ao fim do 2 turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandss_f/status/1037672109978333185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671841140289536, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 190763153, "username": "GaladrielWolf", "tweet": "Minha TL \u00e9 variada. A maioria vai votar no Ciro/Marina e odeia o Bozo.   https://twitter.com/entojo/status/1037655011927511041\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GaladrielWolf/status/1037671841140289536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671447790059520, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1029429796474896389, "username": "Rands_90", "tweet": "Rands90, a candidata a vice-governadora, Isabella de Rold\u00e3o e os candidatos a deputado federal, Wolney Queiroz e estadual, o ex-prefeito de Caruaru Jos\u00e9 Queiroz, recebem o presidenci\u00e1vel Ciro Gomes, hoje, 16 horas, em Caruaru. Veja mat\u00e9ria do Diario de Pernambuco de hoje, 06/09.  pic.twitter.com/K3c1wg641g", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rands_90/status/1037671447790059520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670497444610048, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 875413116099715074, "username": "itsme_barba", "tweet": "@wutdua Se n\u00e3o fosse em Ciro, seria em Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsme_barba/status/1037670497444610048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wutdua"}
{"id": 1037670356482437120, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 628871734, "username": "wutdua", "tweet": "@itsme_barba Tu vai votar em Ciro ou em Haddad n\u00e3o entendi", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wutdua/status/1037670356482437120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itsme_barba"}
{"id": 1037670100323561472, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:25", "timezone": "CDT", "user_id": 802627192790413312, "username": "babygrz", "tweet": "@outlookt1 ciro merece, \u00e9 um homem rom\u00e2ntico ksjksjsks", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babygrz/status/1037670100323561472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "outlookt1"}
{"id": 1037670044212375552, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:12", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "@elzamariana Esses twibbon de ciro onde tem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037670044212375552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elzamariana"}
{"id": 1037669469110382595, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 147674936, "username": "Livio_Gustavo", "tweet": "Os dois da frente s\u00e3o Lula. Rands \u00e9 Ciro, e os de tr\u00e1s... Deixa pra l\u00e1. Pluralismo top.  https://twitter.com/DiarioPE/status/1037663597403484160\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Livio_Gustavo/status/1037669469110382595", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669036581113862, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 278794735, "username": "jessicaflinss", "tweet": "@paneladanapoc amiga segundo turno n\u00e9...mas n gosto me de ciro, ser\u00e1 por necessidade mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessicaflinss/status/1037669036581113862", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paneladanapoc"}
{"id": 1037668815730040834, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4550222081, "username": "808astroblack", "tweet": "O ciro tira uma braba.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/808astroblack/status/1037668815730040834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667996737724416, "date": "2018-09-06", "time": "06:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "@oxesuave acordei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037667996737724416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oxesuave"}
{"id": 1037667990068703232, "date": "2018-09-06", "time": "06:45:02", "timezone": "CDT", "user_id": 875413116099715074, "username": "itsme_barba", "tweet": "Quem dos teus amigos votam em Ciro? \u2014 N\u00e3o sei todos, mas tem eu, Arthur, Nathan, P\u00e3o, acho que Tiago, Gilberto...  https://curiouscat.me/Gbarba/post/640566546?1536234302\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsme_barba/status/1037667990068703232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667769070702592, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1659028272, "username": "spinnerzl", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/mRzZkRRNrq4?aMarcelo\u00a0\u2026 Adnet imita Ciro Gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spinnerzl/status/1037667769070702592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037667532361162752, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "Vamos l\u00e1: crise pol\u00edtica, o Brasil precisa de um nome que garanta uma governabilidade razo\u00e1vel, mas tamb\u00e9m que n\u00e3o seja um neoliberal filho da puta queridinho do establishment.Isso n\u00e3o vai ser poss\u00edvel com Haddad.Alckmin nem pensar.Marina at\u00e9 okzinhaMas vou de CIRO GOMES", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037667532361162752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666894755581952, "date": "2018-09-06", "time": "06:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Ibope: Em Pernambuco, Ciro ultrapassa Bolsonaro e encosta em Marina  https://goo.gl/tqvJcG\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/JgMOZKTHGc", "replies": 7, "retweets": 1, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037666894755581952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666598071541760, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:30", "timezone": "CDT", "user_id": 842754906687791105, "username": "muller_lira", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @sandrabrasilia Isso me lembra aquele video do ciro comendo o cu do constantino", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muller_lira/status/1037666598071541760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrabrasilia,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037666427862429696, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 875413116099715074, "username": "itsme_barba", "tweet": "Se n\u00e3o Ciro, em quem voc\u00ea votaria? \u2014 Haddad, acho  https://curiouscat.me/Gbarba/post/640561177?1536233929\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsme_barba/status/1037666427862429696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665684992532480, "date": "2018-09-06", "time": "06:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 123135660, "username": "m_cost_", "tweet": "Vou votar em Ciro Gomes mesmo com Katia Abreu de brinde, pra quem j\u00e1 levou um Temer na cara isso n\u00e3o \u00e9 nada", "replies": 6, "retweets": 11, "likes": 128, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m_cost_/status/1037665684992532480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665665853915136, "date": "2018-09-06", "time": "06:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1022282178296770560, "username": "camilassmel0", "tweet": "T\u00e1 em d\u00favida entre o Ciro e o Haddad? A diferen\u00e7a dos projetos est\u00e1 na vice. Katia Abreu ou Manuela D\u2019\u00e1vila, reflita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilassmel0/status/1037665665853915136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665003023810560, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 807080503207661568, "username": "soparaladentro", "tweet": "@isabol0 mas, pq n\u00e3o Ciro? vemk, vamos conversar", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soparaladentro/status/1037665003023810560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isabol0"}
{"id": 1037664042314330112, "date": "2018-09-06", "time": "06:29:21", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "Ciro Gomes: Primeira parada em Caruaru  https://bit.ly/2wQehpk\u00a0 pic.twitter.com/scpv8B58xD", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1037664042314330112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663741418950659, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 874813556323176449, "username": "girassolmusica", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ciWwgtJPBO0?aCentral\u00a0\u2026 das Elei\u00e7\u00f5es - Libertar Lula - Ciro Gomes Fala Sobre se Eleger e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/girassolmusica/status/1037663741418950659", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037662695296778240, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 54768610, "username": "piumatti", "tweet": "@entojo A minha bolha t\u00e1 meio dividida entre Marina e Ciro. Uns gatos pingados v\u00e3o em Amo\u00eado ou Haddad. N\u00e3o amam ningu\u00e9m. Mas odeiam bozo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/piumatti/status/1037662695296778240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "entojo"}
{"id": 1037662528921370626, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2985803099, "username": "outlookt1", "tweet": "vai votar em ciro gomes s\u00f3 pra n\u00e3o votar em bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/outlookt1/status/1037662528921370626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662392715501568, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 562424319, "username": "Mendonca0887", "tweet": "Candidato fraco. S\u00f3 folclore.  Ciro 12  https://twitter.com/MarkosOliveira/status/1037151785826299904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mendonca0887/status/1037662392715501568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662054222651392, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3240206151, "username": "robertobelojr", "tweet": "@PedroJosephi @jdeandradeneto @belga__ Ciro \u00e9 um candidato bem question\u00e1vel, como os outros... \u00e9 o \u00fanico que no segundo turno, me faria pensar em votar no bozo. Pol\u00edtico que enriqueceu muito... e promessas que sabemos que nunca acontecer\u00e3o.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertobelojr/status/1037662054222651392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "belga__,jdeandradeneto,PedroJosephi"}
{"id": 1037661294722252800, "date": "2018-09-06", "time": "06:18:26", "timezone": "CDT", "user_id": 48370394, "username": "clovischalegre", "tweet": "Ciro \u00e9 o melhor candidato pra 2018!  https://twitter.com/ConversaAfiada/status/1037656660917903360\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clovischalegre/status/1037661294722252800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660741745160197, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope  https://goo.gl/ctnfDH\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/TuIZuWyZbj", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037660741745160197", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660141208915968, "date": "2018-09-06", "time": "06:13:51", "timezone": "CDT", "user_id": 800872493338820608, "username": "CarlosHR87", "tweet": "@analisdocsPF @TonhoDrinks @FrentzenDaniel N\u00e3o me sinto superior, normal no primeiro momento votos de lula (alguns) irem para ciro, mas pelo menos metade devem retornar para haddad, \u00e9 s\u00f3 minha opini\u00e3o mesmo kkkkk \"achismos\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHR87/status/1037660141208915968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FrentzenDaniel,TonhoDrinks,analisdocsPF"}
{"id": 1037659421831258112, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1013074640544129024, "username": "jvctpaiva", "tweet": "@petralima_ @caroules Isso... Tava lembrado que algu\u00e9m da campanha dele falou algo nesse sentido, mas n\u00e3o ele. Por\u00e9m eu duvido que isso passe por Ciro - apesar de ele n\u00e3o ser um Boulos da vida, totalmente anti-privatiza\u00e7\u00f5es.  http://www.jb.com.br/economia/2018/09/3762-assessor-economico-de-ciro-desconversa-sobre-privatizacoes.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvctpaiva/status/1037659421831258112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caroules,petralima_"}
{"id": 1037659069455233024, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, diz Ibope  https://goo.gl/4zAZw8\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/aOlVjG3mMX", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037659069455233024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656807207067649, "date": "2018-09-06", "time": "06:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 142835897, "username": "portalne10", "tweet": "Ibope: Sem Lula, Marina lidera e Ciro passa Bolsonaro em Pernambuco  https://bit.ly/2NQKbt7\u00a0 pic.twitter.com/XZUXo8j2yb", "replies": 20, "retweets": 12, "likes": 64, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalne10/status/1037656807207067649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655961060683778, "date": "2018-09-06", "time": "05:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Ibope: Sem Lula, Marina lidera e Ciro passa Bolsonaro em Pernambuco  https://bit.ly/2M2V5dO\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/blLPEv1MzM", "replies": 23, "retweets": 4, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037655961060683778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655794010009600, "date": "2018-09-06", "time": "05:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1013074640544129024, "username": "jvctpaiva", "tweet": "@petralima_ @caroules Ciro quer privatizar o que, bb?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvctpaiva/status/1037655794010009600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caroules,petralima_"}
{"id": 1037655175186538496, "date": "2018-09-06", "time": "05:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2820441392, "username": "musodocalypso", "tweet": "KKKKKKK morro de rir com esses ngcs de ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/musodocalypso/status/1037655175186538496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654793538469888, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1877235103, "username": "petralima_", "tweet": "@caroules Se Ciro n tivesse como vice Katia Abreu, votaria nele tranquila. Por\u00e9m, a gente aprendeu com a elei\u00e7\u00e3o passada que N\u00c3O D\u00c1 pra fingir que o vice n\u00e3o existe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/petralima_/status/1037654793538469888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caroules"}
{"id": 1037654664437751809, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:05", "timezone": "CDT", "user_id": 10491382, "username": "mtscozer", "tweet": "O bozo: o grande benefici\u00e1rio da pris\u00e3o de Lula. Contudo, sua rejei\u00e7\u00e3o disparou. @BernardoMF Ciro aparece com crescimento de 3% @gcamarotti.  https://youtu.be/ygD802usNmg\u00a0. @canalmeio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtscozer/status/1037654664437751809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF,gcamarotti,canalmeio"}
{"id": 1037654426855632896, "date": "2018-09-06", "time": "05:51:08", "timezone": "CDT", "user_id": 57363953, "username": "jjoaocavalcanti", "tweet": "Eu to muito viciado em uma coisa.... CIRO GOMES", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjoaocavalcanti/status/1037654426855632896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654180876509184, "date": "2018-09-06", "time": "05:50:10", "timezone": "CDT", "user_id": 26109446, "username": "cremozim_", "tweet": "Diante do cen\u00e1rio brasileiro \u00e9 preciso geral se unir e a orienta\u00e7\u00e3o centro-esquerda da chapa do Ciro \u00e9 a que apresenta um melhor plano de crescimento a curto prazo, aliado a K\u00e1tia do agroneg\u00f3cio mas ainda assim pensando no trabalhador e nos pobres", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cremozim_/status/1037654180876509184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653356335034368, "date": "2018-09-06", "time": "05:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 26109446, "username": "cremozim_", "tweet": "Gente vcs falam da K\u00e1tia Abreu de vice do Ciro (que querendo ou n\u00e3o acbou se redimindo ao ser EXPULSA do PMDB)mas n\u00e3o se ligam que a chapa do PT t\u00e1 toda coligada nos estados com GENTE QUE APOIOU O GOLPE E O TEMER NOS \u00daLTIMOS ANOS", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cremozim_/status/1037653356335034368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653118698364930, "date": "2018-09-06", "time": "05:45:56", "timezone": "CDT", "user_id": 40914089, "username": "blogdoeg", "tweet": "O que a direita far\u00e1 para desqualificar Ciro Google pesquisa  https://www.google.com.br/amp/s/noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/03/ciro-propoe-imposto-mais-pesado-a-brasileiros-com-herancas-acima-de-r-2-mi.amp.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoeg/status/1037653118698364930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652570850951169, "date": "2018-09-06", "time": "05:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "CIRO EMPATA COM MARINA E BOLSONARO SEGUE LIDERANDOEsta \u00e9 a capa do Diario de Pernambuco desta quinta-feira, 06 de setembro de 2018.\u2800\u2800  pic.twitter.com/yDr1Pygiab", "replies": 25, "retweets": 23, "likes": 92, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1037652570850951169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652498058801154, "date": "2018-09-06", "time": "05:43:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1001584233759100939, "username": "noloonaverse", "tweet": "Ciro cresceu no Ibope e n\u00f3s t\u00e1 como?  pic.twitter.com/BO3rlFjyNl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noloonaverse/status/1037652498058801154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648235718946816, "date": "2018-09-06", "time": "05:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 750851735229501440, "username": "SartoriIzabel", "tweet": "@GloboNews J\u00falia Dualib no em #ponto, troca Ciro Gomes por Geraldo Alkimin!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ponto", "link": "https://twitter.com/SartoriIzabel/status/1037648235718946816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037647731425193984, "date": "2018-09-06", "time": "05:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 38077346, "username": "Marcelauto", "tweet": "@alexsandraponce @delucca Para mim tanto faz. Pode ser Haddad ou Ciro. Voto em quem tiver mais chance.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelauto/status/1037647731425193984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca,alexsandraponce"}
{"id": 1037647235956264961, "date": "2018-09-06", "time": "05:22:34", "timezone": "CDT", "user_id": 812214757411422208, "username": "LucasWharison", "tweet": "Sinceramente, em que mundo os militantes, no caso, os mais fan\u00e1ticos, e os filiados ao PT vivem? \u00c9 evidente que, seja o Fachin ou quaisquer outros ministros, nunca ir\u00e3o soltar o Lula. Reconhecer os erros, unir a esquerda e fortalecer o mais indicado, no caso o Ciro, \u00e9 o ponto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasWharison/status/1037647235956264961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646902857220097, "date": "2018-09-06", "time": "05:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 337837910, "username": "6beabea", "tweet": "ciro gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/6beabea/status/1037646902857220097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645997181214720, "date": "2018-09-06", "time": "05:17:38", "timezone": "CDT", "user_id": 392868714, "username": "ahstrokess", "tweet": "@mclennonwtf desculpa meu bebe tds as divida serao perdoada vote ciro gomes", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ahstrokess/status/1037645997181214720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mclennonwtf"}
{"id": 1037644841881137153, "date": "2018-09-06", "time": "05:13:03", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "@BlogdoNoblat Ciro Gomes? \u00c9 um merda, descontrolado, fascista e esquerdopata! S\u00f3 fala besteira, como algu\u00e9m pode votar num imbecil desses?! S\u00f3 um jegue ou outro imbecil, ou instituto de pesquisa comprado! Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1037644841881137153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037642076148703232, "date": "2018-09-06", "time": "05:02:04", "timezone": "CDT", "user_id": 245554363, "username": "GENNERPONTES", "tweet": "@DrCoral10 @BlogdoNoblat @Daniel_Kleinber Esta declara\u00e7\u00e3o destemperada mas manipulada sem identificar o contexto n\u00e3o o desqualifica, entre os candidatos Ciro \u00e9 o mais qualificado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GENNERPONTES/status/1037642076148703232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Daniel_Kleinber,BlogdoNoblat,DrCoral10"}
{"id": 1037641721553866753, "date": "2018-09-06", "time": "05:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1073776591, "username": "manassa2008", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026 pic.twitter.com/wI4SszInEB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manassa2008/status/1037641721553866753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641488652558336, "date": "2018-09-06", "time": "04:59:43", "timezone": "CDT", "user_id": 772517880529293312, "username": "israell68", "tweet": "Eu acabei de lembrar de um cara do trabalho que ontem ele recebeu uma liga\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a do Carrefour ele atendeu do nada ele fala pra atendente \"minha filha voc\u00ea t\u00e1 assistindo o debate n\u00e3o? Ciro Gomes disse que vai limpar o nome de todo mundo\" e desligou na cara da nega KKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israell68/status/1037641488652558336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037640526495997952, "date": "2018-09-06", "time": "04:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1001584233759100939, "username": "noloonaverse", "tweet": "@pschmandie @mazerinho As pessoas se uniram pra isolar o Ciro e agora voc\u00eas o criticam por procurar uma vice no partido. K\u00e1tia Abreu tem seus milhares de defeitos, mas me diga algu\u00e9m no PDT com relev\u00e2ncia nacional sem ser ela pra se tornar vice", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noloonaverse/status/1037640526495997952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mazerinho,pschmandie"}
{"id": 1037640250179371008, "date": "2018-09-06", "time": "04:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1001584233759100939, "username": "noloonaverse", "tweet": "@pschmandie @mazerinho Lula rifou o Mar\u00edlia Arraes s\u00f3 para o PSB n\u00e3o apoiar o Ciro, jogou o tempo de TV pro Alckmin e at\u00e9 pro Bolsonaro s\u00f3 pra isolar o Ciro e voc\u00eas n\u00e3o falam disso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noloonaverse/status/1037640250179371008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mazerinho,pschmandie"}
{"id": 1037640175365640192, "date": "2018-09-06", "time": "04:54:30", "timezone": "CDT", "user_id": 279210481, "username": "debiseomundo", "tweet": "Ciro Gomes e as verdades na cara kkkkkk  https://twitter.com/cabraulalau/status/1037115932378898432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debiseomundo/status/1037640175365640192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037639982528258048, "date": "2018-09-06", "time": "04:53:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1001584233759100939, "username": "noloonaverse", "tweet": "@pschmandie @mazerinho Um dos argumentos do centr\u00e3o pra n\u00e3o apoiar Ciro foi a incompatibilidade economia... Ele n\u00e3o abrir m\u00e3o de revogar a reforma trabalhista e da previd\u00eancia fez os corruptos se afastarem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noloonaverse/status/1037639982528258048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mazerinho,pschmandie"}
{"id": 1037639268385148934, "date": "2018-09-06", "time": "04:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1001584233759100939, "username": "noloonaverse", "tweet": "@pschmandie @mazerinho Mas isso foi o contr\u00e1rio, o centr\u00e3o que procurou o Ciro pra negociar. Eles se sentiam 'desvalorizados' por Alckmin e usaram isso pra fazer Alckmin ceder negocia\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noloonaverse/status/1037639268385148934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mazerinho,pschmandie"}
{"id": 1037636054784856065, "date": "2018-09-06", "time": "04:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4868133837, "username": "AlexJFMedeiros", "tweet": "@jdeandradeneto @janiosantosjr Quem governa \u00e9 o presidente. Principalmente um, do tipo do Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexJFMedeiros/status/1037636054784856065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "janiosantosjr,jdeandradeneto"}
{"id": 1037635761892413440, "date": "2018-09-06", "time": "04:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1147782667, "username": "alx_pacheco", "tweet": "@Jujuca1987 Vc usou minhas exatas palavras pra definir minha posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Acho inclusive que \u00e9 um erro estrat\u00e9gico q num momento de fragilidade e mobiliza\u00e7\u00e3o da esquerda, n\u00e3o tenhamos apostado no Ciro desde o in\u00edcio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alx_pacheco/status/1037635761892413440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jujuca1987"}
{"id": 1037635302142222342, "date": "2018-09-06", "time": "04:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4868133837, "username": "AlexJFMedeiros", "tweet": "@jdeandradeneto Na realidade, Jo\u00e3o, o Ciro para a classe m\u00e9dia e pobre, assalariados ou sem emprego e nem garantias \u00e9 a nossa \u00daNICA op\u00e7\u00e3o vi\u00e1vel. O resto, atende a interesses que n\u00e3o os nossos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexJFMedeiros/status/1037635302142222342", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1037633585761660928, "date": "2018-09-06", "time": "04:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 274156836, "username": "maiksds", "tweet": "@guilhermewrites Vc vai votar em Ciro amore, candidato mais preparado. K\u00e1tia \u00e9 s\u00f3 um brinde -n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maiksds/status/1037633585761660928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guilhermewrites"}
{"id": 1037633363358691328, "date": "2018-09-06", "time": "04:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "Proxima pesquisa se Ciro crescer e aparecer em segundo lugar, meu voto t\u00e1 decidido!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037633363358691328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037632276862054400, "date": "2018-09-06", "time": "04:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 157769976, "username": "silvinovvneto", "tweet": "Eu j\u00e1 irei votar no Ciro, mas quando eu vi que o @jdeandradeneto e o @FredFigueiroa est\u00e3o concordando \u00e9 porque estamos todos certos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvinovvneto/status/1037632276862054400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto,FredFigueiroa"}
{"id": 1037629305415720960, "date": "2018-09-06", "time": "04:11:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "Especula\u00e7\u00f5es maldosas!!!!pesquisas tendiosas....Marina n\u00e3o junta 5 pessoas em aeroporto...Ciro \u00e9 criticado toda vez que abre a boca....um desequilibrado@jairbolsonaro presidente https://twitter.com/EstadaoPolitica/status/1037496108661055488\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037629305415720960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037626540782243841, "date": "2018-09-06", "time": "04:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 204548929, "username": "FabioBrunialti", "tweet": "@BrunoAlencar Ciro \u00e9 inteligente pacas... o cara se prepara...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioBrunialti/status/1037626540782243841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunoAlencar"}
{"id": 1037613198076268544, "date": "2018-09-06", "time": "03:07:18", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@BlogdoNoblat @erickcosta6x1 @duard Ciro gomes: https://twitter.com/Bopressor20/status/1037382306321899520?s=20\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037613198076268544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "duard,erickcosta6x1,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037612957017014273, "date": "2018-09-06", "time": "03:06:21", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@RealitySocial @YuriFaminiReal Voce,como eleitor do ciro,poderia me explicar por que vai votar num cara desses? https://twitter.com/Bopressor20/status/1037382306321899520?s=20\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037612957017014273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YuriFaminiReal,RealitySocial"}
{"id": 1037612601600094209, "date": "2018-09-06", "time": "03:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 43034394, "username": "cirobezerra", "tweet": "Paulo C\u00e2mara, (PSB), abre vantagem e reduz rejei\u00e7\u00e3o na segunda rodada da pesquisa IBOPE/JC/Globo, para o Governo de Pernambuco. Destaque do #RedatordePlant\u00e3o @RadioJornalAMFM", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#RedatordePlant\u00e3o", "link": "https://twitter.com/cirobezerra/status/1037612601600094209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RadioJornalAMFM"}
{"id": 1037612502668992512, "date": "2018-09-06", "time": "03:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@GeorgMarques @grigiperti @seemslikebabs @henrique_figue1 \"ciro une o pa\u00eds\"?\u00c9 no debito ou no credito? https://twitter.com/Bopressor20/status/1037382306321899520?s=20\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037612502668992512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "henrique_figue1,seemslikebabs,grigiperti,GeorgMarques"}
{"id": 1037611056775024640, "date": "2018-09-06", "time": "02:58:48", "timezone": "CDT", "user_id": 43034394, "username": "cirobezerra", "tweet": "Bom dia! Come\u00e7ando mais uma quinta-feira. Hoje, 6 de setembro de 2018. 249 dias do ano, faltam 116 para 2019. Hoje tem pagamento para os aposentado e pensionistas do Estado de PE. Amanh\u00e3, para os ativos e comissionados. @RadioJornalAMFM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cirobezerra/status/1037611056775024640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RadioJornalAMFM"}
{"id": 1037607943510872066, "date": "2018-09-06", "time": "02:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @Matheus09660651 Tem que ser muito demente para achar o ciro \"o mais preparado\" para alguma coisa. https://twitter.com/Bopressor20/status/1037382306321899520?s=20\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037607943510872066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Matheus09660651,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037589541366972416, "date": "2018-09-06", "time": "01:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4798374531, "username": "matheus_amartin", "tweet": "@zehdeabreu @delucca N\u00e3o meu veio, nenhum t\u00e1 com nome de partido. N tem dizendo que Ciro \u00e9 candidato do Lupi nem q FHC cota em Geraldo. T\u00e1 certa a pesquisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheus_amartin/status/1037589541366972416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca,zehdeabreu"}
{"id": 1037579959827488768, "date": "2018-09-06", "time": "00:55:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/mRzZkRRNrq4?aMarcelo\u00a0\u2026 Adnet imita Ciro Gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037579959827488768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037575684166754309, "date": "2018-09-06", "time": "00:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@DeputadoFederal @CiroGomesRN O q \u00e9 isso? Vc acha mesmo q batendo no PT n\u00f3s vamos votar em Ciro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037575684166754309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CiroGomesRN,DeputadoFederal"}
{"id": 1037571153752215552, "date": "2018-09-06", "time": "00:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1021371600233467909, "username": "matheusantospee", "tweet": "Ainda estranho essa coloca\u00e7\u00e3o do presidente Temer. Em um segundo turno, ele vai apoiar Marina, Haddad, Ciro ou Bolsonaro agora? Todos fazem oposi\u00e7\u00e3o forte a ele.  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusantospee/status/1037571153752215552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037567297190281216, "date": "2018-09-06", "time": "00:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "#CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/jcerodrigues/status/1037516672196927488\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037567297190281216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037567055258693632, "date": "2018-09-06", "time": "00:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 956710139075186688, "username": "iwhofers", "tweet": "vamo ter q votar em Ciro mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iwhofers/status/1037567055258693632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037566667688161280, "date": "2018-09-06", "time": "00:02:25", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@vbsrra @karolalmeidaz Isso a\u00ed, temos que apresentar o Ciro a todo mundo!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037566667688161280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "karolalmeidaz,vbsrra"}
{"id": 1037566485886115841, "date": "2018-09-06", "time": "00:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "#CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/ocafezinho/status/1037529729539166210\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037566485886115841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037566236543074304, "date": "2018-09-06", "time": "00:00:42", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "Mude! #CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/Dsoaresmota/status/1037484787290845184\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037566236543074304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037565757943701505, "date": "2018-09-05", "time": "23:58:48", "timezone": "CDT", "user_id": 257039671, "username": "ricardofelixl", "tweet": "@Trompete_Coral Na r\u00e1bula do mudo. Oi !!!Bora Ciro Gomes kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardofelixl/status/1037565757943701505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Trompete_Coral"}
{"id": 1037565251762495488, "date": "2018-09-05", "time": "23:56:47", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@vbsrra @bete_davis \ud83d\udc4a\u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037565251762495488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bete_davis,vbsrra"}
{"id": 1037565059420053504, "date": "2018-09-05", "time": "23:56:01", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@idolosxxz Ciro! E estou a disposi\u00e7\u00e3o para trocarmos ideia sobre o programa de governo dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037565059420053504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "idolosxxz"}
{"id": 1037564792435822592, "date": "2018-09-05", "time": "23:54:58", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "\u2764 #CiroNoSegundoTurno#PrideCiro https://twitter.com/lcsmdg_/status/1037558919323963392\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno,#PrideCiro", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037564792435822592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037563985665638400, "date": "2018-09-05", "time": "23:51:45", "timezone": "CDT", "user_id": 147674936, "username": "Livio_Gustavo", "tweet": "Governo do estado daqui t\u00e1 uma bosta. S\u00f3 tem candidato de esquerda e extrema esquerda. De um lado apoiadores de Lula e Ciro, do outro lado, tamb\u00e9m apoiadores dos mesmos. O menos pior aqui \u00e9 real.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Livio_Gustavo/status/1037563985665638400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037563669947801600, "date": "2018-09-05", "time": "23:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@vidalarthu Vem pra massa!! Estou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para trocar uma ideia sobre as propostas dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037563669947801600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vidalarthu"}
{"id": 1037563293085384704, "date": "2018-09-05", "time": "23:49:00", "timezone": "CDT", "user_id": 820194995797954560, "username": "alana0800", "tweet": "@4e19 Ciro gomes presidente 2019", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alana0800/status/1037563293085384704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "4e19"}
{"id": 1037563022515023872, "date": "2018-09-05", "time": "23:47:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1881333984, "username": "jllaaguiar", "tweet": "alguem me pare de ver entrevista de ciro gomes \ud83d\udde3\ud83d\udde3", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jllaaguiar/status/1037563022515023872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037562167741046785, "date": "2018-09-05", "time": "23:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "Estamos fazendo uma campanha linda e propositiva. Orgulho!#CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/Ciro_Gomes2018/status/1037370589990797312\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037562167741046785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037561933048766465, "date": "2018-09-05", "time": "23:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "#CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/chicobarney/status/1037295850236592128\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037561933048766465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037561629519630336, "date": "2018-09-05", "time": "23:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2155452475, "username": "WahingtonSouza", "tweet": "Sem Lula, Ciro Gomes vai para 2\u00ba turno com Bolsonaro, diz BTG Pactual  https://exame.abril.com.br/brasil/sem-lula-ciro-gomes-vai-para-2o-turno-com-bolsonaro-diz-btg-pactual/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WahingtonSouza/status/1037561629519630336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037561596514639874, "date": "2018-09-05", "time": "23:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@vbsrra Vi que uma galera subiu a tag, n\u00e3o era para ser hj, pq tinha o resultado do ibope, mas valeu. O q importa \u00e9 ir acumulando informa\u00e7\u00f5es l\u00e1, sobre as propostas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037561596514639874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vbsrra"}
{"id": 1037560763165167616, "date": "2018-09-05", "time": "23:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "Perdi o twitta\u00e7o da #PrideCiro mas prometo que em breve postarei as propostas do Ciro para os lgbti e usarei a hastag.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "#PrideCiro", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037560763165167616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037560516334546944, "date": "2018-09-05", "time": "23:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1011363634327572480, "username": "gpt_neto", "tweet": "o dia que o ciro vier pra recife e guilherme obrigar a gente a ir ver ele vai ser complicado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gpt_neto/status/1037560516334546944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037560511100084226, "date": "2018-09-05", "time": "23:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 298600763, "username": "mbrprogressista", "tweet": "Parab\u00e9ns  a toda milit\u00e2ncia do Ciro, que \u00e9  a mais org\u00e2nica , inteligente e  respeitosa... bora continuar assim galera, sem agressividade, focando  nos indecisos e com argumentos!", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 65, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbrprogressista/status/1037560511100084226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037560189170409472, "date": "2018-09-05", "time": "23:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@crisrozario Pois no que eu puder ajudar, conversando sobre as propostas do Ciro ou esclarecendo alguma d\u00favida sobre o programa dele, pode me procurar, ok? Tem que pesquisar bem msm, bom voto e estou a disposi\u00e7\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037560189170409472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crisrozario"}
{"id": 1037559844935491584, "date": "2018-09-05", "time": "23:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@leticiaiai Tem uma parte do programa s\u00f3 com pol\u00edticas para os lgbti. :)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037559844935491584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leticiaiai"}
{"id": 1037558768622555141, "date": "2018-09-05", "time": "23:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@and_barret Vem pra massa!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037558768622555141", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "and_barret"}
{"id": 1037558618369941509, "date": "2018-09-05", "time": "23:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 160394832, "username": "whomath", "tweet": "@riquesj ciro em minha cama", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whomath/status/1037558618369941509", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "riquesj"}
{"id": 1037557831308910592, "date": "2018-09-05", "time": "23:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 160394832, "username": "whomath", "tweet": "@carolin4hh o medo \u00e9 o ciro n\u00e3o conseguir ir pro 2 turno :(", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whomath/status/1037557831308910592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carolin4hh"}
{"id": 1037557710223495169, "date": "2018-09-05", "time": "23:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@marissarcooper O eleitorado n\u00e3o se mede por Twitter nem Facebook. Voc\u00eas j\u00e1 foram nas ruas? Perguntaram sobre seus candidatos?Eu n\u00e3o conhe\u00e7o ningu\u00e9m que vote Ciro. E olha que Moro em Pernambuco, Nordeste. Regi\u00e3o dele. Ciro tem 7% do eleitorado. Vai p 12% sem o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037557710223495169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marissarcooper"}
{"id": 1037556922222891010, "date": "2018-09-05", "time": "23:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/fjunior/status/1037549907408838657\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037556922222891010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037556820708077569, "date": "2018-09-05", "time": "23:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 160394832, "username": "whomath", "tweet": "essa presid\u00eancia virou \u201cquem for contra bonosalro no 2 turno tem meu voto\u201d... inclusive to em d\u00favida se voto em haddad ou ciro no 1 turno, acho que s\u00f3 consigo me resolver no dia da vota\u00e7\u00e3o mesmo", "replies": 27, "retweets": 21, "likes": 227, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whomath/status/1037556820708077569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037556498581385216, "date": "2018-09-05", "time": "23:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "#CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/fjunior/status/1037548677257150464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037556498581385216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037555785730060290, "date": "2018-09-05", "time": "23:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "#CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/Mitogomes/status/1037521586142765056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037555785730060290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037555662870462464, "date": "2018-09-05", "time": "23:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "#CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/kelly_ruas/status/1037547457691955206\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037555662870462464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037555489209569280, "date": "2018-09-05", "time": "23:18:00", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "#CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/samara7days/status/1037546950680358913\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037555489209569280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037555396079243264, "date": "2018-09-05", "time": "23:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "#CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/Jujuca1987/status/1037509808830730240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037555396079243264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037555353569902592, "date": "2018-09-05", "time": "23:17:27", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "#CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/Jujuca1987/status/1037499886063771649\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037555353569902592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037554793865203714, "date": "2018-09-05", "time": "23:15:14", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@marissarcooper Vc leu? Falei em percentual de aprova\u00e7\u00e3o. ( aceita\u00e7\u00e3o x rejei\u00e7\u00e3o). N\u00e3o mede se vc acha ou n\u00e3o que fez um bom governo. Mede o \u00edndice de aprova\u00e7\u00e3o geral. Essa pesquisa n\u00e3o se resume aos 12% de eleitores de Ciro sem Lula. Com Lula n\u00e3o passa de 7.%Mede o \u00edndice d aceita\u00e7\u00e3o geral", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037554793865203714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marissarcooper"}
{"id": 1037554369728860160, "date": "2018-09-05", "time": "23:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 163331292, "username": "yangabriel2010", "tweet": "@MuriloCleto @RFreire1975 Me aponte onde Boulos, Marina, Ciro e Amoedo s\u00e3o corruptos. Nenhum deles recebe Aux\u00edlio moradia tendo casa , nenhum deles tem funcion\u00e1rio fantasma....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yangabriel2010/status/1037554369728860160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RFreire1975,MuriloCleto"}
{"id": 1037554264418213888, "date": "2018-09-05", "time": "23:13:08", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "#CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/gabivianna/status/1037522746937417733\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037554264418213888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553436701745152, "date": "2018-09-05", "time": "23:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 353967952, "username": "_malditoseja", "tweet": "Venho publicamente anunciar que sem Lula meu voto \u00e9 no Ciro. Votando estrategicamente pro Bolsobosta n\u00e3o ganhar.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_malditoseja/status/1037553436701745152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553246343229440, "date": "2018-09-05", "time": "23:09:05", "timezone": "CDT", "user_id": 85739892, "username": "dyegoveras", "tweet": "E essa pesquisa do Ibope com Ciro crescendo 3 pontos e ficando em segundo lugar?????  pic.twitter.com/Xx8MqR1lUk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dyegoveras/status/1037553246343229440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037552960237170688, "date": "2018-09-05", "time": "23:07:57", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "#CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/mathtavar/status/1036729321023520768\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037552960237170688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037552577418813440, "date": "2018-09-05", "time": "23:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 800872493338820608, "username": "CarlosHR87", "tweet": "@analisdocsPF @TonhoDrinks @FrentzenDaniel Ciro subiu pra 12 mas logo logo cai de novo qnd os votos irem pra haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHR87/status/1037552577418813440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FrentzenDaniel,TonhoDrinks,analisdocsPF"}
{"id": 1037552376843042816, "date": "2018-09-05", "time": "23:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Basicamente todos ne? Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037552376843042816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037552192872435713, "date": "2018-09-05", "time": "23:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Kkkkkkkkk nossa, isso \u00e9 pra passar onde?!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037552192872435713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037552029554692096, "date": "2018-09-05", "time": "23:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 132591443, "username": "jandersomoura", "tweet": "@DUALIPA VO VE AQUI E TE DIGO O QUE ACHEI BJOSSS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandersomoura/status/1037552029554692096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DUALIPA"}
{"id": 1037551600171212800, "date": "2018-09-05", "time": "23:02:32", "timezone": "CDT", "user_id": 132591443, "username": "jandersomoura", "tweet": "Eu to muito p\u00e9 atr\u00e1s com esse v\u00eddeo do Seboso do Temer pro Alckmin. Tem muita coisa por tr\u00e1s disso ae bicho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandersomoura/status/1037551600171212800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037551282280652800, "date": "2018-09-05", "time": "23:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "#CiroNoSegundoTurno#TabataFederal https://twitter.com/vera/status/1037391416555646976\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno,#TabataFederal", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037551282280652800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550477590847488, "date": "2018-09-05", "time": "22:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "Boa noite a todxs os apoiadorxs do SPCiro.#CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/_arthbr/status/1036297774759923712\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037550477590847488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550310275854336, "date": "2018-09-05", "time": "22:57:25", "timezone": "CDT", "user_id": 132591443, "username": "jandersomoura", "tweet": "Meu Deus eu preciso de m\u00fasicas novas. Ultimamente s\u00f3 escuto Nota Dez de Avi\u00f5es do Forr\u00f3 e a trilha de Mamma Mia vai te fude", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandersomoura/status/1037550310275854336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550221864198144, "date": "2018-09-05", "time": "22:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 163331292, "username": "yangabriel2010", "tweet": "@g1 @Tashima42 @ajudanilo1 @Nardo_mahone @hugoalencar78 @statebroke Exato, o Ciro quer aumentar a quantidade de bancos no Brasil e mostra como faz, o Bozo foi perguntado como faria e respondeu dizendo \"permitindo abertura de novos bancos\" que beleza de proposta , que beleza de candidato ; depois \u00e9 o Ciro q \u00e9 simplista", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yangabriel2010/status/1037550221864198144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "statebroke,hugoalencar78,Nardo_mahone,ajudanilo1,Tashima42,g1"}
{"id": 1037550138884059136, "date": "2018-09-05", "time": "22:56:44", "timezone": "CDT", "user_id": 890277794, "username": "lucascardxso", "tweet": "@youngbluebody Orando desde j\u00e1 pra Ciro Gomes, pela miseric\u00f3rdia! No segundo turno ele ganha sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucascardxso/status/1037550138884059136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "youngbluebody"}
{"id": 1037549518701690880, "date": "2018-09-05", "time": "22:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 132591443, "username": "jandersomoura", "tweet": "@seu__pinto Deus sabe oque faz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandersomoura/status/1037549518701690880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "seu__pinto"}
{"id": 1037549476599263232, "date": "2018-09-05", "time": "22:54:06", "timezone": "CDT", "user_id": 163331292, "username": "yangabriel2010", "tweet": "@g1 @Tashima42 @ajudanilo1 @Nardo_mahone @statebroke Vc t\u00e1 certo , quem vai tirar o nome \u00e9 o povo, no plano do Ciro v\u00e3o pagar todo m\u00eas pra ter seu nome limpo. Ningu\u00e9m \u00e9 doido de tirar na canetada como a direita quer plantar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yangabriel2010/status/1037549476599263232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "statebroke,Nardo_mahone,ajudanilo1,Tashima42,g1"}
{"id": 1037549127062749185, "date": "2018-09-05", "time": "22:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 163331292, "username": "yangabriel2010", "tweet": "@g1 @Tashima42 @Nardo_mahone @statebroke Estude amigo , leia , vc t\u00e1 precisando.  Juros altos tbm n da em \u00e1rvore, \u00e9 algu\u00e9m que aumenta. Os bancos j\u00e1 fazem essa recalculagem da d\u00edvida hoje, isso j\u00e1 \u00e9 real. O problema \u00e9 q eles cobram o valor reclaculado a vista, o q o Ciro quer fazer \u00e9 dar o desconto financiando .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yangabriel2010/status/1037549127062749185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "statebroke,Nardo_mahone,Tashima42,g1"}
{"id": 1037549065817530369, "date": "2018-09-05", "time": "22:52:28", "timezone": "CDT", "user_id": 132591443, "username": "jandersomoura", "tweet": "Bom seguindo a l\u00f3gica e experi\u00eancias REAIS a solu\u00e7\u00e3o pra fazer com que homens e mulheres tenham sal\u00e1rios com menos disparidade \u00e9 matar 1 milh\u00e3o de macho igual em Ruanda ou criar licen\u00e7a-paternidade do msm tempo da maternidade igual fez a Isl\u00e2ndia. EU TO FALANDO S\u00c9RIO VU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandersomoura/status/1037549065817530369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549050080505856, "date": "2018-09-05", "time": "22:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 784970501735194624, "username": "MatsBats23", "tweet": "Pra sorte do Ciro, quando o PT for tentar dissecar a campanha dele (ou da Marina) provavelmente vai ser tarde demais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatsBats23/status/1037549050080505856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548864314662914, "date": "2018-09-05", "time": "22:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 317302862, "username": "evandrodcs", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/mRzZkRRNrq4?aMarcelo\u00a0\u2026 Adnet imita Ciro Gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evandrodcs/status/1037548864314662914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037548674958716929, "date": "2018-09-05", "time": "22:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 784970501735194624, "username": "MatsBats23", "tweet": "Enquanto o PT segue sonhando com o imposs\u00edvel e acreditando na burrice, est\u00e1 acontecendo EXATAMENTE o que o Ciro havia previsto sobre Bolzo/GAlck", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatsBats23/status/1037548674958716929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548601357033472, "date": "2018-09-05", "time": "22:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "#CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/minhosouza/status/1037544748247072773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037548601357033472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548414672752641, "date": "2018-09-05", "time": "22:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 132591443, "username": "jandersomoura", "tweet": "@seu__pinto amiga eu vou usar minhas economias para comprar votos para esse homem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandersomoura/status/1037548414672752641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "seu__pinto"}
{"id": 1037548350063685632, "date": "2018-09-05", "time": "22:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 784970501735194624, "username": "MatsBats23", "tweet": "Ciro falou na globonews (01/08) que o Bolsonaro seria sombreado pelo Alckmin e que a candidatura do Ciro seria sombreada pelo PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatsBats23/status/1037548350063685632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548233491472385, "date": "2018-09-05", "time": "22:49:10", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "#CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/cidfgomes/status/1037495050882752513\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037548233491472385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548114100543488, "date": "2018-09-05", "time": "22:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 132591443, "username": "jandersomoura", "tweet": "Esse perfil eh simplesmente um nojoSEBOSO pic.twitter.com/tfYyKnBC2N", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandersomoura/status/1037548114100543488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547394802409472, "date": "2018-09-05", "time": "22:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 58717068, "username": "GPzinhu", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/mRzZkRRNrq4?aMarcelo\u00a0\u2026 Adnet imita Ciro Gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GPzinhu/status/1037547394802409472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037546770753093632, "date": "2018-09-05", "time": "22:43:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "@oxesuave eca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037546770753093632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oxesuave"}
{"id": 1037546425025011714, "date": "2018-09-05", "time": "22:41:59", "timezone": "CDT", "user_id": 245212331, "username": "NihilFuck", "tweet": "at\u00e9 agora s\u00f3 se falou dos pontos negativos de ter katia abreu como vice. pensa no positivo:em sendo katia abreu a vice, as pessoas v\u00e3o ficar com mais medo de promover um impeachment contra o ciro... afinal, ningu\u00e9m vai querer a katia como presidente, n\u00e9?  pic.twitter.com/5zdnLFp2lS", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NihilFuck/status/1037546425025011714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545891236913152, "date": "2018-09-05", "time": "22:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2883619869, "username": "brunapedroosa", "tweet": "fico feliz em ver vcs querendo q ciro ganhe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunapedroosa/status/1037545891236913152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545887583625216, "date": "2018-09-05", "time": "22:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1630800871, "username": "GustaSCFC", "tweet": "Tava pensando aqui... e \u00e9 isso... Vou votar no Ciro mesmo... t\u00e1 decidido...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustaSCFC/status/1037545887583625216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545190528098305, "date": "2018-09-05", "time": "22:37:04", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@c_ishigami @flaviodual O Cara mentiu na cara dura para quem n\u00e3o entende, fez argumento de autoridade, gritou,  pos o dedo em riste contra uma mulher...  Ciro n\u00e3o ser\u00e1 tachado de Machista e desquilibrado e sim de \"foda claro e eficiente\". brilhante em sua defesa. kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037545190528098305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviodual,c_ishigami"}
{"id": 1037544189276381184, "date": "2018-09-05", "time": "22:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@rodrixarcade @ConversaAfiada Ciro 2018! #CiroNoSegundoTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037544189276381184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada,rodrixarcade"}
{"id": 1037543978978168832, "date": "2018-09-05", "time": "22:32:15", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@theuswhy Ciro. E estou a disposi\u00e7\u00e3o para trocar ideias sobre as propostas dele!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037543978978168832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "theuswhy"}
{"id": 1037543887093555200, "date": "2018-09-05", "time": "22:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@c_ishigami @flaviodual Ciro apontou o dedo em riste pra jornalista gritou e fez esc\u00e2ndalo, com UMA PERGUNTA inofensiva. A \u00fanica vez que eu vi Bolsonaro fazer algo do tipo foi contra Maria do Ros\u00e1rio defendia Champinha, chamando ele de estuprador.  Relaxa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037543887093555200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviodual,c_ishigami"}
{"id": 1037543737533116416, "date": "2018-09-05", "time": "22:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "Exato! https://twitter.com/inaciomariz/status/1037498207876653056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037543737533116416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543522142957570, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "E o Eduardo Jorge que disse que o PSDB se preocupa mais com o meio ambiente do que o PT. N\u00e3o tem nem sentido uma coisa dessa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037543522142957570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543192273608705, "date": "2018-09-05", "time": "22:29:08", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "#CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/vbsrra/status/1037542338615291905\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037543192273608705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543182089838594, "date": "2018-09-05", "time": "22:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 298600763, "username": "mbrprogressista", "tweet": "Como eu sempre digo: \u00e9 impressionante como a milit\u00e2ncia de Ciro est\u00e1 crescendo nas redes sociais.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbrprogressista/status/1037543182089838594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543114389553157, "date": "2018-09-05", "time": "22:28:49", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "#CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/NPTO/status/1037486841111474180\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037543114389553157", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543073289592833, "date": "2018-09-05", "time": "22:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 718713254, "username": "MundoSpears", "tweet": "V\u00e1rios perfis aqui do twitter dando apoio ao ciro gomes... Por isso vejo muita gente decidindo votar nele esses dias kkkk  pic.twitter.com/U85nW2VdSN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MundoSpears/status/1037543073289592833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542804904456192, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:35", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "Repare bem, \u00e9 Ciro 2018!  https://twitter.com/manotelli/status/1037290805826932737\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037542804904456192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542324333621250, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:41", "timezone": "CDT", "user_id": 132591443, "username": "jandersomoura", "tweet": "O ep de Explicando do Netflix dessa semana sobre diferen\u00e7a salarial entre homens e mulheres \u00c9 NARRADO PELA RACHEL MCADAMS AAAAAAAAAAA \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandersomoura/status/1037542324333621250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541709683539968, "date": "2018-09-05", "time": "22:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@andrebotanist Estou super calma. :D", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037541709683539968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrebotanist"}
{"id": 1037541667824443392, "date": "2018-09-05", "time": "22:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 192023075, "username": "RibeiroFN", "tweet": "@pablovillaca @alexwilland Na minha casa dos 5, os 5 s\u00e3o Ciro. Nem por isso eu acho q ele t\u00e1 na frente no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RibeiroFN/status/1037541667824443392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexwilland,pablovillaca"}
{"id": 1037541405365870592, "date": "2018-09-05", "time": "22:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 163331292, "username": "yangabriel2010", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao @daquetedououtra Ent\u00e3o amigo , esse cen\u00e1rio \u00e9 o de hoje , pode mudar at\u00e9 a elei\u00e7\u00e3o que nem o de 2014 mudou . E na vdd deve mudar o cen\u00e1rio em favor do Ciro , que ter\u00e1 mais tempo pra expor suas ideias enquanto o Bozo falar\u00e1 pausadamente para o tempo passar mais r\u00e1pido .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yangabriel2010/status/1037541405365870592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daquetedououtra,Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037540872198471681, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": " pic.twitter.com/pJfu74fLAU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037540872198471681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540204490436615, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 225349800, "username": "viproblema", "tweet": "MEUDEUS CIRO GIMES VAI PRA CARUARU EU PRECISO IRRRRRR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viproblema/status/1037540204490436615", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539889863184384, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:00", "timezone": "CDT", "user_id": 279040985, "username": "ClovesRocha_CPI", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% #BolsonaroPresidente https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/ClovesRocha_CPI/status/1037539889863184384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539854450663426, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4290349702, "username": "rafaelcoisa", "tweet": "na moral  eu acho o haddad tao melhor que o ciro", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelcoisa/status/1037539854450663426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539601022418944, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:52", "timezone": "CDT", "user_id": 52122434, "username": "tiberioazul", "tweet": "O que me impressiona \u00e9 a quantidade de informa\u00e7\u00e3o que Ciro consegue guardar. E sobre assuntos variados. Impressionante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiberioazul/status/1037539601022418944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539561986056193, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:42", "timezone": "CDT", "user_id": 721457976, "username": "incrivson", "tweet": "Todo mundo derretido pelo Eduardo Jorge e refletindo do por que n\u00e3o votar em Marina ao inv\u00e9s de Ciro (visto q a vice dele \u00e9 K\u00e1tia). E eu h\u00e1 algum tempo j\u00e1 havia refletido sobre, mas o Eduardo Gianetti, economista da Marina, me fez ficar com o p\u00e9 atr\u00e1s por causa dessa declara\u00e7\u00e3o.  pic.twitter.com/s0SZWmd1I4", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/incrivson/status/1037539561986056193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539375821795328, "date": "2018-09-05", "time": "22:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 52122434, "username": "tiberioazul", "tweet": "Cada vez que assisto uma entrevista de Ciro eu fico com a sensa\u00e7\u00e3o que aprendi algo. S\u00e9rio. Ele t\u00e1 dando aula.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiberioazul/status/1037539375821795328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539371103211520, "date": "2018-09-05", "time": "22:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 132591443, "username": "jandersomoura", "tweet": "meu Deus a op\u00e7\u00e3o menos pior \u00e9 Paulo \u00e9 pra TOMAR NO CU VIU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandersomoura/status/1037539371103211520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539260109185024, "date": "2018-09-05", "time": "22:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "dormir pra amanh\u00e3 esperar o dia passar & aproveitar o feriado boa noite.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037539260109185024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539069742510080, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 772517880529293312, "username": "israell68", "tweet": "Pela movimenta\u00e7\u00e3o que vejo dos meus amigos nas redes, o segundo turno das elei\u00e7\u00f5es vai ser Ciro Gomes x Jo\u00e3o Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israell68/status/1037539069742510080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539021180874752, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:33", "timezone": "CDT", "user_id": 42332350, "username": "nandouuw", "tweet": "@carowla Amiga eu acho mt vi\u00e1vel sim voto estrat\u00e9gico nessas elei\u00e7\u00f5es. Hoje sou Haddad, mas se na semana das elei\u00e7\u00f5es ainda tive a segunda posi\u00e7\u00e3o entre Ciro e Marina, vou de Ciro para Marina n\u00e3o ir e recomendo todo mundo fazer isso. N\u00e3o quero Marina x Bolsonaro ou Geraldo x Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandouuw/status/1037539021180874752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carowla"}
{"id": 1037538965841162240, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 132591443, "username": "jandersomoura", "tweet": "Esse v\u00eddeo do Temeroso foi bom demais pra campanha do Borronasro. Infelizmente amigas n\u00e3o tamo podendo querer ve ro Alckmin se fude j\u00e1 que ele \u00e9 um dos poucos que rouba votos de bolsominion. A luta tem que ser total contra o capit\u00e3o da reserva. Os golpistas a gente acaba depois", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandersomoura/status/1037538965841162240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538788522844160, "date": "2018-09-05", "time": "22:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 52122434, "username": "tiberioazul", "tweet": "@ojoaocavalcanti @afabianepereira Sou apaixonado por Haddad mas acho muita inoc\u00eancia acreditar que vai deixar o PT assumir o pais de novo. Imagina a quantidade de juizeco de 1 est\u00e2ncia inventando canetada p travar o governo? Me convenci q Ciro tem a for\u00e7a necess\u00e1ria p pa\u00eds surrado de hj", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiberioazul/status/1037538788522844160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "afabianepereira,ojoaocavalcanti"}
{"id": 1037538782487162880, "date": "2018-09-05", "time": "22:11:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@annatrizzz @microphwnes oiiiiii..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037538782487162880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "microphwnes,annatrizzz"}
{"id": 1037538291212607488, "date": "2018-09-05", "time": "22:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 132591443, "username": "jandersomoura", "tweet": "Aqui em casa o povo sempre foi anti-PT. Nunca votaram no PT na vida mas mainha t\u00e1 dizendo que queria Lula concorrendo pq ia votar com gosto nele dessa vez kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandersomoura/status/1037538291212607488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537935506251777, "date": "2018-09-05", "time": "22:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 163331292, "username": "yangabriel2010", "tweet": "@hevertonfutebol @moacir13galo N\u00e3o foi ironia , boa parte de vcs da direita , que s\u00e3o massa de manobra , ainda acredita piamente que se entrar no SPC agora, o Ciro tira o nome, nando Moura fez um v\u00eddeo falando de forma s\u00e9ria isso, MBL tbm. Outra coisa, o Ciro n\u00e3o vai tirar nome do spc, vai refinanciar d\u00edvida", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yangabriel2010/status/1037537935506251777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "moacir13galo,hevertonfutebol"}
{"id": 1037537912387194881, "date": "2018-09-05", "time": "22:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@annatrizzz me tuna quero uma namorada recifense", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037537912387194881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "annatrizzz"}
{"id": 1037537192741142528, "date": "2018-09-05", "time": "22:05:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "S\u00f3 lembrando que se vc n\u00e3o \u00e9 nordestino e ta falando sugar painhoQUEM vc acha que \u00e9 https://twitter.com/Xettto/status/1037446142731214849\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037537192741142528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537099539521536, "date": "2018-09-05", "time": "22:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 821818259536232449, "username": "moniqueadriny", "tweet": "Ciro Gomes \u00e9 o meu crush pol\u00edtico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moniqueadriny/status/1037537099539521536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536608680128513, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "queimei a berinjela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037536608680128513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535797963042816, "date": "2018-09-05", "time": "21:59:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "@orshdale duvidei n\u00e3ovoc\u00ea interpretou meu \"aham\" errado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037535797963042816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "orshdale"}
{"id": 1037535112014061568, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:01", "timezone": "CDT", "user_id": 777957080967815168, "username": "tatapacas", "tweet": "felic\u00edssima pois feriad\u00e3o chegando ai o universo corresponde me mandando uma gripe a mulher brasileira n\u00e3o tem um s\u00f3 dia de paz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatapacas/status/1037535112014061568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535062730915840, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 827757519548383232, "username": "itsrihannanigg4", "tweet": "@rxdrigos Rodrigo, deixa ele de lado amor. Todas as pesquisas est\u00e3o mostrando que o concorrente dele no segundo turno ganha, vamos fazer campanha do Ciro amor, o \u00edcone merece a presid\u00eancia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsrihannanigg4/status/1037535062730915840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rxdrigos"}
{"id": 1037533958156820481, "date": "2018-09-05", "time": "21:52:26", "timezone": "CDT", "user_id": 777957080967815168, "username": "tatapacas", "tweet": "cite algu\u00e9m mais for\u00e7ado que esse macho e falhe miseravelmente https://twitter.com/whindersson/status/1037517397882822656\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatapacas/status/1037533958156820481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533948757331969, "date": "2018-09-05", "time": "21:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 343454358, "username": "EricleSantiago", "tweet": "Ciro \u00e9 foda kkkkkkk  https://twitter.com/cynaramenezes/status/1037086685488709633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricleSantiago/status/1037533948757331969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533289471459328, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1164877908, "username": "leosantosls_", "tweet": "Vai ser Ciro ou Haddad, anotem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leosantosls_/status/1037533289471459328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533206621433856, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1164877908, "username": "leosantosls_", "tweet": "Probabilidade alta de Ciro ser o pr\u00f3ximo presidente hein", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leosantosls_/status/1037533206621433856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533045933449216, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1894920685, "username": "andrezzagvn", "tweet": "@ErikaTr31443841 @vbsrra @Iexandre Migo mas o ciro t\u00e1 em segundo lugar, bem na frente de haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrezzagvn/status/1037533045933449216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Iexandre,vbsrra,ErikaTr31443841"}
{"id": 1037532918183288832, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 289650244, "username": "LuanCLins", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @gpenteado7 Youtuber com mais de 10 milh\u00f5es de seguidores e milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es por m\u00eas. Ou seja, um baita degrau pro ciro aparecer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanCLins/status/1037532918183288832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gpenteado7,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037532917902262272, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 922469265827131392, "username": "naotemtompero", "tweet": "ciro muito puto com o rol\u00ea todo aaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naotemtompero/status/1037532917902262272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532569288536065, "date": "2018-09-05", "time": "21:46:55", "timezone": "CDT", "user_id": 613947815, "username": "Esdrasgss1", "tweet": "@Flamendonca_ E se passar Ciro \u00e9 Bolsonaro pro segundo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Esdrasgss1/status/1037532569288536065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flamendonca_"}
{"id": 1037532561701056514, "date": "2018-09-05", "time": "21:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Meu cabelo t\u00e1 lindo de novo t\u00f4 emocionado demais pic.twitter.com/cCEU26YZCg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037532561701056514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532276115038208, "date": "2018-09-05", "time": "21:45:45", "timezone": "CDT", "user_id": 102440786, "username": "juliocasapreta", "tweet": "lula \u00e9 meu ex, to conhecendo aquele boysinho chamado ciro....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliocasapreta/status/1037532276115038208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531908719173632, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 802905889, "username": "thallytafarias", "tweet": "Ent\u00e3o no segundo turno vamos td mundo de Ciro ou Marina pelo amor d deus mas esse bosta n vai entrar em nome de Jesus am\u00e9m  https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037479729866203136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thallytafarias/status/1037531908719173632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531890675318784, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Por favor separa n\u00e3o aguento ser intelectualmente superior aos paulistas & sulistas \ud83d\ude13(o resto do Brasil est\u00e1 convidado) https://twitter.com/93anacarolina/status/1036949648852885504\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037531890675318784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531710114734080, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 289650244, "username": "LuanCLins", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari @cirogomes @Ciro2018 Vamos l\u00e1, Ciro!? T\u00e1 esperando oq? Manda o v\u00eddeo! #CiroGome12 @CiroGomesPresidente12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroGome12", "link": "https://twitter.com/LuanCLins/status/1037531710114734080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin,Ciro2018"}
{"id": 1037531334800011267, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3045152825, "username": "ariellyaraujos", "tweet": "ciro gomess pode entrar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ariellyaraujos/status/1037531334800011267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530821853433856, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:58", "timezone": "CDT", "user_id": 9532512, "username": "anizio", "tweet": "@edurhcp @Jujuca1987 Ciro \u00e9 a minha segunda op\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m, inclusive por isso a\u00ed :P https://twitter.com/cabraulalau/status/1037115932378898432\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anizio/status/1037530821853433856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jujuca1987,edurhcp"}
{"id": 1037530451001442304, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 64353276, "username": "fhsvasconcellos", "tweet": "@gabisaraiiva Eu olho para as outras op\u00e7\u00f5es e penso , feroz s\u00f3 Ciro mesmo ...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fhsvasconcellos/status/1037530451001442304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabisaraiiva"}
{"id": 1037530101670404096, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@Petkovic10e43 N\u00e3o conseguiu ganhar a prefeitura no tucanistao pq naquele momento o PT tinha seu pior \u00edndice. Ano do golpe. Nem Lula teria ganho em SP.  O PT tem candidatura pr\u00f3pria. Ou vc acha q os votos de Lula ir\u00e3o p Ciro sem ele indicar? Q loucura! A prefer\u00eancia ser\u00e1 algu\u00e9m do PT, \u00f3bvio!", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037530101670404096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Petkovic10e43"}
{"id": 1037529644856164352, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 49165758, "username": "igrovieira", "tweet": "vei se depois dessas noticia tudo a esquerda nao se unir pra votar no ciro eu nao sei mesmo o que vai ser desse pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igrovieira/status/1037529644856164352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529531547045889, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 129562685, "username": "tavarinhox", "tweet": "Haddad n\u00e3o \u00e9 a op\u00e7\u00e3o pra presidir Brasil. T\u00e1 mais do que certo que o melhor candidato \u00e9 Ciro Gomes. \u261d\ud83c\udffc\u270c\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavarinhox/status/1037529531547045889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529450261491713, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 613141803, "username": "ka_driigues", "tweet": "@CleristonCRF @Robb_Campos uma coisa n\u00e3o podemos negar, Ciro tem estilo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ka_driigues/status/1037529450261491713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CleristonCRF,Robb_Campos"}
{"id": 1037529417579462657, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:24", "timezone": "CDT", "user_id": 132591443, "username": "jandersomoura", "tweet": "@chicobarney O que voc\u00ea est\u00e1 querendo insinuar Chico?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandersomoura/status/1037529417579462657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037529376286564352, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 55837396, "username": "dgzvd", "tweet": "com a surpresa de lyla fora e o flop de haddad a gente come\u00e7a a querer votar em ciro (espero que cres\u00e7a)mas a\u00ed tem katya que apesar de tudo jogou vinho na cara de serra (sumido kkk), foi expulsa do PMDB por falta de \u00e9tica e de quebra melhor twitter", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dgzvd/status/1037529376286564352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529317847314433, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2922813382, "username": "tenniscowrt", "tweet": "gente vcs me convenceram eu vou de ciro #CiroPresidente12", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente12", "link": "https://twitter.com/tenniscowrt/status/1037529317847314433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529166193803264, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 780573500775866368, "username": "flaviosdemelo", "tweet": "Se o 2\u00ba turno for Bolsonaro e Ciro os combates v\u00e3o ser muito legais kkkkkkkkDois loucos, sem filtros e arrogantes", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosdemelo/status/1037529166193803264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529036107472896, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 841481987319828480, "username": "Leeo3045", "tweet": "@jdeandradeneto Calma, deixa o PT decidir qual vai ser o candidato que o Ciro vai despencar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leeo3045/status/1037529036107472896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1037528884726714369, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "foda s\u00f3 tem coisa legal quando eu falto aula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037528884726714369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528445381685248, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1454836800, "username": "JeffersonSpin", "tweet": "@DrCoral10 @KaioVRF Sou Haddad e n\u00e3o abro, mas considero Ciro um cara progressista e inteligente. Mas nessa ele foi externamente presun\u00e7oso. Menos, Ciro. Menos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffersonSpin/status/1037528445381685248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KaioVRF,DrCoral10"}
{"id": 1037528141487661057, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@nchittaphon Pqp tu passa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037528141487661057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nchittaphon"}
{"id": 1037527475256008704, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 65970276, "username": "pedrovsk__", "tweet": "@wutdua querem empurrar na toramas d\u00e1 nao, ele n capitaliza os votos de lula, o grosso vai pra ciro/marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrovsk__/status/1037527475256008704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wutdua"}
{"id": 1037527287934140416, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:56", "timezone": "CDT", "user_id": 245576354, "username": "felipebruno09", "tweet": "O PT, que minou Ciro antes da campanha, vai levando o mesmo Ciro ao segundo turno, por insistir em Lula. Ainda \u00e9 cedo, tudo pode mudar. Um cen\u00e1rio mais claro s\u00f3 daqui uns 15 dias.  https://twitter.com/g1/status/1037481472251371520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipebruno09/status/1037527287934140416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527286650679299, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:56", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "dormir que madrugada tem mais tese pra eu escrever caso eu acorde", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1037527286650679299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527197928640517, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 628871734, "username": "wutdua", "tweet": "@ArturQueiroz Visse Ciro falando que ele ia ficar saindo de Bras\u00edlia p ir no pres\u00eddio tirar d\u00favida com lula?? Menino eu me estourei", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wutdua/status/1037527197928640517", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ArturQueiroz"}
{"id": 1037527102319460353, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:12", "timezone": "CDT", "user_id": 300829918, "username": "_netomarqs", "tweet": "acho que j\u00e1 decidi meu voto. vamos com tudo Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_netomarqs/status/1037527102319460353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526274342899715, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 621529726, "username": "matsFernandes3", "tweet": "Ciro quer o pr\u00e9-sal, a Embraer e a pol\u00edtica externa do Celso Amorim  https://www.youtube.com/attribution_link?a=YqvRdk7yJZE&u=%2Fwatch%3Fv%3DY_aTI2oXeBk%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matsFernandes3/status/1037526274342899715", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526037708636160, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3148574489, "username": "barbarabrainer_", "tweet": "ciro*  https://twitter.com/cinefilo_K/status/1037316170330894336\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbarabrainer_/status/1037526037708636160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525834842755072, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:09", "timezone": "CDT", "user_id": 221434757, "username": "Rafaelphillipe", "tweet": "J\u00e1 quero Ciro como presidente pra chamar a Beyonce pra jantar cmg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaelphillipe/status/1037525834842755072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525086163677186, "date": "2018-09-05", "time": "21:17:11", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "eu em 2018 https://twitter.com/jimcostalima/status/1037521035728482305\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1037525086163677186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525013304209408, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/UpyUnAP2Hp4?aFILIPE\u00a0\u2026 MOURA BRASIL COMENTA A INSANIDADE DE CIRO GOMES", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1037525013304209408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037524478610366464, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1639223172, "username": "baldingelo", "tweet": "@BlogOlhoNaMira Aqui em Pernambuco esse discurso do SPC pegou legal... principalmente pq o PT n\u00e3o decidiu sobre Haddad e o povo n sabe quem \u00e9 candidato de Lula. Ai q votam em Ciro mesmo depois desse SPC.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baldingelo/status/1037524478610366464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogOlhoNaMira"}
{"id": 1037524367335411712, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 89571056, "username": "MikaHell_", "tweet": "Muito bom saber que toda a familia de Ciro est\u00e3o na pol\u00edtica do Cear\u00e1 e outras em cargos que precisam de concursos, huuum interessante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MikaHell_/status/1037524367335411712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524318954160128, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 25004960, "username": "RaphaelAlves", "tweet": "@enricto Ent\u00e3o, falo de avaliar bem essas duas op\u00e7\u00f5es e ir naquele que estrategicamente tem maior chance. Ciro x Haddad beneficia Bolsonaro, temos q ficar atentos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaphaelAlves/status/1037524318954160128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "enricto"}
{"id": 1037524009838100480, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:54", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "agora lendo sobre alta frequ\u00eancia no estimulo da cicratiza\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1037524009838100480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523878388682753, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 231595042, "username": "Danbral", "tweet": "@viniciuscfp \u00c9 uma baderneira essa K\u00e1tia Abreu s\u00f3 podia t\u00e1 junto com o filhote de Lula Ciro Gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danbral/status/1037523878388682753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viniciuscfp"}
{"id": 1037523394990944256, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:28", "timezone": "CDT", "user_id": 330725101, "username": "camilla_vital", "tweet": "@dands_ @erikabepin SOCORRO, VC N\u00c3O QUER DAR S\u00d3 O SEU VOTO PRO CIRO AUHSUASHSUAHSAUHSAUSAH", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilla_vital/status/1037523394990944256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erikabepin,dands_"}
{"id": 1037523206599585792, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 721772810, "username": "daniedarko", "tweet": "@incrivson @akiles_soares Sim!!!!!! Mas amigo, vai ter que ser Ciro, tem jeito n\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniedarko/status/1037523206599585792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "akiles_soares,incrivson"}
{"id": 1037522785919279106, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 132591443, "username": "jandersomoura", "tweet": "Bostolnasson j\u00e1 tem uma narrativa para caso perca a elei\u00e7\u00e3o e que j\u00e1 pode nos fazer um novo governo com outra crise institucional https://twitter.com/elpais_brasil/status/1037520267998838785\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandersomoura/status/1037522785919279106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522773973917696, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:00", "timezone": "CDT", "user_id": 89571056, "username": "MikaHell_", "tweet": "Se Ciro ganhar espero que  o brasil melhore pois a gest\u00e3o dele no Cear\u00e1 foi uma merda etc meu ex patr\u00e3o \u00e9 do ceara e falou que \u00e9 muito perigoso, e que aqui em recife era melhor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MikaHell_/status/1037522773973917696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522186595172353, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2807928541, "username": "isokamagica", "tweet": "\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8CONFIRMADO\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8Ciro Gomes proibir\u00e1 o trap em todo o territ\u00f3rio nacional\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isokamagica/status/1037522186595172353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522077157400577, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:14", "timezone": "CDT", "user_id": 216863107, "username": "planetashers", "tweet": "BICHO, O BRASILEIRO \u00c9 INCR\u00cdVEL CIRO DOZE  https://twitter.com/OBQDC/status/1037482257399742464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/planetashers/status/1037522077157400577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521854238470144, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 339822290, "username": "glaennyg", "tweet": "se eu n\u00e3o conseguir pagar a d\u00edvida do cart\u00e3o unica op\u00e7\u00e3o vai ser votar no ciro", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glaennyg/status/1037521854238470144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521669177438209, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 330725101, "username": "camilla_vital", "tweet": "@dands_ @erikabepin no caso, vc ta com tes\u00e3o no Ciro? kkkkkk", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilla_vital/status/1037521669177438209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erikabepin,dands_"}
{"id": 1037521219766112257, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Segundo turno Amoedo x Bolsonaro. D\u00e1 pra capitar eleitor de CIRO (tem que divulgar as ideias estelionat\u00e1rias dele) e Marina de Alvaro Dias e de Alckmin.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037521219766112257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037520620953718784, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "O Haddad n\u00e3o vai p segundo turno nem querendo,O Ciro e a Marina se pode evitar genteREPENSEM O VOTO!!!Ciro ou marina s\u00e3o IMPRATIC\u00c1VEIS!!!Um cangaceiro desequilibrado e uma tartaruga em cima do poste.VCS QUEREM PRA PRESIDENTE isso??VAMOS ENDIREITAR O BR com @jairbolsonaro !! https://twitter.com/DiarioPE/status/1037486227006607360\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037520620953718784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037520606764380160, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 922469265827131392, "username": "naotemtompero", "tweet": "acho chique a postura do ciro e do ricardo na hora de falar com os embuste depois da merda toda ter sido jogada no ventilador", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naotemtompero/status/1037520606764380160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520552192299009, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 466823445, "username": "andersonfelix77", "tweet": "Incr\u00edvel a crescente de Ciro.#Ciro12 #Ciro2018 https://exame.abril.com.br/brasil/bolsonaro-mantem-lideranca-ciro-sobe-e-empata-com-marina-diz-ibope/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification\u00a0\u2026 https://exame.abril.com.br/brasil/bolsonaro-mantem-lideranca-ciro-sobe-e-empata-com-marina-diz-ibope/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#Ciro2018", "link": "https://twitter.com/andersonfelix77/status/1037520552192299009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519310422462465, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:14", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "@mctatizaqui @AecioNeves @WanessaCamargo @jimcostalima amigo, ja dancei muito ao som de rebelde e abusada e agua na boca mas hoje nunca mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1037519310422462465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jimcostalima,WanessaCamargo,AecioNeves,mctatizaqui"}
{"id": 1037518926199119872, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:42", "timezone": "CDT", "user_id": 289650244, "username": "LuanCLins", "tweet": "Doido pra ouvir e ver a @veramagalhaes e o Carlos Andreaza desenterrando Ciro Gomes, da declara\u00e7\u00e3o de morte pela falta de apoio do centr\u00e3o... @cirogomes Vem ai!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanCLins/status/1037518926199119872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes,cirogomes"}
{"id": 1037518617858985985, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:29", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "@jimcostalima muito toppp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1037518617858985985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jimcostalima"}
{"id": 1037517802255659008, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 310025914, "username": "Inacioandradef", "tweet": "@FredFigueiroa A campanha dele vai propor algo pr\u00e1tico pro pa\u00eds ou s\u00f3 bater no bolsonaro ? Acho que quem sai ganhando com isso \u00e9 o Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Inacioandradef/status/1037517802255659008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredFigueiroa"}
{"id": 1037517739223605248, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 289650244, "username": "LuanCLins", "tweet": "@EduardoJorge O senhor tem 1 minuto pra ouvir a palavra do Ciro Gomes?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanCLins/status/1037517739223605248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037517513192554497, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "\u00c9 mais pena mesmo pq ou \u00e9 burro ou se finge", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037517513192554497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517370582069248, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 985732392924188673, "username": "marcos1morim", "tweet": "Chegou a hora que eu mais temia, a em que os holofotes v\u00e3o ser direcionados ao Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos1morim/status/1037517370582069248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516921451831296, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@_miguelclark KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037516921451831296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_miguelclark"}
{"id": 1037516848248643584, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 179198053, "username": "gotmydrink", "tweet": "feliz que o ciro t\u00e1 crescendo nas pesquisas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gotmydrink/status/1037516848248643584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516737330262016, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "N\u00e3o sei se tenho nojo ou pena dos eleitores de Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037516737330262016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516069462843393, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 867542104054091777, "username": "deybshow", "tweet": "@baldingelo Ainda n\u00e3o decidi quem eu vou votar mas eu acho que o Ciro t\u00e1 fazendo uma excelente campanha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deybshow/status/1037516069462843393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "baldingelo"}
{"id": 1037515925770194944, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 778253171927945216, "username": "olarjessy", "tweet": "eu e minha colega do quarto estamos impressionadas vendo o ciro gomes crescer tanto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olarjessy/status/1037515925770194944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515904081387520, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:42", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "briga de canalhas! https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1037515904081387520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515650921648128, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4798374531, "username": "matheus_amartin", "tweet": "@FredFigueiroa Rapaz, Temer t\u00e1 saindo como cabo eleitoral de Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheus_amartin/status/1037515650921648128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredFigueiroa"}
{"id": 1037515421207982082, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3134810585, "username": "eufefex", "tweet": "Ciro \u00edcone  https://twitter.com/Itspedrito/status/1037491784916631554\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eufefex/status/1037515421207982082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515306556698624, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 871714792930758656, "username": "aboyfromtupelo", "tweet": "tarc\u00ed$io uzumec eh ciro 12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aboyfromtupelo/status/1037515306556698624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515187451047937, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "eu peguei abuso de @WanessaCamargo na elei\u00e7\u00e3o passada porque ela apoiava @AecioNeves agora ja podemos pegar abuso de @mctatizaqui pois apoiadora do bozon", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1037515187451047937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WanessaCamargo,AecioNeves,mctatizaqui"}
{"id": 1037515063538663424, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3383896757, "username": "AndreichagasS", "tweet": "@rosa_riscala Agora ningu\u00e9m segura Ciro da Massa! Presidente Ciro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreichagasS/status/1037515063538663424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosa_riscala"}
{"id": 1037514454097977348, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "Pessoas da minha TL...Amoedo n\u00e3o tem chance de ganhar,.MeireleS nem t\u00e3o pouco;MARINA, CIRO, IMPRATIC\u00c1VEIS!O mais coerente \u00e9 o Bolsonaro!Por favor repensem o voto!Se houver um 2 turno iremos entregar a presidencia P poss\u00edvel PETISTA!QUEREM MAIS RETROCESSO DO QUE H\u00c1??  https://twitter.com/OpusckiSulains/status/1037512146266013696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037514454097977348", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513371975864320, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2663883638, "username": "pussypowerglory", "tweet": "prefiro o ciro gomes  https://twitter.com/gs_fonseca/status/1037512244836409344\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pussypowerglory/status/1037513371975864320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513370285559810, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:38", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "t\u00f4 muito aleat\u00f3rio hoje. do nada ouvindo pink floyd", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1037513370285559810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512982790582272, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@tonyvitorinojr Eu sei disso! \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037512982790582272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tonyvitorinojr"}
{"id": 1037512634055249920, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "Voc\u00eas j\u00e1 viram a vers\u00e3o moderna da carta do Temer para a Dilma, em forma de v\u00eddeo, mas agora direcionada ao Alckmin? Eu to quase achando que \u00e9 uma estrat\u00e9gia para subir a popularidade do Alckmin. Kkkk", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037512634055249920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512571283271680, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:27", "timezone": "CDT", "user_id": 161314164, "username": "philippesodre", "tweet": "@thejoaogama Viciado em ler/assistir entrevista de Ciro Gomes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/philippesodre/status/1037512571283271680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thejoaogama"}
{"id": 1037512295176392704, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 757632770109767680, "username": "Kadubot", "tweet": "@macvinik Ownn amigo fique assim n, pior que bateu a bad em mim s\u00f3 de ler :c", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kadubot/status/1037512295176392704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "macvinik"}
{"id": 1037512128058548224, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1001584233759100939, "username": "noloonaverse", "tweet": "@UrsoSP Mesmo n\u00e3o gostando do Bolsonaro quero que ele v\u00e1 pro segundo turno com o Ciro. Vai ser pela primeira vez, em 28 anos que a elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai ser polarizada no teatro de tesouras PT x PSDB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noloonaverse/status/1037512128058548224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UrsoSP"}
{"id": 1037512079199150081, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "O CIRO FALANDO\"AH NAO MAS QUANDO EU VIA O BOLSONARO FALAVA NORMAL PERGUNTAVA COMO TAVA A FAM\u00cdLIA ETC\"\"ALI\u00c1S QUE FILHOS ESTRANHOS QUE ELE TEM VIU...\"* risadas *", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037512079199150081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511582916521987, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1061249490, "username": "withcarrao", "tweet": "n\u00e3o confio em ciro, n\u00e3o acredito q ele ser\u00e1 um bom gestor mas diante daquela assombra\u00e7\u00e3o, parece ser o menos ruim.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/withcarrao/status/1037511582916521987", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511404365008896, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:49", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "T\u00edpica guerra onde nenhum dos lados tem raz\u00e3o. Quero que se matem! https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037511404365008896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511340406067200, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2765038978, "username": "rcaoliveirarn79", "tweet": "URGENTE - IBOPE Ciro sobe mais que todo mundo. Vai ao segundo lugar. Surra Bolsonaro por 44x33 em simula\u00e7\u00e3o de segundo turno e tem a menor rejei\u00e7\u00e3o entre os\u2026  https://www.instagram.com/p/BnXbYEBgrgTX9j5xo4FQ65V-upBpDMLHP3YXQg0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1cfftlhpoeaam\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcaoliveirarn79/status/1037511340406067200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511242347368448, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1001584233759100939, "username": "noloonaverse", "tweet": "@UrsoSP Tem isso tamb\u00e9m, acho que vai ser igual a elei\u00e7\u00e3o de 89 onde Brizola deixou de ir para o segundo turno por pouco. A candidatura de Ciro enfrenta essa dificuldade, mas ap\u00f3s a milit\u00e2ncia de Bolsonaro somos a mais dedicada e estamos tentando contornar essa situa\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noloonaverse/status/1037511242347368448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UrsoSP"}
{"id": 1037511224437682176, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:06", "timezone": "CDT", "user_id": 856888261, "username": "loviiinha", "tweet": "ENTROU O CIRO GOMES PALMEIRENSE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loviiinha/status/1037511224437682176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511021412458496, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:18", "timezone": "CDT", "user_id": 576197183, "username": "PMoane", "tweet": "@laguiiar Hahaha com certeza. Ciro (quase)nunca decepciona", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PMoane/status/1037511021412458496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laguiiar"}
{"id": 1037511013778771969, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "CIRO GOMES \u00c9 O CARA MAIS PREPARADO PARA SER PRESIDENTE DO BRASIL ATUALS\u00d3N\u00c3OV\u00caQUEMN\u00c3OQUER", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037511013778771969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510690104328193, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:59", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "@augustosnunes Ciro Gomes o comedor de farinha nordestina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1037510690104328193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes"}
{"id": 1037510606046339075, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "@girlaurinah @blxckgirls BORA CIRO PORRAAAAAAA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037510606046339075", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blxckgirls,girlaurinah"}
{"id": 1037510439129759744, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:59", "timezone": "CDT", "user_id": 983510728576561152, "username": "henrvque", "tweet": "Ciro Gomes e Bolsonaro \u00e0 80km/h. Quem \u00e9 o mais reacion\u00e1rio?  https://twitter.com/jpvbm/status/1037135568843534337\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrvque/status/1037510439129759744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510287979671552, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:23", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "@propalando Nessa elei\u00e7\u00e3o, meu maior medo \u00e9 termos a vit\u00f3ria de um fascista despreparado que levar\u00e1 o Pa\u00eds ao apocalipse em todos os sentidos. E s\u00f3 vejo esse risco de acontecer contra Haddad no segundo turno. Por outro lado vejo em Ciro, al\u00e9m de qualidades, uma chance real de vencer o Bozo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037510287979671552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "propalando"}
{"id": 1037510274771767297, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@RuanLops Juro que li Caruaru na tua bio. Eu t\u00f4 \u00e9 louca. Rsrs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037510274771767297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RuanLops"}
{"id": 1037510192055955456, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:00", "timezone": "CDT", "user_id": 460618323, "username": "bambolele", "tweet": "@adorablescratch votei marina pq haddad eu duvido que ganhe de bolsonaro no segundo e ciro eu acho um DOIDO que ainda ta em chapa com ruralista. marina eu acho q tem for\u00e7a pra vencer bolso e \u00e9 a opcao mais \"equilibrada\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bambolele/status/1037510192055955456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adorablescratch"}
{"id": 1037510014519455747, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 15080257, "username": "julio2906", "tweet": "Ciro entrevistado do Conversa Afiada, com Paulo Henrique Amorim.#CiroPresidente12 https://twitter.com/cirogomes/status/1037509461328506881\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente12", "link": "https://twitter.com/julio2906/status/1037510014519455747", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509960131923968, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:05", "timezone": "CDT", "user_id": 132591443, "username": "jandersomoura", "tweet": "A gente t\u00e1 discutindo muito os candidatos \u00e0 presid\u00eancia MAS N\u00d3S DE PERNAMBUCO ESTAMOS FODIDOS DE CANDIDATO PRA GOVERNADOR. N\u00c3O TEM EM QUEM VOTAR AMIGAS", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandersomoura/status/1037509960131923968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509838744506369, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1005110166403141632, "username": "lipeffl", "tweet": "@cirogomes Vamos dar o play em mais uma entrevista de Cir\u00e3o.Ciro 12.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipeffl/status/1037509838744506369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037509837041664000, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1002614993135788039, "username": "mcarolsaless", "tweet": "a\u00ed essa merda desse twitter fica mostrando um meme de ciro toda hora inferno pois n\u00e3o vou mandar nenhum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcarolsaless/status/1037509837041664000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509787754418177, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:24", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "@propalando O risco do Bozo ganhar em um eventual 2\u00ba turno contra Haddad existe. A pesquisa mostra isso. O sentimento geral anti-petismo tamb\u00e9m.\u00c9 a base do que se alimenta o eleitor do Bozo. Se Haddad for para 2\u00ba turno voto e fa\u00e7o campanha. Mas \u00e9 arriscado. Risco que se mostra menor com Ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037509787754418177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "propalando"}
{"id": 1037509700219232256, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@RuanLops vai ver o Ciro em Caruaru amanh\u00e3?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037509700219232256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RuanLops"}
{"id": 1037509699493679104, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 15080257, "username": "julio2906", "tweet": "@BlogdoNoblat Ciro, inegavelmente!!! #CiroPresidente12", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente12", "link": "https://twitter.com/julio2906/status/1037509699493679104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037509623660638208, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:44", "timezone": "CDT", "user_id": 190681993, "username": "robertoalvess_", "tweet": "Depois dessa pesquisa do ibope, fico entre Marina e Ciro. #TeamCiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#TeamCiro", "link": "https://twitter.com/robertoalvess_/status/1037509623660638208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509559793975296, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Se Haddad ganhar eu explodo esse pa\u00eds (n\u00e3o vai)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037509559793975296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509556614713344, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@gabrie1cos Tu viu a musiquinha? \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037509556614713344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrie1cos"}
{"id": 1037509393913458688, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 15080257, "username": "julio2906", "tweet": "Ciro inegavelmente!!! #CiroPresidente12 pic.twitter.com/rUUB7ZK7x1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente12", "link": "https://twitter.com/julio2906/status/1037509393913458688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509374955143168, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:45", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "Ciro 2018!#CiroNoSegundoTurno https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/06/politica/1536188601_922459.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037509374955143168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509315224068098, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 55574742, "username": "reuelalmeida", "tweet": "Depois dos v\u00eddeo de Temer, Ciro ser\u00e1 o brasileiro que ter\u00e1 a melhor noite de sono hoje", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reuelalmeida/status/1037509315224068098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509210278379521, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 132591443, "username": "jandersomoura", "tweet": "@suilaneoliveira Gostei demais mas tudo desse traste eu fico com p\u00e9 atr\u00e1s pic.twitter.com/pIMW5zG9c9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandersomoura/status/1037509210278379521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "suilaneoliveira"}
{"id": 1037509063469346818, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@barbaratheband mito presidente barbaratheband vice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037509063469346818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "barbaratheband"}
{"id": 1037508966694219777, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:08", "timezone": "CDT", "user_id": 71372389, "username": "wilsoncabus", "tweet": "Rapaz, que tabocada do Ciro  https://www.facebook.com/100002507902369/posts/1912858748807703/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilsoncabus/status/1037508966694219777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508964265734145, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 887837149797777410, "username": "__alm", "tweet": "esse v\u00eddeo \u00e9 a maior contribui\u00e7\u00e3o de Ciro Gomes ao Brasil.  https://twitter.com/cabraulalau/status/1037115932378898432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__alm/status/1037508964265734145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508636074016769, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "mentiroso e caluniadorcaluniador e mentiroso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037508636074016769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508576288354310, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:35", "timezone": "CDT", "user_id": 324523556, "username": "joaolrs", "tweet": "cada vez q vejo essa porra de propaganda de Paulo camara com haddad me conven\u00e7o de que vou votar \u00e9 em Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaolrs/status/1037508576288354310", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508507808006144, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 628871734, "username": "wutdua", "tweet": "Pensando em qual pastelaria da feira de Caruaru eu vou amanh\u00e3 na esperan\u00e7a de encontrar Ciro comendo um pastel pq de ctz ele vai comer", "replies": 4, "retweets": 3, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wutdua/status/1037508507808006144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508477353164800, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1881333984, "username": "jllaaguiar", "tweet": "@letyciafff ratas de ciro gomes eu sou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jllaaguiar/status/1037508477353164800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "letyciafff"}
{"id": 1037508316602290178, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1417078166, "username": "letyciafff", "tweet": "@jllaaguiar meu deus gringos falando portugueskkkkkkkkkkkciro fala muito bem poooo e eu acho q ele ta cada vez mais aumentando o publico dele nesses ultimos tempos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letyciafff/status/1037508316602290178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jllaaguiar"}
{"id": 1037508259287101440, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@barbaratheband Vai dar um jeito nesse pa\u00eds", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037508259287101440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "barbaratheband"}
{"id": 1037508216073187328, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 757632770109767680, "username": "Kadubot", "tweet": "@Allef_Alianca Tem direitos autorais meus nele amore pic.twitter.com/irsePfohnb", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kadubot/status/1037508216073187328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Allef_Alianca"}
{"id": 1037508079900930049, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1001584233759100939, "username": "noloonaverse", "tweet": "@UrsoSP Sem falar que, \u00f3rf\u00e3os do Lula o eleitorado de esquerda pretende usar o voto \u00fatil. Ciro se mostrou o mais forte para derrotar o Bolsonaro, o que fortalece a migra\u00e7\u00e3o de votos j\u00e1 no primeiro turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noloonaverse/status/1037508079900930049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UrsoSP"}
{"id": 1037507867484598273, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 749643108594380800, "username": "flordeacafrao", "tweet": "@cirogomes Ciro, te amo! Casa comigo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flordeacafrao/status/1037507867484598273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037507813642326017, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@barbaratheband Eu votaria", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037507813642326017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "barbaratheband"}
{"id": 1037507757581185033, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:20", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "@propalando Meu voto hoje \u00e9 de Ciro por v\u00e1rios motivo. O citei em uma tuitada anterior. Gosto muito de HAddad. Mas a estrat\u00e9gia do PT foi suicida (na minha vis\u00e3o). Hoje vejo um risco do PT apenas desidratar Ciro. E se for para um 2\u00ba turno colocar um maluco como Bolsonaro no poder.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037507757581185033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "propalando"}
{"id": 1037507722177073154, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 757632770109767680, "username": "Kadubot", "tweet": "@pallotun Fica na sua rid\u00edcula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kadubot/status/1037507722177073154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pallotun"}
{"id": 1037507655961587712, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 224459747, "username": "orlandogomessjr", "tweet": "@PedroCerize Ciro Presidente e nova \u201ccarta aos brasileiros\u201d?? \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orlandogomessjr/status/1037507655961587712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroCerize"}
{"id": 1037507636697223170, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "ATAQUE DOS GOLPISTA LOKOT\u00c1 EM CHOCK???? https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037507636697223170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507633798934529, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1417078166, "username": "letyciafff", "tweet": "@jllaaguiar eu tamb\u00e9m porra ciro comes & bebes tem um jeitinho apaixonante", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letyciafff/status/1037507633798934529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jllaaguiar"}
{"id": 1037507537128640512, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 15080257, "username": "julio2906", "tweet": "Ciro neles!#CiroPresidente12 https://twitter.com/TeamCiroGomes/status/1037445068393783296\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente12", "link": "https://twitter.com/julio2906/status/1037507537128640512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507431427915777, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1639223172, "username": "baldingelo", "tweet": "@deybshow Meu voto \u00e9 em Haddad mas votaria lindamente no Ciro sim. Acho um otimo candidato. Se n fosse o Haddad seria ele sem duvidas :)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baldingelo/status/1037507431427915777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deybshow"}
{"id": 1037507330504568833, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1001584233759100939, "username": "noloonaverse", "tweet": "@UrsoSP Mas se analisarmos outros aspectos o Ciro t\u00e1 na frente. Ele mantem o maior \u00edndice de crescimento e o menor de rejei\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noloonaverse/status/1037507330504568833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UrsoSP"}
{"id": 1037507328797536256, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 219315281, "username": "brenoopaiva", "tweet": "@thalesrafaell1 Ciro at\u00e9 era uma op\u00e7\u00e3o de voto minha, mas n\u00e3o d\u00e1. T\u00e1 complicado, t\u00f4 realmente pensando em votar nulo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenoopaiva/status/1037507328797536256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thalesrafaell1"}
{"id": 1037507261462134785, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3571348337, "username": "diariodeumpe", "tweet": "Extra! Extra!Pesquisa Ibope revela: no segundo turno o candidato de nome impronunci\u00e1vel perde pra os principais advers\u00e1rios. Seria derrotado por Ciro, Alckmin e Marina. Empataria com Haddad, tamb\u00e9m conhecido...  https://www.facebook.com/100007119844039/posts/2232907243623249/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariodeumpe/status/1037507261462134785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507252406628352, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1881333984, "username": "jllaaguiar", "tweet": "@letyciafff amiga estou cada dia mais sendo levada pelo papo de ciro games", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jllaaguiar/status/1037507252406628352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "letyciafff"}
{"id": 1037507187898245121, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "Em resumo. Ciro \u00e9 o meu voto e um voto bem vi\u00e1vel para quem ainda est\u00e1 indeciso. Candidato muito bem preparado, com proposta para v\u00e1rias \u00e1reas (basta ver qualquer entrevista ou debate) e alternativa segura para quem quer por um fim nessa dualidade PT x PSDB e pacificar o pais.", "replies": 10, "retweets": 5, "likes": 91, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037507187898245121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507185868197890, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 867542104054091777, "username": "deybshow", "tweet": "Em quem voc\u00eas v\u00e3o votar para Presidente porque o Ciro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deybshow/status/1037507185868197890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507007270531077, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 896161840689971200, "username": "xdelreybless", "tweet": "Ciro empatado com a Marina, essa eu t\u00f4 sem entender", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xdelreybless/status/1037507007270531077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506803267985408, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:32", "timezone": "CDT", "user_id": 777957080967815168, "username": "tatapacas", "tweet": "meninas cortei o cabelo novamente eh isto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatapacas/status/1037506803267985408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506757269053440, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 326262195, "username": "Le0Albuquerque", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ou seja, Alckmin \u00e9 Temer e Temer \u00e9 Alckmin... Ciro Gomes 12 contra voc\u00eas, seus insanos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Le0Albuquerque/status/1037506757269053440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506613102473221, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "Outra coisa. Um palanque de Ciro em um segundo turno contra Bolsonaro tem o potencial de agregar v\u00e1rias correntes pol\u00edticas. De esquerda, centro e mesmo de direita. Algo muito mais dif\u00edcil de acontecer em caso de Alckimin ou Haddad no segundo turno contra o Bozo.", "replies": 8, "retweets": 3, "likes": 90, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037506613102473221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506383493713921, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:52", "timezone": "CDT", "user_id": 78446459, "username": "owPredos", "tweet": "At\u00e9 agora t\u00f4 assim pra essa elei\u00e7\u00e3oAmanda Palha - Federal - 2122-- Estadual-- Senador Dani Portela - Governadora - 50Ciro Gomes - Presidente - 12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owPredos/status/1037506383493713921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506237536104452, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:17", "timezone": "CDT", "user_id": 777957080967815168, "username": "tatapacas", "tweet": "essa \u00e9 a hora de soltar o famigerado: EITA CARAI https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatapacas/status/1037506237536104452", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506096204791808, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 60233337, "username": "sremanuel25", "tweet": "Rapaz, o Ciro chegou nos 2 d\u00edgitos e j\u00e1 \u00e9 segundo nas inten\u00e7\u00f5es de voto... Se o PT continuar enrolando Ciro pode levar essa ein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sremanuel25/status/1037506096204791808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505845339344897, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 540525056, "username": "AnaCamelo2", "tweet": "Ibope fake mostra Bolsonaro seguido por Ciro e Marina  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367830/Ibope-fake-mostra-Bolsonaro-seguido-por-Ciro-e-Marina.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaCamelo2/status/1037505845339344897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037505286813171712, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "Ciro \u00e9 quem tem tamb\u00e9m a menor rejei\u00e7\u00e3o entre os principais candidatos (20%). J\u00e1 Bolsonaro tem 44% de rejei\u00e7\u00e3o. \u00c9 o dobro do percentual de votos a favor. Outro dado favor\u00e1vel a Ciro. #12", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "#12", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037505286813171712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505248024256513, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "EXTRA: V\u00cdDEO: Ciro sai em defesa de Lula e d\u00e1 \u201caula de Direito\u201d para Eliane Cantanh\u00eade  https://www.revistaforum.com.br/video-ciro-sai-em-defesa-de-lula-e-da-aula-de-direito-para-eliane-cantanhede/\u00a0\u2026 via @revistaforum", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1037505248024256513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum"}
{"id": 1037505221264662528, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "quem lembra da carta p dilma kkkkk e hj msm ele processou ciro pq falou mal dele  https://twitter.com/mikhaetc/status/1037504206305935366\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037505221264662528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505163567751170, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "V\u00cdDEO: Ciro sai em defesa de Lula e d\u00e1 \u201caula de Direito\u201d para Eliane Cantanh\u00eade  https://www.revistaforum.com.br/video-ciro-sai-em-defesa-de-lula-e-da-aula-de-direito-para-eliane-cantanhede/\u00a0\u2026 via @revistaforum", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1037505163567751170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum"}
{"id": 1037505162561052672, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:01", "timezone": "CDT", "user_id": 168668710, "username": "izaiascomerciar", "tweet": "Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, diz Ibope  http://dlvr.it/QjG1tq\u00a0 pic.twitter.com/y8xq3J9DSI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izaiascomerciar/status/1037505162561052672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505006843449344, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 72763005, "username": "erriefi", "tweet": "@mikhaetc @pedrovalenca @laranaoclara amiga mas que estranho??? isso nao tira voto de ciro, talvez tire pouco de marina. mas acho que definitivamente nao da voto pra alckmin, o que seria o ponto principal, nao?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erriefi/status/1037505006843449344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laranaoclara,pedrovalenca,mikhaetc"}
{"id": 1037504927952719873, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "O PT cometeu um suic\u00eddio pol\u00edtico com a estrat\u00e9gia de segurar a candidatura invi\u00e1vel de Lula . Falta um m\u00eas para elei\u00e7\u00e3o. Essa transfer\u00eancia n\u00e3o vai ser autom\u00e1tica. Haddad perdeu muito tempo \u00e0 margem da campanha. Agora, o perigo \u00e9 apenas desidratar Ciro por um 2\u00ba turno.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037504927952719873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504643146772480, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno, diz Ibope  https://goo.gl/WCg5u7\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/g81qTTUUKq", "replies": 40, "retweets": 16, "likes": 71, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037504643146772480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504518869712899, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:27", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "@pedrovalenca marina??? ciro??? haddad?? nenhum desses faz sentido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037504518869712899", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrovalenca"}
{"id": 1037504443808444416, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "Maior vencedor nessa pesquisa, na minha vis\u00e3o, \u00e9 Ciro. \u00danico que cresceu tr\u00eas pontos e o que tem a maior vantagem em um poss\u00edvel segundo turno contra Bolsonaro (11 pontos). Tend\u00eancia \u00e9 crescer ainda mais j\u00e1 que deve herdar muitos votos de Lula.  https://twitter.com/g1/status/1037481472251371520\u00a0\u2026", "replies": 11, "retweets": 1, "likes": 66, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037504443808444416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504302061944834, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:36", "timezone": "CDT", "user_id": 234235549, "username": "Kleber_SCR", "tweet": "@CatundaBruno Ciro ta fora do jogo. Sem.estrutura partid\u00e1ria", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kleber_SCR/status/1037504302061944834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CatundaBruno"}
{"id": 1037504246617448454, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2416166979, "username": "GustavoHugo14", "tweet": "Ciro nunca 0/  https://twitter.com/TonhoDrinks/status/1037312801398824961\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoHugo14/status/1037504246617448454", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504138014277632, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2374330609, "username": "gilrassois", "tweet": "sabia demais q uma hora as verdades do Ciro iam aparecer e td mundo querer votar nele tbm, por um lado to feliz por outro mt preocupada com essa vice dos infernos q ele tem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilrassois/status/1037504138014277632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503892551020545, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1858110494, "username": "ftdningtable", "tweet": "dia 1 de janeiro de 2019, irei assistir o ciro tomar a posse do governo brasileiro \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f  https://twitter.com/kissyclaflin/status/1037502544271089664\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ftdningtable/status/1037503892551020545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503636803346433, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 67048206, "username": "ppspencersoares", "tweet": "Mais um pouquinho de Ciro!!!  https://www.instagram.com/p/BnXX4gOAUdhxNWD7_xoDowRVpqAshrDZuJWf6c0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=31cuqhpwvfz1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ppspencersoares/status/1037503636803346433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503302639001600, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 67048206, "username": "ppspencersoares", "tweet": "Um pouco sobre Ciro!!!  https://www.instagram.com/p/BnXXvI6g0wGhN4DWzfl2NFwjKhACwD21V5JWl80/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=t2tah4f59zh3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ppspencersoares/status/1037503302639001600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503272305741826, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1858110494, "username": "ftdningtable", "tweet": "ciro \u00edcone aclamado por todos, dono do planalto  https://twitter.com/Itspedrito/status/1037491784916631554\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ftdningtable/status/1037503272305741826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503167746002944, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1529095477, "username": "Xidnt", "tweet": "S\u00f3 queria que o ciro gomes ganhasse e meus amigos nao fossem um bando de filho da puta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Xidnt/status/1037503167746002944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502454525554690, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1001584233759100939, "username": "noloonaverse", "tweet": "@Appacheco1 Haddad n\u00e3o tem 44% de votos contra Bolsonaro, quem tem \u00e9 Ciro. Na verdade Haddad tem 36% e Bolsonaro 37%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noloonaverse/status/1037502454525554690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Appacheco1"}
{"id": 1037502221439643648, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 721457976, "username": "incrivson", "tweet": "@ohmaezinha miga, a gnt vai ter que escolher e eu tbm votaria em ciro hoje, como j\u00e1 te disse mas >eu< n acho q s\u00f3 por isso t\u00e1 ~tudo certo~, sabe? ainda tenho q cobrar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/incrivson/status/1037502221439643648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ohmaezinha"}
{"id": 1037502144264511488, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": " pic.twitter.com/xxwYmyoXeL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037502144264511488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501888118304774, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2684592620, "username": "SaturnoTiago", "tweet": "Acho que vou de Ciro...  https://www.facebook.com/100005235457165/posts/930740363777137/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaturnoTiago/status/1037501888118304774", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501637445730304, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 88994482, "username": "susanasleal", "tweet": "@gleisi O candidato da esquerda agora \u00e9 Ciro que lidera no NE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/susanasleal/status/1037501637445730304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037501607485886469, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 132591443, "username": "jandersomoura", "tweet": "VOC\u00ca NEGARIA SEU VOTO PARA ESSE HOMEM????? https://twitter.com/vera/status/1037382121806016517\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandersomoura/status/1037501607485886469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501579941879808, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@godfatherpayne_ AI MEU PIRUUUU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037501579941879808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "godfatherpayne_"}
{"id": 1037501539085103104, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@delucca Lula tem 40%. Acham que esses votos v\u00e3o pra quem?Quem vota em Lula, vota em quem ele indicar. Existe 20% que diz s\u00f3 votar em Lula, todo o restante vota em quem ele indicar. Quem ser\u00e1?Insano \u00e9 algu\u00e9m achar q esses votos voar\u00e3o p Marina e Ciro. O PT tem candidato.", "replies": 20, "retweets": 10, "likes": 53, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037501539085103104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037501403458138112, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Perdi a foto do terceir\u00e3o que tristeza", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037501403458138112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501156128374784, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@nattttttaliac Se quiser conversar sobre as propostas dele, estou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037501156128374784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nattttttaliac"}
{"id": 1037501077900410880, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:47", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@FredFigueiroa Ciro \u00e9 um estelionat\u00e1rio pol\u00edtico e n\u00e3o tem milit\u00e2ncia ,vai perder pra qualquer que fizer uma campanha decente mostrando como s\u00e3o fr\u00e1geis seus argumentos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037501077900410880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredFigueiroa"}
{"id": 1037501053510537216, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 731216045109878786, "username": "ModestoGermano", "tweet": "@pablovillaca @rovedagabriel eleitor de Ciro sempre repete o que ele fala? ctrl c + ctrl v", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ModestoGermano/status/1037501053510537216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rovedagabriel,pablovillaca"}
{"id": 1037501004835639296, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 45841143, "username": "flaviochaves_", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad,\u00a06%  https://flaviochaves.com.br/2018/09/06/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/kpChuZ1GFY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviochaves_/status/1037501004835639296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500681542885376, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:12", "timezone": "CDT", "user_id": 196007208, "username": "marcilioeastamo", "tweet": "@filgmartin @raphael_k_g Bolsonaro aqui no nordeste perder realmente de lavada. Existe uma minoria que vota em nele. Mais a disputa aqui \u00e9 entre Ciro \u00e9 os votos de Lula.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcilioeastamo/status/1037500681542885376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raphael_k_g,filgmartin"}
{"id": 1037500346325786626, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:53", "timezone": "CDT", "user_id": 777957080967815168, "username": "tatapacas", "tweet": "esse v\u00eddeo \u00e9 bom d+ https://twitter.com/vera/status/1037382121806016517\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatapacas/status/1037500346325786626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499942154252288, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1619061697, "username": "4driano_4raujo", "tweet": "@EstadaoPolitica Ciro j\u00e1 disse que o ibope vende at\u00e9 a m\u00e3e, e a\u00ed?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4driano_4raujo/status/1037499942154252288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1037499825502208001, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 351411888, "username": "DilsonUFPE", "tweet": "Professores, trabalhadores, Vamos de Ciro  https://www.facebook.com/1097700832/posts/10215992348657038/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DilsonUFPE/status/1037499825502208001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499661307863045, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 715949431368073217, "username": "lexadocangaco", "tweet": "@noradatuamae Por essas e outras que eu vou com o Ciro Gomes", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lexadocangaco/status/1037499661307863045", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "noradatuamae"}
{"id": 1037499633080193026, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4914995507, "username": "amarovirginio", "tweet": "@JenioQuadros Meu ciro est\u00e1 vivoooooooooo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amarovirginio/status/1037499633080193026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JenioQuadros"}
{"id": 1037499421615968256, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "Adoroooo! \ud83c\udfb6 #CiroNoSegundoTurno https://twitter.com/Barbara31974599/status/1037498990437322753\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037499421615968256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499341827727361, "date": "2018-09-05", "time": "19:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Ouvir Otherside e come\u00e7ar a cantar PIRANHASAFADA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037499341827727361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499157911617536, "date": "2018-09-05", "time": "19:34:09", "timezone": "CDT", "user_id": 623806315, "username": "m0tels", "tweet": "Todo mundo no Ciro viu galerinha  https://twitter.com/realitysocial/status/1037480648762707968\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m0tels/status/1037499157911617536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499115482038272, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 159239080, "username": "leorinoramos", "tweet": "Haddad se mostra uma excelente op\u00e7\u00e3o, mas votar nele nesta elei\u00e7\u00e3o \u00e9 muito perigoso. Um eventual segundo turno entre ele e o fascista, como a pesquisa mostrou, ganha o fascista. Seria um desastre. Para essa elei\u00e7\u00e3o o candidato \u00e9 Ciro Gomes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leorinoramos/status/1037499115482038272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499042450812928, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Aqueles v\u00eddeos de dublagens sulistar pelo amor de deus nn aguento mais rir disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037499042450812928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498669723987969, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "oiiiiiiiii mada dm ^^", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037498669723987969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498588673323008, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "s\u00e9rio isso 0 pessoas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037498588673323008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498434167746561, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 275548262, "username": "Srta_Hayalla", "tweet": "@FredFigueiroa A esquerda tem que aceitar que \u00e9 ou Ciro ou Marina, esque\u00e7am o Haddad, \u00e9 a \u00fanica maneira de nos livrar desse ser retr\u00f3grado que t\u00e1 na pol\u00edtica h\u00e1 27 anos e se intitula do novo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srta_Hayalla/status/1037498434167746561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredFigueiroa"}
{"id": 1037498323089977347, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "namora comigo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037498323089977347", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498196073881607, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "\u00c9 isso qu'eu vou dizer quando for verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037498196073881607", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498110489124865, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Caramba t\u00f4 namorando e agora \u00e9 s\u00e9rio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037498110489124865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497872231620608, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1001584233759100939, "username": "noloonaverse", "tweet": "Se contarmos s\u00f3 os votos v\u00e1lidos da pesquisa Ibope o Ciro fica com 57%! E isso \u00e9 muito importante, pois um dos 'argumentos' para o golpe contra Dilma foi a pouca diferen\u00e7a de voto entre ela \u00e9 A\u00e9cio", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noloonaverse/status/1037497872231620608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497787716444160, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 283360589, "username": "pdiasmonteiro", "tweet": "Dale, Ciro!  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037488505662963712\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdiasmonteiro/status/1037497787716444160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497562738184193, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1042382682, "username": "embrasa_", "tweet": "CIRO NELESSSS, hora de combinar voto seus boc\u00f3s!  https://twitter.com/estadao/status/1037479742319026176\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/embrasa_/status/1037497562738184193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497509084639232, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@corsacapotado ta muito bonito o cabelo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037497509084639232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "corsacapotado"}
{"id": 1037497414062669824, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:13", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@pablovillaca Ciro com Katia n\u00e3o cola, n\u00e3o d\u00e1. Talvez s\u00f3 no segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037497414062669824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037497327370600448, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@deadkidzs \u00c9 nois anjo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037497327370600448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deadkidzs"}
{"id": 1037497190023868417, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "Galera, essa \u00e9 a hora de investir no convencimento das pessoas. Temos que compartilhar as pesquisas, os debates, as opini\u00f5es, estarmos dispon\u00edveis para ouvir e conversar com as pessoas. Todo mundo junto em prol de um projeto nacional de desenvolvimento.#CiroNoSegundoTurno", "replies": 3, "retweets": 46, "likes": 117, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037497190023868417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497073560682496, "date": "2018-09-05", "time": "19:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@mirunayv Simplesmente o mais lindo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037497073560682496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mirunayv"}
{"id": 1037496990505021441, "date": "2018-09-05", "time": "19:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3076240539, "username": "edsoonsoarees__", "tweet": "@folha Vamo Ciro!!!!  #CiroNoSegundoTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/edsoonsoarees__/status/1037496990505021441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037496850528579585, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:59", "timezone": "CDT", "user_id": 27296648, "username": "giorgiacs", "tweet": "alem do fator katia abreu, meu maior medo de ciro presidente \u00e9 dele ser ruim e a gente ter que apagar os memes de amor pra n\u00e3o passar vergonha no futuro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giorgiacs/status/1037496850528579585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496715304214529, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3435750022, "username": "calebeafon", "tweet": "Ciro t\u00e1 crescendo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/calebeafon/status/1037496715304214529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496712657547264, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3384986368, "username": "dudafga", "tweet": "\u00c9 melhor Jair se acostumando com Ciro presidente no 2\u00ba turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudafga/status/1037496712657547264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496536140341249, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:44", "timezone": "CDT", "user_id": 398073977, "username": "MARCELOGARCIARJ", "tweet": "No pr\u00f3ximo debate Ciro t\u00e1 na hora de fazer perguntas inteligentes para o Bozo, a\u00ed ele se complica todo.  https://twitter.com/CiraodoCerrado/status/1037489333077504000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCELOGARCIARJ/status/1037496536140341249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496526766067714, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 8837552, "username": "cosmerondo", "tweet": "@FakeArtur Quem n\u00e3o viu Brizola p\u00f4de ver Ciro Gomes, essa \u00e9 a real.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmerondo/status/1037496526766067714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FakeArtur"}
{"id": 1037496345429508097, "date": "2018-09-05", "time": "19:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 775539733069983744, "username": "tatosoutomaior", "tweet": "realmente Ciro virou o queridinho dos memes s\u00f3 vejo coisa com ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatosoutomaior/status/1037496345429508097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496026045861889, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@glaubinlima Concordo demais! Agora que vem as pedradas, vamos pegar uma a uma e construir um monumento contra o fascismo. \ud83d\ude01", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037496026045861889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "glaubinlima"}
{"id": 1037496011336429568, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:39", "timezone": "CDT", "user_id": 806623307575545868, "username": "ggomes_pedro", "tweet": "Ciro s\u00f3 cresce e bozzzo desce. Ciro presidente.  https://twitter.com/DiarioPE/status/1037486227006607360\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ggomes_pedro/status/1037496011336429568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495594472927232, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1025490277090451457, "username": "biancalais", "tweet": "Se Ciro Gomes for eleito ele trar\u00e1 a Beyonc\u00e9 para jantar no Brasil  https://twitter.com/falsaknowles/status/1028309471859232768\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biancalais/status/1037495594472927232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495559479812096, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 721457976, "username": "incrivson", "tweet": "@carolcaraia @ohmaezinha por isso que t\u00f4 pensando mil vezes e com o cu na m\u00e3o pra votar em ciro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/incrivson/status/1037495559479812096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carolcaraia,ohmaezinha"}
{"id": 1037495558196408320, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 351411888, "username": "DilsonUFPE", "tweet": "J\u00e1 vinha alertando para o inevit\u00e1vel crescimento de Ciro. Notem:Ciro foi o \u00fanico candidato a crescer: ele subiu tr\u00eas pontos percentuais na compara\u00e7\u00e3o com a pesquisa divulgada em 20 de agostoCiro no segundo turno ganha de Bozzo com ampla margem...  https://glo.bo/2oJ7Uk5\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DilsonUFPE/status/1037495558196408320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495501699076096, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:37", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "Nas simula\u00e7\u00f5es do 2\u00b0 turno, Ciro \u00e9 o candidato que vence o Bozo com mais folga, se isto n\u00e3o \u00e9 um excelente argumento para votar no Ciro, eu nem sei mais o que dizer para te convencer.#CiroNoSegundoTurno", "replies": 4, "retweets": 67, "likes": 226, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037495501699076096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495360455933952, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1390597190, "username": "euiaghao", "tweet": "@gabbief @thabieluba Justamente! Ciro tem uma vida p\u00fablica praticamente impec\u00e1vel. Haddad \u00e9 mt escorado no que Lula representa (O que atrapalhou Dilma). E em rela\u00e7\u00e3o aos outros \u00e9 o mais preparado tamb\u00e9m...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euiaghao/status/1037495360455933952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thabieluba,gabbief"}
{"id": 1037495351782068229, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 71334919, "username": "emillio_m", "tweet": "Ciro mitando mais uma vez \u2764\ufe0f  https://twitter.com/jairfs/status/1037087395290722304\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emillio_m/status/1037495351782068229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494880057155584, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "Sambando para comemorar a subida nas pesquisas, por\u00e9m, amanh\u00e3, firme na luta. Humildade e foco. \u00c9 Ciro 2018!#CiroNoSegundoTurno", "replies": 5, "retweets": 53, "likes": 183, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037494880057155584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494280955281410, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1390597190, "username": "euiaghao", "tweet": "@gabbief @thabieluba Isso precisa ser levado em considera\u00e7\u00e3o. E Ciro \u00e9 mt melhor preparado que Haddad...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euiaghao/status/1037494280955281410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thabieluba,gabbief"}
{"id": 1037494075904196608, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 382709761, "username": "GabrielGomesML", "tweet": "GO Ciro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielGomesML/status/1037494075904196608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493913542639616, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 53025607, "username": "Nill_Junior", "tweet": "Ibope divulga primeira pesquisa sem Lula: Bolsonaro lidera, seguido de Marina e\u00a0Ciro  http://nilljunior.com.br/ibope-divulga-primeira-pesquisa-sem-lula-bolsonaro-lidera-seguido-de-marina-e-ciro/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/vbPgt57Ro9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nill_Junior/status/1037493913542639616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493840645693440, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:01", "timezone": "CDT", "user_id": 64741746, "username": "ArisvalBazante", "tweet": "Ciro tem 12% das inten\u00e7\u00f5es de voto, contra partida, tem 20% de rejei\u00e7\u00e3o, j\u00e1 Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto, contra partida, tem 44% de rejei\u00e7\u00e3o. Ou seja, Bolsonaro tem menos do dobro das inten\u00e7\u00f5es de voto que Ciro, e tem mais que o dobro da...  https://www.facebook.com/arisval.bazante/posts/2026668094039662\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArisvalBazante/status/1037493840645693440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493604942573569, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1390597190, "username": "euiaghao", "tweet": "@thabieluba @gabbief Pfvr, pensem melhor sobre Ciro Gomes, Haddad n\u00e3o tem chance nenhuma de ganhar essa elei\u00e7\u00e3o. E bozo n\u00e3o pode ganhar galera...", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euiaghao/status/1037493604942573569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabbief,thabieluba"}
{"id": 1037493355192696833, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:06", "timezone": "CDT", "user_id": 196007208, "username": "marcilioeastamo", "tweet": "Temos que Elogiar o Ciro Gomes de P\u00e9. \u00c9 indiscut\u00edvel que ele vem se destacado al\u00e9m dos demais candidatos nas entrevistas, sabatinas \u00e9 debates. A pesquisa Ibope mostra o reflexo desse crescimento impressionante do Ciro. \u00c9 no 2\u00b0 turno ele ganha de lavada pro seu rival . \u00c9 incr\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcilioeastamo/status/1037493355192696833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493101298888704, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:05", "timezone": "CDT", "user_id": 211679332, "username": "marllonarruda", "tweet": "@RuanLops @edsoonsoarees__ Queria saber de Ciro. Acabei de ver aqui a pesquisa. Tem que ir pro segundo, a busca \u00e9 ultrapassar a insossa do Acre.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marllonarruda/status/1037493101298888704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edsoonsoarees__,RuanLops"}
{"id": 1037493009334644737, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "\u00c9 12, \u00e9 12, \u00e9 12, \u00e9 12, \u00e9 DOZE!#CiroNoSegundoTurno", "replies": 1, "retweets": 14, "likes": 84, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037493009334644737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492977088847872, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 338058996, "username": "ArturFelippe", "tweet": "Pesquisa IBOPE: Bolsonaro, 22%;Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%;Am\u00f4edo, 3%; \u00c1lvaro, 3%;Meirelles, 2%; Demais, 1% ou menos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturFelippe/status/1037492977088847872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492969274843137, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3134810585, "username": "eufefex", "tweet": "Ciro cresceu \ud83d\udc40  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037484164457611264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eufefex/status/1037492969274843137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492629301288961, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 26109446, "username": "cremozim_", "tweet": "Est\u00e3o jogando a culpa da divis\u00e3o da esquerda em quem vota no Cirokakakakaka quem cagou tudo foi o PT mizamores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cremozim_/status/1037492629301288961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492571205984261, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 812214757411422208, "username": "LucasWharison", "tweet": "O PT precisa cal\u00e7ar as \"sand\u00e1lias da humildade\". \u00c9 indiscut\u00edvel a necessidade de unir-se para chegar ao segundo turno. Todavia, a hegemonia do partido, ao que transparece, est\u00e1 acima do interesse popular. Por estrat\u00e9gia pol\u00edtica, votarei no Ciro Gomes. IBOPE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasWharison/status/1037492571205984261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492496127983616, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:41", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "@alsjeioaniaa Concordo amiga! O pt parece que nem t\u00e1 a\u00ed pra o brasil s\u00f3 quer for\u00e7ar a candidatura do Lula etc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1037492496127983616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alsjeioaniaa"}
{"id": 1037492474485329920, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 34500906, "username": "carraly", "tweet": "Perde pra todo mundo at\u00e9 pro seu Raimundo!Pesquisa Ibope: @jairbolsonaro perde para Ciro @VemPraMassa, @MarinaSilva e @geraldoalckmin no 2\u00ba turno e tem empate t\u00e9cnico com @Haddad_Fernando  http://bit.ly/2M7fjDi\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/eOg6EsNdQJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/carraly/status/1037492474485329920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,VemPraMassa,MarinaSilva,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037492402704007168, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 703629487666286592, "username": "ahmnesiac", "tweet": "ciro gomes vai explicar o final de evengelion", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ahmnesiac/status/1037492402704007168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492360547127296, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 966837073029271552, "username": "WendelMarques99", "tweet": "Saiu agr pesquisa Ibope Bolsonaro lidera com 22 por cento, atr\u00e1s tem Marina e ciro com 12. Mesmo desconfiando da validade da pesquisa, e claro \u00e9 uma amostragem muito pequena. Estou apreensivo, ser\u00e1 que vai ser no 1 turno?  Esse pa\u00eds n\u00e3o aguenta mais 4 anos de socialismo.", "replies": 6, "retweets": 6, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WendelMarques99/status/1037492360547127296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492323062636544, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:00", "timezone": "CDT", "user_id": 116467527, "username": "PCdoBRecife", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/pesquisa-ibope-presidente-59-bolsonaro-lula-haddad-marina-alckmin-ciro.htm?#_=_\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#_", "link": "https://twitter.com/PCdoBRecife/status/1037492323062636544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037492315835838464, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 938264800462802945, "username": "DiogoFerreira_5", "tweet": "Vou pedir um lanche l\u00e1 do ciro, to na fome", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiogoFerreira_5/status/1037492315835838464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492181202812928, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:26", "timezone": "CDT", "user_id": 275548262, "username": "Srta_Hayalla", "tweet": "@philosopop Curitiba= Ciro \ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srta_Hayalla/status/1037492181202812928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "philosopop"}
{"id": 1037491983705628672, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 27296648, "username": "giorgiacs", "tweet": "@Polimna eh verdade, amiga. fiquei achando legal o desenvolvimento de postura de marina nessas elei\u00e7\u00f5es mas infelizmente acho que a estrategia \u00e9 votar em ciro e katinha mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giorgiacs/status/1037491983705628672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Polimna"}
{"id": 1037491968073449473, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3071414553, "username": "gersicamosa", "tweet": "Ciro subindo nas pesquisas #Ciro12 pic.twitter.com/Xj8e8b1Y3q", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/gersicamosa/status/1037491968073449473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491941456441344, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:29", "timezone": "CDT", "user_id": 777957080967815168, "username": "tatapacas", "tweet": "EU VOOOOU ATRAS DO TRIO EL\u00c9TRICO VOUUUU #SegundoSol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SegundoSol", "link": "https://twitter.com/tatapacas/status/1037491941456441344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491893079293952, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:17", "timezone": "CDT", "user_id": 51135333, "username": "leo_apl", "tweet": "@EuclidesFla \u00c9 Ciro 12!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_apl/status/1037491893079293952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EuclidesFla"}
{"id": 1037491869142446081, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:11", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "@cirogomes @jimcostalima Kkk otima estrat\u00e9gia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1037491869142446081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jimcostalima,cirogomes"}
{"id": 1037491566892474369, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:59", "timezone": "CDT", "user_id": 64741746, "username": "ArisvalBazante", "tweet": "Ciro t\u00e1 virado.  https://www.facebook.com/arisval.bazante/posts/2026661154040356\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArisvalBazante/status/1037491566892474369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491356967546881, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 52035574, "username": "terezinha45123", "tweet": "Bolsonaro com rejei\u00e7\u00e3o de 44% no Ibope.Alt\u00edssima. Empata com Haddad no segundo turno e perde para Alckmin, Ciro e Marina. Considerando que Haddad vai crescer, Bolsonaro ser\u00e1 o \u00fanico a n\u00e3o derrotar o PT no segundo turno.  https://twitter.com/veja/status/1037484542620250112\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezinha45123/status/1037491356967546881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491271668039681, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 735634730, "username": "BetterAttacker", "tweet": "PROV\u00c1VEL SEGUNDO TURNO: BOLSONARO VS. CIRO GOMES  https://youtu.be/BOBlkzPHTrM\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetterAttacker/status/1037491271668039681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037491154592452608, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 275548262, "username": "Srta_Hayalla", "tweet": "@chicobarney VEM PAINHO CIRO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srta_Hayalla/status/1037491154592452608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037491121855889414, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 630926718, "username": "naldovilella", "tweet": "Tirem a porra do poste do PT e vamos nos unir. \u00c9 CIRO PORRA.  pic.twitter.com/8SnAPF3Jv9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naldovilella/status/1037491121855889414", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491118253006850, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:12", "timezone": "CDT", "user_id": 125370780, "username": "Leocezar_silva", "tweet": "@elton_flaubert Cheirinho de Ciro no segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leocezar_silva/status/1037491118253006850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elton_flaubert"}
{"id": 1037491006097317888, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2542512264, "username": "ovolumemorto", "tweet": "@euamotubaina Voc\u00ea sabia?Ciro Gomes vai reativar todos os links do 4shared e Megaupload que ca\u00edram em 2012", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ovolumemorto/status/1037491006097317888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euamotubaina"}
{"id": 1037490986493116416, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 275548262, "username": "Srta_Hayalla", "tweet": "@chicobarney O perigo \u00e9 se o Haddad ir pro segundo turno,o anti petismo \u00e9 grande meu pai e meu irm\u00e3o votam no Ciro ou Marina mas jamais no Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srta_Hayalla/status/1037490986493116416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037490691050496001, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 196007208, "username": "marcilioeastamo", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 se desmoronando aos poucos, \u00e9 Ciro Gomes vem crescendo fortemente. \u00c9  no segundo turno Ciro Gomes se consolidaliza Presidente com boa vantagem! Impressionante a for\u00e7a de Ciro nessa altura do campeonato.#ibope #pesquisaibope", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ibope,#pesquisaibope", "link": "https://twitter.com/marcilioeastamo/status/1037490691050496001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490677288972289, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 69397285, "username": "neto_cavalcanti", "tweet": "Ficha limpa + experi\u00eancia administrativa + habilidade pol\u00edtica + boas id\u00e9ias + senso de justi\u00e7a social = Ciro Gomes.Vamo l\u00e1! Tamo chegando #Ciro12  https://www.facebook.com/718187204/posts/10155789362087205/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/neto_cavalcanti/status/1037490677288972289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
