{"id": 1038403369579229184, "date": "2018-09-08", "time": "07:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2993438837, "username": "mvalenca3", "tweet": "@JovemPanNews Mesmo com o @joaoamoedonovo \u00e0 frente de Meirelles, Boulos, Daciolo e empatado com \u00c1lvaro Dias v\u00e3o persistir ignorando a relev\u00e2ncia da participa\u00e7\u00e3o dele nos debates?", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvalenca3/status/1038403369579229184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038390539425595392, "date": "2018-09-08", "time": "06:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 88787011, "username": "FABIOMELO74", "tweet": "Elei\u00e7\u00e3o era pra acontecer todos os anos.! As postagens do Cabo Daciolo \u00e9 um exemplo. Os coment\u00e1rios s\u00e3o os melhores poss\u00edveis....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FABIOMELO74/status/1038390539425595392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038345268993961984, "date": "2018-09-08", "time": "03:36:18", "timezone": "CDT", "user_id": 887253901090729984, "username": "mariantafp", "tweet": "Cabo Daciolo diz que somos monitorados 24 Horas por Dia  https://youtu.be/xSggB0e_o0w\u00a0 via @YouTube Vejam, ele at\u00e9 fala com os anjos \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariantafp/status/1038345268993961984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038225891518816257, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 344151222, "username": "Mayjessica_", "tweet": "cabo daciolo nos montes fazendo 20 dias de jejum e ora\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mayjessica_/status/1038225891518816257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225342182379520, "date": "2018-09-07", "time": "19:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 283321047, "username": "_indieota", "tweet": "pra daciolo deveria ter uma categoria nova tipo chaotic chaotic  https://twitter.com/FlavioWatson/status/1037738825374740480\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_indieota/status/1038225342182379520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224401815220224, "date": "2018-09-07", "time": "19:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 61752537, "username": "folhape", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES | Cabo Daciolo diz que faz novo jejum em desagravo \u00e0 na\u00e7\u00e3o e a Bolsonaro -  https://bit.ly/2oOI12n\u00a0 pic.twitter.com/TzB0Bl0sWf", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhape/status/1038224401815220224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194335437795328, "date": "2018-09-07", "time": "17:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 271641220, "username": "gleicenands", "tweet": "coitado de Deus tendo seu nome envolvido nessa nojeira dessa pol\u00edtica... \ud83d\ude2aquando eu penso que daciolo parou, ele aparece e se supera \ud83d\ude39\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f  pic.twitter.com/zHyhq3MWNS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gleicenands/status/1038194335437795328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194034303492098, "date": "2018-09-07", "time": "17:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 92013228, "username": "guilherme_rps", "tweet": "Acabou de passar uma propaganda de Daciolo. Achei genial! Bem crist\u00e3o tradicional, mas ainda assim, crist\u00e3o.Fala em desarmar bandidos e ser contra o armamento do povo, que a arma que dar\u00e1 ao povo ser\u00e1 a palavra de Deus, a paz e o amor.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilherme_rps/status/1038194034303492098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193114459131909, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 962520735557345298, "username": "mabtxsts", "tweet": "Gente a propaganda do cabo daciolo KKKKKKKKKKKKKKKKKKKMMMMMMMMMMMMMKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mabtxsts/status/1038193114459131909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191278960398337, "date": "2018-09-07", "time": "17:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 325766423, "username": "Joao_PPereira", "tweet": "A ideia do Daciolo \u00e9 boa. Ser o \u00fanico candidato sobrevivente e vencer por WO  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1038170049620496384\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao_PPereira/status/1038191278960398337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188691477483523, "date": "2018-09-07", "time": "17:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 8837552, "username": "cosmerondo", "tweet": "@correia_jack O Daciolo \u00e9 crente, n\u00e3o toma breja.\ud83e\udd17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmerondo/status/1038188691477483523", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "correia_jack"}
{"id": 1038163701466099718, "date": "2018-09-07", "time": "15:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 285282507, "username": "erickeduardo4", "tweet": "@joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @FABIOMELO74 Ent\u00e3o somos dois. Consigo enxergar pontos positivos e negativos em todos os candidatos. Menos o Cabo Daciolo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erickeduardo4/status/1038163701466099718", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FABIOMELO74,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038147533049081856, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 209372969, "username": "badgalraessa", "tweet": "@reblec KKKKKKKKKKKKKKKK eu amo cabo daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalraessa/status/1038147533049081856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reblec"}
{"id": 1038139623954898945, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1002633427638804481, "username": "Sylvino20", "tweet": "@BlogdoNoblat @dyrender88 @julianabt Uma facada de um maluco, insano. Que vota em Daciolo e era f\u00e3 do En\u00e9ias.Bolsonaro defende publicamente torturadores assassinos feito Brilhante Ustra, faz apologia ao uso de armas pela popula\u00e7\u00e3o, odeia o contradit\u00f3rio, dentre v\u00e1rias outras insanidades.  \u00d3dio s\u00f3 gera mais \u00f3dio.", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sylvino20/status/1038139623954898945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julianabt,dyrender88,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038138417190789123, "date": "2018-09-07", "time": "13:54:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2950132379, "username": "offorasteiro", "tweet": "@g1 daciolo vc vai morrer mano dps nao diz q eu nao avisei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/offorasteiro/status/1038138417190789123", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038123527881334784, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 147674936, "username": "Livio_Gustavo", "tweet": "Daciolo \u00e9 um cara ex\u00f3tico, n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Livio_Gustavo/status/1038123527881334784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089154482110465, "date": "2018-09-07", "time": "10:38:35", "timezone": "CDT", "user_id": 225349800, "username": "viproblema", "tweet": "@jxxua mas o candidato em quest\u00e3o (pq acho q \u00e9 o mais direita desequilibrada q se pode falar, seguido de daciolo) opta por v\u00e1rias ideias/propostas pro pa\u00eds que ESPECIALISTAS n\u00e3o recomendam", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viproblema/status/1038089154482110465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jxxua"}
{"id": 1038061715395493889, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:33", "timezone": "CDT", "user_id": 71548565, "username": "joaommendes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube  http://youtu.be/2_mDIxCoh5A?a\u00a0 DILMA ENTREVISTA CABOCLO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaommendes/status/1038061715395493889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038057738880864263, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3324100756, "username": "disposablez", "tweet": "embora daciolo no chaotic neutral ta accurate pq este homem e um misterio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/disposablez/status/1038057738880864263", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037945366333808640, "date": "2018-09-07", "time": "01:07:14", "timezone": "CDT", "user_id": 280114365, "username": "ArthurAlgoz", "tweet": "@rosana Deve ser eleitor do Cabo Daciolo kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurAlgoz/status/1037945366333808640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosana"}
{"id": 1037923148983881729, "date": "2018-09-06", "time": "23:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 403842744, "username": "kerolaynelima_", "tweet": "Achou que n\u00e3o ia ter mais Bolsonaro? Achou errado hahahaE como diria Daciolo: Gl\u00f3ria a Deus!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/kerolaynelima_/status/1037923148983881729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910975687602177, "date": "2018-09-06", "time": "22:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Parece que o cara que esfaqueou Bolsonaro realmente era apoiador de Daciolo. Ele foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014 (lembrando que o Daciolo saiu de l\u00e1 em 2015 por n\u00e3o ter ideias compativeis as do partido) +++", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037910975687602177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909803408883712, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037909803408883712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037899837121937409, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 125123648, "username": "IsisAzevedo_", "tweet": "T\u00f4 com medo de ir dormir e amanh\u00e3 n\u00e3o ter mais nenhum candidato concorrendo. Tem um preso, outro no hospital, qual ser\u00e1 o que vai ser abduzido?Ser\u00e1 o Cabo Daciolo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsisAzevedo_/status/1037899837121937409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892447928545280, "date": "2018-09-06", "time": "21:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 718843902, "username": "lazaronbh", "tweet": "@Zanfa Tu viu o perfil do maluco no Facebook? O @Cardoso  fez uma sequ\u00eancia de prints das postagens dele. Daciolo perto dele \u00e9 fichinha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lazaronbh/status/1037892447928545280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zanfa,Cardoso"}
{"id": 1037888866433126401, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 178483124, "username": "Robson_J_Silva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Robson_J_Silva/status/1037888866433126401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037886196939190273, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 782950171328057345, "username": "WagnerBraz55", "tweet": "@Ilha__ Realmente ele e o Cabo Daciolo se destacam.., Gra\u00e7as a Deus \ud83d\ude4c Que ele se recupere logo \ud83d\ude4cBoa noite e bom Descanso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerBraz55/status/1037886196939190273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilha__"}
{"id": 1037873269100240896, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 115779911, "username": "helodepadua", "tweet": "Ouvi gente dizer q prefere votar no CABO Daciolo do que no Ciro parecendo que n\u00e3o existe uma op\u00e7\u00e3o de qualidade que \u00e9 Joao Amoedo do que no Ciro, o povo brasileiro n\u00e3o tem condi\u00e7oes de salva\u00e7\u00e3o pq simplesmente n\u00e3o queremcomo pode n\u00e3o apredemcomo pode uma na\u00e7\u00e3o ser assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helodepadua/status/1037873269100240896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871727907241985, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2437433690, "username": "CatarineAlves3", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CatarineAlves3/status/1037871727907241985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037862011323998208, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2827459422, "username": "doug19911", "tweet": "Fazemos piadas, mas queremos que o Bozonaro fique bem e recupere-se r\u00e1pido. At\u00e9 pq sem ele os debates , apenas com o Cabo Daciolo, ficaram gra\u00e7a.#For\u00e7aMito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aMito", "link": "https://twitter.com/doug19911/status/1037862011323998208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860518915190786, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 33675697, "username": "SupperFelpps", "tweet": "Um Daciolo esfaqueou o bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SupperFelpps/status/1037860518915190786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859947076378625, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:48", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "''Vamos ficar todos em ora\u00e7\u00e3o'', diz Daciolo sobre Bolsonaro  https://goo.gl/YzPzej\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/WpmSAzL4Cr", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037859947076378625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855430201036800, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2997558031, "username": "naggyinho", "tweet": "\"n\u00e3o tivemos contato com cabo Daciolo\"O cara deve t\u00e1 no retiro dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naggyinho/status/1037855430201036800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855348537917441, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 157422125, "username": "juniorcmt", "tweet": "@felipe_autran Daciolo est\u00e1 no monte", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorcmt/status/1037855348537917441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipe_autran"}
{"id": 1037850759973543936, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2232228565, "username": "myabox", "tweet": "a galera de esquerda que mes passado tava rindo das teoria conspirat\u00f3ria do daciolo hoje t\u00e3o fazendo a mesma fucking coisaquem deu a facada no bolsonaro foi o sergio moro num plano com a CIA pra fazer o bolsonaro de vitima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/myabox/status/1037850759973543936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847444271325186, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 782950171328057345, "username": "WagnerBraz55", "tweet": "@Ilha__ Politico dan\u00e7a conforme a m\u00fasica!, no Debate gostei da Parte que o Cabo Daciolo Falou a Verdade, Tudo farinha do mesmo Saco, tudo velho na pol\u00edtica., acho que est\u00e1 na hora desse povo deixar de ser Vagabundo e arrumar um emprego!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerBraz55/status/1037847444271325186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilha__"}
{"id": 1037845743468519429, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 808096374, "username": "Lovinha__", "tweet": "Cabo Daciolo Gl\u00f3ria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lovinha__/status/1037845743468519429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844998312677377, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 822744683751284736, "username": "DAREeANINHA", "tweet": "@tininhasouza191 @BrunoSilvagp @CrisMenshova @AleBlackmore @AraciPatriota @aruthcao @A_Flavinha_A @JoelAlexandreM @TheGodFather_75 @0_marcia @SPD_33 O Cara Armou em seu perfil no Facebook..colocou coisas contra a Ma\u00e7onaria, e a Favor do Daciolo..kk o Cara foi Filiado ao PSOL mais de 5 anos..tem Fotos em Protestos Pr\u00f3 Lula...ta achando q o Povo vai cair nessa de \"Miss\u00e3o Divina\"..e a Imprensa t\u00e1 Pregando isso para o Povo Leigo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DAREeANINHA/status/1037844998312677377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33,0_marcia,TheGodFather_75,JoelAlexandreM,A_Flavinha_A,aruthcao,AraciPatriota,AleBlackmore,CrisMenshova,BrunoSilvagp,tininhasouza191"}
{"id": 1037843834472947714, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 16193453, "username": "cmelo", "tweet": "O cara que esfaqueou o \"Mito\" diz que tava em miss\u00e3o divina, pronto, v\u00e3o prender o Daciolo, coitado.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmelo/status/1037843834472947714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830087566131200, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "@Dmellostein daciolo tem foto c \"o capital\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037830087566131200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dmellostein"}
{"id": 1037829744723677186, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "cad\u00ea os \"a esquerda \u00e9 burra\" agora q viram q o cara eh eleitor de cabo daciolo", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037829744723677186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824834712088578, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1866337944, "username": "lobojpg", "tweet": "@assimdisseojoao KKKKKKK DACIOLO NO COMANDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lobojpg/status/1037824834712088578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "assimdisseojoao"}
{"id": 1037824431111004160, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:40", "timezone": "CDT", "user_id": 40765422, "username": "ellenbeltrao", "tweet": "@DotoraCamis o Daciolo era do PSOL e ele tb, inclusive o programa do Daciolo t\u00eam v\u00e1rias partes progressistas, mas ele ficou doido c/ religiosidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ellenbeltrao/status/1037824431111004160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DotoraCamis"}
{"id": 1037819830701838336, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:24", "timezone": "CDT", "user_id": 250701676, "username": "eipriu", "tweet": "Algu\u00e9m chama Daciolo pra come\u00e7ar a semana de intercess\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eipriu/status/1037819830701838336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818352830504965, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 104245446, "username": "2marrcelo", "tweet": "Pastor Daciolo...  https://twitter.com/g1/status/1037816747783532544\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2marrcelo/status/1037818352830504965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818335604473860, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 245212331, "username": "NihilFuck", "tweet": "Cabo Daciolo que mandou esfaquear o cara!  pic.twitter.com/oC5C8ufB3D", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NihilFuck/status/1037818335604473860", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817473322704897, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:02", "timezone": "CDT", "user_id": 355051998, "username": "gabrielxpn", "tweet": "@rafaapolinarioo @pxotogabi @samuelferraz00 S\u00f3 os q vao votar em daciolo aqui", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielxpn/status/1037817473322704897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samuelferraz00,pxotogabi,rafaapolinarioo"}
{"id": 1037817047336534017, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1666282081, "username": "veiadosgato_", "tweet": "O cara que esfaqueou apoia o Daciolo e \u00e9 mais doido que ele kkkk esse pa\u00eds eu acho q chegou no fundo po\u00e7o mas pode piorar sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veiadosgato_/status/1037817047336534017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813263952736256, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 785202112808554496, "username": "joaneevil", "tweet": "Eh estranho pensar que isso tudo pode ter sido armado, me sinto o cabo Daciolo falando da URSAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaneevil/status/1037813263952736256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812762708193280, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 423572424, "username": "JoelmaFerreir14", "tweet": "@alexandregarcia Estou assistindo a Globo News e estou ficando de est\u00f4mago embrulhado, querem o que com essa conversa? Eu fui no perfil do criminoso e vi fotos de Lula Livre, exalta\u00e7\u00e3o a N\u00edcolas Maduro, mas os jornalistas s\u00f3 falam em ma\u00e7onaria, cabo Daciolo. Digam! Ele gosta do comunismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoelmaFerreir14/status/1037812762708193280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037811225252560907, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 88253378, "username": "tuliofeitosa", "tweet": "Fui dar a famosa STALKEADA. N\u00e3o \u00e9 nem que o cara \u00e9 militante de esquerda, ele simplesmente \u00e9 anti-ma\u00e7onaria, bicho. Pedir Fora Temer por isso \u00e9 um motivo que parece plaus\u00edvel, pra ele. Ainda chegou a elogiar Daciolo, naquele epis\u00f3dio que pediu pra Temer largar a ma\u00e7onaria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuliofeitosa/status/1037811225252560907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809940126212098, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:05", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@pablovillaca \u00danico que ele elogiou foi Daciolo.  pic.twitter.com/NDVUqxDKFR", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037809940126212098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037809638803206144, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "Quem vai ganhar \u00e9 o daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037809638803206144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809180323794944, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@xicosa @dilmabr @LulaOficial @cassiooutro @JuMagalhaesBH N\u00e3o t\u00e1 no Facebook dele. Ele publica cr\u00edticas a todos os pol\u00edticos. Ele n\u00e3o t\u00e1 vestindo a camisa de \u201cLula Livre\u201d. T\u00e1 criticando a manifestacao. T\u00e1 no Facebook dele, coment\u00e1rios. \u00danico pol\u00edtico que ele elogia \u00e9 Daciolo. Mas as pessoas precisam achar um motivo p criticar o PT.  pic.twitter.com/AZ62ZOhp6g", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037809180323794944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuMagalhaesBH,cassiooutro,LulaOficial,dilmabr,xicosa"}
{"id": 1037808400850186240, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1849538754, "username": "nataslia", "tweet": "@floyddust @giorgiacs o bicho \u00e9 pior que daciolo po", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nataslia/status/1037808400850186240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giorgiacs,floyddust"}
{"id": 1037808342654177280, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 39424582, "username": "YuriSanderson", "tweet": "O cara que esfaqueou o @jairbolsonaro ouvia o @sacocheiocast e era eleitor do @CaboDaciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YuriSanderson/status/1037808342654177280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,sacocheiocast,CaboDaciolo"}
{"id": 1037807428866322434, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@silneyart A pessoa que foi presa se diz apol\u00edtico. O perfil dele \u00e9 estranho e maior lamban\u00e7a. Parece que curte Daciolo.  pic.twitter.com/cuxJHLOkdx", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037807428866322434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silneyart"}
{"id": 1037807289254780928, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 27296648, "username": "giorgiacs", "tweet": "sera q com isso temer vai liberar todos os videos que queria? sera que cabo daciolo ta se refugiando no monte novamente achando que a facada foi coisa dos iluminati?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giorgiacs/status/1037807289254780928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806578395701248, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 169175047, "username": "maksandro", "tweet": "O Cabo Daciolo tamb\u00e9m foi filiado ao PSOL...Que ila\u00e7\u00e3o escrota, @BlogdoNoblat", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maksandro/status/1037806578395701248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037799323055149056, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 65970276, "username": "pedrovsk__", "tweet": "foi o cabo daciolo q mandou matar o bolsoneiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrovsk__/status/1037799323055149056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782721744044032, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2834441775, "username": "andre_fdm", "tweet": "@pontes_igor @kelzices URSAL TENTOU MATAR O CARATEMOS QUE ESCONDER O NOSSO CANDIDATO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_fdm/status/1037782721744044032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kelzices,pontes_igor"}
{"id": 1037780525795094528, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 245221903, "username": "italomtts", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italomtts/status/1037780525795094528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037770847606525953, "date": "2018-09-06", "time": "13:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 255140095, "username": "stanleyweb", "tweet": "A solu\u00e7\u00e3o para o Brasil para o atual cen\u00e1rio que estamos vivendo.Cabo Daciolo-Presidente 51  https://www.facebook.com/stanleymagalhaespe/videos/1907227982689697/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stanleyweb/status/1037770847606525953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767263112196096, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1348152284, "username": "WeudesK9", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeudesK9/status/1037767263112196096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037766642372100096, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Diego Rox fala sobre:BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://www.facebook.com/Marcio.Mauro.Ferreira/videos/1942798722422739/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037766642372100096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762807041646592, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:48", "timezone": "CDT", "user_id": 299348058, "username": "bellwick_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellwick_/status/1037762807041646592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037758635231903745, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1003020822448132097, "username": "cabecasdealga_", "tweet": "@irisfigueiredo cabo daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabecasdealga_/status/1037758635231903745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "irisfigueiredo"}
{"id": 1037758059433656321, "date": "2018-09-06", "time": "12:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 18354135, "username": "calhau", "tweet": "@arturart Aguardando ansioso o v\u00eddeo dele pro Daciolo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/calhau/status/1037758059433656321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arturart"}
{"id": 1037746885702889477, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 104245446, "username": "2marrcelo", "tweet": "@FredFigueiroa @Cassito_Z Ent\u00e3o nesse #EscolheOuMorre, o presidente do de Recife seria um Cabo Daciolo? Brasil primeira economia, EUA e China se curvando, contra a URSAL e a ma\u00e7onaria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EscolheOuMorre", "link": "https://twitter.com/2marrcelo/status/1037746885702889477", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cassito_Z,FredFigueiroa"}
{"id": 1037738756831232001, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 191040887, "username": "kareenlimaa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kareenlimaa/status/1037738756831232001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037720155026087936, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 330031340, "username": "_PaulinhoDutra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PaulinhoDutra/status/1037720155026087936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037680454650933248, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:34", "timezone": "CDT", "user_id": 60303155, "username": "allvesBezerra", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?a\u00a0 BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesBezerra/status/1037680454650933248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037675924043444224, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:34", "timezone": "CDT", "user_id": 298649686, "username": "DeejayJapa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeejayJapa/status/1037675924043444224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037673022570803200, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 43014687, "username": "deyvisonrocha", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deyvisonrocha/status/1037673022570803200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660240479756288, "date": "2018-09-06", "time": "06:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 11767472, "username": "claudiagiane", "tweet": "@entojo @cegadede eita, verdade. De Daciolo, nunca vi.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiagiane/status/1037660240479756288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cegadede,entojo"}
{"id": 1037540284765065216, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 89832704, "username": "77Harrison77", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/77Harrison77/status/1037540284765065216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037524719833178112, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:44", "timezone": "CDT", "user_id": 400949670, "username": "CaetanoBezerra", "tweet": "@marcus_de_faria ( ) \u00c1lvaro Dias( ) Cabo Daciolo ( ) Eymael( ) Fernando Haddad que \u00e9 do PT e vai tocar o projeto de Lula**S\u00f3 para as outras regi\u00f5es do Brasil pq quem n\u00e3o \u00e9 Paulista \u00e9 burro e n\u00e3o sabe quem \u00e9 Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaetanoBezerra/status/1037524719833178112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcus_de_faria"}
{"id": 1037509217249382400, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1171800620, "username": "AldemJohnston", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 pior que Daciolo? O que  disse estar sendo amea\u00e7ado de morte pelos Illuminati? Ele \u00e9 pior que Vera L\u00facia? A que pretende estatizar 100 empresas? Alckmin pirou.  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AldemJohnston/status/1037509217249382400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
