{"id": 1038435358843854850, "date": "2018-09-08", "time": "09:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "TRE manda Bruno Ara\u00fajo excluir post criticando Humberto  https://goo.gl/cdvt3m\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/25rMnnlWU7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038435358843854850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433885779120128, "date": "2018-09-08", "time": "09:28:26", "timezone": "CDT", "user_id": 16236786, "username": "joamot30", "tweet": "#Eleicoes2018  Que tanto problema neste ano de elei\u00e7\u00f5es.... Ainda bem que voto na Espanha\ud83d\ude09  pic.twitter.com/JwsMsgaJ5R", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/joamot30/status/1038433885779120128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433160906911744, "date": "2018-09-08", "time": "09:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Atentado vai tirar Bolsonaro da campanha de rua at\u00e9 o 1\u00ba turno  https://goo.gl/6iU9fx\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/LQhyRsAEqV", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038433160906911744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413379302580224, "date": "2018-09-08", "time": "08:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Agressor de Bolsonaro pagou R$ 400 \u00e0 vista para alugar quarto de pens\u00e3o  https://goo.gl/m6SjJL\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/7Q3CvcnsWw", "replies": 6, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038413379302580224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412222266073088, "date": "2018-09-08", "time": "08:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Agressor que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 transferido para pres\u00eddio federal  https://goo.gl/RGf9yY\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/TYA1RWxsIj", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038412222266073088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411882691002371, "date": "2018-09-08", "time": "08:01:00", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "\u2018Democracia brasileira vive em risco permanente\u2019, avalia fil\u00f3sofo  https://goo.gl/CE4Xno\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/C1H8BNWas4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038411882691002371", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038399457321205760, "date": "2018-09-08", "time": "07:11:37", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "Quem s\u00e3o os 3 advogados? Onde vivem? O que comem? Onde moram? Quem paga os honor\u00e1rios? Nesta sexta-feira no @GloboReporter #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/claudioedantas/status/1038189975337099270\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1038399457321205760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboReporter"}
{"id": 1038399004571303937, "date": "2018-09-08", "time": "07:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "Temos um hist\u00f3rico de vices no poder. Na hora de votar olhe para eles. O combo vem completo na urna. Depois n\u00e3o adianta dizer que n\u00e3o votou no vice. #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/BernardoMF/status/1038247307685318656\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1038399004571303937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398247675486209, "date": "2018-09-08", "time": "07:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 712408412940853253, "username": "fm_dakota", "tweet": "Central das Elei\u00e7\u00f5es recebe Fernando Haddad, candidato a vice na chapa do PT #ELEICOES2018  http://youtu.be/EMa4hmZGnvM?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ELEICOES2018", "link": "https://twitter.com/fm_dakota/status/1038398247675486209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398019601883139, "date": "2018-09-08", "time": "07:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "A culpa \u00e9 sempre da imprensa. J\u00e1 vimos ouvimos e ainda vemos este filme de l\u00e1 e c\u00e1. Recuse candidato que ataca imprensa. S\u00e3o os piores #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/o_antagonista/status/1038364711832756224\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1038398019601883139", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038397561302859781, "date": "2018-09-08", "time": "07:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "O pa\u00eds precisa evitar o risco dos extremistas nessa #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/valoreconomico/status/1038303515385450496\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1038397561302859781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038396587804971008, "date": "2018-09-08", "time": "07:00:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1033611279661973504, "username": "paulalx15", "tweet": "Assistindo reprise da entrevista \u00e0 @KatiaAbreu,candidata \u00e0 vice presidente na chapa do @cirogomes,na @GloboNews. Impressionada com a falta de controle e educa\u00e7\u00e3o,da @MiriamLeitaoCom. Praticamente bateu boca com a candidata,rid\u00edculo! #elei\u00e7oes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/paulalx15/status/1038396587804971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KatiaAbreu,cirogomes,GloboNews,MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038388375600943105, "date": "2018-09-08", "time": "06:27:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1033611279661973504, "username": "paulalx15", "tweet": "@VEJA Miseric\u00f3rdia... Muito triste fazer isso com a pessoa... \ud83d\ude0f #Haddad sai fora, ainda d\u00e1 tempo de \u00f1 virar bandido! \ud83d\ude06\ud83d\ude06 #ForaPT #lulanuncamais #Elei\u00e7oes2018\u2060 \u2060", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Haddad,#ForaPT,#lulanuncamais,#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/paulalx15/status/1038388375600943105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038294935269793792, "date": "2018-09-08", "time": "00:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "\"O  brilho cego da paix\u00e3o e f\u00e9 faca amolada\". Bela antiga can\u00e7\u00e3o de Milton Nascimento #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1038294935269793792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227002388611072, "date": "2018-09-07", "time": "19:46:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1033611279661973504, "username": "paulalx15", "tweet": "@GiovaniGsf @BoniOliveira7 Est\u00e1 aberta a temporada de ca\u00e7a ao pobre!! O beijinho no final do v\u00eddeo foi de doer \ud83e\udd2d\ud83d\ude44 #elei\u00e7oes2018 #ForaPT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7oes2018,#ForaPT", "link": "https://twitter.com/paulalx15/status/1038227002388611072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BoniOliveira7,GiovaniGsf"}
{"id": 1038226112067842048, "date": "2018-09-07", "time": "19:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1033611279661973504, "username": "paulalx15", "tweet": "@ramonritter Somos 2! Aniquilar esse PT logo de primeira \ud83d\udc4a\ud83c\udffc #ForaPT #Elei\u00e7\u00f5es2018 #bolsanaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForaPT,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#bolsanaro17", "link": "https://twitter.com/paulalx15/status/1038226112067842048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramonritter"}
{"id": 1038211421501378562, "date": "2018-09-07", "time": "18:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Em recupera\u00e7\u00e3o, Bolsonaro monopoliza campanha eleitoral  https://bit.ly/2MUVFPT\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/zIy90JDqAt", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1038211421501378562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209447355719685, "date": "2018-09-07", "time": "18:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1728605491, "username": "rbtvalenca", "tweet": "Meu respeito aos candidatos que cancelaram suas atividades de campanha em solidariedade a @jairbolsonaro! #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/rbtvalenca/status/1038209447355719685", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038203655701360643, "date": "2018-09-07", "time": "18:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Lossio viaja para o Sert\u00e3o e cumpre agenda de campanha  https://bit.ly/2MZEeh4\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/RAY6zseI8y", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1038203655701360643", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202964127698944, "date": "2018-09-07", "time": "18:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "''Discurso de \u00f3dio\" de Bolsonaro motivou Ad\u00e9lio, diz defesa  https://bit.ly/2wPx4RO\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/2FXDvV3lVh", "replies": 32, "retweets": 2, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1038202964127698944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202053154283527, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 365916549, "username": "DiegoEberoberto", "tweet": "Marina Silva Presidente 18 \ud83d\udc9a #vote18 #sourede18 #rede18 #marina2018 #marina18 #UOLnasUrnas #marinasilva #ELEI\u00c7\u00d5ES2018 #BRASIL #Brazil pic.twitter.com/AJZSEXAW7L", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#vote18,#sourede18,#rede18,#marina2018,#marina18,#UOLnasUrnas,#marinasilva,#ELEI\u00c7\u00d5ES2018,#BRASIL,#Brazil", "link": "https://twitter.com/DiegoEberoberto/status/1038202053154283527", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200714743431174, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2168839346, "username": "edsxnj", "tweet": "Minha futura deputada federal @amandapalha2122 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #PCB21 https://twitter.com/amandapalha2122/status/1038198637572980736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#PCB21", "link": "https://twitter.com/edsxnj/status/1038200714743431174", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amandapalha2122"}
{"id": 1038196517415333888, "date": "2018-09-07", "time": "17:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1033611279661973504, "username": "paulalx15", "tweet": "@ptbrasil @LulaOficial @gleisi N\u00e3o reelejam povo paranaense! Deixem ela perder o foro privilegiado, a arrog\u00e2ncia tb. Vamos renovar!! #elei\u00e7oes2018 #ForaPT #fimdoforoprivilegiado #Parana", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7oes2018,#ForaPT,#fimdoforoprivilegiado,#Parana", "link": "https://twitter.com/paulalx15/status/1038196517415333888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1038194538022690821, "date": "2018-09-07", "time": "17:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1033611279661973504, "username": "paulalx15", "tweet": "@VEJA Quem t\u00e1 pagando advogado pra este cabra safado? Estranho... #treta #elei\u00e7oes2018 #ForaPT", "replies": 26, "retweets": 29, "likes": 921, "location": "", "hashtags": "#treta,#elei\u00e7oes2018,#ForaPT", "link": "https://twitter.com/paulalx15/status/1038194538022690821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038187181574160384, "date": "2018-09-07", "time": "17:08:07", "timezone": "CDT", "user_id": 68063953, "username": "rafaellscosta", "tweet": "S\u00f3 espero que reflita a imensa rejei\u00e7\u00e3o que j\u00e1 conhecemos nas urnas. Espero que todos os que comp\u00f5em os 43% tenham t\u00edtulo de eleitor. S\u00f3 evidencia o quanto ele \u00e9 detestado.#eleicoes2018  https://twitter.com/msantoro1978/status/1038162401064116226\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/rafaellscosta/status/1038187181574160384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163897449172992, "date": "2018-09-07", "time": "15:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2744374193, "username": "saara_dayanne", "tweet": "A democracia acaba na obrigatoriedade do voto. #ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "link": "https://twitter.com/saara_dayanne/status/1038163897449172992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162781642600454, "date": "2018-09-07", "time": "15:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Escrit\u00f3rio da ONU para direitos humanos condena ataque a Bolsonaro  https://bit.ly/2wQOxJK\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/pTG8frzewE", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1038162781642600454", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161617521975297, "date": "2018-09-07", "time": "15:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Recurso de Lula contra condena\u00e7\u00e3o chega ao STJ  https://bit.ly/2wTfX2l\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/XqQufNhZ1n", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1038161617521975297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161342035836933, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Aliados dizem que Bolsonaro n\u00e3o vai mais para as ruas  https://bit.ly/2wRtpUs\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/m9yUthoCEz", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1038161342035836933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160283838148608, "date": "2018-09-07", "time": "15:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "''A gente nunca agiu de viol\u00eancia com ningu\u00e9m\", diz filho de Bolsonaro em v\u00eddeo  https://bit.ly/2Nnd7fz\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/tKjGLTq8N5", "replies": 39, "retweets": 6, "likes": 70, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1038160283838148608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159191792406529, "date": "2018-09-07", "time": "15:16:54", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "TRE manda Humberto excluir posts criticando Mendon\u00e7a  https://bit.ly/2MUB4Ly\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/S6jwVT0m5L", "replies": 6, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1038159191792406529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150010251161600, "date": "2018-09-07", "time": "14:40:24", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Filho de Bolsonaro culpa imprensa por facada e ataca Alckmin e PT  https://goo.gl/z9y9NA\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/x5tSMQS7ih", "replies": 16, "retweets": 8, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038150010251161600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038144540924960768, "date": "2018-09-07", "time": "14:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Descubra como os candidatos em Pernambuco pretendem evitar superlota\u00e7\u00e3o em hospitais  https://goo.gl/t8otJe\u00a0 pic.twitter.com/dzEBNnzjLW", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038144540924960768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141705684439041, "date": "2018-09-07", "time": "14:07:25", "timezone": "CDT", "user_id": 35017628, "username": "WSarai", "tweet": "Em pleno feriado de 7 de Setembro, a Procuradoria Regional #Eleitoral de Pernambuco funciona normalmente, porque os prazos eleitorais n\u00e3o param neste per\u00edodo. Dezenas de procuradores/as e servidores/as tamb\u00e9m trabalham nos outros estados | #MPF #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Eleitoral,#MPF,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/WSarai/status/1038141705684439041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132794038398977, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "TRE manda Humberto excluir posts criticando Mendon\u00e7a. Nas publica\u00e7\u00f5es, petista atribu\u00eda culpa por inc\u00eandio no Museu Nacional ao advers\u00e1rio  https://goo.gl/wMNXnE\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/ZTsnFYkPf6", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038132794038398977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130306748956677, "date": "2018-09-07", "time": "13:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1033611279661973504, "username": "paulalx15", "tweet": "@revistapiaui Parab\u00e9ns! Honra a profiss\u00e3o com sua compet\u00eancia #For\u00e7aBolsonaro17 #elei\u00e7oes2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro17,#elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/paulalx15/status/1038130306748956677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistapiaui"}
{"id": 1038127814455828480, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1033611279661973504, "username": "paulalx15", "tweet": "@g1 Aproveita e volta s\u00f3 depois das elei\u00e7\u00f5es, \u00f1 vai fazer diferen\u00e7a mesmo... \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f #eleicoes2018 #livresdolula #forapt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#livresdolula,#forapt", "link": "https://twitter.com/paulalx15/status/1038127814455828480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038125505927684097, "date": "2018-09-07", "time": "13:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "Excelente reportagem do estado de Minas reproduzida pelo DP de Pernambuco. #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/DiarioPE/status/1038118330568241153\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1038125505927684097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119698355904512, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:58", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "No Sert\u00e3o, Armando promete isen\u00e7\u00e3o do IPVA para 'motos pequenas'  https://goo.gl/srrfCk\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/0LiVYQlAfv", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1038119698355904512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119267554787328, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "M\u00e9dica diz que Bolsonaro perdeu 2,5 litros de sangue ap\u00f3s facada  https://goo.gl/GLQugn\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/AOb1EWHNk7", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038119267554787328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118745208705024, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Ap\u00f3s ataque a Bolsonaro, seguran\u00e7a de candidatos ser\u00e1 ampliada em 60%  https://goo.gl/KvGEJo\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/HrnGykjm3t", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038118745208705024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118171805462528, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:54", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "PF faz \u2018mutir\u00e3o\u2019 para esclarecer caso Bolsonaro  https://goo.gl/vDco1A\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/oI5ICryvwD", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038118171805462528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117710713049089, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Ant\u00f4nio Campos compara ataque a Bolsonaro a acidente de Eduardo  https://goo.gl/BCnSB7\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/WLUC2HCNhG", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038117710713049089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117295841849344, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 86344552, "username": "adrifigueiredos", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 um presidente que vai salvar o Brasil e sim as nossas ora\u00e7\u00f5es. Nunca existir\u00e1 um governo que far\u00e1 o imposs\u00edvel, sempre existiu um Deus que faz! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/adrifigueiredos/status/1038117295841849344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106836220735492, "date": "2018-09-07", "time": "11:48:51", "timezone": "CDT", "user_id": 191847929, "username": "MarianadDeus", "tweet": "#7deSetembro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#eleicoes2018  pic.twitter.com/vxdVC0giIl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MarianadDeus/status/1038106836220735492", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080619916546050, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "[Comprova \u2714] \u2013 Rede de lojas diz que comunicado sobre venda a prazo a eleitores de Ciro Gomes \u00e9 falso  https://goo.gl/t1XppP\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/AiqhbywJfy", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038080619916546050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080538949640194, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 966783143696064512, "username": "toniefrancisco", "tweet": "Lamentamos o atentado contra Jair Bolsonaro. Esperamos, contudo, que o epis\u00f3dio sirva para que o candidato de extrema-direita reflita sobre sua conduta e entenda que viol\u00eancia s\u00f3 gera mais viol\u00eancia. Que o respeito e a toler\u00e2ncia perante a diversidade ven\u00e7am. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/toniefrancisco/status/1038080538949640194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070862358958081, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:54", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Como reduzir a viol\u00eancia em Pernambuco? Veja o que pensam os candidatos  https://goo.gl/sGokYr\u00a0 pic.twitter.com/MwVwe5XNQr", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038070862358958081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062722745884672, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 130183418, "username": "WanessaAndrade_", "tweet": "Aonde estamos levando nosso pa\u00eds? #7deSetembro #Recife #Democracia #respeito #Paz #equilibrio #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/xwILjWkzKL", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#Recife,#Democracia,#respeito,#Paz,#equilibrio,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/WanessaAndrade_/status/1038062722745884672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061153509945344, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 245576354, "username": "felipebruno09", "tweet": "No in\u00edcio, ela subiu muito, mas caiu aos poucos. Isso tende a acontecer novamente, agora com Bolsonaro, que segue sendo o pior candidato competitivo de todos os tempos. #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/felipebruno09/status/1038061153509945344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061150771064837, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 245576354, "username": "felipebruno09", "tweet": "Mas a como\u00e7\u00e3o n\u00e3o dura pra sempre. Tem um per\u00edodo de umas duas semanas. Faltam quase dois meses pro segundo turno. N\u00e3o chega at\u00e9 l\u00e1. A prova disso foi a morte de Eduardo Campos. Nem uma morte causou tanta como\u00e7\u00e3o pra levar Marina ao segundo turno. #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/felipebruno09/status/1038061150771064837", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061147872796672, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 245576354, "username": "felipebruno09", "tweet": "A princ\u00edpio, Bolsonaro deve crescer sim. A como\u00e7\u00e3o gerada deve o fazer subir at\u00e9 uns 10% nas inten\u00e7\u00f5es. O infeliz atentado o coloca com um p\u00e9 no segundo. Eleitoralmente, Alckmin sai perdendo (de novo). #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/felipebruno09/status/1038061147872796672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061144303382533, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 245576354, "username": "felipebruno09", "tweet": "Passado a fase mais dram\u00e1tica e com Bolsonaro se recuperando bem, cabe um pouco de an\u00e1lise para a corrida eleitoral. #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/felipebruno09/status/1038061144303382533", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044304399388673, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 216744518, "username": "TIAGOVERSALLES", "tweet": "N\u00e3o eleja pessoas, eleja projetos, assim como n\u00e3o idolatre pessoas, mas suas ideias. Se n\u00e3o h\u00e1 projetos nem ideias, n\u00e3o h\u00e1 um candidato, h\u00e1 apenas uma pessoa! #pensenisso #ficaadica #eleicoes2018 #JoaoAmoedo #partidoNovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#pensenisso,#ficaadica,#eleicoes2018,#JoaoAmoedo,#partidoNovo", "link": "https://twitter.com/TIAGOVERSALLES/status/1038044304399388673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041320277913600, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 912858821881712641, "username": "bahlsnickfc02", "tweet": "#Atypical #7deSetembro #DiaDaIndepedencia#SextaDetremuraSDV#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Atypical,#7deSetembro,#DiaDaIndepedencia,#SextaDetremuraSDV,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/bahlsnickfc02/status/1038041320277913600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032574986244096, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 66539783, "username": "PauloOlimpio17", "tweet": "\"Agrade\u00e7o a Deus por mais essa chance... Vamos em frente para mudar o Brasil\" - Jair Bolsonaro#7deSetembro #For\u00e7aBolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/KMdfbTZOI2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#For\u00e7aBolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/PauloOlimpio17/status/1038032574986244096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032470518779904, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:21", "timezone": "CDT", "user_id": 978459404348674048, "username": "TiagoFraga4", "tweet": "@AnaPaulaVolei Eles se manifestariam, se fosse algum candidato da esquerda!! Lament\u00e1vel o comit\u00ea de DH @UN politizado!#ONU #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ONU,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Brasil", "link": "https://twitter.com/TiagoFraga4/status/1038032470518779904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei,UN"}
{"id": 1038028284699783168, "date": "2018-09-07", "time": "06:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 248903987, "username": "IgorAmoorim", "tweet": "No dia da independ\u00eancia entramos em contagem regressiva (1 m\u00eas) para a independ\u00eancia do golpe!Dia 7 de outubro vote consciente, vote em quem luta pela nossa p\u00e1tria!#7deSetembro #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/E36UoJPa58", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorAmoorim/status/1038028284699783168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037952983676477440, "date": "2018-09-07", "time": "01:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "'Nunca fiz mal a ningu\u00e9m', diz Bolsonaro ap\u00f3s ataque  https://goo.gl/W6PG9F\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/DVpjKdFvgw", "replies": 23, "retweets": 10, "likes": 61, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037952983676477440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037941802798592000, "date": "2018-09-07", "time": "00:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Equipe do S\u00edrio-Liban\u00eas vai atender Bolsonaro em Minas Gerais https://goo.gl/K17EAV\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/OZZZmIyiA3", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037941802798592000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037930593324085248, "date": "2018-09-07", "time": "00:08:31", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "A um m\u00eas das elei\u00e7\u00f5es, n\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o para Bolsonaro voltar \u00e0 campanha nas ruas  https://goo.gl/83nJcy\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/2Igwf8S7xH", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037930593324085248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037921820194656256, "date": "2018-09-06", "time": "23:33:40", "timezone": "CDT", "user_id": 712408412940853253, "username": "fm_dakota", "tweet": "ENTREVISTA G1 E CBN: JOS\u00c9 MARIA EYMAEL (DC) - \u00cdntegra #ELEICOES2018:  http://youtu.be/8QBh3J01hik?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ELEICOES2018", "link": "https://twitter.com/fm_dakota/status/1037921820194656256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037910657465606145, "date": "2018-09-06", "time": "22:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 712408412940853253, "username": "fm_dakota", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/8QBh3J01hik?a\u00a0 ENTREVISTA G1 E CBN: JOS\u00c9 MARIA EYMAEL (DC) - \u00cdntegra #ELEICOES2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ELEICOES2018", "link": "https://twitter.com/fm_dakota/status/1037910657465606145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037906647094583298, "date": "2018-09-06", "time": "22:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 912858821881712641, "username": "bahlsnickfc02", "tweet": "Em quem voc\u00ea votaria, se as elei\u00e7\u00f5es fossem hoje??? #JairBolsonaro #CiroGomes #MarinaSilva#HaddadNaGloboNews#JornalNacional #ConversaComBial#TheVoiceBrasil#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 30, "retweets": 89, "likes": 66, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#CiroGomes,#MarinaSilva,#HaddadNaGloboNews,#JornalNacional,#ConversaComBial,#TheVoiceBrasil,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/bahlsnickfc02/status/1037906647094583298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900873589043200, "date": "2018-09-06", "time": "22:10:26", "timezone": "CDT", "user_id": 851513287489589248, "username": "Pauulo_HC", "tweet": "Me chamem de louco, mas eu n\u00e3o consigo acreditar de jeito nenhum nessa hist\u00f3ria do bozo ter levado uma facada. #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Pauulo_HC/status/1037900873589043200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898396705714176, "date": "2018-09-06", "time": "22:00:35", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Temer pede refor\u00e7o \u00e0 seguran\u00e7a dos candidatos ap\u00f3s atentado a Bolsonaro  https://goo.gl/2hsfW4\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/h8PS4rePOe", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037898396705714176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886234331361280, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 54870405, "username": "eduhguimaraes", "tweet": "Muito triste o que aconteceu com Bolsonaro, espero que ele se recupere logo e o covarde que fez isso pague. N\u00e3o s\u00f3 ele, como quem mandou ele fazer. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/eduhguimaraes/status/1037886234331361280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876576770314240, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 978459404348674048, "username": "TiagoFraga4", "tweet": "Com essa proposta eu concordo; e h\u00e1 muito tempo!#ForcaBolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037741018337210369\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/TiagoFraga4/status/1037876576770314240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875097472835584, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Ataque suspende temporariamente a campanha de Bolsonaro  https://goo.gl/vA1Zxd\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/9N1dUAJoDo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037875097472835584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863135573671936, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Ataque a Bolsonaro inviabiliza campanha \u2018neste momento\u2019, diz m\u00e9dico  https://goo.gl/JcqfhP\u00a0 pic.twitter.com/I7sEnBhl1V", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037863135573671936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862615987511296, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:24", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Bolsonaro est\u00e1 acordado e conversou com os filhos, diz m\u00e9dico  https://goo.gl/ngf5nG\u00a0 pic.twitter.com/qqkxwbKixI", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037862615987511296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860408869179392, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Marina cancela agenda de sexta-feira ap\u00f3s ataque a Bolsonaro  https://goo.gl/Z7WSWs\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/YoNykNOQmE", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037860408869179392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859947076378625, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:48", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "''Vamos ficar todos em ora\u00e7\u00e3o'', diz Daciolo sobre Bolsonaro  https://goo.gl/YzPzej\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/WpmSAzL4Cr", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037859947076378625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855043746185216, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2398526079, "username": "MathewsOficialN", "tweet": "#elei\u00e7\u00f5es2018 | Sou totalmente contr\u00e1rio a qualquer viol\u00eancia,\u00f3dio pol\u00edtico. Esperamos que as autoridades apurem tudo o que aconteceu e que o candidato volte a sua sa\u00fade plena o mais r\u00e1pido poss\u00edvel. (N\u00e3o voto com o candidato esfaqueado).  https://twitter.com/jornalaquipe/status/1037788138683424768\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/MathewsOficialN/status/1037855043746185216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854423177936896, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:51", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Cirurgia deve afastar Bolsonaro da campanha no 1\u00ba turno  https://goo.gl/MG3vS3\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/kFyywaFWFo", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037854423177936896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852455504101376, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:02", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Jarbas cresce e lidera disputa para o Senado na pesquisa Datafolha  https://goo.gl/zxm7xv\u00a0 pic.twitter.com/5HJB5bFxse", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037852455504101376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849233766985728, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:14", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Segundo suspeito de ataque contra Bolsonaro \u00e9 detido  https://goo.gl/7xqBFS\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/X9QrU3TxE9", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037849233766985728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846625098575872, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:52", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Apoiadores lotam entrada de hospital onde Bolsonaro est\u00e1 internado  https://goo.gl/bTQQfY\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/lXsXkRO9u4", "replies": 7, "retweets": 7, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037846625098575872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844343284019200, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Paulo cresce na Datafolha e fica com 34%; Armando tem 25%  https://goo.gl/wqQTMn\u00a0 pic.twitter.com/QREKRmKJSE", "replies": 5, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037844343284019200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837855698182144, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Como reduzir a viol\u00eancia em Pernambuco? Veja o que pensam os candidatos  https://goo.gl/sGokYr\u00a0 pic.twitter.com/QiC2d3PxJJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037837855698182144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834262379200512, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:44", "timezone": "CDT", "user_id": 248025176, "username": "bguarana", "tweet": "Independente da sua filia\u00e7\u00e3o pol\u00edtica partid\u00e1ria, atentar contra a vida de um candidato \u00e0 presid\u00eancia do pa\u00eds \u00e9 um verdadeiro atentado \u00e0 sua pr\u00f3pria democracia. Intoler\u00e2ncia pol\u00edtica deve ser repudiada e combatida, respeito \u00e0s diferen\u00e7as acima de tudo. #pol\u00edtica #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#pol\u00edtica,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/bguarana/status/1037834262379200512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831198041616384, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Em depoimento \u00e0 pol\u00edcia, agressor de Bolsonaro alega \u2018quest\u00f5es pessoais\u2019  https://goo.gl/MKkBj2\u00a0 pic.twitter.com/iWY2VZMzyc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037831198041616384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830581453770752, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:07", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Atitudes extremas e de \u00f3dio n\u00e3o podem ser admitidas, diz Paulo sobre ataque a Bolsonaro  https://goo.gl/rso3FZ\u00a0 pic.twitter.com/EX9zpGh5iB", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037830581453770752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828618750251008, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 590917879, "username": "HILTTON", "tweet": "\"Quem planta amor vai colher amor. Quem planta \u00f3dio, \u00e9 \u00f3dio tamb\u00e9m que ter\u00e1 para colher.\" #entendedoresentender\u00e3o #paz #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#entendedoresentender\u00e3o,#paz,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/HILTTON/status/1037828618750251008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827917684924417, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 190028601, "username": "abel_felipe", "tweet": "cima, cima, baixo, baixo, esquerda, direita, esquerda, direita, B, A#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/abel_felipe/status/1037827917684924417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823587003064320, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:19", "timezone": "CDT", "user_id": 851513287489589248, "username": "Pauulo_HC", "tweet": "O Bolsonaro prega \u00f3dio e viol\u00eancia, pode ter certeza que ele  vai usar disso como ato para campanha pol\u00edtica  para disseminar ainda mais \u00f3dio e viol\u00eancia.  #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Pauulo_HC/status/1037823587003064320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823279216697345, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 726980481133252608, "username": "Bruno_MedeirosT", "tweet": "Fico assustado e bastante preocupado com o que pode acontecer antes e depois das elei\u00e7\u00f5es... #Paz #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Paz,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Bruno_MedeirosT/status/1037823279216697345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813906809516032, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:51", "timezone": "CDT", "user_id": 336753365, "username": "eraldomichiles", "tweet": "Em 2014 perdemos @eduardocampos40  4 anos depois temos @jairbolsonaro  v\u00edtima de atentado gravidsimo@r absurdo...... isso se trata de falsa democracia. Onde estavam os agentes da @policiafederal ?? Pois todos os candidatos est\u00e3o sendo acompanhados.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/eraldomichiles/status/1037813906809516032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduardocampos40,jairbolsonaro,policiafederal"}
{"id": 1037812742126751744, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC PF autua em flagrante suspeito de esfaquear Bolsonaro  https://goo.gl/6ksJ5t\u00a0 pic.twitter.com/CrFRwqXD1g", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037812742126751744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812273039978497, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:22", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Ap\u00f3s facada, Bolsonaro passa por cirurgia em Minas  https://goo.gl/JJGGj6\u00a0 pic.twitter.com/h9KjdhH2Yx", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037812273039978497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807918152859648, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 41799031, "username": "rubem081", "tweet": "Uma enquete r\u00e1pida.Quem receber\u00e1 primeiro o apoio dos Direitos Humanos?#Bolsonaro #Facada #elei\u00e7\u00f5es2018 #bolsonaropresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Facada,#elei\u00e7\u00f5es2018,#bolsonaropresidente17", "link": "https://twitter.com/rubem081/status/1037807918152859648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807469676773377, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:16", "timezone": "CDT", "user_id": 30764552, "username": "EnfAmandaSilva", "tweet": "Seja l\u00e1 qual for seu partido  de estima\u00e7\u00e3o, deu um tiro no p\u00e9... Aumentou a popularidade de Bolsonaro e as chances dele ganhar... #selascou kkkkkkkkkkkk #elei\u00e7\u00f5es2018  https://www.facebook.com/100000857341915/posts/1947231831982043/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#selascou,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/EnfAmandaSilva/status/1037807469676773377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806737707810816, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:22", "timezone": "CDT", "user_id": 30764552, "username": "EnfAmandaSilva", "tweet": "At\u00e9 que ponto vai o fanatismo e intoler\u00e2ncia pol\u00edtica... Por uma elei\u00e7\u00e3o limpa! #elei\u00e7\u00f5es2018  https://www.facebook.com/100000857341915/posts/1947229561982270/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/EnfAmandaSilva/status/1037806737707810816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806363018252289, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:53", "timezone": "CDT", "user_id": 130618301, "username": "JoaoOxente", "tweet": "S\u00e9rio! N\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed para essa pol\u00edtica, mas pagaria um P\u00c3O para ver a cara dos advers\u00e1rios. \ud83d\ude4a\ud83d\ude01\ud83d\ude01\u23f3\u231b #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/JoaoOxente/status/1037806363018252289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804527620169728, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "Troquei um mandato de deputado para ajudar a dar um novo rumo a Pernambuco, diz @BrunoAraujo456 . No site tem mais>>  https://bit.ly/2MSHkU1\u00a0#NovoSenador #BrunoSenador456 #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/uQ7WrTYKyT", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#NovoSenador,#BrunoSenador456,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037804527620169728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunoAraujo456"}
{"id": 1037804149386211329, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Candidatos \u00e0 presid\u00eancia repercutem facada em Bolsonaro  https://goo.gl/7yZwE3\u00a0 pic.twitter.com/rmvgEMfkBt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037804149386211329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803110784290817, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:57", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Armando Monteiro diz que facada em Bolsonaro \u00e9 \u2018inaceit\u00e1vel\u2019  https://goo.gl/N1YqAo\u00a0 pic.twitter.com/IRY7LouWm5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037803110784290817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802958455488514, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2491436588, "username": "lauralimali", "tweet": "A intoler\u00e2ncia n\u00e3o sabe separar amizade de pol\u00edtica. [QUE TRISTE]   #eleicoes2018 #Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil", "link": "https://twitter.com/lauralimali/status/1037802958455488514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802310985023489, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 Candidatos pernambucanos repudiam facada em Jair Bolsonaro  https://bit.ly/2NWwObb\u00a0 pic.twitter.com/jRx2CknLNb", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037802310985023489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802113508810759, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 Temer classifica como lament\u00e1vel o esfaqueamento de Bolsonaro https://bit.ly/2wRKoVE\u00a0 pic.twitter.com/PHMAKdLW8M", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037802113508810759", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801136332386304, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 atacado por internautas nas redes  https://bit.ly/2wP9UuT\u00a0 pic.twitter.com/fQdboFSoRk", "replies": 8, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037801136332386304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797378181476352, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Candidatos \u00e0 Presid\u00eancia repercutem atentado sofrido por @jairbolsonaro em Minas Gerais  https://goo.gl/5gBDSF\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/TxaMywJO5a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037797378181476352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037795745930379265, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:41", "timezone": "CDT", "user_id": 78921462, "username": "tiumarcos", "tweet": "@jairbolsonaro entrou p estat\u00edstica do vitimismo. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #BOLSONARO #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#BOLSONARO,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/tiumarcos/status/1037795745930379265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037795582432235521, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 156803318, "username": "tavorecife", "tweet": "Citando o Boaventura de Sousa Santos, esquerda, uni-vos! Vamos parar de evidenciar aquele que n\u00e3o se nomeia!#LulaPresidente #LulaLivre #Elei\u00e7\u00f5es2018 #OBrasilFelizDeNovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaPresidente,#LulaLivre,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/tavorecife/status/1037795582432235521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790946757357570, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:37", "timezone": "CDT", "user_id": 142315778, "username": "djah_n", "tweet": "31/12/2018, Retrospectiva 2018:A facada que elegeu Bolsonaro. #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/djah_n/status/1037790946757357570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790858257551361, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 851513287489589248, "username": "Pauulo_HC", "tweet": "Esse \"atentado\" contra Bolsonaro s\u00f3 vai servir para aumentar a popularidade desse verme que com certeza vai usar isso como ato de campanha pol\u00edtica.#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Pauulo_HC/status/1037790858257551361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790278931734528, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:58", "timezone": "CDT", "user_id": 76713090, "username": "bellesanti", "tweet": "#Bolsonaro levou uma facada??Mas ele num quer todo mundo armado? Prove do pr\u00f3prio veneno!!!#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/bellesanti/status/1037790278931734528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789194482008065, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Ciro Gomes diz que facada em Bolsonaro \u00e9 \u2018barb\u00e1rie\u2019 e exige puni\u00e7\u00e3o  https://goo.gl/WvQtTQ\u00a0 pic.twitter.com/HHWDGQxKEo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037789194482008065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788846673592320, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "A Pol\u00edcia Federal vai instaurar um inqu\u00e9rito para investigar o ataque a faca ao candidato @jairbolsonaro, do PSL #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/FlwNVMPvks", "replies": 4, "retweets": 7, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037788846673592320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037788211156865024, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:45", "timezone": "CDT", "user_id": 355431311, "username": "JosenildoBorges", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018#JairMessiasBolsonaro#JairBolsonaro17 https://twitter.com/DonaLuciaHexa/status/1037786952718839809\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#JairMessiasBolsonaro,#JairBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/JosenildoBorges/status/1037788211156865024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788162737758208, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:33", "timezone": "CDT", "user_id": 79563901, "username": "katarinavieira", "tweet": "Foi lei do retorno ou uma vibes O canto da Sereia pra fazer buzz???#elei\u00e7oes2018  https://twitter.com/RadioJornalAMFM/status/1037787401966510082\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/katarinavieira/status/1037788162737758208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787668866838528, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 410367000, "username": "wedercarlos2012", "tweet": "Achei no m\u00ednimo curioso esse ataque ao candidato a presid\u00eancia em p\u00fablico, estou achando que \u00e9 mais uma forma suja de atrair aten\u00e7\u00e3o e a m\u00eddia a seu favor! #elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/wedercarlos2012/status/1037787668866838528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784954183315463, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 176987061, "username": "luizamaias", "tweet": "#Bolsonaro foi esfaqueado durante ato de campanha em #MG, segundo a @folha. Agora imagina se fosse uma arma de fogo, como ele tanto defende... #desarmamento #elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#MG,#desarmamento,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/luizamaias/status/1037784954183315463", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037784645587423232, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Urgente: o candidato \u00e0 Presid\u00eancia @jairbolsonaro \u00e9 ferido com faca em com\u00edcio em Minas Gerais #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/nflY9gVg5Q", "replies": 10, "retweets": 18, "likes": 77, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037784645587423232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037784500728745984, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante com\u00edcio em Minas Gerais #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://bit.ly/2oLy9q7\u00a0 pic.twitter.com/0N0GDI9tIR", "replies": 10, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037784500728745984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784221203542017, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Minas Gerais  https://goo.gl/yCf9aX\u00a0 pic.twitter.com/vLJjcq0VxU", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037784221203542017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783611884400640, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 142835897, "username": "portalne10", "tweet": "#URGENTE O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica @jairbolsonaro recebeu uma facada na barriga durante uma visita em Juiz de Fora, Zona da Mata de MG. Ele passa bem. #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/cBfPbOK4I1", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#URGENTE,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/portalne10/status/1037783611884400640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037780480354078721, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 61752537, "username": "folhape", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 | Ap\u00f3s cinco meses no limbo, inqu\u00e9rito sobre Alckmin chega \u00e0 promotoria eleitoral  http://bit.ly/2wQQ3fB\u00a0 pic.twitter.com/B2izPpDqSw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folhape/status/1037780480354078721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780282009694209, "date": "2018-09-06", "time": "14:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Procurador pede rejei\u00e7\u00e3o da candidatura de Jo\u00e3o Paulo  https://goo.gl/YCKWVE\u00a0 pic.twitter.com/1a40sr4FnU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037780282009694209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774136989413376, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1004882408553046017, "username": "brasildefatope", "tweet": "Candidatos prometem atender mais pobres, mas metade deles apoiou Temer. Maior parte dos candidatos apoiaram Temer na vota\u00e7\u00e3o de medidas que retiram direitos da popula\u00e7\u00e3o. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #BdFnasElei\u00e7\u00f5es https://www.brasildefato.com.br/2018/09/05/candidatos-prometem-atender-mais-pobres-mas-metade-deles-apoiou-temer/?utm_source=bdf&utm_medium=referral&utm_campaign=twitter_share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#BdFnasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/brasildefatope/status/1037774136989413376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770445674762240, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 Em novo v\u00eddeo, Temer direciona ataques a Haddad  https://bit.ly/2wOKLkz\u00a0 pic.twitter.com/qvhT8PfN0o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037770445674762240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770115209723904, "date": "2018-09-06", "time": "13:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 Bolsonaro diz n\u00e3o entender aumento de sua rejei\u00e7\u00e3o na pesquisa Ibope  https://bit.ly/2MWmH9N\u00a0 pic.twitter.com/9dHp2rAnVJ", "replies": 10, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037770115209723904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767312160555010, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "\u00c9 hora de mobilizar! A milit\u00e2ncia faz uma grande diferen\u00e7a. Quer saber como participar? Clica a\u00ed e venha para a campanha de @geraldoalckmin presidente!   https://bit.ly/2M3wvJR\u00a0#PreparadoParaOBrasil #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/df4b7XwobZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PreparadoParaOBrasil,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037767312160555010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037766671476432896, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 259893058, "username": "wagnerbeethoven", "tweet": "rafafa \u00e9 muito vida, aqui as chamadas da campanha anterior  https://www.youtube.com/watch?v=9SwIqc6sMCo\u00a0\u2026 cc @kekadacoragem @DessaBrando#eleicoes2018 #lgbt #escamasodepeixe #cebruthius #uai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#lgbt,#escamasodepeixe,#cebruthius,#uai", "link": "https://twitter.com/wagnerbeethoven/status/1037766671476432896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kekadacoragem,DessaBrando"}
{"id": 1037764868072464384, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018'Defendemos uma rebeli\u00e3o no Brasil', diz candidata ao governo de PE  https://bit.ly/2Nl6ESa\u00a0 pic.twitter.com/Xr9wP9ETsA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037764868072464384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763630081687552, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1004882408553046017, "username": "brasildefatope", "tweet": "Em Pernambuco, Armando Monteiro promete palanque a Alckmin, usa imagem de Lula e agora muda discurso visando conquistar eleitores de Bolsonaro. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #BdFnasElei\u00e7\u00f5es https://www.brasildefato.com.br/2018/09/05/em-pe-armando-monteiro-faz-campanha-entre-alckmin-lula-e-bolsonaro/?utm_source=bdf&utm_medium=referral&utm_campaign=twitter_share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#BdFnasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/brasildefatope/status/1037763630081687552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763390209499136, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1004882408553046017, "username": "brasildefatope", "tweet": "\"Alckmin: o candidato fantasma. \u00c9 constrangedora a situa\u00e7\u00e3o do candidato do PSDB. N\u00e3o tem o menor carisma e n\u00e3o cresce nas pesquisas. Seus aliados regionais fazem de tudo para escond\u00ea-lo\". Confira a coluna de @propalando. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #BdFnasElei\u00e7\u00f5es https://www.brasildefato.com.br/2018/09/05/alckmin-o-candidato-fantasma/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#BdFnasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/brasildefatope/status/1037763390209499136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "propalando"}
{"id": 1037762740578906112, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 61752537, "username": "folhape", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 | Em crescimento nas pesquisas, Ciro cumpre agenda em Caruaru  http://bit.ly/ERCAG3\u00a0 pic.twitter.com/06CrVPV8ML", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folhape/status/1037762740578906112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760709411708929, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:28", "timezone": "CDT", "user_id": 37875521, "username": "fabbiovila", "tweet": "MEUA MIGO, os v\u00eddeos do presidente Temer no twitter t\u00e3o melhores do que muita s\u00e9rie do Netflix. Eu j\u00e1 ri taaanto. KKKKKKKK #TemerPistola #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TemerPistola,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/fabbiovila/status/1037760709411708929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758846272454659, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 A\u00e7\u00e3o que deixou Lula ineleg\u00edvel \u00e9 enviada ao STJ; saiba o que acontece  https://bit.ly/2oMBzc7\u00a0 pic.twitter.com/swPbL04SzP", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037758846272454659", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758508681359360, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 TSE aprova candidatura de Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia  https://bit.ly/2CnPmiU\u00a0 pic.twitter.com/LVeRtlfuOz", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037758508681359360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754672952606720, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1004882408553046017, "username": "brasildefatope", "tweet": "Conhe\u00e7a o Ponto, boletim semanal de pol\u00edtica em parceria com o BdF. Conte\u00fado \u00e9 enviado todas as sextas-feiras, por email, e traz um resumo das principais not\u00edcias da semana. Para receber, basta preencher formul\u00e1rio no link. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #BdFnasElei\u00e7\u00f5es https://www.brasildefato.com.br/2018/09/05/conheca-o-ponto-boletim-semanal-de-resenha-politica-em-parceria-com-o-bdf/?utm_source=bdf&utm_medium=referral&utm_campaign=twitter_share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#BdFnasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/brasildefatope/status/1037754672952606720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752406409445376, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2419069530, "username": "naravnova", "tweet": "S\u00e3o bem diferentes. Se liga a\u00ed nestes sinais. #lulalivre, #lulaehaddad, #democraciaj\u00e1, #elei\u00e7\u00f5es2018 em Recife, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZJAbugoZWt0jZGfP1AruR-Cl57uYHRB8lpgU0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ohpf7o9i3w2h\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#lulalivre,#lulaehaddad,#democraciaj\u00e1,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/naravnova/status/1037752406409445376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751289810169856, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 70441327, "username": "nmendes22", "tweet": "Adoro essas idas e vindas da pol\u00edtica brasileira. Marminhagente o que danado foi isso? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02#eleicoes2018#QuintaDetremuraSDV https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/nmendes22/status/1037751289810169856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737308102033408, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1034884336343035904, "username": "DomPedro_ll", "tweet": "Michel Temer demonstrou ser contra Ciro Gomes, isso \u00e9 favor\u00e1vel ao presidenci\u00e1vel? O inimigo do meu inimigo \u00e9 meu amigo haha #Estudioi #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Estudioi,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/DomPedro_ll/status/1037737308102033408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731600111493120, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Na TV Jornal, Simone Fontana defende \u2018autodefesa\u2019 da popula\u00e7\u00e3o  https://goo.gl/JCt9jG\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/fA7vXL3n7n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037731600111493120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729894304759808, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:01", "timezone": "CDT", "user_id": 100562118, "username": "fladrum_", "tweet": "S\u00d3 N\u00c3O V\u00ca QUEM N\u00c3O QUER!!!!1!1 #eleicoes2018  pic.twitter.com/tky7d4TS2V", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fladrum_/status/1037729894304759808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717528380932098, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Pinga-Fogo JC: Campanha de Paulo mais efetiva do que a de Armando  https://goo.gl/KxWohz\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/yeQOcEd1f7", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037717528380932098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714349182337024, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Empatado com Marina, Ciro evita comemorar pesquisa  https://goo.gl/5b9oq8\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/vVISZ9y7wB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037714349182337024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713050617503745, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "PT orienta milit\u00e2ncia a n\u00e3o mencionar Lula como candidato  https://goo.gl/B5WDJD\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/0P7VuAyoWL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037713050617503745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712378820014080, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Condenado em 2\u00aa inst\u00e2ncia, Garotinho mant\u00e9m campanha  https://goo.gl/8SFnpF\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/isJgJgL5cH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037712378820014080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702971063263233, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:02", "timezone": "CDT", "user_id": 66411608, "username": "FTPnegocios", "tweet": "@UOLNoticias Um completo IDIOTA....@GuilhermeBoulos aproveita pra invadir umas terrinhas at\u00e9 o final do ano, porque #2019 vai ser dif\u00edcil pra voc\u00ea...marginal n\u00e3o ter\u00e1 vez.#BolsonaroPresidente17#Elei\u00e7\u00f5es2018@jairbolsonaro1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\ud83d\udc49\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#2019,#BolsonaroPresidente17,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/FTPnegocios/status/1037702971063263233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037701472807399425, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "\" O criminoso condenado pela Lava Jato limpou o cofre do PT. Haddad ter\u00e1 de se virar com o que sobrou\". #elei\u00e7\u00f5es2018 por que as pessoas da legenda se submetem a algo deste n\u00edvel de ego-ismo?  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037673631495725056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037701472807399425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699813628932096, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:29", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "Capit\u00e3o Bozo diz que vai eliminar PT e Psdb. T\u00edpica fala de ditador que n\u00e3o suporta viver em democracia. \u00c9 similar a um \"n\u00f3s\" e \"eles\"  #elei\u00e7\u00f5es2018 se ligue, fique esperto, n\u00e3o seja um bolha numa bolha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037699813628932096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699108075651072, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "\"N\u00e3o existe governo gr\u00e1tis\" t\u00edtulo de \u00f3timo livro do candidato a vice  Paulo Rabello Castro. There's no free lunch. #elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/realsardenberg/status/1037677449956532227\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037699108075651072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697973193457664, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "PT orienta milit\u00e2ncia a n\u00e3o mencionar Lula como candidato  https://bit.ly/2MOLk8h\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/8ISzxdjHMo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037697973193457664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695062220709889, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Condenado em 2\u00aa inst\u00e2ncia, Garotinho mant\u00e9m campanha  https://bit.ly/2Qb0wua\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/swgJXiwWlH", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037695062220709889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694415131828224, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 55113423, "username": "giromatanorte", "tweet": "@manoel #GiroNot\u00edcias Apresenta\u00e7\u00e3o: @Fl\u00e1vio NicetasEntrevista: @Manoel Botafogo#SeLigaNoGiro#GiroPolitica#Compartilhe#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://www.facebook.com/giromatanorte/videos/275308096639447/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GiroNot\u00edcias,#SeLigaNoGiro,#GiroPolitica,#Compartilhe,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/giromatanorte/status/1037694415131828224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manoel"}
{"id": 1037689764760244225, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 127673954, "username": "Ibson_Olliver", "tweet": "\u00c9 tiro, porrada e bomba no covil das serpentes!! #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Ibson_Olliver/status/1037689764760244225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688662392221697, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:11", "timezone": "CDT", "user_id": 127673954, "username": "Ibson_Olliver", "tweet": "O saco de serpentes em frenesi! #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Ibson_Olliver/status/1037688662392221697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686346700271617, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:58", "timezone": "CDT", "user_id": 325546031, "username": "cenario_Br", "tweet": "Os desejos dos eleitores tamb\u00e9m possibilitam a constru\u00e7\u00e3o do discurso do candidato.#Cen\u00e1rioIntelig\u00eancia#Elei\u00e7\u00f5es2018#Pesquisaseestrat\u00e9gias#DesejodoeleitorWhastapp: 81.999508287 pic.twitter.com/jLDkNZKqN2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Cen\u00e1rioIntelig\u00eancia,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Pesquisaseestrat\u00e9gias,#DesejodoeleitorWhastapp", "link": "https://twitter.com/cenario_Br/status/1037686346700271617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680090698665984, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:07", "timezone": "CDT", "user_id": 303242073, "username": "_mariamvf", "tweet": "Para n\u00e3o esquecer na hora do voto!!! At\u00e9 na justi\u00e7a eleitoral entraram para proibir que fossem ligados ao #foraTemer #bomdia #elei\u00e7\u00f5es2018 #evoc\u00eadequeladoest\u00e1\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYoIEOAgWGXtfz5i8GiXwVCONf4Rv0Ebx3d2s0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=cssdkkxu4va6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#foraTemer,#bomdia,#elei\u00e7\u00f5es2018,#evoc\u00eadequeladoest\u00e1", "link": "https://twitter.com/_mariamvf/status/1037680090698665984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673551862620160, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 115105342, "username": "frarrais", "tweet": "Quem voc\u00ea votaria para governador de PE ? #eleicoes2018 #PE #Recife", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#PE,#Recife", "link": "https://twitter.com/frarrais/status/1037673551862620160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666894755581952, "date": "2018-09-06", "time": "06:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Ibope: Em Pernambuco, Ciro ultrapassa Bolsonaro e encosta em Marina  https://goo.gl/tqvJcG\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/JgMOZKTHGc", "replies": 7, "retweets": 1, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037666894755581952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662868978761729, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:41", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula contra impedimento de candidatura  https://goo.gl/KpmiaJ\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/AhDAr0wbP4", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037662868978761729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662391985754112, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "Vamos l\u00e1. Boa sorte pra quem tem disposi\u00e7\u00e3o #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/g1/status/1037661690777808896\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037662391985754112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662215405547520, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "@augustosnunes @cqcborges Numa casa de senhor de engenho no interior do Cear\u00e1 com um charuto no bico ao lado de jagun\u00e7os e uma submissa na cozinha. Que tal? #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037662215405547520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cqcborges,augustosnunes"}
{"id": 1037661722574770177, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "Algu\u00e9m ouve uma entrevista completa de Ey Ey Ey mael ah ah ah?  meu tempo e sanidade mental n\u00e3o permitem #Elei\u00e7\u00f5es2018 no @jornaldacbn Boa sorte @miltonjung @cassiagodoy1 ossos do of\u00edcio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037661722574770177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornaldacbn,miltonjung,cassiagodoy1"}
{"id": 1037660741745160197, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope  https://goo.gl/ctnfDH\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/TuIZuWyZbj", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037660741745160197", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659069455233024, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, diz Ibope  https://goo.gl/4zAZw8\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/aOlVjG3mMX", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037659069455233024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655961060683778, "date": "2018-09-06", "time": "05:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Ibope: Sem Lula, Marina lidera e Ciro passa Bolsonaro em Pernambuco  https://bit.ly/2M2V5dO\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/blLPEv1MzM", "replies": 23, "retweets": 4, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037655961060683778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654186303934464, "date": "2018-09-06", "time": "05:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Pernambuco Vai Mudar minimiza resultado de pesquisa Ibope  https://bit.ly/2MUZlBe\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/2eBJhCHkKb", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037654186303934464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653404070359041, "date": "2018-09-06", "time": "05:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Temer reage \u00e0 campanha de Alckmin e dispara: \u2018Fale a verdade\u2019  https://goo.gl/mC42qo\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/ITEidxT90Y", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037653404070359041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652769128280064, "date": "2018-09-06", "time": "05:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Ibope: Senadores da Frente Popular ampliam vantagem sobre advers\u00e1rios  https://bit.ly/2Nkcx2a\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/PUTYdatUpJ", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037652769128280064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649508186955776, "date": "2018-09-06", "time": "05:31:36", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "Casamento se acaba, imagine um s\u00f3cio #eleicoes2018  https://twitter.com/elenalandau/status/1037341365670240258\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037649508186955776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646551634587648, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 66351377, "username": "adrianocruz_", "tweet": "@TSEjusbr Acho que temos que nos orgulhar, essa \u00e9 uma \u00e1rea que funciona bem no Brasil. Sou simp\u00e1tico ao voto impresso, desde que n\u00e3o entregue ao eleitor, sen\u00e3o aumentaria muito a compra de voto. #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/adrianocruz_/status/1037646551634587648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037637065922539520, "date": "2018-09-06", "time": "04:42:09", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 sem #garotinho  \u00e9 g\u00f3pi. Garotinho livre. ONU manda libertar garotinho pra disputar pleito at\u00e9 o fim das inst\u00e2ncias judiciais. Brasil em estado de exce\u00e7\u00e3o. Repita mil vezes. https://twitter.com/Ricamconsult/status/1037307787607531521\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#garotinho", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037637065922539520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037636270284046336, "date": "2018-09-06", "time": "04:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "O discurso de @joaoamoedonovo \u00e9 um sinal positivo para o Brasil do futuro e n\u00e3o \u00e0quele estatizante dos militares e da esquerda sect\u00e1ria. Ambos  pensam exatamente igual em gest\u00e3o p\u00fablica #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037326925465890816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037636270284046336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037635463920672768, "date": "2018-09-06", "time": "04:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "Deu a l\u00f3gica n\u00e9? Perguntar sem ofender : at\u00e9 quando o @STF_oficial  e toda a justi\u00e7a brasileira vai ser submetida a esta chincana judicial sem sentido de #lula #PT? #Elei\u00e7\u00f5es2018 precisa debater problemas do pa\u00eds, n\u00e3o de um cara preso. S\u00f3 acho, mas tenho certeza tamb\u00e9m.  https://twitter.com/AndreiaSadi/status/1037634045402914816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#lula,#PT,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037635463920672768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037626747599183873, "date": "2018-09-06", "time": "04:01:09", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "\"Jornalismo \u00e9 diferente de propaganda\". Belo artigo @realsardenberg vc \u00e9 show. Sou muito f\u00e3. Me representa #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/realsardenberg/status/1037537301356834817\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037626747599183873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realsardenberg"}
{"id": 1037596933240573952, "date": "2018-09-06", "time": "02:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 30764552, "username": "EnfAmandaSilva", "tweet": "Quando #S\u00e9rgioMeneguelli for candidato a presidente eu deixo de votar #nulo \ud83d\ude00#elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#S\u00e9rgioMeneguelli,#nulo,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/EnfAmandaSilva/status/1037596933240573952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037593714896654336, "date": "2018-09-06", "time": "01:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  https://goo.gl/scdZa5\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/v4HFslGrE8", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037593714896654336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549358911246337, "date": "2018-09-05", "time": "22:53:38", "timezone": "CDT", "user_id": 226596596, "username": "DuPraxedes90", "tweet": "Rolou treta entre Temer e Alkmin #MuitaTreta#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MuitaTreta,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/DuPraxedes90/status/1037549358911246337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546543744786432, "date": "2018-09-05", "time": "22:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 57770411, "username": "brennoalmeida", "tweet": "amigas votem #eleicoes2018  pic.twitter.com/5VnPDnnjmy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/brennoalmeida/status/1037546543744786432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037544703091204096, "date": "2018-09-05", "time": "22:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "TSE ordena Facebook a retirar do ar publica\u00e7\u00e3o sobre Bolsonaro  https://goo.gl/XacbHN\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/Td1C2XYmr5", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037544703091204096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540347717533696, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 79563901, "username": "katarinavieira", "tweet": "Se me atacar vou te atacar \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02#eleicoes2018 #ForaTemer https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#ForaTemer", "link": "https://twitter.com/katarinavieira/status/1037540347717533696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539063954321408, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Em v\u00eddeo no Twitter, Temer critica Alckmin  https://goo.gl/RJG4Dk\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/2fkcOinf72", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037539063954321408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517886938652672, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Alckmin eleva tom contra Bolsonaro  https://goo.gl/LqHP3C\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/b7nI5MZS4f", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037517886938652672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515165128970241, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 978459404348674048, "username": "TiagoFraga4", "tweet": "Temer, homem-bomba!! Kkkkkkkkkkkkkkkkkkk#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/TiagoFraga4/status/1037515165128970241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515060791463936, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Marina evita comemorar Ibope e diz que h\u00e1 muito trabalho pela frente  https://goo.gl/UjpQM9\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/y7tPwIt9zw", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037515060791463936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509715754934274, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "as #Elei\u00e7\u00f5es2018 est\u00e3o sendo manipuladas!!!! estamos vivendo a 2 anos sob um governo IMPOSTOR e GOLPISTA, com STF com tudo! qem garantir\u00e1 elei\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas em tempos de Exce\u00e7\u00e3o, se j\u00e1 tiraram o principal candidato e l\u00edder das pesqisas?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1037509715754934274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504643146772480, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno, diz Ibope  https://goo.gl/WCg5u7\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/g81qTTUUKq", "replies": 40, "retweets": 16, "likes": 71, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037504643146772480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502414826471424, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:06", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "TRE-SP suspende propaganda de m\u00e3e PM matando ladr\u00e3o na porta de escola  https://goo.gl/cCUNda\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/EaOjqCcqXQ", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037502414826471424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500033652989952, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 557800692, "username": "EmmersonN8", "tweet": "Uma mulher me chamou aqui de babaca porque falei do #Bozo. Mas quem realmente \u00e9 babaca? Eu ? Ou ela que como mulher vai votar num cara escroto que agride verbalmente as mulheres? Acorde \"kirida\", te preserva! rs #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bozo,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/EmmersonN8/status/1037500033652989952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497709765246977, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 858862937389371392, "username": "EmanuelJFranca1", "tweet": "#MarinaSilva 18 (REDE) #Presidente | #Brasil | #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://especiais.gazetadopovo.com.br/eleicoes/2018/candidatos/presidente/marina-silva/?utm_source=twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinaSilva,#Presidente,#Brasil,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/EmanuelJFranca1/status/1037497709765246977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496197529915392, "date": "2018-09-05", "time": "19:22:23", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Desembargador eleitoral libera uso da express\u00e3o 'turma de Temer' por Paulo  https://goo.gl/SsTo3F\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/OTCQUJqZ93", "replies": 5, "retweets": 10, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037496197529915392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495677637586945, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Lula multiplica recursos para salvar sua candidatura  https://goo.gl/MUS8RX\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/YPgLQCGcz6", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037495677637586945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492474485329920, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 34500906, "username": "carraly", "tweet": "Perde pra todo mundo at\u00e9 pro seu Raimundo!Pesquisa Ibope: @jairbolsonaro perde para Ciro @VemPraMassa, @MarinaSilva e @geraldoalckmin no 2\u00ba turno e tem empate t\u00e9cnico com @Haddad_Fernando  http://bit.ly/2M7fjDi\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/eOg6EsNdQJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/carraly/status/1037492474485329920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,VemPraMassa,MarinaSilva,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
