{"id": 1038451736464302082, "date": "2018-09-08", "time": "10:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 896161840689971200, "username": "xdelreybless", "tweet": "Se fosse um pobre sendo esfaqueado ele estaria em casa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xdelreybless/status/1038451736464302082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038450859728949248, "date": "2018-09-08", "time": "10:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado \u00e0 mando de Deus, segundo o autor das facadas, Raquel Dodge em sua megalomania ainda n\u00e3o processou Deus ?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1038450859728949248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447775761891328, "date": "2018-09-08", "time": "10:23:37", "timezone": "CDT", "user_id": 163440052, "username": "oseiasmoraes1", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/nViEoTOK4JI?a\u00a0 LUTO! Bolsonaro foi esfaqueado pela intoler\u00e2ncia, pelo \u00f3dio, por tudo aquilo que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oseiasmoraes1/status/1038447775761891328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038446962503286786, "date": "2018-09-08", "time": "10:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 286530162, "username": "FABIOlCARO", "tweet": "@edmilsonpapo10 Uma parcela de culpa de Bolsonaro ter sido esfaqueado \u00e9 por conta desses cara que promovem essas not\u00edcias manipuladas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FABIOlCARO/status/1038446962503286786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1038439652942852096, "date": "2018-09-08", "time": "09:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1009266198138245120, "username": "NJNetuh", "tweet": "Sobre Bolsonaro ter sido esfaqueado, eu n\u00e3o sei o que \u00e9 pior se \u00e9 a galera que desejava a morte de Lula... reclamando do \u00f3dio da sociedade, ou a galera do paz e amor falando que a faca passa bem... sinceramente esse pa\u00eds t\u00e1 doente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NJNetuh/status/1038439652942852096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038430526560976896, "date": "2018-09-08", "time": "09:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 111764561, "username": "emersonmoura_", "tweet": "@blogdosakamoto OI, SUMIDO! ONDE VOC\u00ca ESTAVA QUANDO O MUSEU PEGOU FOGO? ONDE VOC\u00ca ESTAVA QUANDO O SEU ADVERS\u00c1RIO POL\u00cdTICO FOI ESFAQUEADO?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersonmoura_/status/1038430526560976896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdosakamoto"}
{"id": 1038418608383320065, "date": "2018-09-08", "time": "08:27:43", "timezone": "CDT", "user_id": 118089532, "username": "_kittylins", "tweet": "Eu n\u00e3o aguento mais o Bozo esfaqueado na minha timeline, bom dia \ud83d\ude07", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_kittylins/status/1038418608383320065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038416057625657344, "date": "2018-09-08", "time": "08:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 395017652, "username": "JoaoCysneiros", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado por um assassino militante de extrema esquerda. Sim, assassino, pois a inten\u00e7\u00e3o foi matar.  https://twitter.com/PolitzOficial/status/1037819788045832197\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoCysneiros/status/1038416057625657344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038381207690649600, "date": "2018-09-08", "time": "05:59:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2290447099, "username": "neukranzscr", "tweet": "agora a nova \u00e9 que Bolsonaro foi esfaqueado pela viol\u00eancia que ele \"combate\" e n\u00e3o pela que ele prega... pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neukranzscr/status/1038381207690649600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038299672022929408, "date": "2018-09-08", "time": "00:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2833263811, "username": "Theus_Assis_", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/UWaxO6rIAao?aBolsonaro\u00a0\u2026 Mereceu ser Esfaqueado ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Theus_Assis_/status/1038299672022929408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038296298833801216, "date": "2018-09-08", "time": "00:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2457648256, "username": "Cartermagna", "tweet": "N\u00e3o sei o que t\u00e1 acontecendo com setembro geralmente as merdas acontecem em agosto n\u00e9 Mac morreu Cardi B cai no pau com Rah, amg da Nicki Bonoro esfaqueado Lauren pouco se fodendo pro namorado preso  pic.twitter.com/5WtJNumVFt", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cartermagna/status/1038296298833801216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038286699531517954, "date": "2018-09-07", "time": "23:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "PE NO AR - O estado de sa\u00fade da jornalista Gra\u00e7a Ara\u00fajo e do pol\u00edtico Jair Bolsonaro, que foi esfaqueado durante ato pol\u00edtico.  https://www.facebook.com/525040070891708/posts/2007458082649892/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1038286699531517954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038281457561686016, "date": "2018-09-07", "time": "23:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "@diegotoledox Se voc\u00ea acha que Bolsonaro foi esfaqueado porque \"incentiva a viol\u00eancia\"Lembre-se que John Lennon morreu incentivando a paz.Quem n\u00e3o conseguir entender \u00e9 porque tem desvio de car\u00e1ter.Ele \u00e9 violento com quem \u00e9 criminoso e n\u00e3o com o cidad\u00e3o de bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038281457561686016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegotoledox"}
{"id": 1038281310475833345, "date": "2018-09-07", "time": "23:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "@diegotoledox @Biel_Smash @sweetiegranger Se voc\u00ea acha que Bolsonaro foi esfaqueado porque \"incentiva a viol\u00eancia\"Lembre-se que John Lennon morreu incentivando a paz.Quem n\u00e3o conseguir entender \u00e9 porque tem desvio de car\u00e1ter.Ele \u00e9 violento com quem \u00e9 criminoso e n\u00e3o com o cidad\u00e3o de bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038281310475833345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sweetiegranger,Biel_Smash,diegotoledox"}
{"id": 1038280556113534976, "date": "2018-09-07", "time": "23:19:09", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "@sinnerJT @diegotoledox @richardjose294 @luvzjeongyeon Se voc\u00ea acha que Bolsonaro foi esfaqueado porque \"incentiva a viol\u00eancia\"Lembre-se que John Lennon morreu incentivando a paz.Se n\u00e3o conseguir entender \u00e9 porque voc\u00ea tem desvio de car\u00e1ter.Ele \u00e9 violento com quem \u00e9 criminoso e n\u00e3o com o cidad\u00e3o de bem.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038280556113534976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luvzjeongyeon,richardjose294,diegotoledox,sinnerJT"}
{"id": 1038280249044291584, "date": "2018-09-07", "time": "23:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 989199441679863809, "username": "ordeboche", "tweet": "no momento estou s\u00f3 essa pergunta com os acontecimentos dessa semana- Mac Miller morreu- Nicki Minaj e Cardi B brigando em um evento - Bonoro esfaqueado GEEEEEEEEEEENTEEEEEEE  pic.twitter.com/OXcP0DzDkV", "replies": 3, "retweets": 35, "likes": 79, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ordeboche/status/1038280249044291584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244149508669441, "date": "2018-09-07", "time": "20:54:29", "timezone": "CDT", "user_id": 294218205, "username": "PrDeboraM12", "tweet": "@UOLNoticias Ele foi esfaqueado ,porque falou em arrancar o PT e aliados da Na\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrDeboraM12/status/1038244149508669441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038233396986761216, "date": "2018-09-07", "time": "20:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2363107189, "username": "droid770", "tweet": "@Interpol @ONUBrasil @NacoesUnidas @NoticiasONU @ONU_es @UNHumanRights @jairbolsonaro @FernandoCesar77 @ONU_derechos @GracieusaBrito nossa que horror ele vai matar os petistas com um tripe, por isso ele merecia ser esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/droid770/status/1038233396986761216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GracieusaBrito,ONU_derechos,FernandoCesar77,jairbolsonaro,UNHumanRights,ONU_es,NoticiasONU,NacoesUnidas,ONUBrasil,Interpol"}
{"id": 1038202707516051456, "date": "2018-09-07", "time": "18:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 164487442, "username": "israelh_maxs", "tweet": "@VEJA Ent\u00e3o se a culpa \u00e9 do Bolsonaro por ter sido esfaqueado, logo, a uma mulher quando \u00e9 estuprada a culpa \u00e9 dela ? O que houve com a culpa n\u00e3o \u00e9 da v\u00edtima ? Ah, lembrei, a culpa s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 da v\u00edtima se ela seguir a cartilha esquerdista!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israelh_maxs/status/1038202707516051456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038202215767465986, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3012523433, "username": "m_laureano04", "tweet": "foda se o fulano q foi esfaqueado eu quero eh saber se a Gra\u00e7a Ara\u00fajo t\u00e1 bem", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m_laureano04/status/1038202215767465986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201249634689025, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 959502574499041282, "username": "laishknj", "tweet": "algu\u00e9m avisa a Globo que ningu\u00e9m quer saber sobre o esfaqueado de Taubat\u00e9 por favor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laishknj/status/1038201249634689025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197809160302592, "date": "2018-09-07", "time": "17:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 64042094, "username": "_BrunoMelo", "tweet": "Era isso que eles queriam. Mesmo esfaqueado, continua fascista, preconceituoso e despreparado.  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1038136457599311872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_BrunoMelo/status/1038197809160302592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196434955366400, "date": "2018-09-07", "time": "17:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 69397285, "username": "neto_cavalcanti", "tweet": "Gente, Bozo foi mesmo esfaqueado! N\u00e3o tem isso de teoria da conspira\u00e7\u00e3o n\u00e3o! Vamo superar isso e voltar a debater o pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_cavalcanti/status/1038196434955366400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195197237186560, "date": "2018-09-07", "time": "17:39:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1020730946511917057, "username": "clarasaullu", "tweet": "- ariana grande \u00e9 acediada no funeral da aretha franklin- museu nacional pega fogo- bolsonaro \u00e9 esfaqueado- post malone sofre acidente de carro- mac miller morreu hoje de tardee setembro mal acabou de come\u00e7ar...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clarasaullu/status/1038195197237186560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189761268277248, "date": "2018-09-07", "time": "17:18:22", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO - JUIZ DE FORA MG #For\u00e7aBolsonaro  https://youtu.be/syfwMqN-QZc\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038189761268277248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038181089519566849, "date": "2018-09-07", "time": "16:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 272571259, "username": "PrazerSandro", "tweet": "Museu pegou fogoPresidente mandando resposta em v\u00eddeo pra outro candidatoBolsonaro esfaqueado durante campanha em Juiz de ForaMac Miller morreu QUE SEMANA MEUS AMIGOS, QUE SEMANAAAA  pic.twitter.com/uWdFiPj2Vc", "replies": 0, "retweets": 26, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrazerSandro/status/1038181089519566849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176860394254336, "date": "2018-09-07", "time": "16:27:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2684592620, "username": "SaturnoTiago", "tweet": "Bolsonaro ser esfaqueado n\u00e3o \u00e9 legal. Tor\u00e7o pela recupera\u00e7\u00e3o dele. Mas eu vou postar meme sim! :)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaturnoTiago/status/1038176860394254336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163862942404608, "date": "2018-09-07", "time": "15:35:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2269519410, "username": "SeiLaDaumaIdeia", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/0RbS7Cy-fLg?a\u00a0 BOLSONARO ESFAQUEADO | Intoler\u00e2ncia dos \"Paz e Amor\"!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeiLaDaumaIdeia/status/1038163862942404608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038158913684885507, "date": "2018-09-07", "time": "15:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 33403987, "username": "thiagomodenesi", "tweet": "Volta e meia quando Lula ou Dilma passaram mal foram socorridos em hospitais particulares,a direita criticou duramente.Agora o candidato esfaqueado \u00e9 transferido para o Albert Einstein em SP e n\u00e3o para o Hospital do Ex\u00e9rcito,corpora\u00e7\u00e3o a qual tanto defende,se fosse a esquerda...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagomodenesi/status/1038158913684885507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154979595304962, "date": "2018-09-07", "time": "15:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 330031340, "username": "_PaulinhoDutra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ybmWqvK2ioc?aFoi\u00a0\u2026 FALSO? #Bolsonaro Esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/_PaulinhoDutra/status/1038154979595304962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038152745209946112, "date": "2018-09-07", "time": "14:51:17", "timezone": "CDT", "user_id": 753781041932935168, "username": "jessiquele2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/jfq7CFOyFhk?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessiquele2/status/1038152745209946112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038147967163592704, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 841701204363268096, "username": "BrasileirosMta", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Qf-a6K84Xhk?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 ESFAQUEADO por EX-FILIADO do PSOL - O que a m\u00eddia tenta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasileirosMta/status/1038147967163592704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038144615579299840, "date": "2018-09-07", "time": "14:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 967499776676777985, "username": "LuizF1lho", "tweet": "O que deveria assustar era o v\u00eddeo de um ser humano sendo esfaqueado, mas, o mais assustador \u00e9 ler os coment\u00e1rios.Seres humanos s\u00e3o humanos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizF1lho/status/1038144615579299840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142368137076736, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3158878743, "username": "marxttheus", "tweet": "SIM PORQUE INCITAR \u00d3DIO \u00c0S MINORIAS E N\u00c3O FICAR TRISTE PORQUE UM NAZISTA FOI ESFAQUEADO \u00c9 A MESMA COISA N\u00c9 FILHO DA PUTA  https://twitter.com/pablodograu/status/1037794648436162560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marxttheus/status/1038142368137076736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137311337361408, "date": "2018-09-07", "time": "13:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 9532512, "username": "anizio", "tweet": "Vi jornalismo:\u201cAntes do (Hospital Albert) Einstein veio o SUS. Antes dos m\u00e9dicos de grife vieram os que recebem pela tabela do Sistema \u00danico de Sa\u00fade. Foram eles que salvaram a vida de um Jair Bolsonaro esfaqueado e exangue. Esta \u00e9 a hist\u00f3ria de um deles.\u201d  https://twitter.com/revistapiaui/status/1038125655718813696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anizio/status/1038137311337361408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133484622098433, "date": "2018-09-07", "time": "13:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 41029849, "username": "Filipegusmao", "tweet": "Por v\u00e1rias vezes eu j\u00e1 fui esfaqueado e n\u00e3o morri. Sempre foi cortando carne...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filipegusmao/status/1038133484622098433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129014957723650, "date": "2018-09-07", "time": "13:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2833263811, "username": "Theus_Assis_", "tweet": "Bolsonaro Esfaqueado:  http://youtu.be/UWaxO6rIAao?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Theus_Assis_/status/1038129014957723650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038127327350149120, "date": "2018-09-07", "time": "13:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 412823943, "username": "GeovanSilva2", "tweet": "Jair Bolsonaro n\u00e3o foi esfaqueado! Ele foi consagrado Presidente do Brasil e at\u00e9 j\u00e1 colocaram a faixa presidencial nele! O mal por si se destr\u00f3i!\u00c9 MELHOR JAIR SE ACOSTUMANDO QUE VAI SER NO 1\u00b0TURNO!#DeusP\u00e1triaFam\u00edlia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#DeusP\u00e1triaFam\u00edlia", "link": "https://twitter.com/GeovanSilva2/status/1038127327350149120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127041768501250, "date": "2018-09-07", "time": "13:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "Esse epis\u00f3dio da esquerda santa que tem pena de fascista esfaqueado me faz lembrar Dogville, de Lars von Trier. Grace se fodendo pra caralho e querendo ter miseric\u00f3rdia do vilarejo por quest\u00e3o de querer ser superior.No final, corret\u00edssima, O MUNDO FICAR\u00c1 MELHOR SEM DOGVILLE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1038127041768501250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119994750427136, "date": "2018-09-07", "time": "12:41:08", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Se voc\u00ea acha que Bolsonaro foi esfaqueado porque \"incentiva a viol\u00eancia\"Lembre-se que John Lennon morreu incentivando a paz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038119994750427136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117307057364992, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 248732051, "username": "dranilo", "tweet": "eu tambem fui esfaqueado ontem", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dranilo/status/1038117307057364992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116300944560128, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1029897568824827904, "username": "severinhojunior", "tweet": "Eu ainda n\u00e3o estou acreditando que @jairbolsonaro forjou ser esfaqueado s\u00f3 pra n\u00e3o participar de mais debates #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/severinhojunior/status/1038116300944560128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038114748271878145, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "Jair Bolsonaro fala a primeira vez ap\u00f3s ser esfaqueado  https://youtu.be/mQplUo3DLmQ\u00a0 via @YouTubeNenhum militante de esquerda psicopata vai deter o Brasil.A mudan\u00e7a vir\u00e1 atrav\u00e9s de BOLSONARO e do POVO BRASILEIRO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038114748271878145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038108787733929985, "date": "2018-09-07", "time": "11:56:36", "timezone": "CDT", "user_id": 946430155400019969, "username": "60fpshia", "tweet": "Foi FALSO? #Bolsonaro Esfaqueado  http://dlvr.it/QjSNbH\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/60fpshia/status/1038108787733929985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105547936030725, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 133876910, "username": "DudaCellos", "tweet": "Eu acho gra\u00e7a num racista esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DudaCellos/status/1038105547936030725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105531427241985, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3295088169, "username": "Renata_VNB", "tweet": "Cara parece at\u00e9 mentira mas ainda no come\u00e7o dessa semana enquanto via a agenda dos candidatos a rep\u00fablica eu pensei ''esses aras tem mt coragem de andar no meio desse povo todo, vai que aguentar queira fazer mal'' Dai o Bolsonaro \u00e9 esfaqueado...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renata_VNB/status/1038105531427241985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105404566384640, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 344044377, "username": "dalecabus", "tweet": "Silas malacraia nojento safado espalhador de fake news espero que seja esfaqueado pelo mike myeres", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dalecabus/status/1038105404566384640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104153728446464, "date": "2018-09-07", "time": "11:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 440849320, "username": "mariandobairro", "tweet": "Lembrei que assim que o ***** foi esfaqueado o @ postou um v\u00eddeo super irritado falando CANALHAS MIL VEZES CANALHAS. Q ele apoia l\u00e1 n\u00e9, eu juro que na hr comecei a rir disso. Pq eu li do tom dele tlgd KKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariandobairro/status/1038104153728446464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103975176749056, "date": "2018-09-07", "time": "11:37:29", "timezone": "CDT", "user_id": 350354608, "username": "theffkboy", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theffkboy/status/1038103975176749056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038102015610634240, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 754852431687720961, "username": "naosei_esqueci", "tweet": "Mano, q porra t\u00e1 acontecendo em Setembro? Eh embuste preso, Bolsonaro esfaqueado, gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosei_esqueci/status/1038102015610634240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098577816539136, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2451373045, "username": "hlcmbat", "tweet": "@marcofeliciano Vou nem dizer o que penso sobre PEDAGOGIA BRASILEIRA.\u00c9 capaz de eu ser esfaqueado no caminho para o trabalho hoje...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hlcmbat/status/1038098577816539136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano"}
{"id": 1038097959122944000, "date": "2018-09-07", "time": "11:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 163440052, "username": "oseiasmoraes1", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/C5MCbUkO1d8?a\u00a0 BOLSONARO ESFAQUEADO - APOIO P\u00daBLICO AO MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oseiasmoraes1/status/1038097959122944000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038097536572162048, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 50121027, "username": "thejuniorsousa", "tweet": "Mas \u00e9 claro que o ser humano mais imbecil que eu conhe\u00e7o tinha que ser eleitor do esfaqueado mexxxmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thejuniorsousa/status/1038097536572162048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091898928422912, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 171642165, "username": "AdnaBernardino", "tweet": "Foi eu sair ontem para fazer a feira no supermercado, a\u00ed na volta pra casa fico sabendo que o candidato \u00e0 presid\u00eancia foi esfaqueado. Fiquei passada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdnaBernardino/status/1038091898928422912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087295302356993, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2451373045, "username": "hlcmbat", "tweet": "Mais uma coisa:Eu sou eleitor de @jairbolsonaro,ele me representa.Eu mere\u00e7o ser esfaqueado?Se eu sair na rua com uma camisa de #Bolsonaro2018,eu viro um alvo ambulante?Qual a IDEOLOGIA por tr\u00e1s disto?Voc\u00ea AINDA n\u00e3o sabe?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/hlcmbat/status/1038087295302356993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038081825346912257, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:28", "timezone": "CDT", "user_id": 619278870, "username": "ErikaNormande", "tweet": "Se j\u00e1 est\u00e1 esfaqueado, posso fazer o que?  pic.twitter.com/ri1A9HwPY1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErikaNormande/status/1038081825346912257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077266541129729, "date": "2018-09-07", "time": "09:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1365450697, "username": "Suelenlelourenc", "tweet": "Lembrando que candidato esfaqueado continua concorrendo a presid\u00eancia,quem n\u00e3o concorre \u00e9 candidato PRESO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Suelenlelourenc/status/1038077266541129729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073754121904130, "date": "2018-09-07", "time": "09:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 51348958, "username": "suzanavalenca", "tweet": "Fui ver o clipe novo do @Lemin_Stam1na pra relaxar do Brasil um pouco a\u00ed tem um twist ending que o cara \u00e9 esfaqueado no final \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suzanavalenca/status/1038073754121904130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lemin_Stam1na"}
{"id": 1038071942203559939, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 87729034, "username": "Kerssonny", "tweet": "@Vibeinlife No m\u00ednino bolsonaro saiu esfaqueado as pessoas pra isso voltar contra ele n\u00e9??? Aff pregui\u00e7a de gentinha como vcs \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kerssonny/status/1038071942203559939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vibeinlife"}
{"id": 1038066156261855232, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2499272532, "username": "pdrln", "tweet": "bololaro sendo esfaqueado ao som de azealia banks eu to gritandokkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdrln/status/1038066156261855232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062853880795137, "date": "2018-09-07", "time": "08:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 44917144, "username": "MoCoCk", "tweet": "Dia simb\u00f3lico hj, o representante do @exercitooficial na pol\u00edtica, est\u00e1 esfaqueado por quem ele jurou defender! #7deSetembro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/MoCoCk/status/1038062853880795137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial"}
{"id": 1038058680170815494, "date": "2018-09-07", "time": "08:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 125219914, "username": "NicholasROfc", "tweet": "Quando o papa Jo\u00e3o Paulo II foi esfaqueado, era por que ele pregava o \u00f3dio? Esquerda que n\u00e3o respeita a democracia, n\u00e3o merece voto.  https://www.facebook.com/NicholasRichardsonOfc/posts/1913960508665262\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NicholasROfc/status/1038058680170815494", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051932450054144, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 31999313, "username": "pistolidi", "tweet": "@olucassalles @Flopscomenta @Eniratac A primeira pessoa que falharia no teste psicol\u00f3gico do porte de armas seria o rec\u00e9m- esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pistolidi/status/1038051932450054144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eniratac,Flopscomenta,olucassalles"}
{"id": 1038050114181451777, "date": "2018-09-07", "time": "08:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 342272518, "username": "_PaulinhoViana", "tweet": "Voc\u00eas tamb\u00e9m ficaram na d\u00favida se  Bolsonaro foi esfaqueado mesmo??", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PaulinhoViana/status/1038050114181451777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048430445223936, "date": "2018-09-07", "time": "07:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1365450697, "username": "Suelenlelourenc", "tweet": "Deixa eu ver se entendi...Vc nao acredita que o Bolsonaro foi esfaqueado mas acredita q o Lula \u00e9 inocente?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Suelenlelourenc/status/1038048430445223936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045041019834369, "date": "2018-09-07", "time": "07:43:18", "timezone": "CDT", "user_id": 30701670, "username": "jfgama", "tweet": "Jair Messias Bolsonaro \u00e9 fonte de discurso de \u00f3dio. Reportagens, postagens do pr\u00f3prio e de seus filhos, v\u00eddeos pela internet... evid\u00eancias que sustentam essa afirma\u00e7\u00e3o n\u00e3o faltam. E agora foi esfaqueado por um sujeito em pleno surto e que agia a mando de Deus.TUDO SE ENCAIXA.  https://twitter.com/mphistoria/status/1037845806739533824\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jfgama/status/1038045041019834369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044255078547458, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2517011450, "username": "leonardonto", "tweet": "@soperrygoso @vaiatura Teu pai ou tua m\u00e3e j\u00e1 foi esfaqueado? Se for que Deus n\u00e3o vai deixar, faz a mesma publica\u00e7\u00e3o. D\u00favido. N\u00e3o sou a favor do Bolsonaro e nem voto. Mas meu jovem lembre-se que quem planta colhe. J\u00e1 viu o ditado \"o feiti\u00e7o vira contra o feiticeiro\" hoje \u00e9 com o pai dele e vc diz isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardonto/status/1038044255078547458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vaiatura,soperrygoso"}
{"id": 1038040221382860800, "date": "2018-09-07", "time": "07:24:09", "timezone": "CDT", "user_id": 30701670, "username": "jfgama", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado por seu duplo, por\u00e9m surtado: religiosidade e discurso de \u00f3dio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jfgama/status/1038040221382860800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038659109449728, "date": "2018-09-07", "time": "07:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 335028489, "username": "YauchaM", "tweet": "Eu n\u00e3o acho engra\u00e7ado que Bolsonaro tenha sido esfaqueado. Eu s\u00f3 acho que karma is a bitch, n\u00e3o se resolve viol\u00eancia com viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YauchaM/status/1038038659109449728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037315531300869, "date": "2018-09-07", "time": "07:12:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1137385418, "username": "viniciu37062716", "tweet": "Quando voc\u00ea se sentir a pessoa mais idiota do planeta, lembre-se das pessoas que est\u00e3o comemorando pelo Bolsonaro ter sido esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciu37062716/status/1038037315531300869", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036377831698432, "date": "2018-09-07", "time": "07:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2504141637, "username": "MUITOchataa", "tweet": "\"U\u00e9, j\u00e1 foi esfaqueado. Quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\"- Museu Nacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MUITOchataa/status/1038036377831698432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034924505366529, "date": "2018-09-07", "time": "07:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3309469773, "username": "GraziVegas", "tweet": "Onde tem quem acha gra\u00e7a em chamar alguem de viadoEu acho engra\u00e7ado um racista esfaqueado.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GraziVegas/status/1038034924505366529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032269800136704, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2269719000, "username": "DANTESGAMER10", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/g3-QHF4K5ls?aJAIR\u00a0\u2026 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO DURANTE ATO EM MINAS, SAIBA DA VERDADE POR TR\u00c1S DE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DANTESGAMER10/status/1038032269800136704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038029206041423872, "date": "2018-09-07", "time": "06:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 383393290, "username": "GUITTARRAND", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/7G7qhhIeBkA?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro ESFAQUEADO, o que dizer? (Felipe Dideus)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GUITTARRAND/status/1038029206041423872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038025007438471168, "date": "2018-09-07", "time": "06:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 108021174, "username": "PortaldaVoVo", "tweet": "#Bomdia #sbt37anos#Bolsonaro esfaqueado. #Gra\u00e7aAra\u00fajo em coma devido um avc. Come\u00e7ando a ficar c/ medo, meu Deus. Proteja a todos n\u00f3s e a estes dois que passam por esta luta hoje, que eles e todos nos tenhamos posse da vitoria. #SextadetremuraSDV #primeiroimpacto #PrimeiroDeus pic.twitter.com/EgdFbny5RW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bomdia,#sbt37anos,#Bolsonaro,#Gra\u00e7aAra\u00fajo,#SextadetremuraSDV,#primeiroimpacto,#PrimeiroDeus", "link": "https://twitter.com/PortaldaVoVo/status/1038025007438471168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038008523622367232, "date": "2018-09-07", "time": "05:18:11", "timezone": "CDT", "user_id": 934502185110507526, "username": "Pedro_Junior22", "tweet": "Idai q o bolsonaro foi esfaqueadohoje \u00e9 feriado crl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedro_Junior22/status/1038008523622367232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037989781232336896, "date": "2018-09-07", "time": "04:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 621106485, "username": "EugenioCosta5", "tweet": "#BrasilLeandro FortesUM FASCISTA ESFAQUEADOAinda \u00e9 um fascista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BrasilLeandro", "link": "https://twitter.com/EugenioCosta5/status/1037989781232336896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037989352259952640, "date": "2018-09-07", "time": "04:02:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2172262828, "username": "EugenioCosta8", "tweet": "#BrasilLeandro FortesUM FASCISTA ESFAQUEADOAinda \u00e9 um fascista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BrasilLeandro", "link": "https://twitter.com/EugenioCosta8/status/1037989352259952640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037989003486670848, "date": "2018-09-07", "time": "04:00:37", "timezone": "CDT", "user_id": 397706521, "username": "andre_burity", "tweet": "Se voc\u00ea est\u00e1 rindo por dentro (ou por fora) por terem esfaqueado o Bolsonaro, \u00e9 melhor Jair notando que n\u00e3o \u00e9 no car\u00e1ter do Bolsonaro que tem algo errado, mas sim no seu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_burity/status/1037989003486670848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037971911915892736, "date": "2018-09-07", "time": "02:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1037971911915892736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037971748736491520, "date": "2018-09-07", "time": "02:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 245221903, "username": "italomtts", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italomtts/status/1037971748736491520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037964299262672896, "date": "2018-09-07", "time": "02:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/DH_3_1_0a9U?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO, O PANO QUE ESCONDIA A FACA SALVOU O BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1037964299262672896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037956560071348225, "date": "2018-09-07", "time": "01:51:42", "timezone": "CDT", "user_id": 848951102615822336, "username": "JuPessoaAP", "tweet": "@laaumiranda Ele foi esfaqueado, fez cirurgia e passa bem! Tem varios v\u00eddeos da hora no explorar e tals...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuPessoaAP/status/1037956560071348225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laaumiranda"}
{"id": 1037936491723247617, "date": "2018-09-07", "time": "00:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 86842089, "username": "marquesfabiano", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8r-ObtqdTm0?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marquesfabiano/status/1037936491723247617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037935016477511683, "date": "2018-09-07", "time": "00:26:06", "timezone": "CDT", "user_id": 91166487, "username": "Rafa_amigonerd", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafa_amigonerd/status/1037935016477511683", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037934611832000512, "date": "2018-09-07", "time": "00:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 86842089, "username": "marquesfabiano", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marquesfabiano/status/1037934611832000512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037933755875217408, "date": "2018-09-07", "time": "00:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4870845645, "username": "Rodri9oG4merG0D", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8r-ObtqdTm0?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodri9oG4merG0D/status/1037933755875217408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037930345516150784, "date": "2018-09-07", "time": "00:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 31431621, "username": "juniorl", "tweet": "J\u00e1 foi esfaqueado. Quer que eu fa\u00e7a o que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorl/status/1037930345516150784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037927004572594176, "date": "2018-09-06", "time": "23:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 174489152, "username": "matheus_desenho", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheus_desenho/status/1037927004572594176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037926756475461633, "date": "2018-09-06", "time": "23:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 79161859, "username": "andersonflexa", "tweet": "\"Bolsonaro foi esfaqueado e o agressor foi capturado no mesmo instante sem levar 1 tiro sequer, mesmo havendo al\u00ed v\u00e1rios seguran\u00e7as armados e policiais \u00e0 paisana tamb\u00e9m armados.Mais uma\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaYSbFn6xO/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=8ui9hafua5ie\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonflexa/status/1037926756475461633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037925107786768384, "date": "2018-09-06", "time": "23:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3130470363, "username": "vickdantas_zn", "tweet": "Pessoa: onde vc mora?Eu: na cidade onde Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vickdantas_zn/status/1037925107786768384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924557401874434, "date": "2018-09-06", "time": "23:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 750851735229501440, "username": "SartoriIzabel", "tweet": "@kimpkat @curtaramiro Qdo penso que Lula lutou por 48 horas para ser m\u00e1rtir, tudo que ele queria era ser esfaqueado !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SartoriIzabel/status/1037924557401874434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "curtaramiro,kimpkat"}
{"id": 1037923615554109440, "date": "2018-09-06", "time": "23:40:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3233769908, "username": "fm310oc", "tweet": "n\u00e3o gosto de bolsonaro, mas o quem vem acontecendo com ele \u00e9 idiota; primeiro aparece partido gastando \u201cpropaganda\u201d s\u00f3 pra denegrir o cara, tem nem merchant de voto pr\u00f3prio, e depois o cara \u00e9 esfaqueado e a oposi\u00e7\u00e3o CAGANDO PRA ISSOquando for amanh\u00e3, com o seu \u00eddolo, n chora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fm310oc/status/1037923615554109440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922717490655232, "date": "2018-09-06", "time": "23:37:14", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Se voc\u00ea acha que Bolsonaro foi esfaqueado porque \"incentiva a viol\u00eancia\"Lembre-se que John Lennon morreu incentivando a paz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037922717490655232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922095865454593, "date": "2018-09-06", "time": "23:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 867542104054091777, "username": "deybshow", "tweet": "essa facada no bolsonaro ajudou mais ele do que machucou, se ela j\u00e1 tinha chances de ser presidente, imagina depois de ter sido esfaqueado.  tiro no pr\u00f3prio p\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deybshow/status/1037922095865454593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922078874370048, "date": "2018-09-06", "time": "23:34:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1606656541, "username": "taynnx", "tweet": "Marielle Franco morreudireita:memesrisadas\"Marielle \u00e9 chata at\u00e9 dps de morta\"Bolsonaro \u00e9 esfaqueadoesquerda:memesrisadas\"muito teatro de bolsonaro\" direita novamente: NoZa SEus esquerdistas de MeRda, ficam comemorando a desgra\u00e7a do cara, seus ridiculos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taynnx/status/1037922078874370048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037921567798222848, "date": "2018-09-06", "time": "23:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3431736250, "username": "AMagalaes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AMagalaes/status/1037921567798222848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037920911196934145, "date": "2018-09-06", "time": "23:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1168163048, "username": "jvsaturno", "tweet": "E se Lula fosse esfaqueado? Como a sociedade estaria agora?Hummmm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvsaturno/status/1037920911196934145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908989185380352, "date": "2018-09-06", "time": "22:42:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2269519410, "username": "SeiLaDaumaIdeia", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/Wuo2yzcBdf0?a\u00a0 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeiLaDaumaIdeia/status/1037908989185380352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037907944166383618, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 73230496, "username": "Kleber_United", "tweet": "Balas na altura do pneu da Caravana de Lula = AtentadoBolsonaro esfaqueado, levado a hospital com parecer m\u00e9dico e hospitalar comprovando o ato = TeatroJornalistas livres para serem parciais  https://twitter.com/J_LIVRES/status/1037801839142600706\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kleber_United/status/1037907944166383618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907773365936128, "date": "2018-09-06", "time": "22:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3391451074, "username": "Rayane_VDSM", "tweet": "Eu posto isso aqui no story do Instagram e vem macho do terceiro ano reclamar dizendo q eu t\u00f4 falando merda, v\u00e1 se foder n.1-Em momento algum falei q foi certo terem esfaqueado ele,2-N sou obrigada a ter d\u00f3 de algu\u00e9m q perp\u00e9tua homofobia,machismo,etc,3-A PORRA DO INSTAGRAM \u00c9 MEU  pic.twitter.com/E4I0woP1Lp", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rayane_VDSM/status/1037907773365936128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906913571352576, "date": "2018-09-06", "time": "22:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2788008089, "username": "Eusergex", "tweet": "Chego em casa descubro que Jair foi esfaqueado e que o meliante chegou na delegacia vivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eusergex/status/1037906913571352576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906484208721923, "date": "2018-09-06", "time": "22:32:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1348152284, "username": "WeudesK9", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeudesK9/status/1037906484208721923", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037904568997183488, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CBeTgoS8dTs?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO e sua CANDIDATURA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037904568997183488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037902675826757633, "date": "2018-09-06", "time": "22:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 946430155400019969, "username": "60fpshia", "tweet": "#Bolsonaro Esfaqueado: Pronunciamento Oficial do Vice General Mour\u00e3o  http://dlvr.it/QjNhxq\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/60fpshia/status/1037902675826757633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901915265413120, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:34", "timezone": "CDT", "user_id": 69397285, "username": "neto_cavalcanti", "tweet": "N\u00e3o consigo ficar triste com Bozonaro esfaqueado. Sou muito mau?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_cavalcanti/status/1037901915265413120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900988311588865, "date": "2018-09-06", "time": "22:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 816004904162566145, "username": "ifhccmo", "tweet": "@whorbicth eu n\u00e3o tinha entendido a parti do \"esfaqueado\" kjkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ifhccmo/status/1037900988311588865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whorbicth"}
{"id": 1037900595082887168, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 76106126, "username": "andrerego", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrerego/status/1037900595082887168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037900256380440577, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3322330006, "username": "NoenyaMichiles", "tweet": "bolsonaro \u00e9 esfaqueado e a pol\u00edcia prende o cara em 1 hora, mulheres s\u00e3o estupradas, mortas, esfaqueadas, sequestradas e parece que nem pol\u00edcia existe no estado e no pa\u00eds... \u00c9 FODA! Nojo desse pa\u00eds de merda e de tudo que envolve pol\u00edtica por aqui", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoenyaMichiles/status/1037900256380440577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900137735938048, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 721049508419870720, "username": "italovenom72", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italovenom72/status/1037900137735938048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037899113612881925, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "Corrigindo. O l\u00edder dos terroristas est\u00e1 preso, os outros est\u00e3o soltos. A terrorista \u00e9 candidata ao senado em Minas. O l\u00edder das pesquisas foi esfaqueado e est\u00e1 hospitalizando, lutando pela vida. #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037895745720991749\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037899113612881925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898803167354880, "date": "2018-09-06", "time": "22:02:12", "timezone": "CDT", "user_id": 99561947, "username": "biafeds", "tweet": "Metade de mim ta: \"carai vei que pesado nossa democracia est\u00e1 amea\u00e7adissima com um presidenci\u00e1vel esfaqueado em p\u00fablico.\"A outra metade: \"KKKKKKKKK OS MELHORES MEMES! FACA? KKKKK MUITO ENGRA\u00c7ADO! LIBERA O PORTE DE ARMAS MISERAVI PRA TU LEVAR UM TIRO\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biafeds/status/1037898803167354880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898559289352192, "date": "2018-09-06", "time": "22:01:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1348152284, "username": "WeudesK9", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8r-ObtqdTm0?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeudesK9/status/1037898559289352192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037898143352938497, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 192708589, "username": "freitasthai_", "tweet": "e o pr\u00f3prio esfaqueado tamb\u00e9m nao podemos esquecer desse detalhe pois ele tamb\u00e9m eh propagador de \u00f3dio n\u00e9 nao podemos esquecer as barbaridades que ele fala s\u00f3 pq ele levou uma facada (embora nao justifique)  https://twitter.com/evandromacedo_/status/1037791160687886336\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitasthai_/status/1037898143352938497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895680004481025, "date": "2018-09-06", "time": "21:49:47", "timezone": "CDT", "user_id": 858685053542563840, "username": "Nandozorde", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato em Juiz de Fora:  http://youtu.be/cWjWALFmJqc?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nandozorde/status/1037895680004481025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037894868545064960, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 362576087, "username": "Mauro812112", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Fouu5T1tjYE?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro esfaqueado pelo criminoso esquerdista Ad\u00e9lio Bispo de Oiveira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mauro812112/status/1037894868545064960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037893437217853441, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 858685053542563840, "username": "Nandozorde", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato em Juiz de Fora:  http://youtu.be/a9Uw4srsot8?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nandozorde/status/1037893437217853441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037892369549549568, "date": "2018-09-06", "time": "21:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 328809516, "username": "nataliasemtuiti", "tweet": "Que dia triste... pessoas rindo do Bolsonaro por ele ter sido esfaqueado. Esse tipo de gente ama mais sua ideologia do que o ser humano. Estou sim orando p q Bolsonaro se recupere!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nataliasemtuiti/status/1037892369549549568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890060144787456, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:28", "timezone": "CDT", "user_id": 735634730, "username": "BetterAttacker", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO  https://youtu.be/qYowdN-Gri4\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetterAttacker/status/1037890060144787456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037886969148305414, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1025948538298093569, "username": "eusouojotape", "tweet": "1\u00ba lugar preso e 2\u00ba esfaqueado. Se eu fosse o Ciro n\u00e3o passava a Marina n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eusouojotape/status/1037886969148305414", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886829985296384, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037886829985296384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037886760993386503, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:21", "timezone": "CDT", "user_id": 239227114, "username": "diogo2707", "tweet": "Sinceramente \u00e9 bastante preocupante a situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica no Brasil! As pessoas est\u00e3o com \u00f3dio uma das outras, ou voc\u00ea \u00e9 do lado A ou do lado B. D\u00f3i ver pessoas comemorando porque um candidato do lado B foi esfaqueado, n\u00f3s esquecemos que somos ser humanos antes de qualquer coisa.", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogo2707/status/1037886760993386503", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886231965646848, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 74481762, "username": "_jumota", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Xr_tlgNgka0?aAO\u00a0 VIVO | BOLSONARO ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jumota/status/1037886231965646848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037885382099066880, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037885382099066880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037883563776110592, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:39", "timezone": "CDT", "user_id": 715867636693860352, "username": "leandro_calca", "tweet": "A pessoa comemorar que @jairbolsonaro foi esfaqueado \u00e9 de uma baixeza sem respeito algum. Uma pessoa dessa \u00e9 um lixo. N\u00e3o deveria se reproduzir.#bolsonaroesfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/leandro_calca/status/1037883563776110592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037882868180115456, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 57168004, "username": "diogo_cc", "tweet": "Plant\u00e3o Globo // Bolsonaro \u00e9 esfaqueado (06/09/2018) //  https://youtu.be/ThVhoCKkDAU\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogo_cc/status/1037882868180115456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882221418315781, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2180246306, "username": "BgamerBreno", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BgamerBreno/status/1037882221418315781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037879082673942530, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 242844931, "username": "bragaguto", "tweet": "@alexandregarcia Ele n\u00e3o foi esfaqueado por advers\u00e1rio, foi por um bandido, que n\u00e3o tolera a diferen\u00e7a de pensamento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bragaguto/status/1037879082673942530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037876071822237696, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 70124831, "username": "thepreto", "tweet": "esfaqueado de taubat\u00e9? temos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thepreto/status/1037876071822237696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874879863738368, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 330820716, "username": "FredMesquita1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Xr_tlgNgka0?aAO\u00a0 VIVO | BOLSONARO ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredMesquita1/status/1037874879863738368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037874867050295296, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:05", "timezone": "CDT", "user_id": 422892034, "username": "AnaLuciaNina", "tweet": "Ap\u00f3s ser esfaqueado em campanha, Bolsonaro \u00e9 operado e vai para UTI -   https://www.metropoles.com/brasil/politica-br/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-agenda-em-minas-gerais-diz-policia\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaLuciaNina/status/1037874867050295296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874541681360897, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 847327811970912256, "username": "alveSnow_", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o foi esfaqueado, Michael Jackson t\u00e1 vivo, santa cruz \u00e9 s\u00e9rie b", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alveSnow_/status/1037874541681360897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874415508377600, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3194958461, "username": "elielhudson", "tweet": "Bela rep\u00fablica essa que voc\u00eas defendem, na qual um candidato \u00e9 esfaqueado apenas por ser contr\u00e1rio ao pensamento progressista. Continuem morrendo e lutando por ela..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elielhudson/status/1037874415508377600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873644410753024, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4872124935, "username": "fideliss__", "tweet": "gente o Bolsonaro foi esfaqueado, algu\u00e9m me diz se a faca passa bem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fideliss__/status/1037873644410753024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872874521022465, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 421998339, "username": "gabischreave", "tweet": "eu fico quatro horas sem internetbolsonaro esfaqueado getaway car anunciado como single mas era fakeo que????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabischreave/status/1037872874521022465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872766735843328, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3062022939, "username": "Webson015", "tweet": "Ele foi esfaqueado, n\u00e3o deixou de ser escroto n\u00e3o gente. Quem ora pela sa\u00fade dele hoje, esses dias tava no perfil de Marcelo Adnet amea\u00e7ando o cara de morte. Boa noite.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Webson015/status/1037872766735843328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871740108644353, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 899739634703454210, "username": "XavierTuca", "tweet": "Leo Stoppa - Bolsonaro esfaqueado?  https://youtu.be/XqShat_Xw-w\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/XavierTuca/status/1037871740108644353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037871550333157376, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:54", "timezone": "CDT", "user_id": 221434757, "username": "Rafaelphillipe", "tweet": "U\u00e9, j\u00e1 foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o que? -Museu Nacional!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 58, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaelphillipe/status/1037871550333157376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870435109466112, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 124332888, "username": "juniorkamarada", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorkamarada/status/1037870435109466112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037868523421351938, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 816233239597686784, "username": "RetrofuturismoC", "tweet": "Ronaldinho estava presente no momento q Bolsonaro foi esfaqueado  pic.twitter.com/B63lj5AepT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RetrofuturismoC/status/1037868523421351938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867694035480576, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:35", "timezone": "CDT", "user_id": 105162531, "username": "manoelafreiren", "tweet": "obrigada aos memes do bonoro esfaqueado por me fazer feliz hoje", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manoelafreiren/status/1037867694035480576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867303847649281, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 119240277, "username": "tiago_jsp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiago_jsp/status/1037867303847649281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037866797926686720, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 832318305255960577, "username": "garota_mioja", "tweet": "bolsonaro esfaqueado, bolsonaro n\u00e3o foi esfaqueado, bota casaco, tira casaco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/garota_mioja/status/1037866797926686720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865541602607107, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1332761317, "username": "jn__marcos", "tweet": "@t_pontes @tcuide @monarcha8 N\u00e3o est\u00e1 se vitimizando. Vitimizar tem conota\u00e7\u00e3o negativa e significa quando voc\u00ea se faz de v\u00edtima. Ou seja, a pessoa se coloca numa posi\u00e7\u00e3o de fraca, fr\u00e1gil. No caso de Bolsonaro, ele foi agredido, esfaqueado, logo v\u00edtima.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jn__marcos/status/1037865541602607107", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "monarcha8,tcuide,t_pontes"}
{"id": 1037865209262747649, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2300818030, "username": "willifeather", "tweet": "A popularidade de bolsoniro pode at\u00e9 aumentar...Por\u00e9m, vamo pensar por outro lado como agregar isso ao nosso discurso.Ele sempre cuspiu essa da legaliza\u00e7\u00e3o das armas, detalhe que ele estava rodeado de seguran\u00e7as e da PF e mesmo assim foi \"esfaqueado\" por um cara a p\u00e9.+++++", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willifeather/status/1037865209262747649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864506318176256, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2422257655, "username": "ZueiraEliab", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZueiraEliab/status/1037864506318176256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037864109520445440, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 822187103811473413, "username": "kmaryuz", "tweet": "eu acho gra\u00e7a ver racista esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kmaryuz/status/1037864109520445440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863920139206658, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4916470343, "username": "missabreve", "tweet": "Melhor filme de com\u00e9dia 2018? \u2014 v\u00eddeo do bolsonaro sendo esfaqueado  https://curiouscat.me/missabreve/post/640709689?1536281015\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/missabreve/status/1037863920139206658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862135244644352, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4488571217, "username": "Itsmeleonam", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Wuo2yzcBdf0?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado durante ato em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Itsmeleonam/status/1037862135244644352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037861884664246273, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 950053957052837888, "username": "ademarantunes5", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ademarantunes5/status/1037861884664246273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037861332056301568, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2732888648, "username": "jhonznt", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?a\u00a0 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonznt/status/1037861332056301568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037859850003218432, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2732888648, "username": "jhonznt", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonznt/status/1037859850003218432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037859770672328704, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1015604825587888130, "username": "minghaoxjb", "tweet": "ai gente, olha a\u00ed no hospital o cara que foi esfaqueado e teve \u00f3rg\u00e3os atingidos pela faca \ud83d\ude35\ud83d\ude31\ud83d\ude31  pic.twitter.com/EsojqWgUue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minghaoxjb/status/1037859770672328704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859664082493440, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 129047913, "username": "Caucadena", "tweet": "Pq o esfaqueado n\u00e3o foi o um hospital do ex\u00e9rcito?!?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caucadena/status/1037859664082493440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858837791956992, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 112868697, "username": "17Dennyk", "tweet": "N\u00e3o sei quem \u00e9 pior, se \u00e9 os pol\u00edticos ou os pr\u00f3prios cidad\u00e3os. Vejo que certos lados politicos cegam tanto, que alguns chegam a dizer que Bolsonaro t\u00e1 fingindo ser esfaqueado, e outros ate comemorando ele ter...  https://www.facebook.com/100002517469656/posts/1876146145812616/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/17Dennyk/status/1037858837791956992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858040647704576, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1022318267099217920, "username": "GabrielGuimaC", "tweet": "Depois do cara ser esfaqueado, quase morrer a oposi\u00e7\u00e3o ainda vem dizer que a culpa \u00e9 dele. \u00c9 tenso essa invers\u00e3o de valores aqui. Que Deus esteja ao lado da fam\u00edlia Bolsonaro neste momento #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/GabrielGuimaC/status/1037858040647704576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857972871983106, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1029310425081540608, "username": "jaoguilerme5", "tweet": "-AI MEU DEUS, EU T\u00d4 MORRENDO. FUI ESFAQUEADO-Ass: Bolsonaro\u00c9 verdade esse bilhete  pic.twitter.com/FMPJkmNpz6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaoguilerme5/status/1037857972871983106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857127744851969, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3174973540, "username": "djhayvitinho", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato em Juiz de Fora.  https://www.facebook.com/ZECAMANIA/videos/1038228319688525/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djhayvitinho/status/1037857127744851969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857115677831169, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 59483525, "username": "Patpernambucana", "tweet": "@AlbuquerqueDavy @MengoMadrid SELF ANTES DE SER \"ESFAQUEADO\"...PRA SAIR CERTINHO...rsrs  pic.twitter.com/yVKbjb9QfX", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Patpernambucana/status/1037857115677831169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MengoMadrid,AlbuquerqueDavy"}
{"id": 1037856793353965568, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 59483525, "username": "Patpernambucana", "tweet": "@AlbuquerqueDavy TIRANDO SELF ANTES DE SER ESFAQUEADO...PRA DEIXAR TUDO COMBINADO N\u00c9?  pic.twitter.com/we5TwkjR5K", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Patpernambucana/status/1037856793353965568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlbuquerqueDavy"}
{"id": 1037856402985893888, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:43", "timezone": "CDT", "user_id": 59483525, "username": "Patpernambucana", "tweet": "@Sidneylmartins \"COINCID\u00caNCIA\"...DEVE TER TIRADO A FOTO ANTES DE SER \"ESFAQUEADO\"  pic.twitter.com/jFgIlsbEdx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Patpernambucana/status/1037856402985893888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sidneylmartins"}
{"id": 1037855990782164993, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zSY0tJQFw9w?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Foi Esfaqueado a Mando do PT diz Vice Mour\u00e3o e Presidenci\u00e1vel Est\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037855990782164993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037855958263902209, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:57", "timezone": "CDT", "user_id": 59483525, "username": "Patpernambucana", "tweet": "\"COINCID\u00caNCIA\"...DEVE TER TIRADO A FOTO ANTES DE SER ESFAQUEADO...  pic.twitter.com/Y3CVhozobF", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Patpernambucana/status/1037855958263902209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855750641594368, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3754559237, "username": "daidson_", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado \u00c9 verdade esse bilete  pic.twitter.com/r6oNuJqihG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daidson_/status/1037855750641594368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855710799978498, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3062022939, "username": "Webson015", "tweet": "Bolsonaro, o candidato que prega \u00f3dio, foi esfaqueado. Estou desolado, nunca fiquei t\u00e3o triste.Ass: eu\u00c9 verdade esse bilete.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Webson015/status/1037855710799978498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855043746185216, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2398526079, "username": "MathewsOficialN", "tweet": "#elei\u00e7\u00f5es2018 | Sou totalmente contr\u00e1rio a qualquer viol\u00eancia,\u00f3dio pol\u00edtico. Esperamos que as autoridades apurem tudo o que aconteceu e que o candidato volte a sua sa\u00fade plena o mais r\u00e1pido poss\u00edvel. (N\u00e3o voto com o candidato esfaqueado).  https://twitter.com/jornalaquipe/status/1037788138683424768\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/MathewsOficialN/status/1037855043746185216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853435268354048, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:56", "timezone": "CDT", "user_id": 234518144, "username": "DiegoRindchen", "tweet": "Ele pode at\u00e9 ter sido esfaqueado, mas vindo de uma pessoa que prega a viol\u00eancia, desrespeito e desigualdade fica dif\u00edcil de acreditar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoRindchen/status/1037853435268354048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853122381709313, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:41", "timezone": "CDT", "user_id": 128622651, "username": "VivianeVMenezes", "tweet": "Ta\u00ed, t\u00e3o duvidando que o Bozo foi esfaqueado, espalhando fotos e not\u00edcias fakes, sabe o que est\u00e1 acontecendo? Tem gente culpando os petistas por espalhar informa\u00e7\u00f5es inver\u00eddicas. Parab\u00e9ns para voc\u00ea que est\u00e1...  https://www.facebook.com/100000350173715/posts/1965478190140501/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VivianeVMenezes/status/1037853122381709313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853041486123008, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 626615588, "username": "daramontenegro_", "tweet": "@abathmateus Mas tu percebe que isso n\u00e3o \u00e9 a questao?? Tipo, que ele ser esfaqueado tem nada a ver se ele \u00e9 a favor do armamento? Tanta gente que \u00e9 a favor do armamento, essas pessoas tomarem uma facada \u00e9 mais ok do que quem n \u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daramontenegro_/status/1037853041486123008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abathmateus"}
{"id": 1037852854055104512, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:37", "timezone": "CDT", "user_id": 946430155400019969, "username": "60fpshia", "tweet": "#Bolsonaro Foi Esfaqueado a Mando do PT diz Vice Mour\u00e3o e Presidenci\u00e1vel Est\u00e1 Est\u00e1vel diz M\u00e9dicos  http://dlvr.it/QjN2DK\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/60fpshia/status/1037852854055104512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852851777822722, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 937859274604187648, "username": "clbfxx", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado \u00e0 toa com v\u00e1rios seguran\u00e7as o rodeando\u00e9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clbfxx/status/1037852851777822722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852282199597056, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2269519410, "username": "SeiLaDaumaIdeia", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeiLaDaumaIdeia/status/1037852282199597056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037852198754025472, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:01", "timezone": "CDT", "user_id": 375665127, "username": "rimocratag13", "tweet": "Fiquei sabendo que Bolsonaro foi esfaqueado, \u00e9 s\u00e9rio?E  a faca t\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rimocratag13/status/1037852198754025472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851701108252673, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:02", "timezone": "CDT", "user_id": 142255631, "username": "Dougllasllopes", "tweet": "Primeiro, n\u00e3o tem ningu\u00e9m de esquerda dentro do hospital pra desmentir a hist\u00f3ria que ele esfaqueado? Deixem de frescura", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dougllasllopes/status/1037851701108252673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851376049483776, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1IelbT-ybAY?aBolsonaro\u00a0\u2026 esfaqueado Por Alcione Giacomitti", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037851376049483776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037849755458494466, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 942450397, "username": "Krakusgamer", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Krakusgamer/status/1037849755458494466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037849300196360192, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 626615588, "username": "daramontenegro_", "tweet": "@abathmateus Abath, pelo amor de Deus, algu\u00e9m que quer praticar um homic\u00eddio, qualquer bandido, n\u00e3o t\u00e1 preocupado se o porte de armas \u00e9 legal ou n\u00e3o!! Ele vai matar uma pessoa po, ele t\u00e1 CAGANDO. O cara foi esfaqueado e t\u00e3o querendo usar isso contra ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daramontenegro_/status/1037849300196360192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abathmateus"}
{"id": 1037849201642745856, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:06", "timezone": "CDT", "user_id": 846073954343235588, "username": "aafrontosaa", "tweet": "Independente do que ele faz, ningu\u00e9m merece ser esfaqueado, infantilidade do caralho  https://twitter.com/Maxxcrf/status/1037848757159841792\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aafrontosaa/status/1037849201642745856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848772145868800, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3298274342, "username": "batata_kawaii", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/batata_kawaii/status/1037848772145868800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037848228853637121, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 349918425, "username": "maralize_", "tweet": "Eu acho engra\u00e7ado um racista baleado (esfaqueado), eu sou macumba, o rival amaldi\u00e7oad, largando linhas, pra nem morto ser calado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maralize_/status/1037848228853637121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848085920010242, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 330031340, "username": "_PaulinhoDutra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/bnllinQK_M0?a(Live\u00a0\u2026) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo | Parte 3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PaulinhoDutra/status/1037848085920010242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037846318356615169, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:39", "timezone": "CDT", "user_id": 958982306, "username": "_Victor_Belem_", "tweet": "O mais triste \u00e9 ver algumas pessoas rindo e felizes com um homem esfaqueado, independente de ser Bolsonaro, a que n\u00edvel o brasileiro chegou =\\  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2085092878209116&id=100001252737604\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Victor_Belem_/status/1037846318356615169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845596432785409, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:47", "timezone": "CDT", "user_id": 57509517, "username": "robinsonbettas", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/K499qebRA7E?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 ESFAQUEADO! Agressor \u00e9 identificado e preso, veja quem \u00e9!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robinsonbettas/status/1037845596432785409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037845395664191488, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:59", "timezone": "CDT", "user_id": 980860265121157120, "username": "evelynczar", "tweet": "bonoro esfaqueado por um doido qualquer e a oposi\u00e7\u00e3o agora vai ser tida como louca que burro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evelynczar/status/1037845395664191488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845144706277376, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 97333194, "username": "LAMPIAO_U", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LAMPIAO_U/status/1037845144706277376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037844685782278145, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:09", "timezone": "CDT", "user_id": 735634730, "username": "BetterAttacker", "tweet": "Bolsonaro ESFAQUEADO! https://www.youtube.com/watch?v=n2o6EsJJ3dk\u00a0\u2026  https://gab.ai/AndreCarvalho_konoha/posts/34309673\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetterAttacker/status/1037844685782278145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843950315483141, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:14", "timezone": "CDT", "user_id": 821160747556343809, "username": "_Otaka", "tweet": "O esfaqueado de Taubat\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Otaka/status/1037843950315483141", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843704793333760, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1837314139, "username": "AugustoLimaMP", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugustoLimaMP/status/1037843704793333760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037843694051708928, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 182589415, "username": "jglimajr", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/OCWXOdWXxUM?a\u00a0 3 em 1 - 06/09/18 - (Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jglimajr/status/1037843694051708928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037843682345590784, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1006687604820074502, "username": "91seokjinnie", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado view em idol do @BTS_twt #BTS #bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BTS,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/91seokjinnie/status/1037843682345590784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BTS_twt"}
{"id": 1037843603681366017, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:51", "timezone": "CDT", "user_id": 735634730, "username": "BetterAttacker", "tweet": "Bolsonaro ESFAQUEADO!  https://youtu.be/n2o6EsJJ3dk\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetterAttacker/status/1037843603681366017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037843565433389056, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:42", "timezone": "CDT", "user_id": 245221903, "username": "italomtts", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italomtts/status/1037843565433389056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037843468209377280, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:19", "timezone": "CDT", "user_id": 298649686, "username": "DeejayJapa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeejayJapa/status/1037843468209377280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037842742456606725, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2338677234, "username": "larisvr", "tweet": "ai que abuso so tem postagem desse macho p\u00e9ssimo falsamente esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larisvr/status/1037842742456606725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842083757867008, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 224010225, "username": "ralphilan3", "tweet": "Minha m\u00e3e disse assim que cheguei : bonosauro foi esfaqueado kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ralphilan3/status/1037842083757867008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842075461406720, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 362576087, "username": "Mauro812112", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Onbt3-sXD_g?aJAIR\u00a0\u2026 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM COM\u00cdCIO EM MINAS GERAIS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mauro812112/status/1037842075461406720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037841470319865856, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 362576087, "username": "Mauro812112", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qjAzXSb7q5A?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mauro812112/status/1037841470319865856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037841283933450240, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:38", "timezone": "CDT", "user_id": 780573500775866368, "username": "flaviosdemelo", "tweet": "Esquerda: \"nao culpem a vitima! pipipi popopo\"Bolsonaro esfaqueado: \"tamb\u00e9m, n\u00e9? olha as coisas que ele falava.\"", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosdemelo/status/1037841283933450240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839713074388992, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 988597730242125825, "username": "loiradadour", "tweet": "Chocada com muitos rindo do bolsonaro ter sido esfaqueado e desejando ao pr\u00f3ximo a mesma coisa! S\u00f3 pra lembrar q n\u00e3o se deve desejar a morte de ningu\u00e9m em hip\u00f3tese alguma n\u00e3o se contaminem pelo \u00f3dio. Pq at\u00e9 os pol\u00edticos nesse momento s\u00e3o solid\u00e1rios a seus advers\u00e1rios!Tenham Deus!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loiradadour/status/1037839713074388992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839222265262081, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 982425659380240384, "username": "Caroline_Anne14", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado em P\u00daBLICO. S\u00e9rio que voc\u00eas ainda querem o porte legal de armas? Se t\u00e1 assim com faca imagina com arma kkkkQue Deus aben\u00e7oe", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caroline_Anne14/status/1037839222265262081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838630834905088, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 867967225763737601, "username": "alefrafael_", "tweet": "Jair Bolsonaro esfaqueado: sofrendo as consequ\u00eancias da sua pr\u00f3pria pol\u00edtica a favor de viol\u00eancia e porte de arma!  Agora vamos ver o sensacionalismo que ele vai fazer com esse atentado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alefrafael_/status/1037838630834905088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838594453336064, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 299817934, "username": "brunolima1992", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunolima1992/status/1037838594453336064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037838551805771776, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1624643245, "username": "leoniarles", "tweet": "PORQUE EST\u00c3O FALANDO QUE BOLSOASNO VAI SER ELEITO POR CONTA DE UMA FACADA ??? O BRASILEIRO \u00c9 T\u00c3O MERDA QUE RICO ESFAQUEADO \u00c9 ELEITO PRESIDENTE, POBRE \u00c9 BANDIDO E MORRE. KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK \u00d4 BRASILZ\u00c3O CHEIO DE GENTE MERDA PUTA QUE PARIU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoniarles/status/1037838551805771776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838316907913217, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/zSY0tJQFw9w?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Foi Esfaqueado a Mando do PT diz Vice Mour\u00e3o e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1037838316907913217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037838198209015808, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2269519410, "username": "SeiLaDaumaIdeia", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/cfIpjN3Vpak?a\u00a0 BOLSONARO \u00c9 ATACADO E ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeiLaDaumaIdeia/status/1037838198209015808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037837297394143232, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/d2wEa7agWnY?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1037837297394143232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037837264364216320, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 22497116, "username": "kelneemanuel", "tweet": "Orei por Lula qnd teve c\u00e2ncer pq n\u00e3o orarei por Bolsonaro esfaqueado ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelneemanuel/status/1037837264364216320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836808497721344, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:51", "timezone": "CDT", "user_id": 76106126, "username": "andrerego", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrerego/status/1037836808497721344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037836234968768513, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2390099569, "username": "euleaozinhoo", "tweet": "se bolonaro foi esfaqueado msm e morrer os votos dos boludo vao p quem", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euleaozinhoo/status/1037836234968768513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835465020375041, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1028877365294886912, "username": "caiosyj", "tweet": "J\u00e1 foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiosyj/status/1037835465020375041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835415594496000, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2667588918, "username": "ianboaodao", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ianboaodao/status/1037835415594496000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037835284782694402, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:48", "timezone": "CDT", "user_id": 950108191089676288, "username": "kjhutted", "tweet": "e a j\u00falia que confundiu a not\u00edcia do bolsonaro e falou pra mim\"menina, mainha me falou q um mission\u00e1rio foi esfaqueado em MG\"duas horas dps q ela se toca q entendeu errado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kjhutted/status/1037835284782694402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834821672697861, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1348152284, "username": "WeudesK9", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/d2wEa7agWnY?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/WeudesK9/status/1037834821672697861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037834109442293761, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:08", "timezone": "CDT", "user_id": 118089532, "username": "_kittylins", "tweet": "Vcs v\u00e3o mudar o voto pq o Bozo foi esfaqueado? Pq eu mesma nem", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_kittylins/status/1037834109442293761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833922183421953, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2523369036, "username": "MiriaKah", "tweet": "Essa galera que est\u00e1 comemorando pq o Bolsonaro foi esfaqueado, \u00e9 a mesma galera que fala \" mais amor e menos \u00f3dio\" ue, algo errado n\u00e3o est\u00e1 certo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiriaKah/status/1037833922183421953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833078071156736, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:02", "timezone": "CDT", "user_id": 91992161, "username": "bbrlivre", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbrlivre/status/1037833078071156736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037832521461817344, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2269519410, "username": "SeiLaDaumaIdeia", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeiLaDaumaIdeia/status/1037832521461817344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037832208021508096, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2956204354, "username": "MarcosBSG1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosBSG1/status/1037832208021508096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037832169383776262, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1891913570, "username": "tothig_thi", "tweet": "mt triste ver gente comemorando algu\u00e9m ser esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tothig_thi/status/1037832169383776262", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832144184201216, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "@jairbolsonaro foi esfaqueado em Ju\u00edz Fora. Tem o f\u00edgado perfurado. O bandido \u00e9 preso e o LIXO da @GloboNews tenta vender a ideia de que Bolsonaro tem culpa do pr\u00f3prio estaqueamento pq defende o armamento do povo. IDIOTAS: ele defende o armamento do...  https://www.facebook.com/525040070891708/posts/2006035396125494/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037832144184201216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037832129747419138, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/T-Zg1R6dGwo?aOs\u00a0 Pingos Nos Is: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037832129747419138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037831803682398209, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3060488564, "username": "Allef_Alianca", "tweet": "Segue imagens de bonoro sendo esfaqueado  pic.twitter.com/gTnGOkoDKq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Allef_Alianca/status/1037831803682398209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831675378585601, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2670232252, "username": "arthurmira19", "tweet": "Diz que \u00e9 contra a viol\u00eancia e amou quando Bolsonaro foi esfaqueado... vai entender n\u00e9 kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurmira19/status/1037831675378585601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831547062169600, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 384383091, "username": "ivsonhunter", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivsonhunter/status/1037831547062169600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037831307848499200, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 276664232, "username": "leocni", "tweet": "J\u00e1 foi esfaqueado, queria que eu fizesse oq?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leocni/status/1037831307848499200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831117758447617, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 590444351, "username": "dudaalbq", "tweet": "Eu nao sei se eu fico com mais vergonha das pessoas se MATANDO pra mostrar que \u00e9 fake ou das pessoas que estao COMEMORANDO o fato de um candidato (que \u00e9 um ser humano como qualquer outro, independente se suas ideologias nao se converge com as dele) tenha sido esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudaalbq/status/1037831117758447617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830456077561856, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1851204001, "username": "Rsouza1991", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0nGSGh-PVZs?a\u00a0 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rsouza1991/status/1037830456077561856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037830351211692032, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 599994431, "username": "charlysouza1", "tweet": "#OsPingosNosIs  Um candidato esfaqueado por advers\u00e1rio enquanto levado nos ombros de seus eleitores. N\u00e3o \u00e9 esse o Brasil que quero. Vergonha internacional. Resultado de fanatismo, n\u00e3o de politiza\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "#OsPingosNosIs", "link": "https://twitter.com/charlysouza1/status/1037830351211692032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830227177734145, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1485408667, "username": "frediamonds", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado  pic.twitter.com/DZKBL14aR2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frediamonds/status/1037830227177734145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830065818677248, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 948997457802858496, "username": "andrethequebrad", "tweet": "@Nascente_Lulu @Rankssauro Vc  realmente ta comemorando que alguem fo esfaqueado?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrethequebrad/status/1037830065818677248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rankssauro,Nascente_Lulu"}
{"id": 1037829462383968257, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:40", "timezone": "CDT", "user_id": 330031340, "username": "_PaulinhoDutra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PaulinhoDutra/status/1037829462383968257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037829384848044033, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3264763300, "username": "SolitarioWolf0", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SolitarioWolf0/status/1037829384848044033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037828806793416704, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 92540840, "username": "misslombra", "tweet": "eu sentindo dor na tatuage e lembrei q estou deitada em cima dela culpa de bonoro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misslombra/status/1037828806793416704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828626375311360, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 97333194, "username": "LAMPIAO_U", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Ah0k3MnS3Y8?a(Live\u00a0\u2026) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo | PARTE 2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LAMPIAO_U/status/1037828626375311360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037828439477235712, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3439508475, "username": "thamissillva", "tweet": "E esses v\u00eddeos que parecem que t\u00e3o falando de bolsonaro esfaqueado mas \u00e9 o gemid\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thamissillva/status/1037828439477235712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828096886374401, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 767031616535420928, "username": "kalleb_CJ", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kalleb_CJ/status/1037828096886374401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037828027068108800, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2361729243, "username": "CaioLima077", "tweet": "imagino lula sendo esfaqueado e quem \u00e9 eleitor de bolzonaro com certeza iria comemorar o fato, ou alguem tem peito p discordar?", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioLima077/status/1037828027068108800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827743637880833, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 35769730, "username": "luckmorais", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckmorais/status/1037827743637880833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037827719113793536, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 240957206, "username": "DOMDIEGO_10", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DOMDIEGO_10/status/1037827719113793536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037827576746536960, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 22810028, "username": "dellanio", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dellanio/status/1037827576746536960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037827403593261077, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1730044274, "username": "strongertini", "tweet": "\"O Bolsonaro foi esfaqueado e o Brasil est\u00e1 chocado\"Milhares de pessoas \u00e9 violentado todos os dias e o povo fica chocado mas nenhum desses pol\u00edticos at\u00e9 o pr\u00f3prio Bozo n\u00e3o fazem NADA para acabar com isso, s\u00f3 pioram Me poupem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/strongertini/status/1037827403593261077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827145878450176, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1668937968, "username": "justmekaline", "tweet": "eu no trabalho e do nada a cliente grita BOLSONARO FOI ESFAQUEADO eu q? como assim e a cliente foi embora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/justmekaline/status/1037827145878450176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826862204895233, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 299348058, "username": "bellwick_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellwick_/status/1037826862204895233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037826840314896384, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2232416604, "username": "CleytonAntenor", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleytonAntenor/status/1037826840314896384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037826697956143106, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:41", "timezone": "CDT", "user_id": 868623892591644672, "username": "quepanca", "tweet": "gt eu odeio bozo principalmente pq ele prega muito \u00f3dio e preconceito, mas dizer que eu achei justo que ele foi esfaqueado eu n achei nmas \u00e9 o ditado n\u00e9: viol\u00eancia gera viol\u00eancia, vc colhe o que planta", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quepanca/status/1037826697956143106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826431504527360, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 43272674, "username": "TatyVG", "tweet": "Agora estou na d\u00favida se realmente Jair Bolsonaro foi esfaqueado... A faca saiu limpa e ele n\u00e3o sangrou... M\u00e9dico tratando sem luvas... Estranho... Ser\u00e1 arma\u00e7\u00e3o s\u00f3 pra ganhar apoio e diminuir a rejei\u00e7\u00e3o? Bonoro  pic.twitter.com/2mEnNtzM04", "replies": 6, "retweets": 11, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TatyVG/status/1037826431504527360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826240370143233, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 126383719, "username": "karllabarbosa", "tweet": "Triste ano pra democracia brasileira. Vereadora @mariellefranco assassinada no Rio, caravana do ex-presidente Lula recebida a tiros no Sul e agora um candidato a presidente esfaqueado em pleno ato de campanha. Precisamos de paz! #ViolenciaGeraViolencia #Democracia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#ViolenciaGeraViolencia,#Democracia", "link": "https://twitter.com/karllabarbosa/status/1037826240370143233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariellefranco"}
{"id": 1037826009884590080, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 556356268, "username": "MateusFilipiFau", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusFilipiFau/status/1037826009884590080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037825965756436481, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 55113423, "username": "giromatanorte", "tweet": "@jair #AoVivo #GiroNot\u00edcias Apresenta\u00e7\u00e3o: Fl\u00e1vio Nicetas>>@Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais.#SeLigaNoGiro  https://www.facebook.com/giromatanorte/videos/670868599955651/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AoVivo,#GiroNot\u00edcias,#SeLigaNoGiro", "link": "https://twitter.com/giromatanorte/status/1037825965756436481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jair"}
{"id": 1037825761229463552, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 384383091, "username": "ivsonhunter", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8r-ObtqdTm0?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivsonhunter/status/1037825761229463552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037824884011937792, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1031545297615368198, "username": "rainha_da_sarra", "tweet": "Me sinto mal por rir dos memes de Bolsonaro esfaqueado, eu achava que era tudo fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rainha_da_sarra/status/1037824884011937792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824386621997057, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 227016456, "username": "ITADOC", "tweet": "Al\u00e9m de lutar contra a morte, existe a vileza dos jornalistas  de esquerda em culpar o Bolsonaro por ter sido esfaqueado. Para eles a culpa \u00e9 do conceito abstrato da \u201cviol\u00eancia\u201d #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ITADOC/status/1037824386621997057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824002243354626, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 788160977921511425, "username": "pacienciazzer0", "tweet": "N\u00e3o aguento mais ter que ver not\u00edcias do cara esfaqueado em todos os lugares", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pacienciazzer0/status/1037824002243354626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823991497588736, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 806297280567459844, "username": "fuckyouby_", "tweet": "Ja foi feitoJa foi esfaqueadoQuer que eu fa\u00e7a o que? -Museu Nacional", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckyouby_/status/1037823991497588736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823238372384768, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:56", "timezone": "CDT", "user_id": 330031340, "username": "_PaulinhoDutra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/d2wEa7agWnY?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/_PaulinhoDutra/status/1037823238372384768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037823183267618816, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 94576803, "username": "carlosflira", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?aUrgente\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosflira/status/1037823183267618816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037823173427773440, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 173160541, "username": "R__David", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/T-Zg1R6dGwo?aOs\u00a0 Pingos Nos Is: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/R__David/status/1037823173427773440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037823046499758082, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 330031340, "username": "_PaulinhoDutra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PaulinhoDutra/status/1037823046499758082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037822957303652352, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:49", "timezone": "CDT", "user_id": 946851050698477568, "username": "lucapcioso", "tweet": "O ESFAQUEADO DE TAUBAT\u00c9.  pic.twitter.com/UMDG7M1EII", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucapcioso/status/1037822957303652352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822563500613632, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:15", "timezone": "CDT", "user_id": 746731782830186496, "username": "bangtbys", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 preciso apoiar o Bolsonaro pra perceber que um candidato ser esfaqueado foi o auge, as pessoas enlouqueceram", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bangtbys/status/1037822563500613632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822447834214401, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:48", "timezone": "CDT", "user_id": 76079511, "username": "Andnet_br", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?aUrgente\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andnet_br/status/1037822447834214401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037822440741724160, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1018360665608740864, "username": "Samanta99591784", "tweet": "Dei tanto que perdi o babado do Bolsolixo ter sido esfaqueado. Socorro!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Samanta99591784/status/1037822440741724160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822398828085248, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 68726358, "username": "ThomazOuMenoos", "tweet": "Se um candidato a presidente \u00e9 esfaqueado, imagina voc\u00ea, pobre, fodido, que ningu\u00e9m sabe quer \u00e9. Por mais \u00f3dio que voc\u00ea tenha pelo Bolsonaro, acontecimentos como esse s\u00e3o foda", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThomazOuMenoos/status/1037822398828085248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822195886477312, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 35769730, "username": "luckmorais", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/T-Zg1R6dGwo?a\u00a0 Os Pingos Nos Is: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckmorais/status/1037822195886477312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037821952822366208, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 307474119, "username": "keylla02", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keylla02/status/1037821952822366208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037821856739454976, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1164877908, "username": "leosantosls_", "tweet": "Marielle foi morta a tiros, Bolsonaro esfaqueado. N\u00e3o tem nada a ver com esquerda ou direita. \u00c9 radicalismo e viol\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leosantosls_/status/1037821856739454976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821694428237824, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:48", "timezone": "CDT", "user_id": 991766819944923136, "username": "isabelavaness", "tweet": "Se for p tentar impedir que o homem que foi esfaqueado se candidate, amo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabelavaness/status/1037821694428237824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821272456155142, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2849926595, "username": "c_ribeiiro_", "tweet": "O plano do candidato \"esfaqueado\" desceu pelo ralo \ud83e\udd14\ud83d\ude34", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c_ribeiiro_/status/1037821272456155142", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821252704980992, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 823671938111459328, "username": "NOEL_PLAY_CRAFT", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8r-ObtqdTm0?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NOEL_PLAY_CRAFT/status/1037821252704980992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037821180252631040, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2269563146, "username": "douglasdgva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1T9MfID72l8?aUrgente\u00a0\u2026: #Bolsonaro ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/douglasdgva/status/1037821180252631040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037820700659249158, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:51", "timezone": "CDT", "user_id": 839094377368662017, "username": "luluzita__", "tweet": "acordei da maior soneca da tarde quando vejo bonaro esfaqueado e movimentando o grupo da faculdade no wpp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luluzita__/status/1037820700659249158", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819886188326913, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 982628469191389185, "username": "aryyfl", "tweet": "@lucasantos0 Esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aryyfl/status/1037819886188326913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasantos0"}
{"id": 1037819690083667968, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3399967541, "username": "EduardoSarthory", "tweet": "Bolsonaro disse que ia fuzilar os petistas e acabou sendo esfaqueado. Acho que a facada foi em leg\u00edtima defesa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoSarthory/status/1037819690083667968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819239867068416, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:03", "timezone": "CDT", "user_id": 566450078, "username": "RadarNews__", "tweet": "\"Jornalismo da #GLOBOSTA , CONTINUA AFIRMANDO EM SUAS AFILIADAS, QUE BOLSONARO FOI \"SUPOSTAMENTE\" ESFAQUEADO... VAI VENDO....ESPALHEM A REAL INFORMA\u00c7\u00c3O, AOS QUATROS CANTOS DESTE PA\u00cdS. VAMOS DESMENTIR ESTE \"JORNALISMO\" MILITANTE DA ESQUERDA. #BetoCosta #B\u2026  https://ift.tt/2CsVqH6\u00a0 pic.twitter.com/8bp4EsHaJN", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GLOBOSTA,#BetoCosta,#B", "link": "https://twitter.com/RadarNews__/status/1037819239867068416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819075668443136, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 35605245, "username": "kikosants", "tweet": "(Live) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo  https://youtu.be/uaEgXjgZa-c\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kikosants/status/1037819075668443136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037819000258842624, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:06", "timezone": "CDT", "user_id": 56194118, "username": "ceqsantacruz", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uaEgXjgZa-c?a(Live\u00a0\u2026) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ceqsantacruz/status/1037819000258842624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037818880952025092, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 808061396906901504, "username": "IzabeleCarol", "tweet": "Meu irm\u00e3o alguns dias atr\u00e1s disse que ia votar no Bolsonaro e agora t\u00e1 defendendo dizendo que o homem foi mesmo esfaqueado  pic.twitter.com/rXp0sX8Y30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IzabeleCarol/status/1037818880952025092", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818816649220098, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1016120343717609472, "username": "LucasLi92285723", "tweet": "Mais uma no contexto pol\u00edtico.Com menos de 2 meses para as elei\u00e7\u00f5es, o candidato mais cotado para assumir o pa\u00eds \u00e9 esfaqueado em plena caminhada pol\u00edtica.Essa elei\u00e7\u00e3o vai d\u00e1 o que falar.  pic.twitter.com/TPmWXGjGxs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasLi92285723/status/1037818816649220098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818299344728064, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 885892945001541636, "username": "a_gridoce", "tweet": "DPS DO OCORRIDO DE HOJE, DE BOLSONARO SER ESFAQUEADO, VCS ACHAM QUE O LIBERAMENTO DE ARMAS VAI SER BOM?S\u00c9RIO GALERA PELO AMOR DE DEUSSSS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a_gridoce/status/1037818299344728064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817721822633985, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 89571056, "username": "MikaHell_", "tweet": "Tipo se ele ta de colete contra BALA, nao \u00e9 colete contra faca, porra se vcs procurarem na internet tem um video de um reporte sendo esfaqueado usando colete, pois o apresentador pensava que o colete segurava a faca.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MikaHell_/status/1037817721822633985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817297614852101, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 788073231940980736, "username": "brunoobruts", "tweet": "Esfaqueado bonoro,  Quando Mariele foi assassinada, o discurso dos eleitores dele era \"T\u00e1 sofrendo do pr\u00f3prio veneno, defendia bandido e agora foi morta por eles\". Agora que o Jair Bolsonaro t\u00e1 sofrendo com a viol\u00eancia que tanto prega, o discurso muda. E como muda. Pau nos Cu.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoobruts/status/1037817297614852101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817271580811272, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 856300630025142272, "username": "iailaurinha_", "tweet": "Cheguei em casa e a not\u00edcia q Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iailaurinha_/status/1037817271580811272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816728594640896, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 84924650, "username": "lais_eduarda", "tweet": "a pessoa passa uma horinha fora de casa e quando chega a primeira not\u00edcia \u00e9 bosonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lais_eduarda/status/1037816728594640896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816520859176960, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 27576250, "username": "erickalbuquer_Q", "tweet": "Chegou a not\u00edcia que #bolsonaro foi esfaqueado e, campanha. Gente, que merda de pa\u00eds \u00e9 esse? Tudo bem que o cara \u00e9 um xarope, mt criticado e etc + n\u00e3o \u00e9 com viol\u00eancia que se combate esse tipo de pessoa.#brasil #maisrespeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#brasil,#maisrespeito", "link": "https://twitter.com/erickalbuquer_Q/status/1037816520859176960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816410460889090, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 158454195, "username": "jplaet", "tweet": "@badgalraessa Bem n\u00e9 n\u00e3o sou especialista para falar que \u00e9 mentira ou n\u00e3o, mas continuo com minha opini\u00e3o de que n\u00e3o ajuda em nada esse arrombado ser esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jplaet/status/1037816410460889090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "badgalraessa"}
{"id": 1037816278063476736, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 92540840, "username": "misslombra", "tweet": "@yotherapper @dudamello23 amiga mto bem observadojooooooioooo kkkkkjjkkjjjkkkkkkkkkkkkkkkkk a casa caiu a farsa acabou esfaqueado de taubate", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misslombra/status/1037816278063476736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dudamello23,yotherapper"}
{"id": 1037816265862275073, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1700144946, "username": "Rislaynev", "tweet": "E eu q tava no meio da avenida quando Bolsonaro foi esfaqueado a\u00ed do nada passava uns carros buzinando aleatoriamente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rislaynev/status/1037816265862275073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815801565335553, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 80668668, "username": "ADEMIRSANTOS10", "tweet": "Esfaqueado ou esfakeado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ADEMIRSANTOS10/status/1037815801565335553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815580886278145, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 172031317, "username": "doroteulyra", "tweet": "@jeanwyllys_real @jandira_feghali @gleisi @mariadorosario @humbertocostapt @pauloteixeira13 @paulopimenta551 todos calados? Ningu\u00e9m em defesa da PAZ? @jairbolsonaro pode ser esfaqueado? E isso que significa o silencio de vcs?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doroteulyra/status/1037815580886278145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanwyllys_real,jandira_feghali,gleisi,mariadorosario,humbertocostapt,pauloteixeira13,paulopimenta551,jairbolsonaro"}
{"id": 1037815494483607555, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:10", "timezone": "CDT", "user_id": 955900464964481029, "username": "nesckau2", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado e tem gente falando \u201cbem feito\u201d, \u201cele merece\u201d. \u00c9 por atitudes como essas, que o Brasil n\u00e3o melhora. Falta respeito, compaix\u00e3o e humanidade no ser humano...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nesckau2/status/1037815494483607555", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815457749843968, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 891593989, "username": "dovsinthewind", "tweet": "eu dormindo e bonoro sendo esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dovsinthewind/status/1037815457749843968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815096792109056, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1080980287, "username": "merciamel2", "tweet": "Pronto agora t\u00e3o dizendo que a culpa \u00e9 do Pt , por bolsonaro ser esfaqueado \ud83e\udd26\ud83c\udffe\ud83e\udd26\ud83c\udffe\ud83e\udd26\ud83c\udffePovo sem No\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/merciamel2/status/1037815096792109056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815049589612545, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 78961104, "username": "1bertinho", "tweet": "Faz 3 dias que o oportunismo pol\u00edtico de por\u00e3o que domina esse pa\u00eds indistintamente capitaliza em cima de um inc\u00eandio de um museu. Imagine o que v\u00e3o fazer agora com um candidato a presidente esfaqueado e em estado grave.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1bertinho/status/1037815049589612545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814942139867136, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2163854134, "username": "Vitoriaa_Melo", "tweet": "O cara \u00e9 esfaqueado, prova-se q cultivo de viol\u00eancia s\u00f3 gera mais viol\u00eancia e as pessoas ainda est\u00e3o falando sobre pol\u00edtica?????", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vitoriaa_Melo/status/1037814942139867136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814722261934080, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:06", "timezone": "CDT", "user_id": 234717175, "username": "Diogo_Blessed", "tweet": "Jair Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora. Autor do ataque (ou seria melhor, assassino, cr\u00e1pula, bandido e outros adjetivos similares) \u00e9 militante da esquerda. Os jornais n\u00e3o divulgam isso.Segundo @FlavioBolsonaro, o ferimento atingiu f\u00edgado, intestino e pulm\u00e3o. Oremos por ele.", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diogo_Blessed/status/1037814722261934080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037814433970413568, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:57", "timezone": "CDT", "user_id": 51453734, "username": "josivaldofa", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/8r-ObtqdTm0?a\u00a0 Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josivaldofa/status/1037814433970413568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037814120563785728, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2411488070, "username": "eucarolinalins", "tweet": "Bozonaro sendo esfaqueado e o et de varginha, os dois a 80km qual \u00e9 o mais real?", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eucarolinalins/status/1037814120563785728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813954171547650, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 491428493, "username": "emoasilva", "tweet": "Gente estou passado com essa not\u00edcia, de que o @jairbolsonaro foi esfaqueado! \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emoasilva/status/1037813954171547650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037813857568411650, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:39", "timezone": "CDT", "user_id": 129562685, "username": "tavarinhox", "tweet": "Bonoro acaba de ser esfaqueado.Isso \u00e9 um atentado a democracia! Ass: bolsominions\u00c9 verdade esse bilete", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavarinhox/status/1037813857568411650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813589925683200, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2862683998, "username": "cissapassh", "tweet": "acho lament\u00e1vel pessoas comemorando pq um homem foi esfaqueado.pelo visto a crise n\u00e3o \u00e9 pol\u00edtica, \u00e9 humanit\u00e1ria. independentemente de posicionamento pol\u00edtico, \u00e9 um ser humano que t\u00e1 ali, tem fam\u00edlia, e aposto que ningu\u00e9m queria que fosse com seu pai, tio...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cissapassh/status/1037813589925683200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813457431609344, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2269519410, "username": "SeiLaDaumaIdeia", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?a\u00a0 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeiLaDaumaIdeia/status/1037813457431609344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037812990291206144, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1620614563, "username": "pjbacelar", "tweet": "glr, esque\u00e7am esse neg\u00f3cio de bonoro esfaqueado e vamo pro bar tomar uma(s) e dan\u00e7ar uns brega que hj \u00e9 sexta-feira porra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pjbacelar/status/1037812990291206144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812564263165952, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:31", "timezone": "CDT", "user_id": 838134185919459329, "username": "Kevensouzza", "tweet": "o bozonaro foi esfaqueado em Juiz De Fora, cad\u00ea o sangue da facada meu amor?  pic.twitter.com/0yP0z2Oxep", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kevensouzza/status/1037812564263165952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812561964556288, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1T9MfID72l8?aUrgente\u00a0\u2026: #Bolsonaro ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037812561964556288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037812365482500096, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2715360743, "username": "VirgemdeSigno", "tweet": "Tive que ir tirar a d\u00favida.ESFAQUEAR - desferir facada(s) em ou sofrer golpe(s) de faca.FACADA - golpe ou ferida por faca.Por favor, parem de usar o termo \"esfaqueado\". Bjs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VirgemdeSigno/status/1037812365482500096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812200797364224, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 725179322294738948, "username": "eekandido", "tweet": "pronto agora que bozonaro foi esfaqueado vemarquivo confid\u00eancialintrevista no fant\u00e1stico lar doce lare outros programas de tv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eekandido/status/1037812200797364224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811337424982019, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 718713254, "username": "MundoSpears", "tweet": "Primeiro disseram que foi esfaqueado. Depois o filho diz que foi superficial e ele passa bem. depois dizem que perfurou figado e etc, porem sangue nenhum na camisa. Gente. Que hist\u00f3ria mal contada. Que arma\u00e7\u00e3o da poha...  pic.twitter.com/SMy4dEnObb", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MundoSpears/status/1037811337424982019", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811335772352512, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3194958461, "username": "elielhudson", "tweet": "(Live) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo  https://www.youtube.com/watch?v=uaEgXjgZa-c\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elielhudson/status/1037811335772352512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811164778967040, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 371457516, "username": "Gi_Machado93", "tweet": "Cad\u00ea a porra do seu general que n\u00e3o se levanta diante disso?!?!?!?! um candidato a presid\u00eancia esfaqueado, claro an\u00fancio de guerra e NADA, SIL\u00caNCIO TOTAL!!! V\u00c3O A MERDA!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gi_Machado93/status/1037811164778967040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811098009972741, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2813414563, "username": "angellounicista", "tweet": "(Live) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo  https://youtu.be/uaEgXjgZa-c\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angellounicista/status/1037811098009972741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037810894384721920, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3264763300, "username": "SolitarioWolf0", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uaEgXjgZa-c?a(Live\u00a0\u2026) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SolitarioWolf0/status/1037810894384721920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037810662708310016, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 126477474, "username": "melidemelia", "tweet": "pocketman sendo esfaqueado me fez lembrar das madrugadas q eu virei jogando swat 4 com meus amiguinhos a gnt jogando no modo VIP ESCORT e td mundo gritando no skype where's the vip \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melidemelia/status/1037810662708310016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809727944749056, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 718713254, "username": "MundoSpears", "tweet": "Segue imagens fortes do bolsonaro esfaqueado.  pic.twitter.com/uIIxpCUcoz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MundoSpears/status/1037809727944749056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809501011894273, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2416166979, "username": "GustavoHugo14", "tweet": "@CostaBrenno Esquerdista disfar\u00e7ado apaga que d\u00e1 tempo. O cara foi esfaqueado covardemente sem direito a defesa \u00e9 lament\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoHugo14/status/1037809501011894273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CostaBrenno"}
{"id": 1037809310737346560, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3062022939, "username": "Webson015", "tweet": "23h59: \"vamos fuzilar a petralhada\"00hrs: \"Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em minas gerais\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Webson015/status/1037809310737346560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809028456488965, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:28", "timezone": "CDT", "user_id": 148401707, "username": "arisonrodrigo1", "tweet": "Acabei a quinta temporada de scandal ontem. Ela fala sobre campanhas pol\u00edticas para chegar na presid\u00eancia. Hoje j\u00e1 estou vendo a temporada vers\u00e3o Brasil com Bolsonaro sendo esfaqueado. \u00c9 desse jeito que ele vai ser eleito. Ter\u00e1 esse vi\u00e9s como argumento. WTF.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arisonrodrigo1/status/1037809028456488965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808885774540800, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 76106126, "username": "andrerego", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/d2wEa7agWnY?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/andrerego/status/1037808885774540800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037808619738284032, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 880857940072308736, "username": "Jorgom72", "tweet": "@DanisBruna Foi esfaqueado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jorgom72/status/1037808619738284032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanisBruna"}
{"id": 1037808489475788800, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1915544244, "username": "beconh4", "tweet": "O di\u00e1logo mais engra\u00e7ado agr foi eu acordando do cochilo com a mensagem que bolso tinha sido esfaqueado fiquei achando que era bolso da bolsa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beconh4/status/1037808489475788800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808381736693760, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:54", "timezone": "CDT", "user_id": 982279849938210816, "username": "artwr_zZ", "tweet": "nego fica comemorando o Bolsonaro ser esfaqueado... queria ver vcs na situa\u00e7\u00e3o dele... dps n reclamem quando ele vier com as arma de fogo pa cima de vcs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artwr_zZ/status/1037808381736693760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808352330440705, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4816649956, "username": "larossacoala", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado logo hoje q fazem 5 anos sem Mc Zoi de gato \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d  pic.twitter.com/yaIWPJ0aFJ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larossacoala/status/1037808352330440705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808141642215424, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 55113423, "username": "giromatanorte", "tweet": "@jair #AoVivo #GiroNot\u00edcias Apresenta\u00e7\u00e3o: @Fl\u00e1vio Nicetas>>@Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais.#SeLigaNoGiro  https://www.facebook.com/giromatanorte/videos/545595092544600/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AoVivo,#GiroNot\u00edcias,#SeLigaNoGiro", "link": "https://twitter.com/giromatanorte/status/1037808141642215424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jair"}
{"id": 1037808096079499264, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 833678827972882432, "username": "evellynsansonio", "tweet": "Minha gente, eu fui lavar o cabelo e quando voltei, tinham esfaqueado o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evellynsansonio/status/1037808096079499264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807668671303680, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 349189254, "username": "RodrigoTroppo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/G1z9yVHk69Q?aURGENTE\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoTroppo/status/1037807668671303680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037807611981320192, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 237826246, "username": "RMBRAFAEL", "tweet": "@Jhonnydrt Sou direto, indireto jamais.Nunca em minha vida vou induzir algu\u00e9m a pensar que sofreu um atentado pq mereceu.Isso \u00e9 desumano, respeito demais sua opini\u00e3o pol\u00edtica, mas o lado humano passou longe.Decepcionado pra KCT, em suas palavras foi esfaqueado e fez por onde.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RMBRAFAEL/status/1037807611981320192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jhonnydrt"}
{"id": 1037807327250980865, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4836302397, "username": "sereiaunicornil", "tweet": "gente pelo amor de Deus eu dormir uns 40 minutos e quando volto bozo foi esfaqueado gente como assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sereiaunicornil/status/1037807327250980865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807293184634880, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:34", "timezone": "CDT", "user_id": 76106126, "username": "andrerego", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/andrerego/status/1037807293184634880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037807292350177282, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2764226524, "username": "Leodelaor", "tweet": "bolsonaro esfaqueado em \"Juiz de Fora\"imagina se ele ganha e libera o posse de arma, vai levar um tiro na testa.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leodelaor/status/1037807292350177282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806846185226245, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 107980736, "username": "CatarineF_", "tweet": "pra completar surgiu o plant\u00e3o de q o candidato foi esfaqueado e uma mulher come\u00e7ou a falar mais absurdos dizendo que agr sim deveriam eleger ele e eu fiquei sem mais controle sobre a minha express\u00e3o de desprezo AINDA BEM Q NESSA HORA MEU PAI ME CHAMOU PRA IR EMBORA amem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CatarineF_/status/1037806846185226245", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806711111909376, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:16", "timezone": "CDT", "user_id": 619256760, "username": "Joyce_Lopees", "tweet": "Percebam um padr\u00e3o em certas coisas, Eduardo Campos era um forte candidato nas elei\u00e7\u00f5es de 2014 sofreu um atentado e morreu, agora Jair bolsonaro foi esfaqueado a galera n\u00e3o sabe respeitar outros candidatos n\u00e3o sabem competir dignamente mds em que mundo estamos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joyce_Lopees/status/1037806711111909376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806331007262721, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 89081529, "username": "Everton_87", "tweet": "Dias atr\u00e1s, Bolsonaro falou em \"fuzilar a petralhada\". Ele acha que ter uma arma consigo \u00e9 solu\u00e7\u00e3o para viol\u00eancia. Hoje, esse candidato \u00e9 esfaqueado. O Brasil mergulhou numa onda de intoler\u00e2ncia nojenta.  Que fique a li\u00e7\u00e3o. Quem planta \u00f3dio, colhe o \u00f3dio.Que tristeza esse pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Everton_87/status/1037806331007262721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806238900387841, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 706564332977577987, "username": "caio_caribe", "tweet": "@RMBRAFAEL Estou defendendo Bolsonaro.acho que ningu\u00e9m merece ser esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caio_caribe/status/1037806238900387841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RMBRAFAEL"}
{"id": 1037805813291724800, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:42", "timezone": "CDT", "user_id": 871880407335284737, "username": "oieusoumaju", "tweet": "EU ACORDEI E BOLSONARO FOI ESFAQUEADO PUTA Q PARIU", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oieusoumaju/status/1037805813291724800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805541555351553, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:37", "timezone": "CDT", "user_id": 726112694219186176, "username": "agleysonc", "tweet": "@Pirulla25 @tonholow meu querido eu quebrei o bra\u00e7o certa vez, e o enfermeiro nem tocou em mim sem luvas, o bolsonaro foi \"esfaqueado\", voc\u00ea realmente acha que um ferimento aberto iria ser cuidado sem luvas, mesmo que n\u00e3o estivesse sendo tratado o local do ferimento?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agleysonc/status/1037805541555351553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tonholow,Pirulla25"}
{"id": 1037805537327566848, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 946144845801848833, "username": "KTAEH3012_", "tweet": "Bozonaro: fui esfaqueado e atingiu meu f\u00edgado,vou fazer cirurgia.\u00c9 verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KTAEH3012_/status/1037805537327566848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805035508379648, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 198310563, "username": "Severusmarcelus", "tweet": "Carai... Eu tiro um cochilo de tarde e acordo com a not\u00edcia do Bolsonaro sendo esfaqueado! T\u00f4 mais perdido que o Batman aqui!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Severusmarcelus/status/1037805035508379648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804971025215488, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 43014687, "username": "deyvisonrocha", "tweet": "URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo  https://youtu.be/uaEgXjgZa-c\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deyvisonrocha/status/1037804971025215488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804915891036160, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 936439791805190144, "username": "ApoliSabris", "tweet": "Se nas campanhas Bolsonaro foi esfaqueado, ent\u00e3o QUANDO/SE ele for eleito a comemora\u00e7\u00e3o vai ser a tiro n\u00e9? Do jeito que ele gosta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ApoliSabris/status/1037804915891036160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804915278704641, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 727335965921042432, "username": "mendxsrodriguxz", "tweet": "K:-Mario bora assistir o jogo M:-bora v\u00e9i 20 minutos de jogo e nada de gol K:-Porrx v\u00e9i t\u00e1 foda, bora assistir o jogo de Portugal G:-GENTE O BOLSONARO FOI ESFAQUEADOdias normais na minha sala", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mendxsrodriguxz/status/1037804915278704641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804756016623616, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 350354608, "username": "theffkboy", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Mn1BXdO-KdE?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado: extremismo e ironia | VLOG SAGAZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theffkboy/status/1037804756016623616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037804715998957568, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 784970501735194624, "username": "MatsBats23", "tweet": "O bozo que foi esfaqueado hoje, \u00e9 o mesmo que menos de 72 horas atr\u00e1s pegou um trip\u00e9 de c\u00e2mera e mandou um \"vamos metralhar petralha\".Pontuando aqui que nenhuma das atitudes \u00e9 aceit\u00e1vel ou justific\u00e1vel, what goes around comes around.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatsBats23/status/1037804715998957568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804690816335877, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 108021174, "username": "PortaldaVoVo", "tweet": "O candidato a Presid\u00eancia #Bolsonaro foi brutalmente esfaqueado por um militante, confira: #Bolsonaroesfaqueado #LulaInelegivel #semsexoEU #SBtistas\ud83d\udc47\ud83d\udc47Acompanhe a gente nas rede sociais e fique por dentro de nossos conteudo, visita e Curte: #Portaldavovo #SBTemfoco pic.twitter.com/S1WY9fVv2U", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Bolsonaroesfaqueado,#LulaInelegivel,#semsexoEU,#SBtistas,#Portaldavovo,#SBTemfoco", "link": "https://twitter.com/PortaldaVoVo/status/1037804690816335877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804469344514048, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 130183418, "username": "WanessaAndrade_", "tweet": "Em 2014 um candidato \u00e0 presid\u00eancia sofreu um acidente de avi\u00e3o e morreu. Em 2018 outro candidato \u00e0 presid\u00eancia \u00e9 esfaqueado. Elei\u00e7\u00f5es marcantes e imprevis\u00edveis no Brasil...", "replies": 4, "retweets": 6, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WanessaAndrade_/status/1037804469344514048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804415003058176, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1537559340, "username": "raphinhaleon", "tweet": "Parem de repassar q o bozonaro foi esfaqueado, t\u00e1 mais do que claro q ele n\u00e3o foi, que foi tudo armado, fic horr\u00edvel, pelo amor de deus!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphinhaleon/status/1037804415003058176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804376822345730, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2577037488, "username": "leo_nardomoreno", "tweet": "Tentativa de assassinato ao Jair Bolsonaro, fiquei sabendo que ele foi esfaqueado, mas passa bem. Queremos os candidatos vivos para o circo da elei\u00e7\u00e3o, nada de viol\u00eancia, minha gente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_nardomoreno/status/1037804376822345730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804019337633794, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2743378089, "username": "LarrySHiOops", "tweet": "O bolso foi esfaqueado e tenho que aturar familiares dizerem que foi \"baitola agoniado pq ele vai ganhar\" PELAMOR EU N\u00c3O MERE\u00c7O ESCUTAR ISSO DE QUEM UNS DIAS ATR\u00c1S DIZIA QUE SE O FILHO FOSSE GAY, IRIA ACEITA-LO NUMA BOA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LarrySHiOops/status/1037804019337633794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803919248744448, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 74481762, "username": "_jumota", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/_jumota/status/1037803919248744448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037803729607516160, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:25", "timezone": "CDT", "user_id": 721049508419870720, "username": "italovenom72", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/r340tFj3PUk?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO Ao Vivo 06/09/2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italovenom72/status/1037803729607516160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037803665954926592, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1016784863381348355, "username": "orr__ana", "tweet": "passo um tempinho longe das redes sociais e volto com Bozo sendo esfaqueado. a \u00fanica pergunta que passa pela minha cabe\u00e7a \u00e9: a faca passa bem????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orr__ana/status/1037803665954926592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803418641809408, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "@jairbolsonaro foi esfaqueado em Ju\u00edz Fora. Tem o f\u00edgado perfurado. O bandido \u00e9 preso e o LIXO da @GloboNews tenta vender a ideia de que Bolsonaro tem culpa do pr\u00f3prio estaqueamento pq defende o armamento do povo. IDIOTAS: ele defende o armamento do...  https://www.facebook.com/525040070891708/posts/2005950969467270/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037803418641809408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037803361599455234, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 761331668456267781, "username": "jhefjunior", "tweet": "bolsonaro instigou a viol\u00eancia e sofreu com ela. a gente tem um presidenci\u00e1vel que foi esfaqueado e isso \u00e9 extremamento grave, assim eu penso. mas \u00e9 bom lembrar q isso n vai nos levar a lugar algum :)", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhefjunior/status/1037803361599455234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803216598179842, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1033753536897720321, "username": "Rutemcs87", "tweet": "O mais rid\u00edculo \u00e9 ver pessoas comemorando, achando bom, o cara ser esfaqueado. Pelo amor de Deus... Deus tenha piedade viu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rutemcs87/status/1037803216598179842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803214245179392, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "jairbolsonaro foi esfaqueado em Ju\u00edz Fora. Tem o f\u00edgado perfurado. O bandido \u00e9 preso e o LIXO da globonews tenta vender a ideia de que Bolsonaro tem culpa do pr\u00f3prio estaqueamento pq\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZf6Xqgdhp/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1xb6g3fyl1949\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037803214245179392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802683254624258, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2976327081, "username": "CanalWillian", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante passeata em Juiz de Fora, Minas Gerais https://youtu.be/dmBKd7w9Uh4\u00a0#QuintaDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/CanalWillian/status/1037802683254624258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802127912062976, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:03", "timezone": "CDT", "user_id": 712056444405809153, "username": "centraldapesca", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado agente colhe o que Planta.  pic.twitter.com/MHi1uke47A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/centraldapesca/status/1037802127912062976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801451404308481, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 969028465700888577, "username": "ItsGabrielCruz", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora. Um candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica esfaqueado. Um candidato que lidera as pesquisas para vencer o primeiro turno da campanha mais importante da Am\u00e9rica Latina esfaqueado. Este \u00e9 o Brasil de 2018. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ItsGabrielCruz/status/1037801451404308481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801442143293440, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:19", "timezone": "CDT", "user_id": 752956756343619584, "username": "Aninha_souza_1", "tweet": "Jair bolsonaro foi esfaqueado agora vamos ver se ele vai continuar pensando em liberar o porte de arma", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aninha_souza_1/status/1037801442143293440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801434186698754, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2976327081, "username": "CanalWillian", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante passeata em Juiz de Fora, Minas Gerais https://youtu.be/dmBKd7w9Uh4\u00a0 pic.twitter.com/1NFqbt4MP8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CanalWillian/status/1037801434186698754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801311264223232, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 949032670494887936, "username": "PsychokillerK", "tweet": "Meu pai \u00e9 mt controverso>>>>>Qdo teve aqueles tiros no onibus do lula ele comemorou muitoAi hj t\u00e1 reclamando de violencia por que o candidato dele foi esfaqueadoDizendo q n\u00e3o admite q fa\u00e7am atrocidades com os pol\u00edticos so pq pensam diferente\u00c9 mt hipocrisia p meu gosto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PsychokillerK/status/1037801311264223232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801126089945088, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:04", "timezone": "CDT", "user_id": 837062212330131456, "username": "Olivervictu", "tweet": "@Nath_Bimbatto N\u00e3o \u00e9 o que parece, c\u00ea praticamente ta comemorando pq ele foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Olivervictu/status/1037801126089945088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nath_Bimbatto"}
{"id": 1037801113028911110, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:01", "timezone": "CDT", "user_id": 71310924, "username": "thaisakallidia", "tweet": "O esfaqueado de Taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisakallidia/status/1037801113028911110", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801068430733312, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 705297472839614465, "username": "RiihAbacaxi", "tweet": "Gente vcs s\u00e3o doidos?!Falam que n\u00e3o s\u00e3o a favor de arma e viol\u00eancia e quando sabe que alguem que pesa diferente \u00e9 esfaqueado voc\u00eas comemoram?! Faca n\u00e3o \u00e9 uma arma? Esfaquear n\u00e3o \u00e9 viol\u00eancia? O que \u00e9 democracia? MENOS HIPOCRISIA. \u2014 se sentindo indignado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RiihAbacaxi/status/1037801068430733312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800916748054528, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 163691399, "username": "sqncarol_", "tweet": "Eu to passada q bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sqncarol_/status/1037800916748054528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800524299554816, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 147674936, "username": "Livio_Gustavo", "tweet": "Caralho, Bolsonaro foi esfaqueado?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Livio_Gustavo/status/1037800524299554816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800406523494400, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1029030372221362176, "username": "recife_passivo", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/recife_passivo/status/1037800406523494400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800120786579457, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 976853267920707584, "username": "ruanzinho_kr", "tweet": "Quando vc se sentir um lixo lembre-se que tem gente comemorando o @jairbolsonaro ter sido esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruanzinho_kr/status/1037800120786579457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037799996488404993, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:35", "timezone": "CDT", "user_id": 798647569463316480, "username": "julainny", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado e eu so consigo pensar em quanto isso vai aumentar o ibope dele...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julainny/status/1037799996488404993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799755198459904, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2868348532, "username": "baldwinpocs", "tweet": "se sem a legaliza\u00e7\u00e3o do porte de armas o bolsonaro ja foi esfaqueado imagina se quando for legalizado ele vai ser o primeiro a ser morto kkkjkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baldwinpocs/status/1037799755198459904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799535739904000, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:45", "timezone": "CDT", "user_id": 890730641062584320, "username": "_Daniellavnss", "tweet": "que hist\u00f3ria \u00e9 essa que o bolsonaro foi esfaqueado ? me atualizem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Daniellavnss/status/1037799535739904000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799462574452741, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:27", "timezone": "CDT", "user_id": 405808930, "username": "NattNascimento_", "tweet": "Sobre o Bozossauro ter sido esfaqueado:Bandido bom \u00e9 bandido morto, n\u00e3o \u00e9 mesmo?!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NattNascimento_/status/1037799462574452741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799396010643461, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 56194118, "username": "ceqsantacruz", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?aUrgente\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ceqsantacruz/status/1037799396010643461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037799390776242176, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4870845645, "username": "Rodri9oG4merG0D", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0nGSGh-PVZs?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodri9oG4merG0D/status/1037799390776242176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037799057958359046, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:51", "timezone": "CDT", "user_id": 39749340, "username": "ThiagoTiao", "tweet": "O candidato esfaqueado v\u00edtima de um crime de \u00f3dio? Sentindo na pele o que ele tanto propaga.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoTiao/status/1037799057958359046", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798982205022208, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 956986298094571520, "username": "gabvrgn", "tweet": "N\u00e3o sei se acho mais idiota quem t\u00e1 aplaudindo o cara que esfaqueou, ou quem t\u00e1 dizendo que vai votar no \"mito\" s\u00f3 por ele ter sido esfaqueado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabvrgn/status/1037798982205022208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798887174627339, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:10", "timezone": "CDT", "user_id": 128277145, "username": "pqp_uill", "tweet": "Esse povo tudo espantado que bozonaro foi esfaqueado, minha gente V\u00c3O ASSISTIR HOUSE OF CARDS PRA APRENDER COMO SE FAZ.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqp_uill/status/1037798887174627339", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798858196168707, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:03", "timezone": "CDT", "user_id": 710160482435465217, "username": "ta_dborest", "tweet": "Pensei que tinha sido algum pernambucano que tinha esfaqueado Bolsonaro, estilo Lampi\u00e3o e o resto kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ta_dborest/status/1037798858196168707", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798847819526145, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 222815590, "username": "allyquerler", "tweet": "10 horas sem internet e quando chego em casa Bolsonaro foi esfaqueado (??????)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allyquerler/status/1037798847819526145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798528934928385, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 49647174, "username": "DougAlisson", "tweet": "Em uma elei\u00e7\u00e3o o avi\u00e3o de um candidato cai misteriosamente...Na outra outro candidato foi esfaqueado (ou n\u00e3o)...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DougAlisson/status/1037798528934928385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798494474563584, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:37", "timezone": "CDT", "user_id": 782179862631055360, "username": "_mariliaag", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado.. resumindo: assunto pro resto do ano \ud83d\ude11\ud83d\ude11", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_mariliaag/status/1037798494474563584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798483934281728, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1034879551107678208, "username": "digaidouge", "tweet": "0/10 pra fanfic de bozonaro esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/digaidouge/status/1037798483934281728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798479752511489, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 739653428159385601, "username": "1999danydias", "tweet": "Esfaqueado esta o homem, que quer combater a viol\u00eancia com viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1999danydias/status/1037798479752511489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798382520205314, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4829853507, "username": "alanarhf", "tweet": "eu saio de manh\u00e3 e quando volto agr de tarde recebo a not\u00edcia de q bolsonaro foi esfaqueado?????????????qq t\u00e1 conteseno?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanarhf/status/1037798382520205314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798352765812736, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3194958461, "username": "elielhudson", "tweet": "(Live) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo  https://www.youtube.com/watch?v=uaEgXjgZa-c\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elielhudson/status/1037798352765812736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798295744081921, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1851204001, "username": "Rsouza1991", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?a\u00a0 Urgente: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rsouza1991/status/1037798295744081921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037798220481609728, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1112152736, "username": "Olhamacho", "tweet": "@QuebrandoOTabu \u00f3dio que vem do pr\u00f3prio esfaqueado.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Olhamacho/status/1037798220481609728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "QuebrandoOTabu"}
{"id": 1037798134393577472, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1024118024348069889, "username": "PedroHMoraes26", "tweet": "@wittfilho Para de falar merda idiota, o cara foi esfaqueado e voc\u00ea t\u00e1 aqui falando besteira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroHMoraes26/status/1037798134393577472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wittfilho"}
{"id": 1037798105301770240, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2976327081, "username": "CanalWillian", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora, Minas Gerais:  http://youtu.be/dmBKd7w9Uh4?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CanalWillian/status/1037798105301770240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037798090483408896, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4706056532, "username": "eduardarpinto", "tweet": "Eu acho engra\u00e7ado racista esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardarpinto/status/1037798090483408896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798020874727429, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 707351706464555010, "username": "DiegoTx2908", "tweet": "Dia 05/09 candidato Bolsonaro passa a tarde inteira em reuni\u00e3o com os marinhos ,Ciro cresce , Bolsonaro cai , Alkmin distante da disputa. 06/09 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado. Acho q estou endoidando ao imaginar arma\u00e7\u00e3o, n\u00e3o vi sangue , arranh\u00e3o...vou m consultar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoTx2908/status/1037798020874727429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797978440953856, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2986047747, "username": "feavelar22", "tweet": "Miagente ele foi esfaqueado to passada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feavelar22/status/1037797978440953856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797968269717507, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3216859376, "username": "anaxbotelho", "tweet": "\u00d4nibus de Lula baleado - Geraldo Alckmin e milit\u00e2ncia de direita diz \"colheu o que plantou\"Bolsonaro esfaqueado de rasp\u00e3o - Haddad dizEntendem a diferen\u00e7a de quem \u00e9 de \u00f3dio e de quem n\u00e3o \u00e9? A esperan\u00e7a vencer\u00e1 o medo  https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037793018760323072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaxbotelho/status/1037797968269717507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797887814586369, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:12", "timezone": "CDT", "user_id": 50782834, "username": "lucas_xy", "tweet": "eu gostaria de saber o que os integrantes do famoso grupo boys do lacre fariam se vissem bozonaro sendo esfaqueado @ThisIsAndersoon @artursfilho @jvnettos", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas_xy/status/1037797887814586369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThisIsAndersoon,artursfilho,jvnettos"}
{"id": 1037797577603907586, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 333600061, "username": "diareslua", "tweet": "Eu para mainha: bolsonaro foi esfaqueadoMainha: BOA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diareslua/status/1037797577603907586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797526131245056, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3264763300, "username": "SolitarioWolf0", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/SolitarioWolf0/status/1037797526131245056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037797446418681857, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1006940202043166726, "username": "araujoao7", "tweet": "fui esfaqueado sim s\u00f3 n sangrou pq pararam de filmarass: bonoroeverdade essi bilheteh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujoao7/status/1037797446418681857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797305494237184, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 27125859, "username": "caroltypes", "tweet": "Marielle executada. Tiros na caravana de Lula. Aeroporto fechado por 20 min. quando avi\u00e3o de Haddad tentava pousar. Quem lucra com o \u00f3dio? Ser\u00e1 o sujeito q quer liberar porte de armas e \u00e9 esfaqueado justo quando sua rejei\u00e7\u00e3o dispara? Com tempo pro JN construir o fan\u00e1tico petista?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caroltypes/status/1037797305494237184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797289690050560, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1030952432023560192, "username": "NIAM_Felino", "tweet": "Jair Bolsonaro esfaqueado.. por mais que eu n\u00e3o goste dele, n\u00e3o estou comemorando tal ato de viol\u00eancia. Sou uma crian\u00e7a de 11 anos e sei que tenho um pensamento melhor que muitos adultos... cometer esse tipo de ato a qualquer outro ser humano, INDEPENDENTE DE QUEM FOR \u00e9 errado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NIAM_Felino/status/1037797289690050560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797264180355073, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 958322717362675713, "username": "neyllane95", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado, beleza! mas algu\u00e9m sabe informar o estado da faca? se ela ta bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neyllane95/status/1037797264180355073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797197524463616, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 406288671, "username": "milastrongs", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado e EU TO RINDO MUUUITO  pic.twitter.com/qN9Nag99DC", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milastrongs/status/1037797197524463616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797006587113474, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 749737510104928257, "username": "Santana201729", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora, for\u00e7a Presidente o Brasil torce por sua recupera\u00e7\u00e3o @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Santana201729/status/1037797006587113474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037796959573168129, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:31", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "Caixa-Preta: Bolsonaro esfaqueado, Fachin muda de ideia e n\u00e3o vale mais a ideia da ONU  https://nocaute.blog.br/2018/09/06/caixa-preta-bolsonaro/\u00a0\u2026 via @nocautefm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037796959573168129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nocautefm"}
{"id": 1037796924924080131, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:22", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "Caixa-Preta: Bolsonaro esfaqueado, Fachin muda de ideia e n\u00e3o vale mais a ideia da ONU  https://nocaute.blog.br/2018/09/06/caixa-preta-bolsonaro/\u00a0\u2026 via @nocautefm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037796924924080131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nocautefm"}
{"id": 1037796748041678848, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:40", "timezone": "CDT", "user_id": 146078797, "username": "jalfredobc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cZiZYCoRQfQ?aBozo\u00a0\u2026 Naro Esfaqueado. Vc acredita? E nao pegaram o autor! A BOLINHA DE PAPEL DE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jalfredobc/status/1037796748041678848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037796368633552898, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:10", "timezone": "CDT", "user_id": 921876541285568513, "username": "EwertonElias4", "tweet": "@ROMILDOJUNIOR11 @GeorgMarques Forja ? \u00c9 um fim da gota serena. O cara foi esfaqueado, n\u00e3o se sabe a gravidade. N\u00e3o se sabe se a faca entrou, ou se foi superficial, pegou de rasp\u00e3o etc. Agora dizer que foi forjado. Forja n\u00e3o \u00e9 do perfil de Bolsonaro. Quem forja as coisas \u00e9 o Partido Terrorista.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EwertonElias4/status/1037796368633552898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeorgMarques,ROMILDOJUNIOR11"}
{"id": 1037796233383956485, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1022508520116301825, "username": "linsduda_", "tweet": "Qnd a pessoa liga a tv e t\u00e1 passando plant\u00e3o da Globo, pq Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linsduda_/status/1037796233383956485", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796148130529285, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3073861157, "username": "biase_lucca", "tweet": "- condena o cara por ser violento - numa tentativa de assasinado esfaqueiam o cara - comemoram que ele foi esfaqueado mas fica triste pq n\u00e3o morreuMano, tudo bem voc\u00ea odiar o cara, isso \u00e9 direito seu. Mas pelo menos seja coerente com o que voc\u00ea prega", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biase_lucca/status/1037796148130529285", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795944765562883, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 856676611130888192, "username": "yoursinb", "tweet": "Gente o bolsonaro foi esfaqueado???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoursinb/status/1037795944765562883", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795900238848000, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 378606490, "username": "manasefraim", "tweet": "Bolsonaro sofreu um atentado e foi esfaqueado, imagina quando ele liberar o porte de arma.(N\u00e3o estou comemorando nada, nunca vou ficar feliz com as derrotas da pessoas e at\u00e9 por n\u00e3o saber o estado dele) s\u00f3 estou ligando dois pontos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manasefraim/status/1037795900238848000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795862779506688, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1309964947, "username": "pedrosouzaleao1", "tweet": "BOSONARO LEVA FACADA EM JUIZ DE FORA.Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha. http://www.papodepeso.com\u00a0 pic.twitter.com/oZ3VceqYQn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosouzaleao1/status/1037795862779506688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795818156249094, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1371046958, "username": "miitocrim", "tweet": "menina fico um minutinho sem pegar no celular e j\u00e1 recebo a not\u00edcia que Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miitocrim/status/1037795818156249094", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795705568546816, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:32", "timezone": "CDT", "user_id": 406288671, "username": "milastrongs", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado TA NA CARA QUE FOI ARMA\u00c7\u00c3O TU QUER ENGANAR QUEM BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milastrongs/status/1037795705568546816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795511162552320, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1000843515809746945, "username": "FelipeS85665103", "tweet": "@imaginago @jaquison_uangui Sinto muito por terem te esfaqueado mano", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeS85665103/status/1037795511162552320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jaquison_uangui,imaginago"}
{"id": 1037795172124381186, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 988676904, "username": "swtmushroom", "tweet": "S\u00f3 tenho uma coisa a dizer sobre o lance do bolsorano ter sido esfaqueado: \"Ta todo mundo fudido\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/swtmushroom/status/1037795172124381186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795120274436101, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 349189254, "username": "RodrigoTroppo", "tweet": "Mais esfaqueado saiu o povo brasileiro com este maldito golpe de estado e depois toda a pol\u00edtica do golpe enrustida.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoTroppo/status/1037795120274436101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795065551155201, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 556356268, "username": "MateusFilipiFau", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/cH9mL1N9Ml0?a\u00a0 BOLSONARO ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusFilipiFau/status/1037795065551155201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037795013999124483, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:47", "timezone": "CDT", "user_id": 628871734, "username": "wutdua", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado foi?", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wutdua/status/1037795013999124483", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794951516413952, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 244682096, "username": "ranisongdt", "tweet": "-bOlSoNaRu eH vIoLenTu\"bolsonaro \u00e9 esfaqueado\"-kkkjkkjkkk a\u00ed q tudooo o karma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ranisongdt/status/1037794951516413952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794875369025537, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:14", "timezone": "CDT", "user_id": 814126052461187072, "username": "xgblf", "tweet": "@tatashamk Mano, n\u00e3o \u00e9 porque o cara foi esfaqueado que a galera vai votar nele. Ele vai usar isso a favor? Claro! Ele vai pro segundo turno com o Ciro Gomes, relaxa a\u00ed", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xgblf/status/1037794875369025537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tatashamk"}
{"id": 1037794810952916997, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2523369036, "username": "MiriaKah", "tweet": "Mds, v\u00e1rios brasileiros felizes pq Bolsonaro foi esfaqueado, e depois ainda falam que \u00e9 ele que n\u00e3o presta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiriaKah/status/1037794810952916997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794748755525632, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 58717068, "username": "GPzinhu", "tweet": "eu saio pra resolver coisas pessoais, fico quase 2h longe do twitter, volto e vejo todo alvoro\u00e7o pq Bolsonaro foi esfaqueado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GPzinhu/status/1037794748755525632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794660889112577, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:23", "timezone": "CDT", "user_id": 795694281340190721, "username": "oipaaan", "tweet": "Eu estou passada com agilidade desse caso. Bolsonaro foi esfaqueado, o filho estava de colete e o culpado j\u00e1 est\u00e1 preso. Eu quase pensei que estava assistindo uma novela sem muito drama. \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oipaaan/status/1037794660889112577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794623454957569, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3023794282, "username": "marciojunr", "tweet": "O ataque ao candidato Jair Bolsonaro \u00e9 o momento que TODOS deveriam parar e pensar at\u00e9 onde o \u00f3dio t\u00e1 movendo a gente, algu\u00e9m que prega o \u00f3dio de forma t\u00e3o aberta acabou de ver que \u00f3dio vai e \u00f3dio volta, espero que o esfaqueado seja preso e que o esfaqueado Fique bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciojunr/status/1037794623454957569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794622578278402, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 749722685513621513, "username": "laixscr", "tweet": "bonosaro esfaqueado rindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laixscr/status/1037794622578278402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794527476625409, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 75174348, "username": "mffernandab", "tweet": "MIA GENTE BOZONAZI FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mffernandab/status/1037794527476625409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794403614633985, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 266088697, "username": "vaneessaneves", "tweet": "@ateudispor_ eu vou ver se acho o v\u00eddeo aqui e te mando, eu vi uns 3 homem logo depois que ele foi esfaqueado, batendo em outro e quem estava sendo agredido, abaixado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaneessaneves/status/1037794403614633985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ateudispor_"}
{"id": 1037794315492319233, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:00", "timezone": "CDT", "user_id": 97319589, "username": "lipedebarros", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado!  pic.twitter.com/B3lyk6HHkA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipedebarros/status/1037794315492319233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794080451747840, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 946430155400019969, "username": "60fpshia", "tweet": "V\u00eddeo 3: #Bolsonaro ESFAQUEADO  http://dlvr.it/QjM8kT\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/60fpshia/status/1037794080451747840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794079755694080, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 52954672, "username": "andresoarez", "tweet": "Eu extremamente preocupado no que a nossa na\u00e7\u00e3o t\u00e1 se transformando e algumas pessoas comemorando o fato dele ser esfaqueado?! Questionando a falta de \u00f3dio? Sinceramente... pra mim j\u00e1 deu", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andresoarez/status/1037794079755694080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794077234753537, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 946430155400019969, "username": "60fpshia", "tweet": "V\u00eddeo 2: #Bolsonaro ESFAQUEADO  http://dlvr.it/QjM8bY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/60fpshia/status/1037794077234753537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794068087140352, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1000467976922025987, "username": "kittysorn", "tweet": "*eu o ano todo* nada se resolve com violencia voces so vao deixar mais pessoas feridas, isso nao beneficia ninguem*bolsonaro eh esfaqueado* eu:  pic.twitter.com/M9g0eFZtQL", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kittysorn/status/1037794068087140352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794065956438016, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 857304724399378432, "username": "vnobre_", "tweet": "N\u00e3o demora nada e os eleitores do candidato esfaqueado est\u00e3o colocando a culpa na esquerda e se favorecendo do acontecido. T\u00edpico de gente com os ideais fracos, al\u00e9m disso, est\u00e3o provando do veneno de voc\u00eas ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vnobre_/status/1037794065956438016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794024713682951, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:51", "timezone": "CDT", "user_id": 607688992, "username": "EudesBertony", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/d2wEa7agWnY?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/EudesBertony/status/1037794024713682951", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037793990274441217, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3376850207, "username": "pernambucotem", "tweet": "Jair Bolsonaro, candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSL, foi esfaqueado na tarde desta quinta-feira, em Juiz de Fora (MG), durante ato de campanha._\ud83c\udfa5: Reprodu\u00e7\u00e3o Twitter  https://www.facebook.com/blogpernambucotem/videos/2191810744182796/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pernambucotem/status/1037793990274441217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793909282414592, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1026559260241604608, "username": "perdiessecarai", "tweet": "presidente ilegitimo mandando direta no twitter, candidato a presidencia sendo esfaqueado kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perdiessecarai/status/1037793909282414592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793718303117312, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:38", "timezone": "CDT", "user_id": 180102396, "username": "tittoferrera", "tweet": "O candidato que defende o livre porte de arma foi esfaqueado. Se fosse no governo dele, seria um tiro, e certamente n\u00e3o seria superficial.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tittoferrera/status/1037793718303117312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793547771101192, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 814126052461187072, "username": "xgblf", "tweet": "@tatashamk KkkkklAh, claro, ele vai ganhar votos por ter sido esfaqueado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02que l\u00f3gica \u00e9 essa?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xgblf/status/1037793547771101192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tatashamk"}
{"id": 1037793544210137088, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 144379957, "username": "tocosono", "tweet": "eu n\u00e3o sabia que bononaro tinha sido esfaqueado  pic.twitter.com/nYtdxEnyuJ", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocosono/status/1037793544210137088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793430565478401, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 814175019140005888, "username": "soldepoesias", "tweet": "interessante que na hora que o candidato de voc\u00eas que prega \u00f3dio e viol\u00eancia \u00e9 esfaqueado, falam de paz. reveja seus conceitos. uma arma n\u00e3o vai melhorar isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soldepoesias/status/1037793430565478401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793384105164800, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:18", "timezone": "CDT", "user_id": 406393617, "username": "manoelfers", "tweet": "Gente, se ele foi esfaqueado cad\u00ea o sangue???? Isso \u00e9 puro marketing pra ganhar mais votos.  https://twitter.com/g1/status/1037790860019163136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manoelfers/status/1037793384105164800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793363037184001, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2214300608, "username": "cannabidianaa", "tweet": "bozonaro esfaqueado kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cannabidianaa/status/1037793363037184001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793214156218368, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2239659391, "username": "benevideshelo", "tweet": "O pessoal que t\u00e1 achando engra\u00e7ado e legal o Bolsonaro ter sido esfaqueado \u00e9 a mesma galera do\"mais amor por favor\" a mesma galera que chama Bolsonaro de intolerante e por a\u00ed vai", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/benevideshelo/status/1037793214156218368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793179292946437, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:29", "timezone": "CDT", "user_id": 879512144307519488, "username": "_elizabethmatos", "tweet": "\"ah bolsonaro, nada se resolve com viol\u00eancia\" = bolsonaro esfaqueado\u00e9 um bando de hip\u00f3crita decretando paz", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_elizabethmatos/status/1037793179292946437", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793098670198785, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 718713254, "username": "MundoSpears", "tweet": "Engra\u00e7ado \u00e9 que a poucos dias o bolsonaro tava fazendo discurso de \u00f3dio dizendo que iria metrabalhar os petistas do Acre. Hoje \u00e9 esfaqueado!Muitas vezes colhemos o que plantamos msm  pic.twitter.com/NYukXNcXlK", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MundoSpears/status/1037793098670198785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792967241752577, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:39", "timezone": "CDT", "user_id": 66822024, "username": "eva01babe", "tweet": "A\u00ed ele \u00e9 esfaqueado kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eva01babe/status/1037792967241752577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792951458521089, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1566097465, "username": "depprauhl", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado mas nao morreu  pic.twitter.com/QkjJLlsrAv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/depprauhl/status/1037792951458521089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792761381048323, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "Juiz de Fora. N\u00e3o sei nem o que dizer. N\u00e3o quero acreditar que isso t\u00e1 acontecendo. O presidente Jair Bolsonaro foi esfaqueado.  pic.twitter.com/DwC5AdKdZG", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037792761381048323", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792737016377346, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 48759104, "username": "_Leanddro", "tweet": "\u00c9 inadmiss\u00edvel, n\u00e3o se pode um candidato ser esfaqueado numa democracia em plena campanha. Isso mostra como est\u00e3o os \u00e2nimos. Agora cabe tamb\u00e9m ao candidato e aos demais repensar ao incitar o \u00f3dio contra os advers\u00e1rios - tipo o epis\u00f3dio do Acre, vc pode ser a v\u00edtima.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Leanddro/status/1037792737016377346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792543143088129, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Sou contra a agress\u00e3o mesmo sendo num canalha que prega assassinato em massa.Quem planta \u00f3dio colhe \u00f3dio em dobro.GGN -\u00a0A PMilitar diz que o candidato \u00e0 Presid\u00eancia Jair Bolsonaro(PSL)foi esfaqueado na tarde desta quinta(6),durante agenda de campanha em Juiz de Fora, M Gerais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037792543143088129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792466202750976, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:39", "timezone": "CDT", "user_id": 732355253513932800, "username": "rikervictorr", "tweet": "passei um tempo fora do site e qnd volto certo candidato ja foi esfaqueado qq eh isso porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rikervictorr/status/1037792466202750976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792378487275521, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 398073977, "username": "MARCELOGARCIARJ", "tweet": "Voc\u00eas n\u00e3o aprendem mesmo, mesmo depois de esfaqueado continuam disseminando \u00f3dio, rancor e a agressividade, voc\u00eas realmente s\u00e3o crist\u00e3o ?  https://twitter.com/JoelAlexandreM/status/1037788079359229955\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCELOGARCIARJ/status/1037792378487275521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792350863589376, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2853853516, "username": "KattrinaF", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KattrinaF/status/1037792350863589376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792261231206400, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 56194118, "username": "ceqsantacruz", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?aUrgente\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ceqsantacruz/status/1037792261231206400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037792258123354112, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 447174538, "username": "yehaylw", "tweet": "EU SAI UM INSTANTE DAQUI E O BICHO FOI ESFAQUEADO PQP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yehaylw/status/1037792258123354112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792075880779776, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 609486526, "username": "dea_morr", "tweet": "bolsonaro sendo esfaqueado....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dea_morr/status/1037792075880779776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791964744351745, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 227417526, "username": "euclisman", "tweet": "Bolsonaro: a favor da libera\u00e7\u00e3o do porte de armasBolsonaro: esfaqueado em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euclisman/status/1037791964744351745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791934700552194, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 82203848, "username": "boladojl", "tweet": "Se j\u00e1 fazem isso com uma faca, imagina com uma arma - Sobre Bolsonaro ser esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boladojl/status/1037791934700552194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791675081474049, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 749737510104928257, "username": "Santana201729", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado em Juiz de Fora MG, isso \u00e9 coisa da gangue do nove dedos tenho certeza", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Santana201729/status/1037791675081474049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791582198620166, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "\u201cFui esfaqueado, foi tentativa de homic\u00eddio\u201d - Jiar BonoroAss: \u00e9 verdade esse bilete", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037791582198620166", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791521268015106, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 305720580, "username": "haxista", "tweet": "eSfAqUeaDo by EnzoH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haxista/status/1037791521268015106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791441437814784, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 965235942587076610, "username": "yosoyrebelde7", "tweet": "bolsonaro n merece assumir a presid\u00eancia do Brasil mas tamb\u00e9m n\u00e3o merece ser esfaqueado, isso foi uma crueldade absurda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yosoyrebelde7/status/1037791441437814784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791374710661120, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:19", "timezone": "CDT", "user_id": 261316312, "username": "rf_crespo", "tweet": "@jornalextra 23:59 \"a v\u00edtima nunca tem culpa\"00:00 \"ele foi esfaqueado porque faz discurso de \u00f3dio\"", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rf_crespo/status/1037791374710661120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalextra"}
{"id": 1037791337133867009, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:10", "timezone": "CDT", "user_id": 261316312, "username": "rf_crespo", "tweet": "@MomentsBrasil 23:59 \"a v\u00edtima nunca tem culpa\"00:00 \"ele foi esfaqueado porque faz discurso de \u00f3dio\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rf_crespo/status/1037791337133867009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MomentsBrasil"}
{"id": 1037791332276809731, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 89767724, "username": "debrixx", "tweet": "Todo mundo agora \u201cPASSADO\u201d pq Bolsonaro foi esfaqueado. Galera, pelo amor de Deus, era exatamente oq ir\u00e1 acontecer SE ele for eleito, pq vcs est\u00e3o chocados hein? *acho \u00e9 pouco*\u00c9 vdd esse bileteeeee", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debrixx/status/1037791332276809731", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791246285262848, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 261316312, "username": "rf_crespo", "tweet": "@BlogDoPim 23:59 \"a v\u00edtima nunca tem culpa\"00:00 \"ele foi esfaqueado porque faz discurso de \u00f3dio\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rf_crespo/status/1037791246285262848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037791046644768768, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 717121483475128320, "username": "alessandralaisf", "tweet": "poxa bolsonaro foi esfaqueado se o porte de armas fosse liberado isso n\u00e3o aconteceria pq o cidad\u00e3o de bem conseguiria se defender antes mesmo do cara chegar perto de furar ele!!! \ud83d\ude21\ud83d\ude21 bolsomito libera aiiii", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandralaisf/status/1037791046644768768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791016089092096, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:54", "timezone": "CDT", "user_id": 607688992, "username": "EudesBertony", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/EudesBertony/status/1037791016089092096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037790774820331520, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:56", "timezone": "CDT", "user_id": 261316312, "username": "rf_crespo", "tweet": "23:59 \"a v\u00edtima nunca tem culpa\"00:00 \"ele foi esfaqueado porque faz discurso de \u00f3dio\"Esquerdista = HIP\u00d3CRITA", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rf_crespo/status/1037790774820331520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790737788747776, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2256756619, "username": "umaervaperdida", "tweet": "BOA TARDE BOLSONARO FOI ESFAQUEADO QUE LINDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umaervaperdida/status/1037790737788747776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790651499405312, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 384973532, "username": "1GabrielVianna", "tweet": "Bandido bom eh bandido esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1GabrielVianna/status/1037790651499405312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790547535163395, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:02", "timezone": "CDT", "user_id": 392235949, "username": "mayaracareyy", "tweet": "choque q bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayaracareyy/status/1037790547535163395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790532078977024, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 299348058, "username": "bellwick_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/d2wEa7agWnY?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/bellwick_/status/1037790532078977024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037790509773844480, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2237562898, "username": "giovannamglhs", "tweet": "Eu volto pra casa com meu pai falando \u201ctu viu? Bolsonaro foi esfaqueado\u201d e eu achei \u201ccaramba, j\u00e1 t\u00e1 exagerando pra fazer um showzinho a mais\u201d, MAS N\u00c3O! O CARA FOI ESFAQUEADO!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovannamglhs/status/1037790509773844480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790454123843589, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 827757519548383232, "username": "itsrihannanigg4", "tweet": "Que dizer ent\u00e3o que Bolsolixo foi esfaqueado? Pois muito que bem, a pessoa n\u00e3o fez seu trabalho bem feito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsrihannanigg4/status/1037790454123843589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790393767747585, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 335718923, "username": "DaaniiloLiimaa", "tweet": "\ud83d\udca5 BOLSONARO \u00c9 Esfaqueado em p\u00fablico quase agora \ud83e\udd14\ud83d\ude31 que ousadia com meu presidente.. \ud83d\ude32\ud83d\ude32  https://www.facebook.com/daniiloliima/videos/2035251326521894/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaaniiloLiimaa/status/1037790393767747585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790386427781121, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 69045798, "username": "CostaBrenno", "tweet": "Dias atr\u00e1s, Bolsonaro falou em \"fuzilar a petralhada\". Ele acha que ter uma arma consigo \u00e9 solu\u00e7\u00e3o para viol\u00eancia. Hoje, esse candidato \u00e9 esfaqueado. O Brasil mergulhou numa onda de intoler\u00e2ncia nojenta.  Que fique a li\u00e7\u00e3o. Quem planta \u00f3dio, colhe o \u00f3dio.Que tristeza esse pa\u00eds.", "replies": 79, "retweets": 127, "likes": 393, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CostaBrenno/status/1037790386427781121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790318253547520, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:07", "timezone": "CDT", "user_id": 74822670, "username": "KellynhaPink", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado!Esquerdista: Quem prega o \u00f3dio colhe o \u00f3dio.Lula \u00e9 preso por seus pr\u00f3prios crimes!Esquerdista: Direita fascista, pobres de Direita n\u00e3o respeitam a democracia, vamos pixar os \u00f4nibus, tacar fogo em pneus, quebrar paradas de \u00f4nibus...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KellynhaPink/status/1037790318253547520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790229044883456, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 63497004, "username": "tiagobarbosa_", "tweet": "1) #Bolsonaro esfaqueado em ato de campanha. Se a popula\u00e7\u00e3o tivesse acesso a arma de fogo, como ele tanto defende, informar\u00edamos agora a morte do ex-militar. 2) \u00c9 preciso investigar a seriedade do epis\u00f3dio. N\u00e3o se deve esquecer o uso pol\u00edtico da bolinha de papel jogada em Serra.  pic.twitter.com/gE6XlwCxVn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/tiagobarbosa_/status/1037790229044883456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790227719438337, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 721743045616644096, "username": "suzycharmoza", "tweet": "Candidato Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora, MG.  pic.twitter.com/JLchTzCEg8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suzycharmoza/status/1037790227719438337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790203333754881, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3884251643, "username": "erandivicente_", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado foi? tomara que a faca esteja bem KKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erandivicente_/status/1037790203333754881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789788001234944, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 157190681, "username": "aFlaviias", "tweet": "A not\u00edcia que Bolsonaro foi esfaqueado  chegou r\u00e1pido aqui na Roda de Fogo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aFlaviias/status/1037789788001234944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789733005545472, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 994405473347620864, "username": "Giovannapacc", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado....parece que o feiti\u00e7o virou contra o feiticeiro n\u00e3o \u00e9 mesmo!!! Abram o olho! Ser\u00e1 mesmo que as coisas v\u00e3o se resolver com a viol\u00eancia????", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giovannapacc/status/1037789733005545472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789694162096128, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3064567559, "username": "roadtovenus", "tweet": "Fui esfaqueado no com\u00edcio  pic.twitter.com/KiAachNUp1", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roadtovenus/status/1037789694162096128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789683730677760, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 245221903, "username": "italomtts", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cH9mL1N9Ml0?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italomtts/status/1037789683730677760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037789683533664262, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 721743045616644096, "username": "suzycharmoza", "tweet": "Candidato Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora, MG.  pic.twitter.com/hQFNjJdemC", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suzycharmoza/status/1037789683533664262", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789657390559240, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 334669481, "username": "StephanneSilva_", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e a briga por causa disso j\u00e1 come\u00e7ou no grupo da sala. \ud83d\ude34", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StephanneSilva_/status/1037789657390559240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789403542941698, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 142835897, "username": "portalne10", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Minas Gerais. De acordo com o filho do presidenci\u00e1vel, o ferimento foi apenas \"superficial\". -  https://bit.ly/2oLbuKr\u00a0 pic.twitter.com/0izFWk4Pws", "replies": 3, "retweets": 8, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalne10/status/1037789403542941698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789384093913089, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4439031075, "username": "obidankenobis", "tweet": "nao passou pela cabe\u00e7a de ningu\u00e9m que esse louco pode ter sido esfaqueado propositalmente para causar como\u00e7\u00e3o? porque eu acho que \u00e9 bem prov\u00e1vel que seja isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obidankenobis/status/1037789384093913089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789330079670274, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 714875587119153152, "username": "FabioHennri", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, gente kkkkkkkkkk eu ri, o feiti\u00e7o sempre volta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioHennri/status/1037789330079670274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789219090059264, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 52954672, "username": "andresoarez", "tweet": "As elei\u00e7\u00f5es t\u00e3o num n\u00edvel de loucura t\u00e3o absurdo que se algu\u00e9m me dissesse que Bolsonaro n\u00e3o foi realmente esfaqueado eu acreditava", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andresoarez/status/1037789219090059264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789215885598720, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 51597820, "username": "prosapositiva", "tweet": "E esse marketing do Bolsolixo sendo esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prosapositiva/status/1037789215885598720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789046372802560, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 259798664, "username": "maxhanry", "tweet": "Elei\u00e7\u00e3o mais cheia de \u00f3dio da hist\u00f3ria. Parab\u00e9ns aos envolvidos. Parab\u00e9ns aos que incitam a intoler\u00e2ncia. Parab\u00e9ns a quem prega a desuni\u00e3o, dividem em 'eles' e 'n\u00f3s'. T\u00e1 ai o resultado, um candidato a presidente esfaqueado. Em 28/10, o \u00f3dio ganhar\u00e1 a elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxhanry/status/1037789046372802560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788959189942275, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2679757035, "username": "heythisisclara", "tweet": "sei que aquele candidato \u00e9 um idiota, mas ngm merece ser esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heythisisclara/status/1037788959189942275", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788923752325120, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2260262277, "username": "Immobuloss", "tweet": "Eu t\u00f4 rindo muito desse neg\u00f3cio de Bolsonaro ter sido esfaqueado kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Immobuloss/status/1037788923752325120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788868727267328, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:22", "timezone": "CDT", "user_id": 43714366, "username": "mariosenna", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado em um atentado. Prega \u00f3dio, recebe \u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariosenna/status/1037788868727267328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788866059677697, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4077120472, "username": "amaro724", "tweet": "bolsonaro esfaqueado e tem gente achando bom e falando coisas como \u201ccad\u00ea o porte de arma?\u201d ou at\u00e9 mesmo \u201ccoitada da faca?\u201dcad\u00ea o respeito pessoal?cad\u00ea a no\u00e7\u00e3o pessoal?isso \u00e9 rid\u00edculo v\u00e9i ps: n apoio bolsonaro", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amaro724/status/1037788866059677697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788864939810817, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:21", "timezone": "CDT", "user_id": 961277148928593920, "username": "sergiocluis", "tweet": "Depois da entrevista pra Globo:\"nossa, bolsonaro foi muito extremista e babaca ao dizer que viol\u00eancia se combate com viol\u00eancia\"Hoje, ap\u00f3s Bolsonaro ser esfaqueado:\"bem feito hahaha\" \"acho pouco\" \"poxa uma pena n\u00e3o ter sido um tiro n\u00e9\"", "replies": 2, "retweets": 14, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiocluis/status/1037788864939810817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788738686836736, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1080980287, "username": "merciamel2", "tweet": "Gente Bolsonaro foi esfaqueado \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/merciamel2/status/1037788738686836736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788663076270080, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 814991690788438020, "username": "Cadouts", "tweet": "O Bolsonaro acabou de ser esfaqueado durante uma caminhada e o que eu s\u00f3 consigo pensar \u00e9: imagina se o porte de arma de fogo (como ele defende) fosse liberado e esse \"cidad\u00e3o de bem\" estivesse armado?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cadouts/status/1037788663076270080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788628641083393, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:24", "timezone": "CDT", "user_id": 330725101, "username": "camilla_vital", "tweet": "Bozonaro esfaqueado\u00c9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilla_vital/status/1037788628641083393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788479223156736, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:49", "timezone": "CDT", "user_id": 45841143, "username": "flaviochaves_", "tweet": "V\u00eddeos: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante agenda em Minas, diz\u00a0pol\u00edcia  https://flaviochaves.com.br/2018/09/06/videos-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-agenda-em-minas-diz-policia/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/KY2P6ZFWQC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviochaves_/status/1037788479223156736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788455680466944, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 762848783088521216, "username": "TorcidaSporting", "tweet": "Bolsonaro e esfaqueado em Minas Gerais  https://radiojornal.ne10.uol.com.br/noticia/2018/09/06/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-minas-gerais-60644?utm_source=contentlist_utm_source\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TorcidaSporting/status/1037788455680466944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788338768490496, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2968853333, "username": "fkznara", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado!!!!! To em choque", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fkznara/status/1037788338768490496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788266349703168, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1029167278586318848, "username": "Dudu_Alves00", "tweet": "Bolsonaro acaba de ser esfaqueado, se foi arma\u00e7\u00e3o para ganhar Ibope, conseguiu, se n\u00e3o foi, conseguiu Ibope mesmo assim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Alves00/status/1037788266349703168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788256010678272, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1031206647773970432, "username": "bhsiqueiraa", "tweet": "@felipeximens T\u00e1 ficando feio. Igual a certo candidato \u00e0 presid\u00eancia que foi esfaqueado hoje.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bhsiqueiraa/status/1037788256010678272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipeximens"}
{"id": 1037788226935771136, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 959658834137698304, "username": "luanaafd1", "tweet": "A pessoa dorme quando acorda o futuro presidente \u00e9 esfaqueado, perai", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanaafd1/status/1037788226935771136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788138683424768, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 131227462, "username": "jornalaquipe", "tweet": "URGENTEJair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora. O candidato j\u00e1 foi levado ao hospital e as informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o de que o corte teria sido superficial. Mais informa\u00e7\u00f5es em instante  pic.twitter.com/c9iGq1hrVD", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalaquipe/status/1037788138683424768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788076225916928, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:13", "timezone": "CDT", "user_id": 54361881, "username": "rosaliavasconce", "tweet": "Para o indiv\u00edduo comum, a gente usa \"esfaqueado\" quando ele leva diversos golpes de faca. Quando \u00e9 um s\u00f3 golpe, usamos facada. E vamos armar a popula\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosaliavasconce/status/1037788076225916928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787954347790336, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:44", "timezone": "CDT", "user_id": 96986157, "username": "djrussao", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG):  http://youtu.be/jO7tZaH_J2g?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djrussao/status/1037787954347790336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037787942792699904, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 939087758, "username": "p0xaina", "tweet": "Como assim bolsonaro foi esfaqueado? Gente eu s\u00f3 tava lavando o cabelo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p0xaina/status/1037787942792699904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787915525472258, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 843942857299955712, "username": "snowymach2", "tweet": "@PkCanadianGuy @horanherron Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/snowymach2/status/1037787915525472258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "horanherron,PkCanadianGuy"}
{"id": 1037787882952392704, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3031737293, "username": "divulgapetro", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha no estado de Minas Gerais:  http://youtu.be/bV5TunGx51Q?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/divulgapetro/status/1037787882952392704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037787788916211713, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 112501252, "username": "Henritante", "tweet": "O que a gente espera de algu\u00e9m que \u00e9 esfaqueado.  pic.twitter.com/9533i7ECgq", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Henritante/status/1037787788916211713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787767718273031, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:59", "timezone": "CDT", "user_id": 872173780784869377, "username": "Blog_Ordemdodia", "tweet": "BOLSONARO ESFAQUEADO O \u00f3dio pol\u00edtico \u00e9 um sentimento est\u00fapido que, quando cultivado, pode se virar contra qualquer pessoa. Num pa\u00eds que se   vangloria de ser democr\u00e1tico, independente de quem seja a v\u00edtima, cenas  assim s\u00e3o verdadeiras aberra\u00e7\u00f5es. https://tinyurl.com/y9h74mwg\u00a0 pic.twitter.com/NjCCai1iST", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blog_Ordemdodia/status/1037787767718273031", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787706288467969, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 244573827, "username": "meteux", "tweet": "@matheusschwan Na verdade eu pensei a mesma coisa, j\u00e1 tinha um tempo que tinha sido 'esfaqueado' e o pano tava branco ainda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meteux/status/1037787706288467969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusschwan"}
{"id": 1037787654887297029, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:32", "timezone": "CDT", "user_id": 797596819496849408, "username": "Lidyy_f", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado coitada da faca n\u00e3o merecia isso", "replies": 0, "retweets": 17, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lidyy_f/status/1037787654887297029", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787581893816322, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 286530162, "username": "FABIOlCARO", "tweet": "To na academia e perco toda a anima\u00e7\u00e3o ao saber que o Bolsonaro foi esfaqueado. Meu Deus....\ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FABIOlCARO/status/1037787581893816322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787410275467264, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:34", "timezone": "CDT", "user_id": 726980481133252608, "username": "Bruno_MedeirosT", "tweet": "@jairbolsonaro foi esfaqueado \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_MedeirosT/status/1037787410275467264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037787401966510082, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 43774330, "username": "RadioJornalAMFM", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Minas Gerais -  https://goo.gl/LaTLyq\u00a0 pic.twitter.com/zib4HDhzPi", "replies": 7, "retweets": 13, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadioJornalAMFM/status/1037787401966510082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787329535123458, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Candidato \u00e0 deputado estadual toma tiro na orelha ap\u00f3s chamar eleitor de Lula de ladr\u00e3o, Bolsonaro esfaqueado, dia ruim pro PSL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1037787329535123458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787289873735680, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3379812965, "username": "pqplelinha1", "tweet": "Fui dormir e acordei com bolsominion esfaqueado? Jesus Cristo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqplelinha1/status/1037787289873735680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787125419307009, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 755947136366305280, "username": "auroramanteigaf", "tweet": "gente bolsonaro foi esfaqueado socorro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/auroramanteigaf/status/1037787125419307009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787123640881154, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1317488084, "username": "ibrunoalencar", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @Lilylil33162278 @guivntr quero estar no momento qnd tu for esfaqueado ou morto p eu tirar varias selfies bem feliz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ibrunoalencar/status/1037787123640881154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guivntr,Lilylil33162278,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787083346268161, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:16", "timezone": "CDT", "user_id": 826962473630781440, "username": "Porr4_Giovana", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO GRITOOOOO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Porr4_Giovana/status/1037787083346268161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787077331615749, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "05/09: Ibope mostra Ciro subindo e Bolsonaro sendo esmurrado no 2\u00ba turno06/09: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado superficialmente em \u201catentado\u201d  pic.twitter.com/OtbCvH7RrU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037787077331615749", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787057211559937, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:10", "timezone": "CDT", "user_id": 57363953, "username": "jjoaocavalcanti", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado e eu s\u00f3 queria que ele MORRESSE de vez", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjoaocavalcanti/status/1037787057211559937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787028514107395, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:03", "timezone": "CDT", "user_id": 43014687, "username": "deyvisonrocha", "tweet": "BOLSONARO ESFAQUEADO  https://youtu.be/k2FMvBW66og\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deyvisonrocha/status/1037787028514107395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787000638713858, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 105981703, "username": "arts1ck", "tweet": "O carinha l\u00e1 foi esfaqueado e tem gente achando bom. \u00c9 s\u00e9rio mesmo? Puta que pariu viu, eu n\u00e3o imaginava que a sociedade era t\u00e3o nojenta at\u00e9 existir internet", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arts1ck/status/1037787000638713858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786955810041856, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "A pol\u00edcia est\u00e1 apurando, se houve mesmo o suposto atendado. Mas se aconteceu o suposto ataque, quero lembrar que quem planta o \u00f3dio, colhe o \u00f3dio.Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG) via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037786955810041856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037786910125694976, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:35", "timezone": "CDT", "user_id": 873553640, "username": "digaoporno", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado e eu estou...  pic.twitter.com/7onWwZE4Yk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/digaoporno/status/1037786910125694976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786890622009344, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 61752537, "username": "folhape", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES | Bolsonaro interrompe ato de campanha ap\u00f3s ser esfaqueado, diz PM  https://bit.ly/2CphD8O\u00a0 pic.twitter.com/cnv2akutQL", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhape/status/1037786890622009344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786839522963456, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 160394832, "username": "whomath", "tweet": "est\u00e1 cansado de ser esfaqueado todos os dias pelo nosso governo podre? escute loona \ud83d\ude4f  https://open.spotify.com/track/0RqzUS7AkBhQDrBxcGFeDv?si=thcZTfBeQ0aZomugiaSvVA\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 17, "likes": 62, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whomath/status/1037786839522963456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786736938635264, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:53", "timezone": "CDT", "user_id": 266088697, "username": "vaneessaneves", "tweet": "n\u00e3o \u00e9 insensibilidade, claro que ningu\u00e9m merece ser esfaqueado mas que depois desse ato ele vai se aproveitar da situa\u00e7\u00e3o, ele vai.", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaneessaneves/status/1037786736938635264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786696191037441, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 226049665, "username": "clarafseixas", "tweet": "bobonaro esfaqueado meu deus parece que o jogo virou n\u00e3o \u00e9 mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clarafseixas/status/1037786696191037441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786695012364291, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 65783261, "username": "mthrv", "tweet": "bolsofaca esfaqueado \u00e9 isto?????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mthrv/status/1037786695012364291", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786677706670081, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2961312227, "username": "youngfclks", "tweet": "caralho viado  o bols0nar0 foi esfaqueado  pic.twitter.com/Ii2n2bCkDK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/youngfclks/status/1037786677706670081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786573763502080, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3080167637, "username": "mrdmoes", "tweet": "Sinto cada vez mais tristeza pela humanidade quando vejo pessoas comemorando o fato do Bolsonaro ter sido esfaqueado.Gente, n\u00e3o, parem. Voc\u00eas est\u00e3o indo pelo lado errado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrdmoes/status/1037786573763502080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786566305964032, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 998616304511864832, "username": "PortalRcf", "tweet": "URGENTE: CANDIDATO JAIR BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO DURANTE ATO DE CAMPANHA EM MINAS GERAIS. O fato aconteceu em Juiz de Fora, interior mineiro. Segundo o filho do candidato, a facada foi no\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZYd9YgNTp/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1pj1r80gtws58\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalRcf/status/1037786566305964032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786528104235008, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2339408785, "username": "JNETO2014", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO  https://www.oantagonista.com/?p=111341\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JNETO2014/status/1037786528104235008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786460554964998, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 52954672, "username": "andresoarez", "tweet": "Triste demais essa not\u00edcia de que Bolsonaro foi esfaqueado, retrato do que o pa\u00eds t\u00e1 se tornando, do que pol\u00edtica t\u00e1 de tornando... Que Deus cuide da nossa na\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andresoarez/status/1037786460554964998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786459657437184, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2717802249, "username": "tiago_predo", "tweet": "V\u00e9i, como assim o Bolsonaro foi esfaqueado?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiago_predo/status/1037786459657437184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786326567976961, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:16", "timezone": "CDT", "user_id": 244612426, "username": "Gigiogama", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm?utm_source=chrome&utm_medium=webalert&utm_campaign=politica\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gigiogama/status/1037786326567976961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786318904942594, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2997558031, "username": "naggyinho", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado poderia ter morrido se tivesse acertado um \u00f3rg\u00e3o vital mas a \u00fanica preocupa\u00e7\u00e3o das pessoas \u00e9 se isso vai ajudar ou n\u00e3o na elei\u00e7\u00e3o dele Pelo amor de deus isso \u00e9 baixo demais", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naggyinho/status/1037786318904942594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786315264274433, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:13", "timezone": "CDT", "user_id": 291410514, "username": "MylenaFreitas_", "tweet": "Meu cora\u00e7\u00e3o diz que \u00e9 errado, mas at\u00e9 achei normal e que demorou pro candidato l\u00e1 que diz que viol\u00eancia se combate com viol\u00eancia se esfaqueado ou tomar um tiro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MylenaFreitas_/status/1037786315264274433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786103657291776, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 105981703, "username": "arts1ck", "tweet": "@DiarioPE bando de animais achando bom que o cara foi esfaqueado. Independente do que ele defende, \u00e9 nojento ver algu\u00e9m defendendo ou relevando um ato desses", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arts1ck/status/1037786103657291776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1037786098729189378, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 742682682, "username": "SADGALRlRI", "tweet": "@Estadao \ud83d\udde3 \ud83d\udde3 \ud83d\udde3 Via @estadao: Ap\u00f3s confus\u00e3o, Bolsonaro \u00e9 esfaqueado e levado ao hospital - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o -   https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,apos-confusao-bolsonaro-e-agredido-e-levado-ao-hospital,70002491366\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SADGALRlRI/status/1037786098729189378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037786072053428225, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2992676837, "username": "ofCarolCarvalho", "tweet": "Eu: M\u00e3e #Bolsonaro foi esfaqueado!Ela: MORREU N\u00c3O??? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/ofCarolCarvalho/status/1037786072053428225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786052222640128, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:10", "timezone": "CDT", "user_id": 34718870, "username": "darkbrian", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora, Minas;", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darkbrian/status/1037786052222640128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786039249788928, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1315766318, "username": "walkersdeath", "tweet": "o bozo sendo esfaqueado GENTEEE  pic.twitter.com/tKaLcYCml4", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walkersdeath/status/1037786039249788928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786029057425408, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:05", "timezone": "CDT", "user_id": 163921576, "username": "gildohiphop", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG....\ud83d\ude21 https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,apos-confusao-bolsonaro-e-agredido-e-levado-ao-hospital,70002491366\u00a0\u2026  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,apos-confusao-bolsonaro-e-agredido-e-levado-ao-hospital,70002491366\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gildohiphop/status/1037786029057425408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785961181204480, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 807555847333314560, "username": "pedechinelo1512", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado?????!!!  https://twitter.com/blogdonoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedechinelo1512/status/1037785961181204480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785937781174272, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2191198250, "username": "bragaviniciusss", "tweet": "Ei vei a galera vai ficar louca por conta de pol\u00edtica, e quem comemorar algu\u00e9m ser esfaqueado independente de quem seja \u00e9 um filho da puta do caralho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bragaviniciusss/status/1037785937781174272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785873520242689, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4164736215, "username": "twcwya", "tweet": "O BOLSONARO FOI ESFAQUEADO CARALHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twcwya/status/1037785873520242689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785829069021184, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1713503826, "username": "HUGOGIHELTON", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado durante passeata, um suposto agressor foi detido, conforme assessoria do mesmo informou que o ferimento foi leve.", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HUGOGIHELTON/status/1037785829069021184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785744457326594, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3105376569, "username": "malurochaa", "tweet": "Bostonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malurochaa/status/1037785744457326594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785725574545410, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3930126117, "username": "karlianym2", "tweet": "\u00f1 parece que Bolsonaro foi esfaqueado quando ele t\u00e1 sendo socorrido o pano que est\u00e1 nele era pra estar ensopado de sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlianym2/status/1037785725574545410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785717156536320, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 340515128, "username": "librianxs_", "tweet": "bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/librianxs_/status/1037785717156536320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785702556217344, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3885855376, "username": "ritaanjos_8", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado. Deu caraiii", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ritaanjos_8/status/1037785702556217344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785701574684672, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 616132935, "username": "abisolem", "tweet": "plant\u00e3o da globo falando sobre o bolzo esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abisolem/status/1037785701574684672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785700312076288, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2853511942, "username": "nelsonJOAS", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora MG.  https://www.facebook.com/nelson.azevedo.771/posts/10215564371856574\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonJOAS/status/1037785700312076288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785687511232514, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:43", "timezone": "CDT", "user_id": 707767368999636992, "username": "carolnbhood", "tweet": "gente as muie do sal\u00e3o q eu to tao vendo reportagem do bolsonaro sendo esfaqueadoai elas ficaram falando: FOI ELE QUE MANDOU PRA APARECER", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolnbhood/status/1037785687511232514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785667231567872, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 245221903, "username": "italomtts", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/k2FMvBW66og?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italomtts/status/1037785667231567872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037785646327320577, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 859516199343927300, "username": "paolarealitys", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado. Espero que ele v\u00e1 pra casa se cuidar. Deixa as elei\u00e7\u00f5es que a gente resolve.", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paolarealitys/status/1037785646327320577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785623938129921, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:28", "timezone": "CDT", "user_id": 181588933, "username": "Jokass__", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado ele t\u00e1 tendo o Brasil que ele quer :)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jokass__/status/1037785623938129921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785621056696323, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 469690720, "username": "cxmilawants", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado meu deus que maldade  pic.twitter.com/QV5XIfLE2L", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cxmilawants/status/1037785621056696323", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785608855277568, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 230468743, "username": "fernandsmarcela", "tweet": "Pasma \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31Bolsonoro foi esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandsmarcela/status/1037785608855277568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785464810418176, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:50", "timezone": "CDT", "user_id": 868176906809638912, "username": "Wictorhugo87", "tweet": "Uma das coisas mais absurdas que aconteceu agora, Bolsonaro foi esfaqueado em Minas geraisISSO E UM ABSURDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wictorhugo87/status/1037785464810418176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785364080066560, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1061249490, "username": "withcarrao", "tweet": "o homem vive fazendo apologia a viol\u00eancia, da\u00ed hoje \u00e9 esfaqueado (se isso n\u00e3o for marketing eleitoral).", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/withcarrao/status/1037785364080066560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785315879071745, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4796635175, "username": "believexrx", "tweet": "bolsolixo foi esfaqueado e qr liberar a arma, sera q ele tb qr levar um tiro??", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/believexrx/status/1037785315879071745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785233792397318, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 249157933, "username": "jaminhoM", "tweet": "Caramba, bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaminhoM/status/1037785233792397318", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785229757505536, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:54", "timezone": "CDT", "user_id": 998956185033302017, "username": "Vbaraujo17", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado ta mzr", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vbaraujo17/status/1037785229757505536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785213416431620, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 403596336, "username": "beacarai", "tweet": "VCS T\u00c3O VENDO PLANT\u00c3O DA GLOBO?? BOZONARO ESFAQUEADO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beacarai/status/1037785213416431620", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785211017338881, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 769917305581076480, "username": "clarinhaalexeef", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado em jf, queeee", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clarinhaalexeef/status/1037785211017338881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785132625747970, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1705923620, "username": "biemmo", "tweet": "sobre bozonauro esfaqueado: imagina ent\u00e3o se liberasse o porte de armas? que trag\u00e9dia maior ainda seria? \"quem com ferro fere, ser\u00e1 ferido\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biemmo/status/1037785132625747970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785115793997826, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 305720580, "username": "haxista", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado na frente de um hospital KKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haxista/status/1037785115793997826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785068268339202, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 386292468, "username": "keziasouzab", "tweet": "eita porra bozonaro foi esfaqueado pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keziasouzab/status/1037785068268339202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785064870895616, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:15", "timezone": "CDT", "user_id": 182860449, "username": "__junin94", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora  https://veja.abril.com.br/blog/radar/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__junin94/status/1037785064870895616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784954183315463, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 176987061, "username": "luizamaias", "tweet": "#Bolsonaro foi esfaqueado durante ato de campanha em #MG, segundo a @folha. Agora imagina se fosse uma arma de fogo, como ele tanto defende... #desarmamento #elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#MG,#desarmamento,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/luizamaias/status/1037784954183315463", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037784914089914370, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 40820670, "username": "bnhannna", "tweet": "tem que ser muito ot\u00e1rio pra acreditar que um dia depois de sair o resultado das inten\u00e7\u00f5es de voto e rejei\u00e7\u00e3o o cara \u00e9 esfaqueadocovarde apel\u00e3o filho da puta", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bnhannna/status/1037784914089914370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784843801772039, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 142846347, "username": "mycfn", "tweet": "bozonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mycfn/status/1037784843801772039", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784816777940992, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:16", "timezone": "CDT", "user_id": 821093097463549956, "username": "thimiguinho", "tweet": "\u26a1\ufe0f \u201cBolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha\u201d  https://twitter.com/i/moments/1037781192106549248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thimiguinho/status/1037784816777940992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784777426915328, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1026268437801312256, "username": "edleydsa", "tweet": "minha gente bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edleydsa/status/1037784777426915328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784712029323271, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2798999986, "username": "taturbr_", "tweet": "o Bolsonaro foi esfaqueado? s\u00e9rio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taturbr_/status/1037784712029323271", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784625882513409, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:30", "timezone": "CDT", "user_id": 245212331, "username": "NihilFuck", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado durante campanha em Minas Gerais.Dessa vez a Pablo Vittar foi longe demais!  pic.twitter.com/uxYI8ezUdZ", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NihilFuck/status/1037784625882513409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784546496978944, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:11", "timezone": "CDT", "user_id": 114858271, "username": "_jvptg", "tweet": "serio q ja fizeram meme com a porra de um gif de um cara sendo esfaqueado puta merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jvptg/status/1037784546496978944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784519732953089, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:05", "timezone": "CDT", "user_id": 776952295154221056, "username": "FabioHe75688386", "tweet": "Segundo informa\u00e7\u00f5es Infelizmente Bolsonaro foi esfaqueado numa carreata.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioHe75688386/status/1037784519732953089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784508379160576, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:02", "timezone": "CDT", "user_id": 20282834, "username": "irosy", "tweet": "@lukehemerly Esfaqueado logo depois de cair nas pesquisas? Hmmmm", "replies": 6, "retweets": 3, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irosy/status/1037784508379160576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lukehemerly"}
{"id": 1037784249292808192, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 308732286, "username": "JuniorShimano", "tweet": "URGENTE! JAIR BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM JUIZ DE FORA-MG #For\u00e7asMito  https://youtu.be/TOpYyowXdHY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7asMito", "link": "https://twitter.com/JuniorShimano/status/1037784249292808192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037784231441833985, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:56", "timezone": "CDT", "user_id": 43574418, "username": "larifreeitas", "tweet": "Minha gnt do c\u00e9u, como assim o Bolsonaro foi esfaqueado????? Pqppppppp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larifreeitas/status/1037784231441833985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784221203542017, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Minas Gerais  https://goo.gl/yCf9aX\u00a0 pic.twitter.com/vLJjcq0VxU", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037784221203542017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784185304281088, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 142835897, "username": "portalne10", "tweet": "URGENTE - Candidato \u00e0 Presid\u00eancia Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora, MG  https://bit.ly/2oLbuKr\u00a0 pic.twitter.com/0jGCE5Abur", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalne10/status/1037784185304281088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784123639848960, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 929516158126100482, "username": "jeffchris0", "tweet": "agora que o bolsonaro foi esfaqueado tenho certeza que ele vai subir nas pesquisas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffchris0/status/1037784123639848960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783954726764544, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2964039395, "username": "leticiagomesoff", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado???????????????????????????????????????", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiagomesoff/status/1037783954726764544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783878755397636, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2446534363, "username": "oopslaus", "tweet": "gnt \u00e9 vdd que bozo foi esfaqueado? KKDKKSKAJSJS", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oopslaus/status/1037783878755397636", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783768512307201, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1022340723432189952, "username": "psiconize", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado meu deusssss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psiconize/status/1037783768512307201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783746039226369, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora. O candidato j\u00e1 foi levado ao hospital e as informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o de que o corte teria sido superficial. Mais informa\u00e7\u00f5es em instante.  pic.twitter.com/nFRQGSdPsu", "replies": 85, "retweets": 112, "likes": 390, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1037783746039226369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783734441758720, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:58", "timezone": "CDT", "user_id": 165955930, "username": "RodrigoAndeiro", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora. O \u00f3dio por \u00f3dio n\u00e3o nos levar\u00e1 a lugar nenhum. Parem pelo amor de Deus!  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,apos-confusao-bolsonaro-e-agredido-e-levado-ao-hospital,70002491366?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoAndeiro/status/1037783734441758720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783652208467977, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2511491683, "username": "heyvictor1", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado?????  pic.twitter.com/Xj45B2QjhX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heyvictor1/status/1037783652208467977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783621392900100, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:31", "timezone": "CDT", "user_id": 953058541602070528, "username": "DeCocadinha", "tweet": "Bolsonaro sofre atentado e \u00e9 esfaqueado na Regi\u00e3o do t\u00f3rax . Juiz de Fora (MG), ap\u00f3s um tumulto generalizado. Segundo a Pol\u00edcia Militar de Minas Gerais, o presidenci\u00e1vel foi esfaqueado na regi\u00e3o do t\u00f3rax. CANALHAS !", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeCocadinha/status/1037783621392900100", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783548957212673, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1024013101954420736, "username": "sugoomese", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO, AQ  PONTO CHEGAMOS ???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sugoomese/status/1037783548957212673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783519706198017, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:06", "timezone": "CDT", "user_id": 216863107, "username": "planetashers", "tweet": "A galera \u00e9 muito idiota, agr ele vai utilizar isso pra virar o presidente esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/planetashers/status/1037783519706198017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783467998756864, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2482990885, "username": "ReporterrUber", "tweet": "Que absurdo! Tentaram matar @jairbolsonaro esfaqueado! \ud83d\ude28  https://twitter.com/JonathanPeixo35/status/1037782750173057024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReporterrUber/status/1037783467998756864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037783371169099776, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 213283143, "username": "oumessias", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e as informa\u00e7\u00f5es que chegam \u00e9 que a faca passa bem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oumessias/status/1037783371169099776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783356664995840, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:27", "timezone": "CDT", "user_id": 17182775, "username": "hiltonab", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 bem, depois de ser esfaqueado, levou pontos no hospital. O suspeito do crime est\u00e1 detido, aposto que \u00e9 esquerdista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiltonab/status/1037783356664995840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783327330234368, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 48809037, "username": "Daffany_", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado. N\u00e3o se paga o \u00f3dio com \u00f3dio. E ainda bem que n\u00e3o ta liberado o porte de arma ainda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daffany_/status/1037783327330234368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782968901820416, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 271513464, "username": "taynanfernands", "tweet": "Bolsonaro sendo esfaqueado eu sei que \u00e9 errado, mas eu to rindo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taynanfernands/status/1037782968901820416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782894184472576, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1301698165, "username": "ThatKelvinho", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado caralho q porra \u00e9 essa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThatKelvinho/status/1037782894184472576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782744347160576, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1017580481620185089, "username": "mirellalauria", "tweet": "Caralho bolsonaro foi esfaqueado???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mirellalauria/status/1037782744347160576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782141793456129, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:38", "timezone": "CDT", "user_id": 191804511, "username": "danilins_", "tweet": "MINHA GENTE BOLSONARO FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilins_/status/1037782141793456129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781914407428096, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:44", "timezone": "CDT", "user_id": 702256678327156736, "username": "qualquermarcos", "tweet": "gente q hist\u00f3ria \u00e9 essa de bolsonada esfaqueado????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qualquermarcos/status/1037781914407428096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781792659517440, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 244612426, "username": "Gigiogama", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado/?utm_source=push&utm_medium=webpush\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gigiogama/status/1037781792659517440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781707645218816, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2581092265, "username": "Tavares12Elton", "tweet": "Ei gente foi verdade isso que o Bolsonaro foi esfaqueado? Se foi,pode ter certeza que ele ganha a elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tavares12Elton/status/1037781707645218816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781397509951493, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:40", "timezone": "CDT", "user_id": 298600763, "username": "mbrprogressista", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM JUIZ DE FORA.  https://twitter.com/bslvra/status/1037781058262130689\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbrprogressista/status/1037781397509951493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780511509434368, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 62498141, "username": "yvsbass", "tweet": "Ser\u00e1 que foi verdade? @jairbolsonaro foi esfaqueado? Algu\u00e9m pode confirmar?  https://twitter.com/PolitzOficial/status/1037778643425157123\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yvsbass/status/1037780511509434368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037780205698473986, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 113927529, "username": "marcus_de_faria", "tweet": "Bozonaro esfaqueado. Puta que pariu", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcus_de_faria/status/1037780205698473986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776702947188737, "date": "2018-09-06", "time": "13:57:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4747692856, "username": "brendarayanne", "tweet": "@naosejatrouxa Bolsonaro foi esfaqueado ? Mano q?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendarayanne/status/1037776702947188737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "naosejatrouxa"}
{"id": 1037749258185854978, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 28160947, "username": "lauromafra", "tweet": "@____joao_ @CelticsPlacar E quase a trag\u00e9dia se repetiu com Pierce. Pouco depois de eu chegar em Boston e antes de me apaixonar pelo time - pois comecei a ir aos jogos nessa \u00e9poca - Pierce foi esfaqueado numa boate, quando vi as not\u00edcias foi a primeira vez em que ouvi falar dele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauromafra/status/1037749258185854978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CelticsPlacar,____joao_"}
{"id": 1037727155285893121, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:08", "timezone": "CDT", "user_id": 873985498439720960, "username": "mrvlreputaxon", "tweet": "@downeystrange Sei bem como \u00e9, eu detestava o Tony, achava muito metido, mas sempre reconheci que ele tinha problemas graves de sa\u00fade, depois de Guerra Civil eu me apeguei muito \u00e0 ele, quase desmaiei quando ele foi esfaqueado pelo thanos. Tanto ele quanto o Steve v\u00e3o fazer mt falta pra mim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrvlreputaxon/status/1037727155285893121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "downeystrange"}
