{"id": 1038449608937156609, "date": "2018-09-08", "time": "10:30:54", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "O doido da faca confessou que esfaqueou Bolsonaro em nome de Deus e n\u00e3o do PT.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1038449608937156609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412222266073088, "date": "2018-09-08", "time": "08:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Agressor que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 transferido para pres\u00eddio federal  https://goo.gl/RGf9yY\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/TYA1RWxsIj", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038412222266073088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038405315631493120, "date": "2018-09-08", "time": "07:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 60756755, "username": "tiagowanderley", "tweet": "Na foto abaixo com traumatismo craniano o homem que chamou lula de ladr\u00e3o perto dos seus eleitores, na foto de cima, o homem que esfaqueou Bolsonaro perto dos seus eleitores e foi preso\u2026  https://www.instagram.com/p/Bndx7BSgCaT/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1u5uthk4lhmbt\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagowanderley/status/1038405315631493120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038396147822485510, "date": "2018-09-08", "time": "06:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1013021686608941058, "username": "Mr10Bernardo10", "tweet": "@GustavoFazzio21 @Millysttos \u00c9 pq o cara que esfaqueou respeita a lei do desarmamento n\u00e9. Aiaiaia \u00e9 cada uma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr10Bernardo10/status/1038396147822485510", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Millysttos,GustavoFazzio21"}
{"id": 1038377719694807040, "date": "2018-09-08", "time": "05:45:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1619061697, "username": "4driano_4raujo", "tweet": "@JoelAlexandreM Muito bom! Por essas e outras n\u00e3o vejo com bons olhos a invas\u00e3o venezuelana ao Brasil. \u00c9 um 'mais m\u00e9dicos' diferente, n\u00e3o mandam mais 'm\u00e9dicos', mandam indigentes mesmo. Ainda ontem um venezuelano esfaqueou um brasileiro \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4driano_4raujo/status/1038377719694807040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM"}
{"id": 1038372054616211457, "date": "2018-09-08", "time": "05:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 16873212, "username": "luismanoel", "tweet": "Os quatro advogados do terrorista que esfaqueou @jairbolsonaro est\u00e3o sendo pago pela #imprensa ou por algum partido pol\u00edtico?@CFOAB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#imprensa", "link": "https://twitter.com/luismanoel/status/1038372054616211457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CFOAB"}
{"id": 1038356971735445504, "date": "2018-09-08", "time": "04:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 954052353363202050, "username": "emylegabrielle", "tweet": "@ricardokdot N\u00e3o sei como ele mesmo n\u00e3o se esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emylegabrielle/status/1038356971735445504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardokdot"}
{"id": 1038354238127202305, "date": "2018-09-08", "time": "04:11:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "A m\u00eddia (pra mim, j\u00e1 esperado) est\u00e1 tentando colar a ideia de q o bandido que agiu com inten\u00e7\u00e3o de matar, que esfaqueou Bolsonaro, \u00e9 um coitado com problemas mentais. Pois \u00e9: Um coitado que paga hotel, tem dinheiro, tem organiza\u00e7\u00e3o mental melhor do que toda seguran\u00e7a armada...\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1038354238127202305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038353984367591424, "date": "2018-09-08", "time": "04:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 979155233086558208, "username": "amelialimab612", "tweet": "@TerraNoticiasBR @JULIOFIRMY Um advogado s\u00f3 n\u00e3o, apareceram quatro advogados na audi\u00eancia de cust\u00f3dia, e est\u00e3o tentando provar insanidade mental do \"coitadinho\" que esfaqueou Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amelialimab612/status/1038353984367591424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JULIOFIRMY,TerraNoticiasBR"}
{"id": 1038290139682881536, "date": "2018-09-07", "time": "23:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 indiciado na Lei de Seguran\u00e7a Nacional  https://g1.globo.com/jornal-nacional/noticia/2018/09/07/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-indiciado-na-lei-de-seguranca-nacional.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038290139682881536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038282662526496769, "date": "2018-09-07", "time": "23:27:31", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "O NOME DOS ADVOGADOS DO BANDIDO, DAI EU TE PERGUNTO QUEM FINANCIA ?S\u00d3 UM CEGO N\u00c3O CONSEGUE VER QUE ESSE CARA ESFAQUEOU BOLSONARO A MANDO DE GENTE GRANDE DA ESQUERDA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038282662526496769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265636688941056, "date": "2018-09-07", "time": "22:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "A mesma Esquerda que se diz paz e amor \u00e9 mesma que assassinou Marielle Franco. \u00c9 a mesma que sabotou o v\u00f4os de Campos e um tempo depois, o de Zavaski. Foi a mesma que anos atr\u00e1s matou Celso Daniel. Foi a mesma que esfaqueou Bolsonaro e assassinou Kozel Filho. #PTerrorista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PTerrorista", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1038265636688941056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038253826552352771, "date": "2018-09-07", "time": "21:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@AndrNbrega5 Eu sempre apoio a l\u00f3gica. O Brasil precisa ser desinfetado. Um psicopata  esfaqueou nosso presidente, mas n\u00e3o conseguiu o que queria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1038253826552352771", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndrNbrega5"}
{"id": 1038231337776369664, "date": "2018-09-07", "time": "20:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 116467527, "username": "PCdoBRecife", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos do candidato  https://glo.bo/2CrR1E9\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PCdoBRecife/status/1038231337776369664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218003425492993, "date": "2018-09-07", "time": "19:10:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3194958461, "username": "elielhudson", "tweet": "Se voc\u00ea que est\u00e1 feliz com a tentativa de homic\u00eddio desse pai de fam\u00edlia, voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o vagabundo, psicopata e perigoso quanto o cara que o esfaqueou.  https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=10156618746588540&id=558078539\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elielhudson/status/1038218003425492993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207623852634112, "date": "2018-09-07", "time": "18:29:21", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, O ESQUERDISTA QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, N\u00c3O \u00c9 UMA EXCE\u00c7\u00c3O  pic.twitter.com/fpkoKH6hD0", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038207623852634112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190391592275968, "date": "2018-09-07", "time": "17:20:52", "timezone": "CDT", "user_id": 17182775, "username": "hiltonab", "tweet": "A esquerda esfaqueou um, agora \u00e9 dose tripla nesses assassinos!  https://www.facebook.com/hilton.azevedo/posts/2262103620471311\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiltonab/status/1038190391592275968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181228275552257, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2573848271, "username": "rafafnuness", "tweet": "O meliante que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 de classe baixa, mas tem 4 advogados particulares. Ual!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafafnuness/status/1038181228275552257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166021767680005, "date": "2018-09-07", "time": "15:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 991654067163328512, "username": "Walkaraujo1", "tweet": "Ent\u00e3o pede ao cara que esfaqueou o Bolsonaro que te d\u00ea uma facada de rasp\u00e3o e que atinja o teu f\u00edgado e a tua ves\u00edcula e depois vem postar aqui que \u00e9 verdade esse \"bilete\". @Rembodinho Deus tenha miseric\u00f3rdia da tua alma e de todos aqueles que est\u00e3o zombando dessa situa\u00e7\u00e3o. PAZ!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Walkaraujo1/status/1038166021767680005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rembodinho"}
{"id": 1038165866549047296, "date": "2018-09-07", "time": "15:43:25", "timezone": "CDT", "user_id": 209330199, "username": "ClaudioTMll", "tweet": "Sem provas, Silas Malafaia liga homem que esfaqueou Bolsonaro a Dilma  https://www.buzzfeed.com/tatianafarah/sem-provas-silas-malafaia-liga-homem-que-esfaqueou?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter\u00a0\u2026 via @tatifarah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioTMll/status/1038165866549047296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tatifarah"}
{"id": 1038162545050308609, "date": "2018-09-07", "time": "15:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "O ativista que esfaqueou Bolsonaro frequentou clube de tiro provavelmente j\u00e1 estava planejando ou pesquisando a melhor forma de ataque. N\u00e3o \u00e9 louco n\u00e3o. H\u00e1 mais gente nesta hist\u00f3ria.", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1038162545050308609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149287253815298, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "ATEN\u00c7\u00c3O: VEJAM AQUI, DETALHADAMENTE, A QUADRILHA QUE ESFAQUEOU O BOLSONARO AGINDO:GENTE, RT! GRAV\u00cdSSIMO @RenovaMidia @cor0te @pauloap @mafinhaverao @Rivotripa @_Ioen pic.twitter.com/QCSiviD2jN", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038149287253815298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,cor0te,pauloap,mafinhaverao,Rivotripa,_Ioen"}
{"id": 1038133985547833344, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 19003759, "username": "cetjunior", "tweet": "Facebook tem onda de perfis fakes de criminoso que esfaqueou Bolsonaro  https://ift.tt/2wUtKF7\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cetjunior/status/1038133985547833344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129489396621313, "date": "2018-09-07", "time": "13:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@ManuelaDavila Vc \u00e9 t\u00e3o culpada quanto o que esfaqueou!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038129489396621313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1038121097542225921, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@leandroruschel Primeiro que nao existe \"polariza\u00e7\u00e3o\" ja que a direita nunca esfaqueou ou sequer agrediu alguem da esquerda como eles fazem conosco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038121097542225921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandroruschel"}
{"id": 1038116278010032131, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin At\u00e9 ontem , Alckmin  colocou Bolsonaro como machista e racista. O cara que esfaqueou era negro e militante de esquerda. Ou seja, Alckmin na sua campanha de \u00f3dio,contribuiu com esse atentado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1038116278010032131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038109759013048320, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@PastorMalafaia Ali\u00e1s, \u00e9 bom deixar bem claro que ele \u201cesfaqueou em nome de Deus\u201d. Recebeu o chamado de Deus...\ud83e\udd2c", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038109759013048320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038108939722936321, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 164397190, "username": "vittek0", "tweet": "Ainda bem que o cara que esfaqueou Bozonaro n\u00e3o \u00e9 da URSAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vittek0/status/1038108939722936321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098137158574080, "date": "2018-09-07", "time": "11:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Muita gente ai falando que Bolsonaro fingiu tudo isso,mas ningu\u00e9m fala que o carinha que o esfaqueou \u00e9 filiado ao PT. \ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038098137158574080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084521474830336, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "Eu soube que o meliante que esfaqueou Bolsonaro, \u00e9 pegagogo, digo, pedagogo. Mano do c\u00e9u, isso me faz ficar mais de cara ainda com o que houve ao pa\u00eds: Um educador assassino? Ou seja, ideologia de g\u00eanero \u00e9 o mais leve do que se aprende/apreende por aqui! \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1038084521474830336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071771818328066, "date": "2018-09-07", "time": "09:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 924828346319597568, "username": "cleysi_araujo", "tweet": "Rayane esfaqueou Voldemort com a for\u00e7a do \u00f3dio kkkkkk  https://twitter.com/rayane__maria/status/1037868243787165702\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleysi_araujo/status/1038071771818328066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071294212956160, "date": "2018-09-07", "time": "09:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "O doido esfaqueou Bolsonaro dizendo que foi uma ordem de Deus, ainda bem que Deus n\u00e3o tem porte de arma, ou teria emprestado a quadrada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1038071294212956160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070881401090048, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "O BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.  pic.twitter.com/IUhztnHL3h", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038070881401090048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069525693038593, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "\u00c9 POSS\u00cdVEL ENTENDER A MENTE FRIA DE UM ESQUERDISTA?  https://youtu.be/ajOoLsRHL0U\u00a0 via @YouTubeO BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038069525693038593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038065488511881217, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "@JairBolsonaros2 O BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.FOI UM ATENTADO CONTRA A DEMOCRACIA, QUE A ESQUERDA QUER DESTRUIR!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038065488511881217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JairBolsonaros2"}
{"id": 1038060965261135872, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 722144971357319170, "username": "mirandafabi_", "tweet": "N\u00e3o apoio e tenho rep\u00fadio pela atitude violenta de quem esfaqueou Bolsonaro, mas n\u00e3o me sensibilizo. Ele foi v\u00edtima do ato, mas n\u00e3o venham dizer que ele \u00e9 um coitadinho pq esse \u00e9 o tipo de coisa que ele apoia. Pimenta no cu dos outros \u00e9 refresco.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mirandafabi_/status/1038060965261135872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059516791795712, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 36657909, "username": "rafael2099", "tweet": "O cara que esfaqueou o candidato disse que fez isso porque Deus mandou, j\u00e1 o candidato diz que foi ajudado por Deus e que \"Deus acima de tudo\"... \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafael2099/status/1038059516791795712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047964353232897, "date": "2018-09-07", "time": "07:54:55", "timezone": "CDT", "user_id": 42230817, "username": "ElieLFerreira", "tweet": "A diferen\u00e7a ficou Clara. Muitos dos seguidores de Bolsonaro, por serem militares, al\u00e9m dos segurancas, estavam armados. Aproximadamente, 30 seguran\u00e7as armados e ningu\u00e9m deu um tiro no Homem que o esfaqueou. O...  https://www.facebook.com/1120759097/posts/10216596123511800/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElieLFerreira/status/1038047964353232897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047728255811585, "date": "2018-09-07", "time": "07:53:59", "timezone": "CDT", "user_id": 38168288, "username": "carrilhosep", "tweet": "Vi e ouvi falarem que o terrorista que esfaqueou Bolsonaro deveria ter feito o servi\u00e7o direito. Muitos dizem lutar pela ~democracia~. Mas \u00e9 assim que se faz? Matando quem pensa de forma contr\u00e1ria? Ou ser\u00e1 apenas que todos que falam coisas do tipo s\u00f3 refletem o que realmente s\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carrilhosep/status/1038047728255811585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046689586802688, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 915316609300013056, "username": "Parziival_", "tweet": "@brenopecanha O cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 um peda\u00e7o de bosta do IRL, n\u00e3o tinha necessidade disso ;-;", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Parziival_/status/1038046689586802688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brenopecanha"}
{"id": 1038039376087986176, "date": "2018-09-07", "time": "07:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1201134043, "username": "siga_eddy", "tweet": "Vis\u00e3o do cara que esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/siga_eddy/status/1038039376087986176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032529251610624, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 45958572, "username": "Junynho_Oficial", "tweet": "Quem \u00e9 Ad\u00e9lio, o homem que esfaqueou Bolsonaro a 'ordem de Deus'  https://m.jc.ne10.uol.com.br/canal/politica/eleicoes-2018/noticia/2018/09/06/quem-e-adelio-o-homem-que-esfaqueou-bolsonaro-a-ordem-de-deus-353807.php\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Junynho_Oficial/status/1038032529251610624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038026767603302401, "date": "2018-09-07", "time": "06:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "Al\u00e9m do meliante covarde que esfaqueou Bolsonaro, outras pessoas est\u00e3o envolvidas com a mesma mis\u00e9ria. A corja que agiu por motivos meramente ideol\u00f3gicos (N\u00c3O H\u00c1 MOTIVO PR\u00c1TICO PARA O OCORRIDO) tem que ser investigada e punida exemplarmente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1038026767603302401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018551058186240, "date": "2018-09-07", "time": "05:58:02", "timezone": "CDT", "user_id": 200134333, "username": "marinaevet", "tweet": "Espero que n\u00e3o aconte\u00e7a com o homem que esfaqueou bostonaro o mesmo fim de Jo\u00e3o Dantas.  https://twitter.com/folha/status/1038006461450706946\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinaevet/status/1038018551058186240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038001233057992705, "date": "2018-09-07", "time": "04:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 14062342, "username": "rafaelportillo", "tweet": "O cara que esfaqueou #Bolsonaro acredita em teorias da conspira\u00e7\u00e3o, que o mesmo \u00e9 da #Ma\u00e7onaria, esteve em um clube de tiro e disse que fez \"a mando de #Deus\". Se isso n\u00e3o \u00e9 uma das maiores #ironias da hist\u00f3ria, eu n\u00e3o sei o que \u00e9...  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/07/politica/1536275050_403883.html?id_externo_rsoc=TW_CC\u00a0\u2026 via @elpais_brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Ma\u00e7onaria,#Deus,#ironias", "link": "https://twitter.com/rafaelportillo/status/1038001233057992705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil"}
{"id": 1037985347290980352, "date": "2018-09-07", "time": "03:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 958982306, "username": "_Victor_Belem_", "tweet": "'Ele n\u00e3o tinha inten\u00e7\u00e3o de matar. Era s\u00f3 de lesionar', diz advogado de homem que esfaqueou Bolsonaro  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ele-nao-tinha-intencao-de-matar-era-so-de-lesionar-diz-advogado-de-homem-que-esfaqueou-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Victor_Belem_/status/1037985347290980352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037925090028150784, "date": "2018-09-06", "time": "23:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1040978288, "username": "bia_557", "tweet": "@OscarFilho Ele esfaqueou algu\u00e9m? Se por palavras ele merecesse isso,o que diria de a\u00e7\u00f5es il\u00edcitas de um certo presidi\u00e1rio?estaria preso na PF de luxo ou todo furado de faca? Que discurso canalha!!! Essa tentativa de homic\u00eddio \u00e9 uma afronta a democracia ,seja quem for o candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bia_557/status/1037925090028150784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037922431883718656, "date": "2018-09-06", "time": "23:36:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1317488084, "username": "ibrunoalencar", "tweet": "@liamergulhao @totodilelol mas o pior de tudo \u00e9 o homem q esfaqueou era um eleitor de um presidente q defende paz e amor e n a violencia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ibrunoalencar/status/1037922431883718656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "totodilelol,liamergulhao"}
{"id": 1037916535308931074, "date": "2018-09-06", "time": "23:12:40", "timezone": "CDT", "user_id": 87949881, "username": "Sussuh_Andrade", "tweet": "O homem que esfaqueou Bolsonaro manifestou sua ira quando ouviu o povo gritar: \"EU, VIM DE GRA\u00c7A\". Acho que ele levou a faca esperando ter ao menos P\u00e3o com Mortadela, como n\u00e3o tinha, tentou fazer um presunto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sussuh_Andrade/status/1037916535308931074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912488296112128, "date": "2018-09-06", "time": "22:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 585982437, "username": "EltinhoSilva_", "tweet": "@sepgabriella Ta mais facil acreditar no cara que esfaqueou ele do que em voce", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EltinhoSilva_/status/1037912488296112128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sepgabriella"}
{"id": 1037911413472337920, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3033187167, "username": "HeraldoFS", "tweet": "@matheusbarrosrp Pois \u00e9 amigo, que ele te ajude, pois o cara esfaqueou porque sentia esse mesmo sentimento que tu sente agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeraldoFS/status/1037911413472337920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusbarrosrp"}
{"id": 1037910975687602177, "date": "2018-09-06", "time": "22:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Parece que o cara que esfaqueou Bolsonaro realmente era apoiador de Daciolo. Ele foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014 (lembrando que o Daciolo saiu de l\u00e1 em 2015 por n\u00e3o ter ideias compativeis as do partido) +++", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037910975687602177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898243332628481, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "@viktista @dilmabr O asno Silas Malafaia escreveu no Twitter que quem esfaqueou o psicopata Bostonaro foi seu assessor de campanha. N\u00e3o vale a pena se solidarizar com quem s\u00f3 prega viol\u00eancia e dissemina mentiras. Leia o Twitter dele. Uma aberra\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037898243332628481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr,viktista"}
{"id": 1037887604639850496, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 133983709, "username": "adryanno123", "tweet": "Meu Pensamento!!Vejo que as pessoas est\u00e3o questionando sobre o Adelio que esfaqueou o Bolsonaro, a viol\u00eancia est\u00e1 estranha nesse momento, foi verdade ou mentira? N\u00e3o sei dizer mais vejo que o mesmo que quer...  https://www.facebook.com/100000127841514/posts/2280657021948537/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adryanno123/status/1037887604639850496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883310284963841, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@BlogdoNoblat @gilmarbarros @artigosdodia Se voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 analfabeto, \u00e9 s\u00f3 ler o q Noblat, da Esquerda paz e amor (e que quer soltar Lula e esfaqueou Bolsonaro). #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037883310284963841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "artigosdodia,gilmarbarros,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037882336115929089, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2911964638, "username": "mareperazzo", "tweet": "mt bom esses momentos pra ver quem t\u00e1 na bolha de verdade. tanto os extremistas eleitores de bolsonaro, quanto pessoas que eu achava compartilhar uma vis\u00e3o pol\u00edtica. n\u00e3o foi a esquerda que esfaqueou bolsonaro. foi seu proprio discurso que alimenta o pior lado dos seres humanos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mareperazzo/status/1037882336115929089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879737081901056, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "Militante da esquerda atenta contra Jair Bolsonaro  https://youtu.be/MF4qngr55EA\u00a0 via @YouTubeO BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037879737081901056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037876441424293888, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:21", "timezone": "CDT", "user_id": 303302535, "username": "cavalodosport", "tweet": "@henriolliveira @thionline22 @kelsanches liberdade de express\u00e3o?  se fosse  esquerda era propaga\u00e7\u00e3o  do \u00f3dio  como faz o perfil @odeiodobem  mas quando \u00e9 a direita \u00e9 liberdade de express\u00e3o,  lembrando que quem esfaqueou  Bolsonaro \u00e9 um criminoso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cavalodosport/status/1037876441424293888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kelsanches,thionline22,henriolliveira,odeiodobem"}
{"id": 1037876225459539968, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:29", "timezone": "CDT", "user_id": 802874774, "username": "MarcusSouza2017", "tweet": "O cara que \"esfaqueou\" aparece de camisa vermelha, os 'cara' j\u00e1 t\u00e3o dizendo que \u00e9 do PT.Isso \u00e9 que \u00e9 'inteligensa' de 'sheiquispir'#SegueABoiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SegueABoiada", "link": "https://twitter.com/MarcusSouza2017/status/1037876225459539968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863810273566720, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "O BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO DO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.A TRADI\u00c7\u00c3O DA ESQUERDA \u00c9 O ASSASSINATO EM MASSA  pic.twitter.com/G54t6KyLwH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037863810273566720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862010766143488, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 107846778, "username": "VitoRamalhoo", "tweet": "Esfaqueou foi pouco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitoRamalhoo/status/1037862010766143488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861982219722752, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 167179721, "username": "FalaNegromonte", "tweet": "O cara que esfaqueou o bonoro foi filiado ao psol por 8 anos. Eita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalaNegromonte/status/1037861982219722752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860518915190786, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 33675697, "username": "SupperFelpps", "tweet": "Um Daciolo esfaqueou o bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SupperFelpps/status/1037860518915190786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860246637740032, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 889232639923822593, "username": "samutaaa", "tweet": "@JornalOGlobo @euclidessat e parece q foi o paulo guedes q esfaqueou o bolsobosta", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samutaaa/status/1037860246637740032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclidessat,JornalOGlobo"}
{"id": 1037858879349186561, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 972281841549021189, "username": "ComercianteU", "tweet": "Quem esfaqueou o Bozo???  pic.twitter.com/KFgWz98GSC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ComercianteU/status/1037858879349186561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855375721201664, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3027292671, "username": "jwnetto", "tweet": "J\u00e1 est\u00e3o dizendo que o cara que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 de \"um certo partido\". Ou seja, a m\u00eddia canalha quer criminalizar um partido por uma atitude de uma pessoa individualmente. Coisa t\u00edpica de covardes piores que o esfaqueador.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jwnetto/status/1037855375721201664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855271719264261, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:13", "timezone": "CDT", "user_id": 627969400, "username": "brendharaf", "tweet": "@Champz_17 J\u00e1 entrei em contato com o maluco que esfaqueou o bonoro \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendharaf/status/1037855271719264261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Champz_17"}
{"id": 1037853539027099649, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 105280744, "username": "Pedrao2053", "tweet": "O PAI DO IAGO ESFAQUEOU O BOLSONARO", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedrao2053/status/1037853539027099649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850592264245249, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:38", "timezone": "CDT", "user_id": 958982306, "username": "_Victor_Belem_", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 23, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Victor_Belem_/status/1037850592264245249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848443761434630, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:05", "timezone": "CDT", "user_id": 980860265121157120, "username": "evelynczar", "tweet": "esse burro q esfaqueou o bonoro meus parab\u00e9ns transformou o cara num coitado nacional e tenho ctz que a inten\u00e7\u00e3o de voto dele vai aumentar depois disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evelynczar/status/1037848443761434630", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848372059746305, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 96131472, "username": "geo_nascimento", "tweet": "Os anti-Bolsonaro devem t\u00e1 putin da vida com o cara que o esfaqueou: N\u00e3o fez o servi\u00e7o completo! Acabaram de eleg\u00ea-lo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geo_nascimento/status/1037848372059746305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846887775260673, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "For\u00e7a Bolsonaro! Abaixo \u00e0 esquerda bandida  https://youtu.be/Q0Ll_wkRqoU\u00a0 via @YouTubeO BANDIDO QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL AT\u00c9 2014, E NO FACEBOOK DEFENDE LULA, MADURO E O PT.\u00c9 MAIS UM BANDIDO DE ESQUERDA QUE APOIA O OUTRO BANDIDO PRESIDI\u00c1RIO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037846887775260673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037845097658966016, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 933903349790978048, "username": "RealDe10", "tweet": "o cara esfaqueou Bolsonaro, se antes ele ia ser presidente, imagina agora ? rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealDe10/status/1037845097658966016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844392575488001, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:00", "timezone": "CDT", "user_id": 41029849, "username": "Filipegusmao", "tweet": "Se o cara que esfaqueou Bolsonaro n\u00e3o queria que ele se tornasse presidente, ele come\u00e7ou errado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filipegusmao/status/1037844392575488001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843834472947714, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 16193453, "username": "cmelo", "tweet": "O cara que esfaqueou o \"Mito\" diz que tava em miss\u00e3o divina, pronto, v\u00e3o prender o Daciolo, coitado.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmelo/status/1037843834472947714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841542038413312, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 20439272, "username": "drido", "tweet": "@pedrolapera @risardinha o cara que esfaqueou bozo era filiado do PSOL", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drido/status/1037841542038413312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "risardinha,pedrolapera"}
{"id": 1037840635938496512, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:04", "timezone": "CDT", "user_id": 168668710, "username": "izaiascomerciar", "tweet": "Quem \u00e9 Ad\u00e9lio, o homem que esfaqueou Bolsonaro a 'ordem de Deus'  http://dlvr.it/QjMrZt\u00a0 pic.twitter.com/sCZkK889cL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izaiascomerciar/status/1037840635938496512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840591869169664, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 168668710, "username": "izaiascomerciar", "tweet": "IZAIASCOMERCI\u00c1RIO : Quem \u00e9 Ad\u00e9lio, o homem que esfaqueou Bolsonaro a '...  http://izmnaoel.blogspot.com/2018/09/quem-e-adelio-o-homem-que-esfaqueou.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izaiascomerciar/status/1037840591869169664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840568360022016, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "@xicograziano Ele \u00e9 mission\u00e1rio evang\u00e9lico e disse q esfaqueou pq Deus mandou. D\u00e1 mesma religi\u00e3o do BostonaroAgora doido, psicopata, mau car\u00e1ter, cretino \u00e9 vc.", "replies": 3, "retweets": 12, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037840568360022016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicograziano"}
{"id": 1037839292020744200, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 75174348, "username": "mffernandab", "tweet": "minha gente o cara que \u201cesfaqueou\u201d bozonaro conseguiu ser mais tabacudo e sem no\u00e7\u00e3o que o mesmopor\u00e9m t\u00e1 muito estranha essa hist\u00f3ria essas fotos esse v\u00eddeo s\u00f3 sei que agora infelizmente mais do que nunca ele vai ganhar essa elei\u00e7\u00e3oque eu esteja MUITO ENGANADApor\u00e9m t\u00e1 dif\u00edcil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mffernandab/status/1037839292020744200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838922141917184, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro \u2502 do PSOL e do PT, faz parte do movimento Lula Livre. O nome do terrorista q esfaqueou Bolsonaro \u00e9 Adelio Bispo de Oliveira  pic.twitter.com/NsK1K1Bznr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037838922141917184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837209188151299, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3343048757, "username": "flaviopsilva_", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMYfvN?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviopsilva_/status/1037837209188151299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835566568665088, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Quem \u00e9 Ad\u00e9lio, o homem que esfaqueou @jairbolsonaro a 'ordem de Deus'  https://goo.gl/DUhdU6\u00a0 pic.twitter.com/aSKyZFMwg1", "replies": 9, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037835566568665088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037832487970529280, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "meu pai chamando o cara que esfaqueou bolsolixo de covarde \u00e9 a coisa mais hipocrita q eu ja vi no mundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037832487970529280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830025083531265, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 152087881, "username": "mquirino30", "tweet": "@NegoRufino @staylwtt Ent\u00e3o quer dizer que se eu quiser me vingar desse cara que esfaqueou Bolsonaro estou justificado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mquirino30/status/1037830025083531265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "staylwtt,NegoRufino"}
{"id": 1037828880600649729, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:21", "timezone": "CDT", "user_id": 910127634390056965, "username": "dieglacerd", "tweet": "Caraio, esse cara que esfaqueou bozanaro \u00e9 o maluco que matou John Lennon s\u00f3 que ao contr\u00e1rio pq n conseguiu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dieglacerd/status/1037828880600649729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828443885461510, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 723842245959520258, "username": "Rinaldo_pedrosa", "tweet": "@porrauls @CaioLima077 O PSOL at\u00e9 confirmou que o cara que esfaqueou era filiado ao partido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rinaldo_pedrosa/status/1037828443885461510", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaioLima077,porrauls"}
{"id": 1037824818685661185, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 756895219870797824, "username": "srtatayy", "tweet": "Nojo de quem exalta o criminoso que esfaqueou o Jair Bolsonaro .. isso \u00e9 errado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srtatayy/status/1037824818685661185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824602293129216, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 44257998, "username": "fcpgta", "tweet": "Agressor diz que esfaqueou Bolsonaro cumprindo \u201cordem de Deus\u201d  https://www.brasil247.com/pt/247/minas247/367941/Agressor-diz-que-esfaqueou-Bolsonaro-cumprindo-%E2%80%9Cordem-de-Deus%E2%80%9D.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcpgta/status/1037824602293129216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037823779852959744, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1026480587920601088, "username": "AMelloo15", "tweet": "Quem esfaqueou Bolsonaro acaba de eleger ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AMelloo15/status/1037823779852959744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823150120165385, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 956415739, "username": "carmemsantos55", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 atacado por internautas nas redes  https://jconline.ne10.uol.com.br/canal/politica/eleicoes-2018/noticia/2018/09/06/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-atacado-por-internautas-nas-redes-353797.php\u00a0\u2026 via @jc_pe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmemsantos55/status/1037823150120165385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1037820267668664321, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3400400427, "username": "madisuuu", "tweet": "povo do trampo dizendo q foi o pt q esfaqueou bozonaro at\u00e9 onde q vai a mente desses doido", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madisuuu/status/1037820267668664321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819422973550592, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "Conhe\u00e7a o perfil do mineiro que esfaqueou Bolsonaro em Juiz de Fora  https://bit.ly/2oLswID\u00a0 pic.twitter.com/oKQ8tsH4NC", "replies": 5, "retweets": 3, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1037819422973550592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818073506619392, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 196366991, "username": "obrunopaiva", "tweet": "Considerando que o cara q esfaqueou \u00e9 realmente militante do PT... o povo trata a esquerda como se TODA a milit\u00e2ncia tivesse dado aval pra isso. Amor, a \u00fanica milit\u00e2ncia que propaga, pratica, ratifica e aplaude discurso de \u00f3dio e viol\u00eancia \u00e9 a de Bolsonaro. Sejam menos.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunopaiva/status/1037818073506619392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817047336534017, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1666282081, "username": "veiadosgato_", "tweet": "O cara que esfaqueou apoia o Daciolo e \u00e9 mais doido que ele kkkk esse pa\u00eds eu acho q chegou no fundo po\u00e7o mas pode piorar sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veiadosgato_/status/1037817047336534017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815875213185024, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 25004960, "username": "RaphaelAlves", "tweet": "Esse perfil do Facebook do cara de esfaqueou Bolsonaro \u00e9 uma salada, parece coisa forjada mesmo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaphaelAlves/status/1037815875213185024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815267286499330, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3092007913, "username": "heylolita44", "tweet": "Mas \u00e9 claro q o cara q esfaqueou o outro l\u00e1 ia ser de esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heylolita44/status/1037815267286499330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814225882607616, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-militante-de-esquerda/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037814225882607616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814070018289665, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:30", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@malugaspar @revistapiaui @Rutemara_Floren @marialiasantana O cara esfaqueou o bolsonaro. Quem unicamente pratica o odio \u00e9 voces.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037814070018289665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marialiasantana,Rutemara_Floren,revistapiaui,malugaspar"}
{"id": 1037812655778668546, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 922552887791759361, "username": "josimarch86", "tweet": "Algu\u00e9m sabe  pegaram o FDP q esfaqueou o Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josimarch86/status/1037812655778668546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810766643126273, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 315420031, "username": "_Gabriela_Melo", "tweet": "O safado n\u00e3o \u00e9 a favor da arma de fogo? Se o homem que esfaqueou ele tivesse na verdade armado ia ser bem pior. E pensar que tem gente que ainda apoia essa merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Gabriela_Melo/status/1037810766643126273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810405509398528, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1485408667, "username": "frediamonds", "tweet": "NOSSA QUE IDIOTA QUEM ESFAQUEOU O BOLSONARO, QUERO VER ELE PERDER NAS URNAS CARALHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frediamonds/status/1037810405509398528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810380398120960, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2564105867, "username": "fabiano_jfsb", "tweet": "E foi? Qual foi a \u00faltima vez que ele esfaqueou algu\u00e9m mesmo?   https://twitter.com/leo_leao2/status/1037807719779106826\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiano_jfsb/status/1037810380398120960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808945610547200, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 39424582, "username": "YuriSanderson", "tweet": "@arthurpetry77  Teu ouvinte esfaqueou o Bolsonaro bicho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YuriSanderson/status/1037808945610547200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arthurpetry77"}
{"id": 1037808843701542912, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 966912598372270080, "username": "JuarezAmigos", "tweet": "O plant\u00e3o insiste que o cara que esfaqueou Bolsonaro!pq n\u00e3o falam que tem campanha Lula Livre no Facebook dele?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuarezAmigos/status/1037808843701542912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808342654177280, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 39424582, "username": "YuriSanderson", "tweet": "O cara que esfaqueou o @jairbolsonaro ouvia o @sacocheiocast e era eleitor do @CaboDaciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YuriSanderson/status/1037808342654177280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,sacocheiocast,CaboDaciolo"}
{"id": 1037807199584772097, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 415822422, "username": "VivianingridZ", "tweet": "@musoverao Esse foi o cara que esfaqueou o bolzonoro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VivianingridZ/status/1037807199584772097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao"}
{"id": 1037806922857152512, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2496098155, "username": "renatomrja", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira - o imbecil que esfaqueou o deputado candidato a presid\u00eancia. Fato que s\u00f3 alavanca a candidatura do candidato. Fato inverso no golpe dentro do golpe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatomrja/status/1037806922857152512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805383316844544, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 55323569, "username": "carolinaab", "tweet": "Passada com o maluco que esfaqueou o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolinaab/status/1037805383316844544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803705377148928, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 170839021, "username": "dudsalgues", "tweet": "meus amiguinhos da facul que s\u00e3o a favor de JB, reclamando do cara q esfaqueou, pera aiiiii.. o teu presidente faz discurso de odio, tu espera q seja diferente se ele for eleito?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudsalgues/status/1037803705377148928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803667917811713, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3089742928, "username": "Jhonnydrt", "tweet": "Sabe qual o problema do \"bandido bom \u00e9 bandido morto + cidad\u00e3o de bem tem que agir\"?\u00c9 muito subjetivo! Cada um v\u00ea o mundo \u00e0 sua maneira. O cara que esfaqueou bolsonaro certamente o v\u00ea como um bandido e se julga um cidad\u00e3o de bem combatendo um criminoso.Voc\u00eas entenderam agora?", "replies": 13, "retweets": 37, "likes": 110, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonnydrt/status/1037803667917811713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803662901424128, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:09", "timezone": "CDT", "user_id": 213283143, "username": "oumessias", "tweet": "O cara que esfaqueou Bolsonaro foi filiado do PSOL e \u00e9 contra a Ma\u00e7onaria. N\u00e3o sabia que s\u00e3o seitas diferentes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oumessias/status/1037803662901424128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802222598406144, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:25", "timezone": "CDT", "user_id": 426614125, "username": "_MrSilvaa", "tweet": "A facada contra o Bolsonaro foi um tiro contra os pr\u00f3prios protestantes, o cara que esfaqueou, louco que seja, acaba manchando toda a esquerda e a hist\u00f3ria dela, a facada saiu como um tiro contra a esquerda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MrSilvaa/status/1037802222598406144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802054520057857, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 14096135, "username": "samanta_ar", "tweet": "entrei no facebook do cara que esfaqueou bonoro e se eu descer mais um pouco eu acho os reptilianos  pic.twitter.com/TkK6n8Rc2v", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samanta_ar/status/1037802054520057857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801828719714306, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1022653944638709760, "username": "eita_tatinha", "tweet": "@jairbolsonaro @jc_pe Uma lament\u00e1vel ironia! Ironia pra quem repudia a viol\u00eancia e diz desprezar ele, e ironia pra ele que defende o porte de arma, pq se esse cidad\u00e3o que o esfaqueou tivesse com uma arma, poderia ter sido fatal!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eita_tatinha/status/1037801828719714306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe,jairbolsonaro"}
{"id": 1037801360501207040, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:00", "timezone": "CDT", "user_id": 24446953, "username": "Bellavrau", "tweet": "Um doido de pedra esfaqueou o fascistaFUDEU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bellavrau/status/1037801360501207040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801136332386304, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 atacado por internautas nas redes  https://bit.ly/2wP9UuT\u00a0 pic.twitter.com/fQdboFSoRk", "replies": 8, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037801136332386304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800949635534848, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 888820952267730944, "username": "Hey_Jones42", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o merda quanto ele, eh isto.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hey_Jones42/status/1037800949635534848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800308926230528, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 880150316523585536, "username": "Brunocpnogueira", "tweet": "O cara que esfaqueou bolsonaro, na opini\u00e3o de voc\u00eas \u00e9:", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunocpnogueira/status/1037800308926230528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799816426868736, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 87697552, "username": "Gabriel_MSantos", "tweet": "@ncavalcanti10 @diegotoscanoo @leobbaltar Eu tbm estava achando estranho, mas o perfil do cara q esfaqueou afasta a teoria de q teria sido armado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_MSantos/status/1037799816426868736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leobbaltar,diegotoscanoo,ncavalcanti10"}
{"id": 1037799573593489413, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3028608611, "username": "NoroEllis", "tweet": "@g1 O cara ferido e o homem o carrega puxando pelo bra\u00e7o. Um monte de homens em volta do cara, que defendem justi\u00e7a com as pr\u00f3prias m\u00e3os n\u00e3o viram o homem que esfaqueou? Qual a chance de um cara destes n\u00e3o ser linchado pela milit\u00e2ncia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoroEllis/status/1037799573593489413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037798982205022208, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 956986298094571520, "username": "gabvrgn", "tweet": "N\u00e3o sei se acho mais idiota quem t\u00e1 aplaudindo o cara que esfaqueou, ou quem t\u00e1 dizendo que vai votar no \"mito\" s\u00f3 por ele ter sido esfaqueado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabvrgn/status/1037798982205022208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798417471352834, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1679307080, "username": "redebrasil1", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira ESFAQUEOU O BOLSONARO em JUIZ DE FORA exprimia \u00f3dio nas redes contra o presidenciavel...  pic.twitter.com/UCS0BdNxCH", "replies": 1, "retweets": 10, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redebrasil1/status/1037798417471352834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798162042376192, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2389795748, "username": "Guilhermearrow", "tweet": "@DaniloGentili Pronto pldds Danilo para com essa porra krl, o cara que esfaqueou t\u00e1 errado  para de relativizar  as merda que acontece na tua vida com meio gato pingado que justifica viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilhermearrow/status/1037798162042376192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037797583635263488, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:59", "timezone": "CDT", "user_id": 209600333, "username": "miriantedesco", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  https://www.oantagonista.com/?p=111391\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miriantedesco/status/1037797583635263488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797346510336002, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:03", "timezone": "CDT", "user_id": 782226748683460608, "username": "bieelcastroo_", "tweet": "e minha friend q esfaqueou bolsoniro e vai ser presa  https://twitter.com/jackssmay/status/1037794865466286085\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bieelcastroo_/status/1037797346510336002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797094503919617, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:03", "timezone": "CDT", "user_id": 59121845, "username": "FelipeDias_13", "tweet": "Se esse cara que esfaqueou n\u00e3o era de esquerda, agora \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeDias_13/status/1037797094503919617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796968125411329, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 87838892, "username": "RhaissaHarrop", "tweet": "@lehspinelli Ah sim... recebi um v\u00eddeo bem claro de quem esfaqueou, e a galera segurou. Por isso tava achando estranho.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RhaissaHarrop/status/1037796968125411329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lehspinelli"}
{"id": 1037796721533878274, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:34", "timezone": "CDT", "user_id": 244612426, "username": "Gigiogama", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-militante-de-esquerda/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gigiogama/status/1037796721533878274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796683533443073, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1031926754531844102, "username": "SobralLaari", "tweet": "Mds quem foi a anta que esfaqueou o bonoro????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SobralLaari/status/1037796683533443073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796310508818438, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 885587402273828865, "username": "ttsavi", "tweet": "@colandovelcro_ E o cara que esfaqueou ele, que a prop\u00f3sito \u00e9 de esquerda, vai pra cadeia... Que pensamento med\u00edocre!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ttsavi/status/1037796310508818438", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "colandovelcro_"}
{"id": 1037796222118100993, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:35", "timezone": "CDT", "user_id": 243480639, "username": "junnior1905", "tweet": "Imagina se esse maluco que esfaqueou Bolsonaro tivesse uma arma! Imagina se v\u00e1rios malucos pudessem portar armas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/junnior1905/status/1037796222118100993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795547065856000, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 103093048, "username": "melmelmm", "tweet": "parab\u00e9ns ao ser que esfaqueou bolsonaro: agr a popularidade dele vai aumentar e as chances dele ganhar v\u00e3o ser bem maiores.Obrigada", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melmelmm/status/1037795547065856000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795503197577216, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 14623359, "username": "denisearcoverde", "tweet": "Pessoal, essa \u00e9 a p\u00e1gina do cara que esfaqueou Bolsonaro. Fundamental que a gente pesquise tudo e fa\u00e7a prints antes que tirem do ar. Se olhar os amigos deles, n\u00e3o tem nenhum petista ou pessoa de esquerda e muita,...  https://www.facebook.com/632030885/posts/10155817785335886/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denisearcoverde/status/1037795503197577216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795072526495744, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 751017402503135232, "username": "RicardoWolf006", "tweet": "Esse cara que esfaqueou Bolsonaro nunca assistiu How to get away with murder, nem Hannibal. Puta merda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoWolf006/status/1037795072526495744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794870658826240, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:13", "timezone": "CDT", "user_id": 34598551, "username": "Maucarvalho", "tweet": "A equipe de marketing de bolsonaro deve estar reunida comemorando o maluco que o esfaqueou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maucarvalho/status/1037794870658826240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794365022920704, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 721743045616644096, "username": "suzycharmoza", "tweet": "Esse v\u00eddeo da pra ver q pegaram o homem q esfaqueou oCandidato Jair Bolsonaro  pic.twitter.com/2FVvXVP6cU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suzycharmoza/status/1037794365022920704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793777216303115, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3370136553, "username": "haltdawg", "tweet": "Ja tem alguma informa\u00e7\u00e3o sobre o cara que esfaqueou? So vi uma foto dele e que a policia ja levou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haltdawg/status/1037793777216303115", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793469031477250, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1035514679618101248, "username": "marianaasb__", "tweet": "parab\u00e9ns ao JUMENTO q esfaqueou Bolsonarovoto p cacete q esse fdp vai receber por conta dessa merdata dito!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianaasb__/status/1037793469031477250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793379315269633, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 234754283, "username": "psalyssu", "tweet": "O cara passou por um monte de gente e esfaqueou bolsonaro, imaginamos se o porte de arma j\u00e1 fosse legalizado? Logo, Bolso estaria morto. #pas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#pas", "link": "https://twitter.com/psalyssu/status/1037793379315269633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793322193117185, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2691665390, "username": "rusdrigo", "tweet": "esfaqueou foi pouco \u2122", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rusdrigo/status/1037793322193117185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792709795299328, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:37", "timezone": "CDT", "user_id": 627969400, "username": "brendharaf", "tweet": "Se o cara que esfaqueou tivesse uma arma nada disso teria acontecido \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendharaf/status/1037792709795299328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792358350430208, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:14", "timezone": "CDT", "user_id": 221421467, "username": "reginadelima_", "tweet": "cadeia pra quem atirou no \u00f4nibus da caravana do Lula! cadeia pra quem esfaqueou bolsonaro!\u00e9 surreal a era de intoler\u00e2ncia, de desrespeito, que a gente vive", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reginadelima_/status/1037792358350430208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792100107079682, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 59543060, "username": "jadeathayde_scr", "tweet": "O cara que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerdaMas n\u00e3o foi algo pol\u00edtico n\u00e3o, magina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jadeathayde_scr/status/1037792100107079682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791920955813889, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3064714301, "username": "luizzds", "tweet": "parab\u00e9ns \u00e0 quem esfaqueou o Bolsonaro, voc\u00ea acabou de criar uma v\u00edtima e agora \u00e9 fato que ele ser\u00e1 eleito, assim como Trump foi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizzds/status/1037791920955813889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791846020333569, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:11", "timezone": "CDT", "user_id": 8837552, "username": "cosmerondo", "tweet": "Tava vendo o (suposto) perfil do sujeito que esfaqueou o Bolsonaro. (N\u00e3o vou divulgar antes de confirma\u00e7\u00e3o oficial). O cara mistura alguma simpatia de esquerda com teorias conspirat\u00f3rias anti-ma\u00e7\u00f4nicas. Mais teoria conspirat\u00f3ria maluca do que esquerda, diga-se.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmerondo/status/1037791846020333569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791760494288897, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 790687023266930688, "username": "RodrigoIhan", "tweet": "Se Bolsonaro j\u00e1 tinha chances de ganhar as elei\u00e7\u00f5es agora as chances aumentaram kkk se o cara que esfaqueou ele for pra cadeia vai se foder l\u00e1 dentro carregando a culpa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoIhan/status/1037791760494288897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791759286325249, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1006270756253261825, "username": "LiiMateus", "tweet": "Pra o mito q esfaqueou bolonaro:Parab\u00e9ns, agr \u00e9 minha vez pfv da  uma facada em mim tbm", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiiMateus/status/1037791759286325249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791580814487554, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3134810585, "username": "eufefex", "tweet": "\u201cai mas se ele tivesse armado teria como se defender\u201d realmente e poderia matar/ferir pessoas inocentes que estavam em sua volta ou estaria morto j\u00e1 que quem o esfaqueou poderia t\u00e1 armado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eufefex/status/1037791580814487554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791047286501377, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2521271470, "username": "tono_shawn", "tweet": "Parab\u00e9ns pra quem esfaqueou o Bolsonaro. Acabou de entregar a elei\u00e7\u00e3o pra ele. Grande g\u00eanio. Isso \u00e9 Brasil.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tono_shawn/status/1037791047286501377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790962326614016, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:41", "timezone": "CDT", "user_id": 169050941, "username": "otaviomnz", "tweet": "Ai pqp agora o assunto de TODAS as minhas redes e grupos \u00e9 Bolsonaro pqp quem esfaqueou ele vai tomar no cu", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otaviomnz/status/1037790962326614016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790416056340480, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3834890164, "username": "Larrydacrazy", "tweet": "N\u00e3o t\u00f4 rindo do acontecimento em si , t\u00f4 rindo porque ele defende o porte de arma e se a pessoa que esfaqueou ele tivesse uma arma tenho ctz que n\u00e3o era so uma coisinha superficial que ia acontecer com ele nao...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Larrydacrazy/status/1037790416056340480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789875507015680, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1525463498, "username": "aquwrius", "tweet": "Bem capaz de quem esfaqueou Bolsonaro ser um bolsominion pq sabe q isso vai subir a popularidade dele", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquwrius/status/1037789875507015680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789739494060034, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 33494560, "username": "renatomaranhao", "tweet": "Quer dizer que alguem do lado do \u201cpaz e amor\u201d esfaqueou o candidato considerado violento!? As mascaras caem... o violento \u00e9 q quer q a populacao tenha condicoes de se defender dos reais bandidos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatomaranhao/status/1037789739494060034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789628076617730, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 718713254, "username": "MundoSpears", "tweet": "Dizem que j\u00e1 pegar o cara que esfaqueou bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MundoSpears/status/1037789628076617730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789391916347392, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:26", "timezone": "CDT", "user_id": 89767724, "username": "debrixx", "tweet": "Quem foi essa pessoa que esfaqueou Bolsonaro primeiro q eu hein? Aff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debrixx/status/1037789391916347392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788977045155840, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:47", "timezone": "CDT", "user_id": 161869992, "username": "teleba", "tweet": "A tristeza \u00e9 que o cara que esfaqueou bolsonaro n\u00e3o vai apodrecer na cadeia, codigo penal de merda!  pic.twitter.com/tRdkJRTXD9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teleba/status/1037788977045155840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788450454417408, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:42", "timezone": "CDT", "user_id": 308870294, "username": "zepzard", "tweet": "Cad\u00ea as not\u00edcias sobre o cara que esfaqueou o bonoro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zepzard/status/1037788450454417408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788426572054528, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1082792478, "username": "pinhagab", "tweet": "PABLO VITAR ESFAQUEOU BOLSONARO A MANDO DO LULA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pinhagab/status/1037788426572054528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788372864061442, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 706591998019506176, "username": "mcarmocaldas", "tweet": "Camarotti na Globo News lembrando que a caravana do Lula sofreu atentando a tiros. Tenta fazer um paralelo entre os dois fatos. S\u00f3 que ningu\u00e9m do PSL esfaqueou o Bolsonaro. Saberemos quem foi e a mando de quem. O caso do Lula, nunca foi descoberto e estranhamente foi esquecido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1037788372864061442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788304966656002, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2561019834, "username": "POTTEREINA", "tweet": "alguem sabe o que aconteceu com quem esfaqueou??? ta mt estranho kkkkkkkk nao duvido nada de ser marketing", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/POTTEREINA/status/1037788304966656002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788267897384962, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "@Renatonovaesfgt Voc\u00ea sabe se o cara que esfaqueou \u00e9 da esquerda? Vai l\u00e1 contar o que tu sabe \u00e0 pol\u00edcia. Calma, jovem", "replies": 7, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037788267897384962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Renatonovaesfgt"}
{"id": 1037787710910607361, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 821093097463549956, "username": "thimiguinho", "tweet": "Esfaquearam o bolsonaro, que coisa n\u00e9? Pq esse cara esfaqueou o candidato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thimiguinho/status/1037787710910607361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787543180402688, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 774965823198887936, "username": "joaofafneri", "tweet": "O marginal que esfaqueou Jair Bolsonaro j\u00e1 foi preso. #for\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/joaofafneri/status/1037787543180402688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787483042402306, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2737254454, "username": "jfeysand", "tweet": "O burro q esfaqueou o bonaro pode come\u00e7ar a chorar a partir de agora pq ele acaba de ENTREGAR a presid\u00eancia a esse babaca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jfeysand/status/1037787483042402306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787290108612611, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 327453476, "username": "JosAmadeu", "tweet": "Quem esfaqueou ele vai conseguir ter o efeito oposto ao que ele queria. Agora a popularidade de Jair vai crescer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosAmadeu/status/1037787290108612611", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787148605431809, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2618064029, "username": "LaaauM", "tweet": "E vai ter gente dizendo que foi arma\u00e7\u00e3o, mas seria mta burrice dele armar isso, ainda mais o cara que esfaqueou sendo preso e a vida fu\u00e7ada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaaauM/status/1037787148605431809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786456738156544, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 42828828, "username": "felipeabreuu", "tweet": "Al\u00f4 cidad\u00e3o que esfaqueou o Bolsonaro. Voc\u00ea acabou de elege-lo e ,talvez, no 1\u00ba turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipeabreuu/status/1037786456738156544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786230660980736, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 99765945, "username": "charbelnovo", "tweet": "Triste epis\u00f3dio da democracia brasileira. Merece puni\u00e7\u00e3o urgente e rigorosa o bandido que esfaqueou Bolsonaro em ato de campanha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/charbelnovo/status/1037786230660980736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786213879611392, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 127338670, "username": "tatibarroso_", "tweet": "Quem esfaqueou bolsonaro fez uma bela de uma merda em todos os sentidos poss\u00edveis", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatibarroso_/status/1037786213879611392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786071587848199, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 275548262, "username": "Srta_Hayalla", "tweet": "Parab\u00e9ns ao g\u00eanio que foi a um evento de campanha e esfaqueou o candidato e o tornou presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srta_Hayalla/status/1037786071587848199", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785880151379968, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:29", "timezone": "CDT", "user_id": 417199743, "username": "JaureguiCaray", "tweet": "Que irresponsabilidade do cara que esfaqueou Bolsonaro, merece ir preso esse energ\u00fameno, como erra o local?? ERA ONDE TIVESSE VEIAS E ART\u00c9RIAS", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaureguiCaray/status/1037785880151379968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785692343021568, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 142255631, "username": "Dougllasllopes", "tweet": "A galera que fala de tanto amor e di\u00e1logo esfaqueou o cara, parab\u00e9ns", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dougllasllopes/status/1037785692343021568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785629562679298, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2159487738, "username": "janahina_", "tweet": "Quem foi o g\u00eanio que esfaqueou Bolsonaro e entregou a presid\u00eancia da rep\u00fablica a ele? \u00c9 muita burrice, viu?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janahina_/status/1037785629562679298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785335252635649, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2395933525, "username": "porramaci", "tweet": "Meu Jesus, o cara esfaqueou o bolsonaro mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porramaci/status/1037785335252635649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785252008275968, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 191450170, "username": "Matheusozado", "tweet": "agora vem k: tanto macho viril armado e num sei oq l\u00e1 n\u00e3o teve UM pra agarrar quem esfaqueou \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheusozado/status/1037785252008275968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785215173881856, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 72032343, "username": "andradevictors", "tweet": "quero saber quem foi o incompetente que esfaqueou o bolsonaro pra dar mais palco ainda pra esse embuste", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andradevictors/status/1037785215173881856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784106883604480, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:26", "timezone": "CDT", "user_id": 436354335, "username": "sidneyskiner", "tweet": "A mesma galerinha que chama Bolsonaro de intolerante e tem como moda cr\u00edticar o cara foi que esfaqueou o cara ....Bando de covardes e hip\u00f3critas...Continuem assim bando de nojentos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidneyskiner/status/1037784106883604480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783699641786369, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4599973517, "username": "aidakook", "tweet": "MUITO SENSATA ESSA PESSOA QUE ESFAQUEOU O BOLSONARO VIU PALMAS PARA VC MEU ANJO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aidakook/status/1037783699641786369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783610122752000, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 88253378, "username": "tuliofeitosa", "tweet": "O cara que esfaqueou Bozo \u00e9 extremamente tabacudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuliofeitosa/status/1037783610122752000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783489792430085, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 55862539, "username": "costa_flavio", "tweet": "Parab\u00e9ns ao J\u00caNIO que esfaqueou o Bolsonaro. Acabou de dar mais uns 10% de votos pra ele.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/costa_flavio/status/1037783489792430085", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782162559385601, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 120221800, "username": "IrrealRodrigo", "tweet": "Algu\u00e9m sabe se a faca que esfaqueou Bolsonaro t\u00e1 bem????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrrealRodrigo/status/1037782162559385601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
