{"id": 1038453616879788032, "date": "2018-09-08", "time": "10:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 17182775, "username": "hiltonab", "tweet": "Tiro no P\u00e9 ATUALIZOU SEU STATUS PRA Facada na Barriga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiltonab/status/1038453616879788032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038452045353811969, "date": "2018-09-08", "time": "10:40:35", "timezone": "CDT", "user_id": 980099084299243522, "username": "orshdale", "tweet": "o povo falando de bolsonaro que leva uma facada e n\u00e3o sangrae as mulheres que sangram por uma semana e n\u00e3o morre de hemorragia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orshdale/status/1038452045353811969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038450382647832576, "date": "2018-09-08", "time": "10:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 929847565, "username": "tmariadiego", "tweet": "@folha Depois voc\u00eas vem dizer que n\u00e3o foi uma farsa, ele n\u00e3o aprendeu nada, se a facada foi realidade. Bolsolixo bolsolixo bolsolixo bolsolixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tmariadiego/status/1038450382647832576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038447223753908224, "date": "2018-09-08", "time": "10:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 175283262, "username": "_derickmartins", "tweet": "Se algu\u00e9m vier falar desse ser comigo quem vai dar a facada agora sou eu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_derickmartins/status/1038447223753908224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447170846904321, "date": "2018-09-08", "time": "10:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 71598649, "username": "DaviSilveira87", "tweet": "Hoje ouvi que a culpa de @jairbolsonaro ter levado a facada \u00e9 dele mesmo, por ser a favor do porte de arma de fogo por civis.Jair Bolsonaro deu uma facada nele mesmo. Atentou contra sua pr\u00f3pria vida.\u00c9 isto... N\u00e3o consigo nem acreditar.  https://twitter.com/DaviSilveira87/status/1037792277408768001\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaviSilveira87/status/1038447170846904321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038444795906146307, "date": "2018-09-08", "time": "10:11:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1004116570229100546, "username": "elizarriba", "tweet": "Eh verdade essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elizarriba/status/1038444795906146307", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443935251800066, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1332761317, "username": "jn__marcos", "tweet": "@CahCamilaAO @PelaDemocracia1 A facada pegou na art\u00e9ria mesent\u00e9rica. Art\u00e9ria s\u00e3o canais que LEVAM sangue e a hemorragia foi interna (hemorragia arterial s\u00e3o as piores). Logo, \u00e9 fact\u00edvel que haja todos esses problemas descritos. (+)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jn__marcos/status/1038443935251800066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PelaDemocracia1,CahCamilaAO"}
{"id": 1038443448272125952, "date": "2018-09-08", "time": "10:06:26", "timezone": "CDT", "user_id": 107057246, "username": "_edumariae", "tweet": "@br_romancat \u00c9 isso. Pior \u00e9 gente justificando a facada. Essa galera se embola na pr\u00f3pria hipocrisia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_edumariae/status/1038443448272125952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "br_romancat"}
{"id": 1038442156548136962, "date": "2018-09-08", "time": "10:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 107057246, "username": "_edumariae", "tweet": "N\u00e3o sei como tem gente achando que a facada foi fake. Bolsonaro deve ser bem poderoso pra conseguir fazer a Santa Casa, os m\u00e9dicos e at\u00e9 mesmo a pol\u00edcia entrar na \u201cfarsa\u201d. Tem gente que n\u00e3o gosta de racionar, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_edumariae/status/1038442156548136962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440643109048321, "date": "2018-09-08", "time": "09:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1010649523709005835, "username": "Ighetta01", "tweet": "@MiriamLeitaoCom Quem tem d\u00favidas que a chapa Bolsonaro/Mour\u00e3o recebeu um belo empurr\u00e3o pra frente com a ajuda do ign\u00f3bio - facada - 04 advogados - globonews ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ighetta01/status/1038440643109048321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038440142539763712, "date": "2018-09-08", "time": "09:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1010649523709005835, "username": "Ighetta01", "tweet": "@MiriamLeitaoCom \u00c9 preciso renovar o jornalismo brasileiro ! Olhar pra frente, avante .. pro horizonte ! O jornalismo brasileiro de 2018, elegeu Bolsonaro sem facada, sem Adelio, por meio de colunas tortuosas, manchetes tendenciosas e uma salada de vexames \u00f3bvios !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ighetta01/status/1038440142539763712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038435974223745028, "date": "2018-09-08", "time": "09:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 343567852, "username": "JairoHely", "tweet": "Com certeza ir\u00e3o aproveitar qualquer ocasi\u00e3o pra justificar o \"auto-golpe\". Inclusive o epis\u00f3dio da facada.  https://twitter.com/g1politica/status/1038276273838219264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JairoHely/status/1038435974223745028", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435646006865921, "date": "2018-09-08", "time": "09:35:25", "timezone": "CDT", "user_id": 926702678, "username": "carlosaraujo536", "tweet": "PESQUISA: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro  https://youtu.be/njumJeKARug\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosaraujo536/status/1038435646006865921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038434250700279810, "date": "2018-09-08", "time": "09:29:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4741422016, "username": "Chkpoint7", "tweet": "n acredito q v\u00e3o forjar essa facada e vai todo mundo botar f\u00e9 rsrs \u00e9 um pa\u00eds burro mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chkpoint7/status/1038434250700279810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433765054455808, "date": "2018-09-08", "time": "09:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 412823943, "username": "GeovanSilva2", "tweet": "V\u00eddeo momentos antes da facada que atingiu \u00e0 todos n\u00f3s brasileiros cidad\u00e3os de bem mostra a gigantesca multid\u00e3o de apoiadores que seguem o nosso capit\u00e3o. N\u00e3o tem p\u00e3o com mortadela! O fen\u00f4meno chamado Bolsonaro!! Mito!!!  https://www.facebook.com/giovani.camargo.1983/videos/1792067177576272/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeovanSilva2/status/1038433765054455808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433063850651648, "date": "2018-09-08", "time": "09:25:10", "timezone": "CDT", "user_id": 820979712784736258, "username": "learsi_junior", "tweet": "@jc_pe Ah, ent\u00e3o quer dizer que se algu\u00e9m me falar que n\u00e3o gosta de mim, posso sair dando facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/learsi_junior/status/1038433063850651648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1038432929049976832, "date": "2018-09-08", "time": "09:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 252622446, "username": "augustocobain", "tweet": "A facada no inomin\u00e1vel n\u00e3o foi fake, aconteceu ok. Mas t\u00e1 relacionado a v\u00e1rios acontecimentos estranhos ( reuni\u00e3o dele com um dos Marinho, inc\u00eandio do museu nacional, pesquisa revelando que ele perde em segundo turno) e fora que ele foi o \u00fanico que se beneficiou.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustocobain/status/1038432929049976832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038430418264096769, "date": "2018-09-08", "time": "09:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 44158043, "username": "camelloadv", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao \u201cModerado\u201d? S\u00f3 se ele for um piadista de mau gosto. \u00c9 um potencial assassino, inconsequente que atentou contra a democracia brasileira. Que pague duramente pelo que fez. Foi uma facada na democracia brasileira tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camelloadv/status/1038430418264096769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1038428852362661890, "date": "2018-09-08", "time": "09:08:26", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@gvgvfarao Depois da facada no bonoro e os LGBTS tudo desejando a morte dele.. Eu perdi a paci\u00eancia.. Agora o \"quanto \u00e9 o programa\"  virou \"j\u00e1 fez seu teste semanal de Aids\"?  Parou a discuss\u00e3o e o deboche na mesma hora. \u00c9 infal\u00edvel", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038428852362661890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gvgvfarao"}
{"id": 1038428426976350211, "date": "2018-09-08", "time": "09:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 769254551618785280, "username": "marcospauloo6", "tweet": "@bchartsnet the deboche queen", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcospauloo6/status/1038428426976350211", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1038428290963439616, "date": "2018-09-08", "time": "09:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 769254551618785280, "username": "marcospauloo6", "tweet": "debochada toda kkkkkkkkkkkkkk https://twitter.com/bchartsnet/status/1038279328453283841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcospauloo6/status/1038428290963439616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428115318595585, "date": "2018-09-08", "time": "09:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 769254551618785280, "username": "marcospauloo6", "tweet": "@bchartsnet kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk nicki rainha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcospauloo6/status/1038428115318595585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1038427393004916736, "date": "2018-09-08", "time": "09:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 769254551618785280, "username": "marcospauloo6", "tweet": "@bchartsnet ela t\u00e1 chegando caralhooooooooo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcospauloo6/status/1038427393004916736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1038426691536859136, "date": "2018-09-08", "time": "08:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 769254551618785280, "username": "marcospauloo6", "tweet": "\u2665  https://open.spotify.com/track/7DsX5K72fewVGb47qj7Tbg?si=2N3BUMyeQVWvlxuNosat2Q\u00a0\u2026 #NowPlaying", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#NowPlaying", "link": "https://twitter.com/marcospauloo6/status/1038426691536859136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422824703143936, "date": "2018-09-08", "time": "08:44:29", "timezone": "CDT", "user_id": 917514878, "username": "grandesnaja", "tweet": "ariana assediada em um vel\u00f3rio cardi x nickimac morreu gozonaro levou uma facada SETEMBRO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/grandesnaja/status/1038422824703143936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038421447679635458, "date": "2018-09-08", "time": "08:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 774763417592799232, "username": "mateuss0743", "tweet": "Nossa aqui ponto chegamos dar uma facada em um politico o mundo est\u00e1 indo cada vez mais por \u00e1gua baixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateuss0743/status/1038421447679635458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038421122893721600, "date": "2018-09-08", "time": "08:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 196007208, "username": "marcilioeastamo", "tweet": "A campanha de Bolsonaro n\u00e3o altera em nada com sua facada. Tamb\u00e9m n\u00e3o trar\u00e1, \u00e9 nem perder\u00e1 votos.  A um m\u00eas para elei\u00e7\u00e3o os eleitores j\u00e1 tem seus votos definidos. A como\u00e7\u00e3o existe. Mais s\u00f3 por parte dos seus simpatizantes. N\u00e3o se iludam que Bolsonaro vai ganha no 1\u00b0 Turno.", "replies": 44, "retweets": 30, "likes": 163, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcilioeastamo/status/1038421122893721600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415911953342464, "date": "2018-09-08", "time": "08:17:00", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "A facada em Bolsonaro e as tentativas de assassinar Hitler: n\u00e3o s\u00e3o apenas coincid\u00eancias  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-facada-em-bolsonaro-e-as-tentativas-de-assassinar-hitler-nao-sao-apenas-coincidencias/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1038415911953342464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038414410543493120, "date": "2018-09-08", "time": "08:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 209330199, "username": "ClaudioTMll", "tweet": "Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/lula-infla-haddad-e-facada-nao-ajuda-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioTMll/status/1038414410543493120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409797362704385, "date": "2018-09-08", "time": "07:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 134810857, "username": "GutenbergCarlos", "tweet": "@yuriribeirom @tiberioazul Ouvi de um eleitor dele quando soube do acontecido: \"essa facada veio do c\u00e9u\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GutenbergCarlos/status/1038409797362704385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tiberioazul,yuriribeirom"}
{"id": 1038406034459709440, "date": "2018-09-08", "time": "07:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2381423352, "username": "flow_vrum", "tweet": "Fodac o BolsonaroQuero saber quem matou a MarielleFoi um atentado pol\u00edtico com 2 mortes.Ent\u00e3o eu digo fodac a facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flow_vrum/status/1038406034459709440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038405574130589696, "date": "2018-09-08", "time": "07:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 994683724913610752, "username": "Henriquesette7", "tweet": "@UOLNoticias @JorgeRomanholi2 D\u00e1 uma facada na tua barriga, no mesmo lugar, fica observando se sai sangue a tua d\u00favida acaba na hora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Henriquesette7/status/1038405574130589696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JorgeRomanholi2,UOLNoticias"}
{"id": 1038402769517010944, "date": "2018-09-08", "time": "07:24:47", "timezone": "CDT", "user_id": 244562458, "username": "pedromt500", "tweet": "Deixando de lado a facada, como bolsonaro n\u00e3o sabe falar. Como o cara fala que vai tirar 30% do dinheiro da corrup\u00e7\u00e3o para fins l\u00edcitos???? Pera\u00ed, comassim????? Tem verba pra corrup\u00e7\u00e3o??? O cara at\u00e9 quando quer falar bem fala mal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedromt500/status/1038402769517010944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038397412090490881, "date": "2018-09-08", "time": "07:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 124882119, "username": "Bi_bi00", "tweet": "que facada no cu, agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bi_bi00/status/1038397412090490881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038395026945048576, "date": "2018-09-08", "time": "06:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 67368804, "username": "leonardobv", "tweet": "Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/lula-infla-haddad-e-facada-nao-ajuda-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardobv/status/1038395026945048576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038393822357663746, "date": "2018-09-08", "time": "06:49:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2577037488, "username": "leo_nardomoreno", "tweet": "Gente, levar uma facada n\u00e3o te faz santo da noite para o dia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_nardomoreno/status/1038393822357663746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038390974764986369, "date": "2018-09-08", "time": "06:37:55", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Facada  em Bolsanaro s\u00f3 ir\u00e1 dar a ele muitas dores, hoje, e  muito problemas pelo resto da vida!O crente cretino, o qual...  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/368048/FGV-facada-n%C3%A3o-gerou-como%C3%A7%C3%A3o-nem-aumentou-apoio-a-Bolsonaro.htm#.W5OxhkNVXDQ.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1038390974764986369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038390939537076224, "date": "2018-09-08", "time": "06:37:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1699184136, "username": "Nayralima14", "tweet": "Vai render essa facada at\u00e9 qnd ein? Ngm aguenta mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nayralima14/status/1038390939537076224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038389430602612736, "date": "2018-09-08", "time": "06:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "Os que comemoraram a facada no bolsonaro sao os mesmo que falam em \"tortura\" dos militares.Se os militares torturam gete desse laia entao nao fizeram nada de errado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038389430602612736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038382190252437504, "date": "2018-09-08", "time": "06:03:01", "timezone": "CDT", "user_id": 985359997545734144, "username": "ayrtonr9", "tweet": "@blackpinkisart @ninaparker1001 @HocusPocusNerd O corpo n\u00e3o \u00e9 uma cavidade. Um acidente dom\u00e9stico j\u00e1 parece que voc\u00ea n\u00e3o vai sangrar, imagine uma facada profunda a ponto de perfurar \u00f3rg\u00e3os.  Nem sua m\u00e3o est\u00e1 melada de sangue. E seu primeiro ato foi colocar a m\u00e3o no corte  pic.twitter.com/kNdZh1tArP", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ayrtonr9/status/1038382190252437504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HocusPocusNerd,ninaparker1001,blackpinkisart"}
{"id": 1038377169775407109, "date": "2018-09-08", "time": "05:43:04", "timezone": "CDT", "user_id": 875844577818808320, "username": "_BlzJoyce_", "tweet": "KKKKKKKK olha a galera q j\u00e1 era bolsominion fingindo q s\u00f3 agr depois da facada virou bolsominion kkkkkkkkk olha, vcs e o candidato de vcs se merecem msm. Piores atores q j\u00e1 vi na vida  https://twitter.com/MarlonTg/status/1037877647559286785\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_BlzJoyce_/status/1038377169775407109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038375623016816640, "date": "2018-09-08", "time": "05:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 204007436, "username": "aloharaya", "tweet": "Voc\u00eas que t\u00e3o batendo o p\u00e9 dizendo que bozo ganhou seu voto por causa da facada e consequentemente vai ser eleito, c\u00eas t\u00e3o parecendo o povo votando na Regina George pra rainha do baile porque um \u00f4nibus passou por cima dela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aloharaya/status/1038375623016816640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038373189250895872, "date": "2018-09-08", "time": "05:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3571348337, "username": "diariodeumpe", "tweet": "@folha Bem que poderia ter sido mais competente. A v\u00edtima n\u00e3o morreu! Facada de merda!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariodeumpe/status/1038373189250895872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038367414621220864, "date": "2018-09-08", "time": "05:04:18", "timezone": "CDT", "user_id": 270425309, "username": "rodrigochavesm", "tweet": "Se vc s\u00f3 decidiu votar agora nele por causa da facada, melhore, uma coisa n\u00e3o tem nada a ver c a outra e quem gosta d faca \u00e9 cozinheiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigochavesm/status/1038367414621220864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038365077886394369, "date": "2018-09-08", "time": "04:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 747399589561524224, "username": "CaioLucca9", "tweet": "Ainda bem que pra mim, uma facada n\u00e3o faz uma pessoa deixar de ser mis\u00f3gino, homof\u00f3bico, racista e xenof\u00f3bico.  https://twitter.com/eduprimitivo/status/1037867665388462080\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioLucca9/status/1038365077886394369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038346457793875968, "date": "2018-09-08", "time": "03:41:01", "timezone": "CDT", "user_id": 897868195368980480, "username": "MatheusMathDNA", "tweet": "Meu Deus, Nicki Minaj e Cardi B. Ningu\u00e9m pode dormir em paz mais.Toda vez que abro esse Twitter desde quinta, tem um B.O.\u00c9 facada, \u00e9 morte, \u00e9 briga...  pic.twitter.com/RCdlqXRnJU", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusMathDNA/status/1038346457793875968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038342033646202886, "date": "2018-09-08", "time": "03:23:26", "timezone": "CDT", "user_id": 842754906687791105, "username": "muller_lira", "tweet": "facada no fascista \u00e9 pouco, facada de mentirinha entao nem se fala", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muller_lira/status/1038342033646202886", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038318420884738049, "date": "2018-09-08", "time": "01:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 86842089, "username": "marquesfabiano", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DyDkhGLwtR0?aAp\u00a0\u00f3s facada, Bolsonaro grava v\u00eddeo no hospital e fala pela primeira vez sobre o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marquesfabiano/status/1038318420884738049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038295175192305664, "date": "2018-09-08", "time": "00:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 261316312, "username": "rf_crespo", "tweet": "@TACOCS @CaiioAlencar Facada fake? Vai se fuder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rf_crespo/status/1038295175192305664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaiioAlencar,TACOCS"}
{"id": 1038292098599010304, "date": "2018-09-08", "time": "00:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 125123648, "username": "IsisAzevedo_", "tweet": "@SergiusAugustus @CahCamilaAO Que levou facada levou, mas que foi tudo isso que dizem que foi, n\u00e3o foi. Logo que aconteceu disseram que foi algo superficial, e eu acredito que tenha sido e aumentaram bastante pra transformar esse bosta num m\u00e1rtir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsisAzevedo_/status/1038292098599010304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CahCamilaAO,SergiusAugustus"}
{"id": 1038284749289279488, "date": "2018-09-07", "time": "23:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 727574946688475136, "username": "paulinhaveronic", "tweet": "Quer saber?Solidariedade zero com quem trata mulher como objeto dispon\u00edvel para viol\u00eancia. Eu ia ser hip\u00f3crita, mas fraquejei e tive esse surto de sinceridade. E mais: a facada pode ter sido real, e acho que foi. Mas a explora\u00e7\u00e3o t\u00e1 me fazendo lembrar das quedas de Neymar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulinhaveronic/status/1038284749289279488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038280599834906629, "date": "2018-09-07", "time": "23:19:19", "timezone": "CDT", "user_id": 40820670, "username": "bnhannna", "tweet": "gente a pior coisa que eu fiz foi chapar e assistir o v\u00eddeo do bolsonaro p\u00f3s facada to incr\u00e9dula q gastei lombra com isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bnhannna/status/1038280599834906629", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038280544713428992, "date": "2018-09-07", "time": "23:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3158878743, "username": "marxttheus", "tweet": "maurilio: cena de facada, sem faca, \u00e9 golpe  https://twitter.com/spookylecter/status/1038077698709569537\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marxttheus/status/1038280544713428992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038268860653363200, "date": "2018-09-07", "time": "22:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 17182775, "username": "hiltonab", "tweet": "Ao dizer que a facada foi fake, o petismo inaugurou em seus miltantes uma nova classifica\u00e7\u00e3o de doen\u00e7a mental: o doente METAL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiltonab/status/1038268860653363200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266562812305408, "date": "2018-09-07", "time": "22:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 859281413367058436, "username": "silvagrf", "tweet": "essa facada de bolsonaro foi mais fake do que o t\u00edtulo de 87 do sport", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvagrf/status/1038266562812305408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038258333449375744, "date": "2018-09-07", "time": "21:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 27031534, "username": "hollyhellu", "tweet": "Porra, indignada com essa UTI. Eu at\u00e9 acredito que ele levou essa caralha dessa facada, mas PAREM DE ENTRAR NA UTI com o celular e p\u00f4r outros pacientes em risco, CARALHO  https://twitter.com/glaubermacario/status/1038242021184614400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hollyhellu/status/1038258333449375744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038258129329369088, "date": "2018-09-07", "time": "21:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 287838678, "username": "oficialavictor", "tweet": "#Engra\u00e7ado @jairbolsonaro  j\u00e1 levou, ovada, jogaram purpurina nele, sofreu tapas, amea\u00e7as e agora uma facada, e o radical \u00e9 ele incr\u00edvel n\u00e9! #Bolsonaro2018 #Mito #BolsonaroPresidente17 #bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Engra\u00e7ado,#Bolsonaro2018,#Mito,#BolsonaroPresidente17,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/oficialavictor/status/1038258129329369088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038257457213198336, "date": "2018-09-07", "time": "21:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 84906469, "username": "_Camila_Maria", "tweet": "realmente a facada foi um \"atentado contra a democracia\"MAS...  https://twitter.com/veraholtzirreal/status/1038154598245195777\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Camila_Maria/status/1038257457213198336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254569200005120, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 134391004, "username": "FelipeSerafim", "tweet": "@lolhehehe @NihilFuck Duvido muito. Mas se ele n\u00e3o te responder mais pega um Uber, vai at\u00e9 a casa dele e diz \"J\u00e1 levou a facada, quer que eu fa\u00e7a o que?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeSerafim/status/1038254569200005120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NihilFuck,lolhehehe"}
{"id": 1038252031159427072, "date": "2018-09-07", "time": "21:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 124179924, "username": "Giravento", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/njumJeKARug?aPESQUISA\u00a0\u2026: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giravento/status/1038252031159427072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038249489713254400, "date": "2018-09-07", "time": "21:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 320390260, "username": "tatalira28", "tweet": "E vamo l\u00e1: \u00e9 tudo fake. Essa facada foi forjada. Esse estupido tava querendo aparecer mesmo pra tornar vitimismo e aumentar o n\u00famero de votos, que por sua vez, estava em ca\u00edda. Acordem seus merdinhas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatalira28/status/1038249489713254400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038249185047457794, "date": "2018-09-07", "time": "21:14:30", "timezone": "CDT", "user_id": 616132935, "username": "abisolem", "tweet": "levei uma facada bem aqui  pic.twitter.com/DN1BZgx3n6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abisolem/status/1038249185047457794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038249101903577088, "date": "2018-09-07", "time": "21:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1255631713, "username": "SubversiveGrrl", "tweet": "Nem em RPG existiria uma facada foda assim +10 de dano e ainda faz curva  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SubversiveGrrl/status/1038249101903577088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245261993226240, "date": "2018-09-07", "time": "20:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 56261196, "username": "gustavinhoh", "tweet": "@basiern foi na facada? ahahahahahah eu ca\u00ed no da facada do bozo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavinhoh/status/1038245261993226240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "basiern"}
{"id": 1038244929330397186, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:35", "timezone": "CDT", "user_id": 775020153885036544, "username": "One_sagita", "tweet": "A facada de Taubat\u00e9.mp4  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/One_sagita/status/1038244929330397186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244808458989568, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:06", "timezone": "CDT", "user_id": 162595978, "username": "tatianacearense", "tweet": "Uma facada de mentira, cirugia feita de mentira, por cirurgi\u00f5es e anestesistas mentirosos, a policia prendeu o agressor de mentira, todas as m\u00eddias acreditaram na mentira, o diretor do hospital, enfermeiros e...  https://www.facebook.com/100000934485470/posts/2287558341285293/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatianacearense/status/1038244808458989568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243920331919361, "date": "2018-09-07", "time": "20:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 946425815272747009, "username": "miguelc57034565", "tweet": "@DiarioPE Muito estranho, facada que n\u00e3o sangra, m\u00e9dicos sem luvas, cel na sala de cirurgia tirando fotos, sei n\u00e3o, n\u00e3o estou acreditando muito n\u00e3o, posso at\u00e9 est\u00e1 enganado, mas que \u00e9 estranho \u00e9, vcs n\u00e3o acham, sera que n\u00e3o foi arma\u00e7\u00e3o dele pra campanha eleitoral, ?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miguelc57034565/status/1038243920331919361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1038237929544601601, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3023794282, "username": "marciojunr", "tweet": "Meu tio me dando desgosto a essa hr, dps dessa loucura da facada, digo, vou tratar bozominion igual trato liberal, s\u00f3 ignoro  pic.twitter.com/OJLVCcz2R7", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciojunr/status/1038237929544601601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235085953277952, "date": "2018-09-07", "time": "20:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 956415739, "username": "carmemsantos55", "tweet": "Filho de Bolsonaro culpa imprensa por facada e ataca Alckmin e PT  https://blogs.ne10.uol.com.br/jamildo/2018/09/07\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmemsantos55/status/1038235085953277952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038231351420440577, "date": "2018-09-07", "time": "20:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 800872493338820608, "username": "CarlosHR87", "tweet": "@UOLNoticias Parab\u00e9ns a m\u00eddia por ter ajudado na facada (acredito que ele foi mandado, fac\u00e7\u00e3o criminosa no caso n\u00e3o partidos)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHR87/status/1038231351420440577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038227994375020544, "date": "2018-09-07", "time": "19:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@folha @Cesarau76805761 @regisbraga1 discurso de palavras o PT tambem fez.Gleisi disse que \"gente vai morrer \"mas s\u00f3 a esquerda FEZ A\u00c7\u00d5ES de agress\u00e3o .A direita nao.- bateu no mamae falei- jogou o cara embaixo do caminhao- Bateu no candidato do PSL em SP- facada no Bolsonaro-Espancou um parecido com MBL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038227994375020544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "regisbraga1,Cesarau76805761,folha"}
{"id": 1038226183207481345, "date": "2018-09-07", "time": "19:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 96878910, "username": "jjotadj", "tweet": "Voc\u00ea come\u00e7a a enteder \u00e1 felicidade de alguns com \"o estrago (da facada)\", quando v\u00ea Garotinho com 10% nas pesquisas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjotadj/status/1038226183207481345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225580146098176, "date": "2018-09-07", "time": "19:40:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1692730976, "username": "by_felippe", "tweet": "FACADA FAKE? N\u00c3O MESMO!  http://youtu.be/niHRLm2qNhA?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/by_felippe/status/1038225580146098176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224597085245440, "date": "2018-09-07", "time": "19:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@edmilsonpapo10 Se duvidar ate treinou o tipo de golpe em casa ...claramente se o soldado nao desviasse o bra\u00e7o um pouqinho... seria certeiro no cora\u00e7\u00e3o do Bolsonaro a facada... e a essa hora ele estaria MORTO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038224597085245440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1038223346356375552, "date": "2018-09-07", "time": "19:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4906505524, "username": "le_santti", "tweet": "Queria estar rindo de memes do ciro gomes rom\u00e2nticoMas c\u00e1 estou discutindo a porra da facada em bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/le_santti/status/1038223346356375552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220662458986496, "date": "2018-09-07", "time": "19:21:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "EXTRA:  Filho de Bolsonaro d\u00e1 declara\u00e7\u00e3o contradit\u00f3ria e sugere que facada j\u00e1 elegeu seu pai no primeiro turno  https://clickpolitica.com.br/2018/09/07/filho-de-bolsonaro-da-declaracao-contraditoria-e-sugere-que-facada-ja-elegeu-seu-pai-no-primeiro-turno/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1038220662458986496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220451150004224, "date": "2018-09-07", "time": "19:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "Filho de Bolsonaro d\u00e1 declara\u00e7\u00e3o contradit\u00f3ria e sugere que facada j\u00e1 elegeu seu pai no primeiro turno  https://clickpolitica.com.br/2018/09/07/filho-de-bolsonaro-da-declaracao-contraditoria-e-sugere-que-facada-ja-elegeu-seu-pai-no-primeiro-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1038220451150004224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219913251495937, "date": "2018-09-07", "time": "19:18:11", "timezone": "CDT", "user_id": 167475148, "username": "claraportto", "tweet": "a facada de bolsonaro ainda vai render TANTO puta q pariu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claraportto/status/1038219913251495937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218153569001472, "date": "2018-09-07", "time": "19:11:11", "timezone": "CDT", "user_id": 319678605, "username": "FelipeJunior79", "tweet": "Se houve qualquer alegria em voc\u00ea pela facada que o Bolsonaro tomou, quem tem problema \u00e9 voc\u00ea. Se pelo fato dele n\u00e3o ser seu candidato voc\u00ea n\u00e3o se preocupou nem um instante com ele mas antes com as elei\u00e7\u00f5es,...  https://www.facebook.com/100002506426405/posts/1880445498715646/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeJunior79/status/1038218153569001472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216206375944193, "date": "2018-09-07", "time": "19:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 56178229, "username": "BrunoAlmeidaBGA", "tweet": "Meu Deus colocaram o mon\u00f3logo de National anthem no v\u00eddeo da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoAlmeidaBGA/status/1038216206375944193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215992852312065, "date": "2018-09-07", "time": "19:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1038191986937876481, "username": "AsforaDa", "tweet": "@hbarbeiro Nem pensar ao contr\u00e1rio. Agora \u00e9 que a campanha criou for\u00e7a!!!!!Uma facada dessas, quando n\u00e3o mata elege. VAMOM QUE VAMOS!!!!\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AsforaDa/status/1038215992852312065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbarbeiro"}
{"id": 1038215806792998915, "date": "2018-09-07", "time": "19:01:52", "timezone": "CDT", "user_id": 735634730, "username": "BetterAttacker", "tweet": "Bolsonaro e o \u00f3dio da facada burra!  https://youtu.be/4VdzK5N3L5k\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetterAttacker/status/1038215806792998915", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038207321384603653, "date": "2018-09-07", "time": "18:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2354637618, "username": "luizliberato237", "tweet": "A FACADA EM JAIR, MATOU GERALDO: \u201cAtentado\u201d marca o apoio da m\u00eddia a Bolsonaro.  https://www.apostagem.com.br/2018/09/07/a-facada-em-jair-matou-geraldo-atentado-marca-o-apoio-da-midia-a-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizliberato237/status/1038207321384603653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206237593223171, "date": "2018-09-07", "time": "18:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@emirsader @KidCubatao Bolsonaro nunca respeitou os ritos civilizat\u00f3rios m\u00ednimos do jogo democr\u00e1tico. Isso faz com que ele mere\u00e7a a facada? N\u00e3o! De forma alguma! Isso cria um clima de guerra na disputa pol\u00edtica? Sim!Essa \u00e9 uma realidade que ele ter\u00e1 que carregar e come\u00e7ar a rever sua postura.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038206237593223171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KidCubatao,emirsader"}
{"id": 1038205735908397056, "date": "2018-09-07", "time": "18:21:51", "timezone": "CDT", "user_id": 988925527535882241, "username": "Pandinham2", "tweet": "@EstadaoPolitica Namoral,eu nunca apoiei o Jair Bolsonaro,mas eu estou ficando triste \ud83d\ude02,eu n\u00e3o consigo ficar com raiva de ningu\u00e9m,n\u00e3o gosto de ver ningu\u00e9m sofrer,espero que depois dessa facada ele reveja seus conceitos sobre o porte de arma", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pandinham2/status/1038205735908397056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1038204680176893952, "date": "2018-09-07", "time": "18:17:39", "timezone": "CDT", "user_id": 769254551618785280, "username": "marcospauloo6", "tweet": "@taylorswift13 @bchartsnet Eu te amo taylor, mas vai tomar no cu bisho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcospauloo6/status/1038204680176893952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet,taylorswift13"}
{"id": 1038201560159936512, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 123629246, "username": "Guedesvictor", "tweet": "Teoria da conspira\u00e7\u00e3o total mas na mesma semana que saiu not\u00edcias sobre encontro do candidato com o dono da Globo ele leva uma facada... Estranho demais... Cheirinho de estranho no ar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guedesvictor/status/1038201560159936512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201017517699072, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 124336434, "username": "Nino__Neri", "tweet": "A mesma pilantra que aparece em fotos na p\u00e1gina do vagabundo assassino, tamb\u00e9m aparece no v\u00eddeo na hora da facada, supostamente entregando a arma do crime a um outro homem, seria uma coincid\u00eancia ??S\u00f3 voc\u00ea...  https://www.facebook.com/100002304446547/posts/1899669190119877/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nino__Neri/status/1038201017517699072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200970608558081, "date": "2018-09-07", "time": "18:02:54", "timezone": "CDT", "user_id": 985359997545734144, "username": "ayrtonr9", "tweet": "@blackpinkisart @ninaparker1001 @HocusPocusNerd N\u00e3o preciso ser m\u00e9dico para saber que uma facada n\u00e3o \u00e9 superficial. E estou questionando o fato de sair uma gota de sangue do candidato a rep\u00fablica. E vindo dele eu duvido de tudo, ent\u00e3o concluo lhe desejando uma boa noite. 2\u00ba parte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ayrtonr9/status/1038200970608558081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HocusPocusNerd,ninaparker1001,blackpinkisart"}
{"id": 1038200928598454272, "date": "2018-09-07", "time": "18:02:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4842262827, "username": "junior7_roberto", "tweet": "@luapalestra Quem n\u00e3o vai sair com medo de levar um facada \u261d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/junior7_roberto/status/1038200928598454272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luapalestra"}
{"id": 1038200577136775170, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@RafhaelCordeir0 @DivetePurple Sai da tua bolha LGBT e olha a TV ...viu quanta gente estava do lado dele na hora da facada ?tinham milhares..\u00e9 melhor vc ja ir se acostumando e deixar de ser intolerantevc \u00e9 uma HIPOCRITA .. que pede a tolerancia e deseja a morte do candidato", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038200577136775170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DivetePurple,RafhaelCordeir0"}
{"id": 1038200482588749824, "date": "2018-09-07", "time": "18:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 55323569, "username": "carolinaab", "tweet": "Ai gente sem paci\u00eancia pra esse bl\u00e1bl\u00e1bl\u00e1 da facada do Bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolinaab/status/1038200482588749824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199408393895943, "date": "2018-09-07", "time": "17:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 43232650, "username": "HannahLere", "tweet": "Nossas campanhas s\u00e3o mais s\u00e9rias.Se us\u00e1ssemos as estrat\u00e9gias do lixo,Haddad poderia vazar um nudez e n\u00e3o uma facada fake.Regiane Patr\u00edcia Pescaroli", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HannahLere/status/1038199408393895943", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198723283701760, "date": "2018-09-07", "time": "17:53:59", "timezone": "CDT", "user_id": 319678605, "username": "FelipeJunior79", "tweet": "\u201cUma facada dessa quando n\u00e3o mata elege.\u201dAutor desconhecido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeJunior79/status/1038198723283701760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196206034477056, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 905082350257700864, "username": "Luiz_A_C_Costa", "tweet": "@Estadao @diasdedeborah Certo, quer dizer que voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o burra que n\u00e3o sabe a diferen\u00e7a entre uma palavra e uma facada.Puta merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_A_C_Costa/status/1038196206034477056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diasdedeborah,Estadao"}
{"id": 1038193960911429632, "date": "2018-09-07", "time": "17:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 344856557, "username": "Aletelles25", "tweet": "Fazer piadinha infame de uma pessoa v\u00edtima de uma facada, n\u00e3o diz muito sobre a pol\u00edtica, diz muito sobre vc!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aletelles25/status/1038193960911429632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191516508987392, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 956415739, "username": "carmemsantos55", "tweet": "Filho de Bolsonaro culpa imprensa por facada e ataca Alckmin e PT  https://blogs.ne10.uol.com.br/jamildo/2018/09/07/filho-de-bolsonaro-culpa-imprensa-por-facada-e-ataca-alckmin-e-pt/\u00a0\u2026 via @portalne10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmemsantos55/status/1038191516508987392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalne10"}
{"id": 1038190086054178817, "date": "2018-09-07", "time": "17:19:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1029342240446050309, "username": "fr4gg_a", "tweet": "Todo dia morre gente e ningu\u00e9m t\u00e1 nem a\u00ed, MAS AGORA A GENTE TEM Q ATURAR MIMI DE ELEITOR DE BOLSONARO Q FORJOU ESSA FACADA MINHA GENTEEE VAI TOMAR NO CU CARAIO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fr4gg_a/status/1038190086054178817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189943456186375, "date": "2018-09-07", "time": "17:19:05", "timezone": "CDT", "user_id": 964244087955214339, "username": "__ralves", "tweet": "A facada de Taubat\u00e9  pic.twitter.com/ov03EA4BKx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__ralves/status/1038189943456186375", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189419633815557, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:00", "timezone": "CDT", "user_id": 317441061, "username": "xandegpl", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao @GuiggsMelo @rodrixarcade Nesse caso precisa de julgamento? as imagens s\u00e3o claras, ele vai alegar o que meu Deus?\"Tentei dar uma facada de boa em um candidato a presidente do BR\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xandegpl/status/1038189419633815557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrixarcade,GuiggsMelo,Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1038189112275206144, "date": "2018-09-07", "time": "17:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 73479658, "username": "cosmiczar", "tweet": "os quatro atentados pol\u00edticos com sobreviventes do apocalipse:a facada no bonoroo tiro no reagana sapatada no bush filhoe a bolinha de papel no z\u00e9 serra", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmiczar/status/1038189112275206144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189040753942528, "date": "2018-09-07", "time": "17:15:30", "timezone": "CDT", "user_id": 245212331, "username": "NihilFuck", "tweet": "@lolhehehe eu zuei a facada. parou de me responder e depois postou isso nas sotories. acho que j\u00e1 era o amigo.  pic.twitter.com/CCY0iHjZQc", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NihilFuck/status/1038189040753942528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lolhehehe"}
{"id": 1038188733265260544, "date": "2018-09-07", "time": "17:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 100562118, "username": "fladrum_", "tweet": "@SaabBrasil \u201cNunca vi facada dar hemorragia\u201d HAUAHAUAHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fladrum_/status/1038188733265260544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaabBrasil"}
{"id": 1038185849446391808, "date": "2018-09-07", "time": "17:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 795789588908359684, "username": "maconheirafit", "tweet": "\"Ah mas se fulano \u00e9 viado \u00e9 falta d porrada\"\"Bandido bom \u00e9 bandido morto\"Acho q o carinha da facada pensou assim:Se bandido bom \u00e9 bandido morto e se uma pessoa n presta por falta d porrada, vou tacar a faca em bolsonaro p ver se a bosta vira algo q preste", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maconheirafit/status/1038185849446391808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185806849040384, "date": "2018-09-07", "time": "17:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 45453776, "username": "joaomateusmo", "tweet": "Rid\u00edcula a associa\u00e7\u00e3o sendo feita, at\u00e9 por promotores e procuradores, entre a morte de Celso Daniel e Toninho do PT; os acidentes de Eduardo Campos e Teori; e a facada em Bolsonaro. Tudo apontando a esquerda como culpada. De baixeza moral e intelectual \u00edmpar.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomateusmo/status/1038185806849040384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185736904867841, "date": "2018-09-07", "time": "17:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4885604992, "username": "pernambucanaaa", "tweet": "meu ex namorado terminou cmg pq eu ri da facada de Bolsonaro, pq eu sou feminista e meu ex namorado \u00e9 bolsominion", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pernambucanaaa/status/1038185736904867841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185655392722948, "date": "2018-09-07", "time": "17:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 156322328, "username": "pqndebora", "tweet": "hj voltei num \u00f4nibus lotado com a mil pessoas voltando da praia e gritando, tava querendo matar tds, qndo de repente come\u00e7a o debate:- bozo e a facada falsa. kd o sangue? Ele acha que a gente \u00e9 burro, mas no nordeste n\u00e3o tem burro n\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqndebora/status/1038185655392722948", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185222318247941, "date": "2018-09-07", "time": "17:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 237826246, "username": "RMBRAFAEL", "tweet": "@VictorFNMartins E  teve uma galera deixando de seguir por cauda de uma falsa facada, vida que segue... rsrsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RMBRAFAEL/status/1038185222318247941", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VictorFNMartins"}
{"id": 1038184714216058880, "date": "2018-09-07", "time": "16:58:19", "timezone": "CDT", "user_id": 61321939, "username": "freitasgilvan", "tweet": "Com facada ou sem, Bozo n\u00e3o subir\u00e1 mais do que a margem de erro. Fortalecer\u00e1 o discurso e a convic\u00e7\u00e3o dos j\u00e1 convencidos; fora isso, continuar\u00e1 perdendo pra qualquer um no segundo turno. Clistenes Nascimento", "replies": 6, "retweets": 35, "likes": 93, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitasgilvan/status/1038184714216058880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181041410920452, "date": "2018-09-07", "time": "16:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 946851050698477568, "username": "lucapcioso", "tweet": "Os cortes de papel que fa\u00e7o revisando prova sai mais sangue que essa facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucapcioso/status/1038181041410920452", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180623016443904, "date": "2018-09-07", "time": "16:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 854004877, "username": "EsdrasJuli0", "tweet": "Dizer que Bolsonaro \u00e9 culpado por levar a facada por ter ideologia diferente, \u00e9 o mesmo que dizer que a mulher \u00e9 estrupada por usar roupa curta, \u00e9 transferir a culpa do criminoso para a v\u00edtima.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EsdrasJuli0/status/1038180623016443904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180412856643585, "date": "2018-09-07", "time": "16:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 118701047, "username": "kenpachi_uryzen", "tweet": "@DaniloGentili Esperto \u00e9 o bolsonaro que mandou dale uma facada para correr dos debates pol\u00edticos e ficar em casa no Twitter kkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kenpachi_uryzen/status/1038180412856643585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038178789631483904, "date": "2018-09-07", "time": "16:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 87949881, "username": "Sussuh_Andrade", "tweet": "Enquanto uns se preocupa se a facada que Bolsonaro levou \u00e9 Fake, Eu me preocupo em quem vou votar de ESTADUAL \u00e0 GOVERNADOR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sussuh_Andrade/status/1038178789631483904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177926620110859, "date": "2018-09-07", "time": "16:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 621529726, "username": "matsFernandes3", "tweet": "@marcelorubens @leo_apl @alan_meira @marcuskafka @freitasosmar @carlatoscan @lucrjviola @ZeCarlosGeo @100x209876 Essa discuss\u00e3o \u00e9 in\u00fatil. O fato \u00e9 que Bolso acusou o atentado ao PT de ser uma fraude sem ter provas disso. A esquerda faz a msm coisa agora na quest\u00e3o da facada. O Bolso sempre fez piada com a viol\u00eancia contra seus advers\u00e1rios, a esquerda infelizmente devolve na msm moeda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matsFernandes3/status/1038177926620110859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "100x209876,ZeCarlosGeo,lucrjviola,carlatoscan,freitasosmar,marcuskafka,alan_meira,leo_apl,marcelorubens"}
{"id": 1038177391066210310, "date": "2018-09-07", "time": "16:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 33675697, "username": "SupperFelpps", "tweet": "Facada no facismo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SupperFelpps/status/1038177391066210310", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176712964677638, "date": "2018-09-07", "time": "16:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 842698555, "username": "itsmyllis", "tweet": "@badgaltine @MsLeeJauregui A morte insuport\u00e1vel do meu governador...\ud83d\udc94 esse sim foi atentado. E n\u00e3o essa farsa de facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsmyllis/status/1038176712964677638", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MsLeeJauregui,badgaltine"}
{"id": 1038176078924267521, "date": "2018-09-07", "time": "16:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@JornalOGlobo @Marcelom1904 O Globo tamb\u00e9m, tudo junto e misturado, observa quantas not\u00edcias esse jornal j\u00e1 deu desde a facada...Agora vai olhar quantas manchetes tem c os tiros disparados em \u00f4nibus e em pessoas na vig\u00edlia de Lula.Essa m\u00eddia paga c dinheiro p\u00fablico e \u00e9 seletiva tem q ser destru\u00edda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1038176078924267521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcelom1904,JornalOGlobo"}
{"id": 1038175729312296960, "date": "2018-09-07", "time": "16:22:36", "timezone": "CDT", "user_id": 983448182372921345, "username": "rerodriggues", "tweet": "bolsonaro \u00e9 um cara q propaga e pratica discurso de \u00f3dio e viol\u00eancia, o cara dissemina \u00f3dio puro, vei. \u00e9 totalmente preconceituoso e tem zero empatia. a\u00ed um cara desse leva uma facada e vcs querem que derrame l\u00e1grimas por ele? me desculpe, aqui n\u00e3o tem nenhuma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rerodriggues/status/1038175729312296960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174944591577089, "date": "2018-09-07", "time": "16:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1416627308, "username": "ianccavalcanti", "tweet": "@elainelsantos a facada atingiu o cora\u00e7ao tbm, foi a midia que n noticiou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ianccavalcanti/status/1038174944591577089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elainelsantos"}
{"id": 1038173890156081152, "date": "2018-09-07", "time": "16:15:18", "timezone": "CDT", "user_id": 53221280, "username": "oxentepretx", "tweet": "Os bonorof\u00e3s t\u00e3o em \u00eaxtase com essa facada, o bonorofilho falando em vit\u00f3ria no 1\u00ba turno. \u00c9 muita petul\u00e2ncia achar que o cara vai conseguir mais 30% de votos s\u00f3 por causa disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxentepretx/status/1038173890156081152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172994928082945, "date": "2018-09-07", "time": "16:11:44", "timezone": "CDT", "user_id": 224739137, "username": "Thon_bs", "tweet": "A Bolsonara arrasou na atua\u00e7\u00e3o da facada. Migah, se o job de presidenta n\u00e3o sair, deixa teu curr\u00edculo na globo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thon_bs/status/1038172994928082945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172807060967424, "date": "2018-09-07", "time": "16:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 96039756, "username": "ERFJr59", "tweet": "ESQUERISTAS:PALAVRAS DITAS DA BOCA PRA FORA N\u00c3O MATAM. FACADA MATA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ERFJr59/status/1038172807060967424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171505354592260, "date": "2018-09-07", "time": "16:05:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1015376758240088065, "username": "anaklsss", "tweet": "@conexaocristao @prissrodokas @Am2Diego fora que em nenhum momento eu falei algo relacionado a facada KKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaklsss/status/1038171505354592260", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Am2Diego,prissrodokas,conexaocristao"}
{"id": 1038171259832479744, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 195312458, "username": "GildazioMouraPT", "tweet": "A facada no serra  https://www.youtube.com/attribution_link?a=1Vd1eaphG5Y&u=%2Fwatch%3Fv%3D9aUtwN3xBFM%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GildazioMouraPT/status/1038171259832479744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170452416442368, "date": "2018-09-07", "time": "16:01:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3351244863, "username": "Danilosport28", "tweet": "@W87N08 A pol\u00edtica no Brasil \u00e9 horr\u00edvel, \u00e9 pessoas mudando voto por facada, pessoas mudando foto por que candidato n\u00e3o pode ser eleito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danilosport28/status/1038170452416442368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "W87N08"}
{"id": 1038170193195876354, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2844687579, "username": "Danils_Oliveira", "tweet": "Eae seus toma facada e nao sangra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danils_Oliveira/status/1038170193195876354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169695550099461, "date": "2018-09-07", "time": "15:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 818852825539248128, "username": "lyzantos15", "tweet": "'Nunca fiz mal a ningu\u00e9m', diz Bolsonaro ap\u00f3s facada  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/07/nunca-fiz-mal-a-ninguem-diz-bolsonaro-apos-facada.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lyzantos15/status/1038169695550099461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169369715650561, "date": "2018-09-07", "time": "15:57:20", "timezone": "CDT", "user_id": 905082350257700864, "username": "Luiz_A_C_Costa", "tweet": "@TrumpThatcher @paulocgil @PanichiRaphael N\u00e3o apertou na regi\u00e3o da facada, mas nas costas....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_A_C_Costa/status/1038169369715650561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PanichiRaphael,paulocgil,TrumpThatcher"}
{"id": 1038168891523063808, "date": "2018-09-07", "time": "15:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 257169667, "username": "nina_gosth", "tweet": "A pessoa \u00e9 a favor da legaliza\u00e7\u00e3o do porte de armas, mas quando leva uma facada \"ain, meu deus cad\u00ea a seguran\u00e7a desse pa\u00eds?\" eu hein?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nina_gosth/status/1038168891523063808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167142317862912, "date": "2018-09-07", "time": "15:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 895353884289507328, "username": "Danmirando", "tweet": "Dos j\u00e1 criadores de \"n\u00e3o h\u00e1 provas contra Lula\", \"n\u00e3o houve tortura na ditadura\" e \"gope de 2014\", estreou agora a mais nova atra\u00e7\u00e3o: o \"n\u00e3o teve facada\". Pelo menos nessa teoria, haveria 4 bolsas de sangue a mais no estoque.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danmirando/status/1038167142317862912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166684563980288, "date": "2018-09-07", "time": "15:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2269519410, "username": "SeiLaDaumaIdeia", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/DyDkhGLwtR0?a\u00a0 Ap\u00f3s facada, Bolsonaro grava v\u00eddeo no hospital e fala pela primeira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeiLaDaumaIdeia/status/1038166684563980288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038166021767680005, "date": "2018-09-07", "time": "15:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 991654067163328512, "username": "Walkaraujo1", "tweet": "Ent\u00e3o pede ao cara que esfaqueou o Bolsonaro que te d\u00ea uma facada de rasp\u00e3o e que atinja o teu f\u00edgado e a tua ves\u00edcula e depois vem postar aqui que \u00e9 verdade esse \"bilete\". @Rembodinho Deus tenha miseric\u00f3rdia da tua alma e de todos aqueles que est\u00e3o zombando dessa situa\u00e7\u00e3o. PAZ!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Walkaraujo1/status/1038166021767680005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rembodinho"}
{"id": 1038163602069434368, "date": "2018-09-07", "time": "15:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 55020220, "username": "_fulor", "tweet": "a esquerda cirandeira t\u00e1 at\u00e9 citando Gandhi pra dizer que lamenta o ocorrido da facada falta \u00f3dioo em vcs miser\u00e1veis paz meu cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_fulor/status/1038163602069434368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161917280440321, "date": "2018-09-07", "time": "15:27:43", "timezone": "CDT", "user_id": 785239585932574720, "username": "miclenyriston", "tweet": "bolsonaro levou uma facada #askfandoms", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#askfandoms", "link": "https://twitter.com/miclenyriston/status/1038161917280440321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159258590826501, "date": "2018-09-07", "time": "15:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 57168004, "username": "diogo_cc", "tweet": "@jacqueebella E ainda tem a facada n\u00e9.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogo_cc/status/1038159258590826501", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jacqueebella"}
{"id": 1038157620392198145, "date": "2018-09-07", "time": "15:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1034433951002189824, "username": "KEudja", "tweet": "Se vincularem o Ad\u00e9lio, por causa da sua justificativa da facada, ao meu presidente Cabo Daciollo, que esta fazendo um aben\u00e7oado reality nos montes, teremos uma guerra civil ungida! Estou  avisando...#foraordemmundial #foraursal #foraprogressivacomformol #forameninodoacre ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#foraordemmundial,#foraursal,#foraprogressivacomformol,#forameninodoacre", "link": "https://twitter.com/KEudja/status/1038157620392198145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150440200884225, "date": "2018-09-07", "time": "14:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 153293980, "username": "lulinha18", "tweet": "@robparz65 Por isso q ele levou a facada, passa o tempo todo falando em arma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulinha18/status/1038150440200884225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "robparz65"}
{"id": 1038150283698860034, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 187323763, "username": "_HugoLeite", "tweet": "O cara est\u00e1 comemorando, achando que vai faturar com a facada que o pai tomou. Maior tranquilidade. Preocupa\u00e7\u00e3o zero. Agora \u00e9 contabilizar o lucro.  https://twitter.com/revistaforum/status/1038033476602277893\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_HugoLeite/status/1038150283698860034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150010251161600, "date": "2018-09-07", "time": "14:40:24", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Filho de Bolsonaro culpa imprensa por facada e ataca Alckmin e PT  https://goo.gl/z9y9NA\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/x5tSMQS7ih", "replies": 16, "retweets": 8, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038150010251161600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149900008140800, "date": "2018-09-07", "time": "14:39:58", "timezone": "CDT", "user_id": 306766245, "username": "felipepontes79", "tweet": "@railsonls @GeorgMarques @dooguinho17 @LeandroSearah @Anderlei A vontade dele era dizer que mereceu a facada, mas para n\u00e3o ser mau visto, relativizou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipepontes79/status/1038149900008140800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anderlei,LeandroSearah,dooguinho17,GeorgMarques,railsonls"}
{"id": 1038148189172506624, "date": "2018-09-07", "time": "14:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 97333194, "username": "LAMPIAO_U", "tweet": "fazer um pouco de humor: nessa elei\u00e7\u00e3o tem nego preso outro levou facada ser\u00e1 que ta disputada kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LAMPIAO_U/status/1038148189172506624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148183962972160, "date": "2018-09-07", "time": "14:33:09", "timezone": "CDT", "user_id": 84583121, "username": "osvaldomatosjr", "tweet": "M\u00e9dica diz que Bolsonaro perdeu 2,5 litros de sangue ap\u00f3s facada  http://blogs.ne10.uol.com.br/jamildo/2018/09/07/medica-diz-que-bolsonaro-perdeu-25-litros-de-sangue-apos-facada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osvaldomatosjr/status/1038148183962972160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147884829614080, "date": "2018-09-07", "time": "14:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 42663041, "username": "jdornelles", "tweet": "Felicidades, maestro Dario! As facadas de seus filmes s\u00e3o mais realistas do que a facada real naquele fascista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdornelles/status/1038147884829614080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147826935648256, "date": "2018-09-07", "time": "14:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 890277794, "username": "lucascardxso", "tweet": "O cara desejou um infarte, desejou que a pessoa morresse de uma doen\u00e7a, mas ele levar uma facada \u00e9 O FIM DO MUNDO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucascardxso/status/1038147826935648256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143938148937728, "date": "2018-09-07", "time": "14:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2760017968, "username": "ApolinarioJaine", "tweet": "coitado levou um facada, gra\u00e7as a Deus n\u00e3o morreu. Pronto falei!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ApolinarioJaine/status/1038143938148937728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141028434432005, "date": "2018-09-07", "time": "14:04:43", "timezone": "CDT", "user_id": 786367411880652801, "username": "moraescarloss", "tweet": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKK n tem como defender gente branca, uma facada em cada branco do mundo e tudo seria melhor  https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1038089960224681985\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moraescarloss/status/1038141028434432005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139623954898945, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1002633427638804481, "username": "Sylvino20", "tweet": "@BlogdoNoblat @dyrender88 @julianabt Uma facada de um maluco, insano. Que vota em Daciolo e era f\u00e3 do En\u00e9ias.Bolsonaro defende publicamente torturadores assassinos feito Brilhante Ustra, faz apologia ao uso de armas pela popula\u00e7\u00e3o, odeia o contradit\u00f3rio, dentre v\u00e1rias outras insanidades.  \u00d3dio s\u00f3 gera mais \u00f3dio.", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sylvino20/status/1038139623954898945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julianabt,dyrender88,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038137721196171265, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 394693063, "username": "RODRIGOBARACUI", "tweet": "Sem mimimi por favor!!!For\u00e7a Bolsonaro 17.Uma facada de mentira,cirurgia feita de mentira,a POL\u00cdCIA prendeu o agressor de mentira,todas as m\u00eddias inclusive a GLOBO acreditaram na\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnb4N5ulYwA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=dmltcjq9sx13\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RODRIGOBARACUI/status/1038137721196171265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137179627839489, "date": "2018-09-07", "time": "13:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 996047615803486209, "username": "HeltonO52089192", "tweet": "@jairbolsonaro Quando voc\u00ea ouve algu\u00e9m dizendo coisas como \u201ca facada tinha que ter sido mais funda\u201d, da\u00ed voc\u00ea descobre onde est\u00e3o os verdadeiros nazistas, intolerantes, fascistas, com o verdadeiro discurso de \u00f3dio.. #forcacapitao #For\u00e7aBolsonaro #bolsonaro17 pic.twitter.com/hLa2tX9Eqc", "replies": 1, "retweets": 33, "likes": 96, "location": "", "hashtags": "#forcacapitao,#For\u00e7aBolsonaro,#bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/HeltonO52089192/status/1038137179627839489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038135606415646720, "date": "2018-09-07", "time": "13:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3232277308, "username": "caprichette", "tweet": "@MsLeeJauregui @_kauarz @gbrielandori bolsonaro tava em cima da corcunda de algu\u00e9m, que bra\u00e7o gigante \u00e9 esse que a facada chegaria no cora\u00e7\u00e3o? kkkkkkkkk fora que a facada foi do lado direito dele, me poupe n\u00e9. Pelo ato ocorrido ficou bem claro que n\u00e3o foi uma arma\u00e7\u00e3o pra realmente matar ele +", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caprichette/status/1038135606415646720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gbrielandori,_kauarz,MsLeeJauregui"}
{"id": 1038135293008850944, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "@diraholanda Facada fake", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1038135293008850944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diraholanda"}
{"id": 1038135154093502464, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4243120995, "username": "jorlandog6", "tweet": "@DiarioPE Cara foi para uti e vcs da imprensa dar uma dessa pqp ,vamos fazer seguinte levem uma facada a\u00ed voces v\u00e3o saber porq n\u00e3o saiu sangue.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorlandog6/status/1038135154093502464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1038134089549635585, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 125846400, "username": "ErikDanilo_", "tweet": "Tentaram na facada ? logo ele, o rei da tramontina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErikDanilo_/status/1038134089549635585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133539672399872, "date": "2018-09-07", "time": "13:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "@LiaGloriaLeite @MaahMarroni Por essas e outras que n\u00e3o lamento a fake facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1038133539672399872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaahMarroni,LiaGloriaLeite"}
{"id": 1038131772578353152, "date": "2018-09-07", "time": "13:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 165955930, "username": "RodrigoAndeiro", "tweet": "\"De um lado, antibolsonaristas questionavam a veracidade da facada, apesar dos boletins m\u00e9dicos e de toda a cobertura midi\u00e1tica. De outro,...  https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2018/09/07/negar-o-atentado-contra-bolsonaro-e-descolamento-preocupante-da-realidade/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoAndeiro/status/1038131772578353152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130932375584768, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:36", "timezone": "CDT", "user_id": 324658616, "username": "EdilsonGracci", "tweet": "Ainda sobre o tal cap\u00edtulo:A \u00fanica gra\u00e7a nisto tudo \u00e9 ver a galera que gargalhou e gritou \"mito\" quando o Bolsonaro afirmou que \u00e9 preciso FUZILAR os membros do PT, criticando a \"falta de d\u00f3\" e memes sobre a facada - sem sangue. S\u00f3 observo! \u270d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdilsonGracci/status/1038130932375584768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130829267034113, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 987164178224963585, "username": "StellaZimmerm18", "tweet": "@deltanmd N\u00e3o \u00e9! Facada em candidato, tiros em vereadora, tiros em caravana, tiros em militantes. \u00c9 lament\u00e1vel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StellaZimmerm18/status/1038130829267034113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1038130691341467649, "date": "2018-09-07", "time": "13:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 236598702, "username": "bezerraantonio", "tweet": "Tou impressionado por que a t\u00e3o competente imprensa investigativa n\u00e3o deu um toque nessa sequ\u00eancia em que a mulher passa algo p um cara de branco c uma bolsa e ele em seguida passa ao assassino que d\u00e1 a facada.Nao v\u00ea porque \u00e9 investigativa seletiva.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bezerraantonio/status/1038130691341467649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127146508713990, "date": "2018-09-07", "time": "13:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 120465220, "username": "Pauliiiinhas", "tweet": "Eu morro de uma facada e n\u00e3o vejo tudo nessa vida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauliiiinhas/status/1038127146508713990", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125811306520576, "date": "2018-09-07", "time": "13:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4836302397, "username": "sereiaunicornil", "tweet": "mais o caso foi falado durante exatos quatro dias. A \u00danica candidato a presid\u00eancia que se pronunciou foi a Dilma e ningu\u00e9m nem sequer se importou, Eduardo Campos era um cara com projetos muito bons e ningu\u00e9m ligou agora um cara babaca leva uma facada e continua vivo e vira her\u00f3i", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sereiaunicornil/status/1038125811306520576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124142040625153, "date": "2018-09-07", "time": "12:57:37", "timezone": "CDT", "user_id": 325766423, "username": "Joao_PPereira", "tweet": "O certo seria ele dar uma facada em algu\u00e9m \ud83e\udd14  https://twitter.com/VEJA/status/1038073429784711168\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao_PPereira/status/1038124142040625153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122301982756865, "date": "2018-09-07", "time": "12:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 872173780784869377, "username": "Blog_Ordemdodia", "tweet": "Atentado a Jair Bolsonaro teve efeito imediato no acirramento dos \u00e2nimos  da milit\u00e2ncia. Mas somente as pr\u00f3ximas pesquisas ser\u00e3o capazes de medir  o quanto a facada representou na conquista de votos dentro da chamada espiral do sil\u00eancio.Leia no Blog: http://www.sergiomontenegro.com.br/rompendo-o-silencio/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/6wIlaXMjgF", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blog_Ordemdodia/status/1038122301982756865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121214919815168, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 131874335, "username": "Deusalibriana", "tweet": "Meu pai mandando coisa no grupo da fam\u00edlia dizendo que a facada em bozonaro foi arma\u00e7\u00e3o. Ai que orgulho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deusalibriana/status/1038121214919815168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120900414119938, "date": "2018-09-07", "time": "12:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 328871514, "username": "heroingrl", "tweet": "@katellyntavares a facada q vc levou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heroingrl/status/1038120900414119938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "katellyntavares"}
{"id": 1038119267554787328, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "M\u00e9dica diz que Bolsonaro perdeu 2,5 litros de sangue ap\u00f3s facada  https://goo.gl/GLQugn\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/AOb1EWHNk7", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038119267554787328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118832118923267, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 342702833, "username": "naosouvini", "tweet": "uma FACADA no dr luke urgente  https://twitter.com/azealiabanksbr/status/1038111288973578241\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosouvini/status/1038118832118923267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116848599019522, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1015304563027578881, "username": "gipessoaa_", "tweet": "tentando entender se a facada \u00e9 fake ou n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gipessoaa_/status/1038116848599019522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116187199029248, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:00", "timezone": "CDT", "user_id": 16193453, "username": "cmelo", "tweet": "@SoulHexa2010 O homem virou um santo depois da facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmelo/status/1038116187199029248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SoulHexa2010"}
{"id": 1038115910719033344, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:55", "timezone": "CDT", "user_id": 236598702, "username": "bezerraantonio", "tweet": "@VEJA Esquerdalha na d\u00favida se acreditam que foi verdadeira a facada.Mas como a ONU falou dever\u00e3o acreditar,ou pedir opini\u00e3o de uma ONU paralela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bezerraantonio/status/1038115910719033344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038114744362852352, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:16", "timezone": "CDT", "user_id": 800490881815937024, "username": "norecife", "tweet": "a maior prova de oportunismo \u00e9 quem bota gemidao do zap nos videos da facada de bonosalro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/norecife/status/1038114744362852352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112535294169089, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:30", "timezone": "CDT", "user_id": 33486580, "username": "kahwinehouse", "tweet": "Abri a outra rede e passei meia hora lendo discuss\u00f5es alheias, gente que tirou onda com a facada, e gente que t\u00e1 dando li\u00e7\u00e3o de moral sobre issoDeus me livre, como tem gente que ainda tem coragem de postar algo l\u00e1?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kahwinehouse/status/1038112535294169089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112159593648128, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 167179721, "username": "FalaNegromonte", "tweet": "Est\u00e3o investigando se a facada tem haver com pol\u00edtica. Eu acho que est\u00e3o indo pro caminho errado. Acho que foi passional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalaNegromonte/status/1038112159593648128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112115649929216, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 43774330, "username": "RadioJornalAMFM", "tweet": "M\u00e9dica diz que Bolsonaro perdeu 2,5 litros de sangue ap\u00f3s facada -  https://goo.gl/2fdiya\u00a0 pic.twitter.com/f7WybmM7SL", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadioJornalAMFM/status/1038112115649929216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110825511378945, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "De onde surgiram, de repente, tantas toalhas brancas? O cara d\u00e1 uma \"facada\" e a multid\u00e3o fan\u00e1tica num d\u00e1  nem um tapa no agressor? J\u00e1 vi linchamento por muito menos.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1038110825511378945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109482646233088, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:22", "timezone": "CDT", "user_id": 936336336017088512, "username": "jhemerson027", "tweet": "@Igor_Rosario Kkkk foi na facada de bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhemerson027/status/1038109482646233088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Igor_Rosario"}
{"id": 1038109442435362816, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:12", "timezone": "CDT", "user_id": 36345716, "username": "mparanhos", "tweet": "Uma facada no figado n\u00e3o deveria sangrar?  pic.twitter.com/uCyyw4jPbd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mparanhos/status/1038109442435362816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108744712966147, "date": "2018-09-07", "time": "11:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 612013054, "username": "Kenndryl", "tweet": "com a facada no bolsonaro o lula deve ta rindo que nem um condenado n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kenndryl/status/1038108744712966147", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107190018629633, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:15", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Eu vou come\u00e7ar a pensar numa teoria sobre os adolescentes LGBTs que s\u00e3o 100% das pessoas que est\u00e3o vindo aqui dizer que foi \"fanfic, facada fake e torcendo pra ele ter morrido\" .S\u00f3 podem ver no Bolsonaro o pai que eles nao tiveram ou o pai que recrimina o homossexualismo deles", "replies": 5, "retweets": 9, "likes": 63, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038107190018629633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105773744816128, "date": "2018-09-07", "time": "11:44:38", "timezone": "CDT", "user_id": 552845027, "username": "GeorgeFelipe7", "tweet": "FOI FACADA OU NAO FOI CARALHO  pic.twitter.com/9TYz3lD20p", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeorgeFelipe7/status/1038105773744816128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105760302030849, "date": "2018-09-07", "time": "11:44:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3298697535, "username": "crentefeminazi", "tweet": "o @ que deu facada no bozo postou \"d\u00e1 nojo s\u00f3 de ouvir\" como legenda de um dos v\u00eddeos onde o bozo aparecia..... ele n mentiu, gnt, d\u00e1 mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crentefeminazi/status/1038105760302030849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105442608730113, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:19", "timezone": "CDT", "user_id": 27296648, "username": "giorgiacs", "tweet": "museu nacional pega fogo, temer para todos os garotos que j\u00e1 amei, bolso leva facada, gra\u00e7a araujo tem avc... se a gente conseguir sobreviver a essa semana a gente consegue sobreviver a qualquer BO, na moral", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giorgiacs/status/1038105442608730113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105408383209473, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 121913698, "username": "itamarags", "tweet": "Eu queria que o jornal simplesmente dissesse \"o dep boniro levou facada, mas passa bem, agora vamos falar sobre a alta do dolar\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itamarags/status/1038105408383209473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105086214500357, "date": "2018-09-07", "time": "11:41:54", "timezone": "CDT", "user_id": 36345716, "username": "mparanhos", "tweet": "Pergunta a quem \u00e9 de sa\u00fade, facada no figado n\u00e3o devia sair sangue? Melar camisa? Se algu\u00e9m puder responder, agrade\u00e7o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mparanhos/status/1038105086214500357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104320946921473, "date": "2018-09-07", "time": "11:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 34689170, "username": "F_Tasso", "tweet": "@alberto_fraga @glaubermacario Deixa ver se eu entendi ent\u00e3o... \u00c0 mando de Dilma, os comunistas tentaram matar Bolsonaro, que merecia uma facada porque prega o \u00f3dio, mas ele n\u00e3o morreu e agora vai ser eleito no primeiro turno com apoio da Globo e a ben\u00e7\u00e3o de Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Tasso/status/1038104320946921473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "glaubermacario,alberto_fraga"}
{"id": 1038103831148670976, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 473265916, "username": "crazysfor1d", "tweet": "bolsonaro vai t\u00e1 insuport\u00e1vel quando sai do hospital se fazendo de v\u00edtima da facada pra todo discurso, pra cada frase que ele falar \"ah mas eu levei uma facada\" \"tentaram me derrubar\" \"fui agredido\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crazysfor1d/status/1038103831148670976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102175262621697, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 34689170, "username": "F_Tasso", "tweet": "@folha @Estadao @GloboNews @PatoCorporation Resumo do Twitter: \u00c0 mando de Dilma, os comunistas tentaram matar Bolsonaro, que merecia uma facada porque prega o \u00f3dio, mas ele n\u00e3o morreu e agora vai ser eleito no primeiro turno com apoio da Globo e a ben\u00e7\u00e3o de Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Tasso/status/1038102175262621697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatoCorporation,GloboNews,Estadao,folha"}
{"id": 1038101767697977345, "date": "2018-09-07", "time": "11:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 34689170, "username": "F_Tasso", "tweet": "Resumindo o que eu li no Twitter desde ontem:\u00c0 mando de Dilma, os comunistas tentaram matar Bolsonaro, que merecia uma facada porque prega o \u00f3dio, mas ele n\u00e3o morreu e agora vai ser eleito no primeiro turno com apoio da Globo e a ben\u00e7\u00e3o de Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Tasso/status/1038101767697977345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101584138461184, "date": "2018-09-07", "time": "11:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2922813382, "username": "tenniscowrt", "tweet": "\"uma facada eu num queria dar n\u00e3o mas um pau bem dado eu queria dar\"  https://youtu.be/2jTih822Er4\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tenniscowrt/status/1038101584138461184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101221616349184, "date": "2018-09-07", "time": "11:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 995518767206666240, "username": "maliciarm", "tweet": "@Nycolas_L Ele dizendo um dia desse tb q homossexual tem q ser esmurrado, cara leva uma facada e vira santo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maliciarm/status/1038101221616349184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nycolas_L"}
{"id": 1038100722540339201, "date": "2018-09-07", "time": "11:24:33", "timezone": "CDT", "user_id": 51266497, "username": "rafaelperegrino", "tweet": "Come\u00e7ou a querer fazer como\u00e7\u00e3o pela facada. Essa semana tava \u201cfuzilando\u201d a esquerda. Bolsonaro \u00e9 aquele playboy metido a marginal que encontrou um de verdade no caminho e se lascou. A pergunta agora \u00e9, ele ainda \u00e9 a favor de libera\u00e7\u00e3o de armas?  https://twitter.com/diariope/status/1038073364282318849\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelperegrino/status/1038100722540339201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099628195950593, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 444294631, "username": "analigialyra", "tweet": "O ser humano que comemora o fato de um pai de fam\u00edlia, av\u00f4, honesto, ter levado uma facada durante o seu trabalho \u00e9 t\u00e3o perigoso quanto o que esfaqueia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analigialyra/status/1038099628195950593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099268324741121, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:47", "timezone": "CDT", "user_id": 34689170, "username": "F_Tasso", "tweet": "@essediafoilouco @MauMeirelles Seria... mas quem est\u00e1 fazendo essa liga\u00e7\u00e3o entre \u201cA Esquerda\u201d e a facada \u00e9 voc\u00ea! Diriam, fariam, alegariam.... talvez.Mas na verdade quem fez foi voc\u00ea mesmo!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Tasso/status/1038099268324741121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauMeirelles,essediafoilouco"}
{"id": 1038098774399365121, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Tambem j\u00e1 est\u00e3o querendo concretizar o discurso de que \"Ele nao queria matar...s\u00f3 queria ferir \"MENTIRA !! MENTIRA !!Se o soldado n\u00e3o tivesse desviado o bra\u00e7o do bandido ...a facada tinha pegado no cora\u00e7\u00e3o e essa hora bolsonaro estaria MORTO.", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038098774399365121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098595029893121, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 42029384, "username": "GeronildoJr", "tweet": "Se porte de arma de fogo fosse liberado, como prega, tomaria um tiro e n\u00e3o uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeronildoJr/status/1038098595029893121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098488955944960, "date": "2018-09-07", "time": "11:15:41", "timezone": "CDT", "user_id": 995518767206666240, "username": "maliciarm", "tweet": "bozonaro usando a facada p se eleger e citando 7 d setembro, q homem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maliciarm/status/1038098488955944960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096893518249985, "date": "2018-09-07", "time": "11:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 787770623288311809, "username": "azeaIia", "tweet": "oh gente chorei na cena da facada e do por do sol mds sinceramente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/azeaIia/status/1038096893518249985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096712605290496, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 52122434, "username": "tiberioazul", "tweet": "- Al\u00f4 Fl\u00e1vio, teu pai foi atacado e levou uma facada.- Puta que o pariu, vamos ganhar a elei\u00e7\u00e3o!!!  https://twitter.com/revistaforum/status/1038033476602277893\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiberioazul/status/1038096712605290496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096450541047808, "date": "2018-09-07", "time": "11:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 795045831535632384, "username": "darthcaro1", "tweet": "N\u00e3o comentarei sobre o fato facada de BolsonaroPr\u00f3xima pauta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darthcaro1/status/1038096450541047808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095773509054464, "date": "2018-09-07", "time": "11:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 747503273523961856, "username": "enairaaf", "tweet": "vai vi ja ja tu leva uma facada tb  https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1038089960224681985\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enairaaf/status/1038095773509054464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094101420359681, "date": "2018-09-07", "time": "10:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2997558031, "username": "naggyinho", "tweet": "O mais absurdo do caso de ontem foi o povo condenando a facada do que Bolsonaro sofreu n\u00e3o por ele ter morrido mas sim porque isso ajudaria na campanha deleO cara poderia ter morrido mas a preocupa\u00e7\u00e3o de voc\u00eas \u00e9 se isso ajudaria ele na elei\u00e7\u00e3oIsso \u00e9 nojento demais", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naggyinho/status/1038094101420359681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093790391820289, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:01", "timezone": "CDT", "user_id": 8837552, "username": "cosmerondo", "tweet": "O pior \u00e9 que se aquele puto morrer da facada (a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 delicada e ainda \u00e9 poss\u00edvel), h\u00e1 chances ainda maiores da coisa degringolar.Ent\u00e3o vamo rezar pra Sat\u00e3 deixar ele aqui em cima, por enquanto. Vamo reservar cristianismo pra gente melhor, que vaso ruim n\u00e3o quebra. \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmerondo/status/1038093790391820289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093694665216000, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3315649372, "username": "sophiaspinelliw", "tweet": "@dalejotaP imagina se a gente conseguisse diminuir o \u00edndice de viol\u00eancia a ponto de algu\u00e9m levar uma facada ser uma coisa extraordin\u00e1ria e n\u00e3o habitual no nosso pa\u00eds? serasse eh um sonho?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sophiaspinelliw/status/1038093694665216000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dalejotaP"}
{"id": 1038093246839312385, "date": "2018-09-07", "time": "10:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@_fIavio_ @petistagarboso to ligado.para mim,a direita brasileira \u00e9 muito importante.o bolsonaro acabou de levar uma facada por ela,o andre fernandes teve o carro depedrado. o meu \"sofrimento\" pela direita nem se compara ao deles.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038093246839312385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "petistagarboso,_fIavio_"}
{"id": 1038091382701940736, "date": "2018-09-07", "time": "10:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 60303155, "username": "allvesBezerra", "tweet": "Geraldo Alckmin \u00e9 o cara mais teve que mudar alguma coisa na campanha, primeiro o s\u00edmbolo do PCC no v\u00eddeo, agora a facada do Bolsonaro. Mas n\u00e3o consegue empolgar ningu\u00e9m. Kkkkkk  https://twitter.com/folha/status/1038011496540917760\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesBezerra/status/1038091382701940736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088583423377409, "date": "2018-09-07", "time": "10:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@_fIavio_ cara,nesse momento eu to discutindo com o vice-reitor da ufrpe porque ele levantou essa hipotese da facada fake. mano \u00e9 foda voce ter 18 anos,nem ter entrado ainda na universidade e ver quem ser\u00e1 seus adversarios. entro dia 18 desse mes.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038088583423377409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_fIavio_"}
{"id": 1038088538905083906, "date": "2018-09-07", "time": "10:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 131260886, "username": "Thay_beatrizz", "tweet": "@nalauravasc e sigo sem acreditar hehehe   vei meu irm\u00e3o ontem levou um corte no pesco\u00e7o, um corte pequeno e ficou feio pra caramba!  Imagina uma facada ? E n\u00e3o ter um pingo de sangue ??  avaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thay_beatrizz/status/1038088538905083906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nalauravasc"}
{"id": 1038086816384073728, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 811016374613135360, "username": "igorvsant", "tweet": "Candidato que defende o porte de arma leva uma facada.  pic.twitter.com/lEMN7nr9VT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorvsant/status/1038086816384073728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086066341924865, "date": "2018-09-07", "time": "10:26:19", "timezone": "CDT", "user_id": 471922881, "username": "JunioroiiFC", "tweet": "@bbcbrasil @aryatorres @klauswhisper @rendarisback @krlhbrunna Kct, tem entrevista com os cirurgi\u00f5es, tem v\u00eddeos do Bolsonaro no hospital, tem v\u00eddeo dele levando facada, tem reportagens de todo tipo de lugar, tem informa\u00e7\u00f5es do pr\u00f3prio hospital. S\u00e9rio que ele forjou isso tudo?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JunioroiiFC/status/1038086066341924865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "krlhbrunna,rendarisback,klauswhisper,aryatorres,bbcbrasil"}
{"id": 1038084899721433088, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 160579745, "username": "JPeedr", "tweet": "parem de falar de facada e vejam videos de beb\u00eas animais. d\u00e1 mais futuro e \u00e9 mais interessante  https://twitter.com/AMAZlNGNATURE/status/1037980872882810880\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPeedr/status/1038084899721433088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084882596077568, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 989139657198899200, "username": "RoSouza081", "tweet": "@iamvictordiass @Alexandre24681 O cara d\u00e1 uma suposta facada na frente de dezenas de pessoas e tu acha que ele ia pensar em esconder digital???\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoSouza081/status/1038084882596077568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexandre24681,iamvictordiass"}
{"id": 1038084777256148992, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@valerialima2011 @anacronices @Bruno8528 bolsonaro tamb\u00e9m forjou a facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1038084777256148992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bruno8528,anacronices,valerialima2011"}
{"id": 1038084634104487937, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:38", "timezone": "CDT", "user_id": 231594659, "username": "amendisco", "tweet": "essa t\u00e1tica do b******** de levar facada pra conseguir votos foi muito falha kkk t\u00e1 todo mundo chamando ele de fanfiqueiro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amendisco/status/1038084634104487937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084385738776576, "date": "2018-09-07", "time": "10:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1495983415, "username": "oxentegabs", "tweet": "n\u00e3o sei pq t\u00e3o garantindo tanto a vit\u00f3ria do bolsonaro no primeiro turno, depois da suposta facada que tomou, vale salientar que foi uma faca, e n\u00e3o uma varinha m\u00e1gica, p mudar a opini\u00e3o das pessoas de uma hora p outra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxentegabs/status/1038084385738776576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084153328070656, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/fCsHC7R7I5U?aADVOGADO\u00a0\u2026 AFIRMA: FOI ATENTADO TERRORISTA A FACADA EM BOLSONARO!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1038084153328070656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038084036994969600, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 94126198, "username": "GilvandroFilho", "tweet": "Que mal se faz questionar a amplitude dos fatos envolvendo a facada ao candidato? Reclamam agora, mas chamaram de cascata os tiros aos \u00f4nibus da comitiva do PT. E rolaram de rir com outro fato parecido, com o...  https://www.facebook.com/100000450912758/posts/2422344614457212/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GilvandroFilho/status/1038084036994969600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083961904349184, "date": "2018-09-07", "time": "10:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2421039222, "username": "danilocarias", "tweet": "Capricorniano chorando \u00e9 igual a facada de Bozonario: n\u00e3o sai nada.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilocarias/status/1038083961904349184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083719448461312, "date": "2018-09-07", "time": "10:17:00", "timezone": "CDT", "user_id": 66488021, "username": "BRUNOFDELIMA", "tweet": "\"Cara, se o Bolsonaro planejou tudo isso sobre a facada, ele est\u00e1 usando a mesma estrat\u00e9gia do antiCristo da novela Apocalipse da Record, p/despertar como\u00e7\u00e3o.Vamos apurar isso direitinho, MP?Q o cara q o fez \u00f1...  https://www.facebook.com/1622913483/posts/10215197908094027/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BRUNOFDELIMA/status/1038083719448461312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083367714074629, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:36", "timezone": "CDT", "user_id": 872958368364851205, "username": "xcapeafraid", "tweet": "**V\u00eddeo da facada do Bolsonaro com intro chun li no fundo**", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xcapeafraid/status/1038083367714074629", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083179591151622, "date": "2018-09-07", "time": "10:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 732018682541543425, "username": "f0rmig4oficial", "tweet": "Milh\u00f5es de LGBT's morrem \u00e1 facada por conta da homofobia e ningu\u00e9m fala nada, mulheres morrem diariamente por conta do feminic\u00eddio e ningu\u00e9m liga. Bolsonaro leva uma facada e a Net pira. Me poupe. Se poupe. Nos...  https://www.facebook.com/100012004485180/posts/492947454448733/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f0rmig4oficial/status/1038083179591151622", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082376730124288, "date": "2018-09-07", "time": "10:11:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1016475565879103488, "username": "nothgelraT", "tweet": "o cara fala q o video de bolsonaro no hospital foi antes da facada mas n acredita q tudo pode ter sido armado. ou vc n quer acreditar ou \u00e9 besta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nothgelraT/status/1038082376730124288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081445972127745, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:57", "timezone": "CDT", "user_id": 816513376750804992, "username": "sapatonaursal", "tweet": "j\u00e1 ca\u00ed nuns 30 gemidao do zapson da fake facada vao se fode", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sapatonaursal/status/1038081445972127745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081382688481280, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:42", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Segundo os filhos de Bolsonaro, a facada j\u00e1 elegeu o pai, mas pera\u00ed, o povo vota em propostas ou em quem levou mais facadas ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1038081382688481280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080757682581504, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 332503748, "username": "Momentosda_giih", "tweet": "aproxima\u00e7\u00e3o esquisita com facada lateral e teile sa\u00edda fake sem sangue e zaga \ud83e\udd23\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Momentosda_giih/status/1038080757682581504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080482263556096, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3222822355, "username": "Leonino1905", "tweet": "@CostaBrenno Vc usa camisa de Dilma, Lula, Che e \u00e9 cuspido, agredido e expulso de universidade? Teve facada durante gest\u00f5es petistas? Quem empurrou homem embaixo de caminh\u00e3o? espancou professor pq ele defendeu Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonino1905/status/1038080482263556096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CostaBrenno"}
{"id": 1038079321632595969, "date": "2018-09-07", "time": "09:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1014715817395740678, "username": "RomarioDiias", "tweet": "To nem ai pra pol\u00edtica, s\u00e3o todos ladr\u00f5es mesm, mais a turma fica de graca pq o cara levou uma facada, queria que algu\u00e9m da familia levasse uma pra ficarem assim com essa graca toda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomarioDiias/status/1038079321632595969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078734098673665, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:11", "timezone": "CDT", "user_id": 937809161886322688, "username": "JovemChesterton", "tweet": "Bolsonaro levou a facada, mas quem agoniza \u00e9 o estamento. Quem morrer\u00e1 ser\u00e1 a esquerda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JovemChesterton/status/1038078734098673665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077813256011776, "date": "2018-09-07", "time": "09:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@_Ioen Pela direita brasileira jair bolsonaro levou uma facada, enquanto voce fica com medinho de dizer que vota nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038077813256011776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Ioen"}
{"id": 1038077795119902720, "date": "2018-09-07", "time": "09:53:27", "timezone": "CDT", "user_id": 729683350542270466, "username": "tcardosoc", "tweet": "meu irm\u00e3o vai tomar no cu eu to aqui visitando a fam\u00edlia da minha namorada (a parte que eu n\u00e3o conhe\u00e7o), vou abrir um v\u00eddeo mostrando da facada que bolsonaro levou e eh um gemid\u00e3o, pqp, q vergonhaaaa", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tcardosoc/status/1038077795119902720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077574545645568, "date": "2018-09-07", "time": "09:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3495741375, "username": "laurafreittag", "tweet": "@giovannaloboo Facada fake", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurafreittag/status/1038077574545645568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giovannaloboo"}
{"id": 1038077067856936960, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1365450697, "username": "Suelenlelourenc", "tweet": "Uma facada de mentira, cirurgia feita de mentira, a pol\u00edcia prendeu o agressor de mentira, todas as m\u00eddias acreditaram na mentira, o diretor do hospital e m\u00e9dicos tamb\u00e9m participaram da mentira. Mesmo com...  https://www.facebook.com/100003845558230/posts/1250796285058545/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Suelenlelourenc/status/1038077067856936960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076400924876800, "date": "2018-09-07", "time": "09:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 216812910, "username": "poxawilferreira", "tweet": "Sobre a Suposta Facada que o #Bolsonaro Levou , Que Atingiu da Garganta at\u00e9 o p\u00e9 e n\u00e3o teve sangue , menino melhore viu \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/poxawilferreira/status/1038076400924876800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076389759561728, "date": "2018-09-07", "time": "09:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 877252504341401602, "username": "JauregayTz", "tweet": "Aproxima\u00e7\u00e3o esquisita Com facada lateralE teileSa\u00edda fake sem sangueE zaga", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JauregayTz/status/1038076389759561728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076027979759617, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3222822355, "username": "Leonino1905", "tweet": "A imprensa esta com conversinha de intoler\u00e2ncia de ambos os lados.Mentira!!Vc usa camisa de Dilma, Lula, Che e \u00e9 cuspido, agredido e expulso de universidade?Teve facada durante gest\u00f5es petistas?Parem de mentir canalhas!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonino1905/status/1038076027979759617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074727724724225, "date": "2018-09-07", "time": "09:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 870028067699380224, "username": "IgorCavalcanti7", "tweet": "Se voc\u00ea \u00e9 ancap e achou interessante Bolsonaro ter levado uma facada, desculpe, mas voc\u00ea n\u00e3o entendeu \"A \u00e9tica da liberdade\" de Rothbard, se mata.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorCavalcanti7/status/1038074727724724225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074708950962177, "date": "2018-09-07", "time": "09:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 36657909, "username": "rafael2099", "tweet": "@Arthur_Felipe_ @leopoldobb N\u00e3o estou defendendo a facada de jeito nenhum. Estou dizendo que discurso de \u00f3dio s\u00f3 gera consequ\u00eancias ruins.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafael2099/status/1038074708950962177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leopoldobb,Arthur_Felipe_"}
{"id": 1038074684548554753, "date": "2018-09-07", "time": "09:41:05", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "Divulguem > Este impediu o seguran\u00e7a de agir e abriu caminho ao bandido que deu a facada Ela entrou no meio da multid\u00e3o e repassou a faca.  pic.twitter.com/MZGpEAJuLL", "replies": 123, "retweets": 2108, "likes": 2631, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1038074684548554753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074208163692544, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:12", "timezone": "CDT", "user_id": 765673667267325952, "username": "sadboyking", "tweet": "@Vagazoide J\u00e1 \u00e9, t\u00e1 liberado at\u00e9 fazer piada com a facada.O foda \u00e9 genuinamente apoiar o ato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadboyking/status/1038074208163692544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vagazoide"}
{"id": 1038073357680435202, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1030629588605575168, "username": "camisinha_furad", "tweet": "@dougraz Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camisinha_furad/status/1038073357680435202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dougraz"}
{"id": 1038073350868873217, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 191525805, "username": "Alcimarv", "tweet": "Pior de tudo \u00e9 ver a galera dizendo que a facada foi arma\u00e7\u00e3o! PQP Isso \u00e9 pior do que ir l\u00e1 e dar a facada propriamente dita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alcimarv/status/1038073350868873217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073154361597952, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:01", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Vice de Bolsonaro General Mour\u00e3o amea\u00e7a o PT dizendo: \"Os profissionais da viol\u00eancia somos n\u00f3s\". Resta saber quem \u00e9 mais doido, o cara que deu a facada, ou o General doid\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1038073154361597952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073029329412097, "date": "2018-09-07", "time": "09:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4795430001, "username": "f_thagory", "tweet": "@DaniloGentili  cad\u00ea o sangue de Bolsonaro? Uma pessoa leva uma facada e n\u00e3o sangra n\u00e3o \u00e9? Como assim?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f_thagory/status/1038073029329412097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038073009716772865, "date": "2018-09-07", "time": "09:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@Baphometinh0 Coelho furioso,  o cara que deu a facada era do psol.Precisa de mais?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038073009716772865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Baphometinh0"}
{"id": 1038071551797719040, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 378975524, "username": "darllyaneamaral", "tweet": "Tem que ser muito doente pra acreditar que essa facada em Bolsonaro foi verdade! Me poupe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darllyaneamaral/status/1038071551797719040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070379825311745, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 859163697348046851, "username": "famigeradxjoao", "tweet": "T\u00e1 filmando Netflix?! A\u00cd UMA FACADA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/famigeradxjoao/status/1038070379825311745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070310266916864, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3315649372, "username": "sophiaspinelliw", "tweet": "n\u00e3o entendo o pq de terem feito tanto aue pela facada no bolsonaro. muitos brasileiros s\u00e3o esfaqueados, levam tiros, e s\u00e3o roubados por dia e ningu\u00e9m fala nada. pq c ele \u00e9 t\u00e3o diferente e significante?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sophiaspinelliw/status/1038070310266916864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070037146419203, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 30701670, "username": "jfgama", "tweet": "ainda ontem conversei com as pessoas na rua (que eu conhecia e amigos das pessoas que eu conhecia) e todas foram un\u00e2nimes em dizer que a culpa de bolsonaro ter levado uma facada era dele mesmo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jfgama/status/1038070037146419203", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069963141959680, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:20", "timezone": "CDT", "user_id": 354001517, "username": "julinhosimoes", "tweet": "Muito marketing pra pouca facada! Cirurgia de porta aberta, fotos, sa\u00edda sorridente, toalha branca intacta, m\u00e9dicos sem luvas... \u00e9 verdade essa cirurgia.\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbZabpB5JPpCitSPYINzdEFjrXEAfxY51hJuY0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1nrmkbv5sjkpk\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julinhosimoes/status/1038069963141959680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069682132140032, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 701545194123091969, "username": "SappHDavid", "tweet": "Levando unfollow porque disse que n\u00e3o era certo algu\u00e9m dar uma facada em algu\u00e9m, s\u00f3 pelo fato de ter opini\u00f5es distintas delafoda...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SappHDavid/status/1038069682132140032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069404746047489, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:07", "timezone": "CDT", "user_id": 845294445369184258, "username": "Novamente_BR", "tweet": "\u00c9 inaceit\u00e1vel onde o Brasil chegou! Um criminoso deu uma facada no candidato a presid\u00eancia @jairbolsonaro Ontem. Ainda bem que esse covarde ta preso e ele deve pagar por tudo isso que ele fez!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Novamente_BR/status/1038069404746047489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038069045940109312, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 825561212, "username": "HadassaNascime1", "tweet": "\u00c9 assustador ver o rumo que o Brasil toma.O incidente com Bolsonaro s\u00f3 atenua o fato de que o brasileiro \u00f1 deve ter livre acesso a arma, pq ao inv\u00e9s de uma facada...poderia ser um tiro e ter sido uma trag\u00e9dia Triste", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HadassaNascime1/status/1038069045940109312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068961638838273, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1442255497, "username": "alicersoares_", "tweet": "@Grasi_I7 @osonyco O cara levou uma facada ontem, uma faca que \u00e9 considerada \"arma branca..\" se aquele cidad\u00e3o tivesse armado cm seu porte legal de arma, talvez Bolsonaro n\u00e3o estaria aqui. A popula\u00e7\u00e3o n \u00e9 preparada pra esse tipo de \"defesa..\"", "replies": 18, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alicersoares_/status/1038068961638838273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "osonyco,Grasi_I7"}
{"id": 1038068657694429185, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Se voc\u00ea n\u00e3o aguenta facada e tiro, n\u00e3o defenda libera\u00e7\u00e3o de armas, \u00e9 simples. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1038068657694429185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067472245637120, "date": "2018-09-07", "time": "09:12:26", "timezone": "CDT", "user_id": 21125658, "username": "danielaragao", "tweet": "Que independ\u00eancia do Brasil que nada! Que facada que nada! O neg\u00f3cio \u00e9 o disco novo do Paul McCartney e mais outro do Lenny Kravitz que foram lan\u00e7ados hoje sexta-feira 7 de setembro! Desligue a TV e escute um LP! Beijos!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielaragao/status/1038067472245637120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067311989743617, "date": "2018-09-07", "time": "09:11:48", "timezone": "CDT", "user_id": 912073997550063616, "username": "vivilcamara", "tweet": "@DaniloGentili @laispapini_ @FellipeDamasio Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o foda que conseguiu que um cara de esquerda fingisse dar uma facada, que m\u00e9dicos fingissem que estavam operando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vivilcamara/status/1038067311989743617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FellipeDamasio,laispapini_,DaniloGentili"}
{"id": 1038066815237349377, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1061641562, "username": "miguelponci", "tweet": "nn po aquela facada no bonoro n foi nd neu assisti grets anatomia \ud83d\ude0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miguelponci/status/1038066815237349377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066740947767296, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 237826246, "username": "RMBRAFAEL", "tweet": "O cidad\u00e3o de bem que deu uma facada no bandido, j\u00e1 tem seu advogado com discurso pronto.O Brasil caminha a passos largos para o abismo da democracia de um lado s\u00f3.Ainda sigo vendo pessoas postando sobre arma\u00e7\u00e3o tanto aqui, quanto na outra rede, desistindo de vez!!!", "replies": 6, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RMBRAFAEL/status/1038066740947767296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065946924068865, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 868623892591644672, "username": "quepanca", "tweet": "e minha m\u00e3e hoje \u201cs\u00f3 acredito que a facada de bolsonaro foi realmente s\u00e9ria/grave se ele morrer\u201d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quepanca/status/1038065946924068865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065314301464578, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 944239617049616390, "username": "drika22h43", "tweet": "mia gente tem tanto meme sobre a facada q eu n consigo parar de rir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drika22h43/status/1038065314301464578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065124534362112, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 52960714, "username": "bielitajara", "tweet": "Assim, eu geralmente costumo ta do lado das pessoas sensatas, mas as pessoas sensatas dessa vez t\u00e3o acreditando numa facada que alem de parecer fake, n\u00e3o se viu em lugar algum, uma gota sequer de sangue! num falo...  https://www.facebook.com/biel.itajara/posts/10204930725863282\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bielitajara/status/1038065124534362112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064173807222784, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 546062659, "username": "thaisasfora", "tweet": "Gente ... acordei pensando que ontem vi a reprise do filme dos americanos pisando na lua.Se essa facada vai eleger o pr\u00f3ximo presidente, precisa ser investigada melhor.Porque eu n\u00e3o imagino que na dist\u00e2ncia...  https://www.facebook.com/100000531813952/posts/2425192690841768/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisasfora/status/1038064173807222784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064166722928641, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 349189254, "username": "RodrigoTroppo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asKqxJQR1cQ?aReuni\u00a0\u2026\u00e3o de Pauta | \"'Facada' em Bolsonaro, o 11 de Setembro dos golpistas?\" \u2013", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoTroppo/status/1038064166722928641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038064136972906498, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2342750191, "username": "lauzzzra", "tweet": "q \u00f3dio de vcs usando o role da facada pra botar gemidao do zap \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ja cai umas 3x", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauzzzra/status/1038064136972906498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063692754104320, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:25", "timezone": "CDT", "user_id": 101511315, "username": "rpires76", "tweet": "Atiraram em petistas: \"morram comunistas\"Facada no candidato: \"compaix\u00e3o, vamos orar\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rpires76/status/1038063692754104320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063677071679493, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 94874160, "username": "RenePaixao", "tweet": "Gente, eu t\u00f4 exausto desse assunto da facada j\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenePaixao/status/1038063677071679493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062723811233792, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 29267981, "username": "erikagleite", "tweet": "@revistaforum Esse \u00e9 o esquema pra facada fake --'", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikagleite/status/1038062723811233792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum"}
{"id": 1038061828272803840, "date": "2018-09-07", "time": "08:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 44917144, "username": "MoCoCk", "tweet": "Analisando o cen\u00e1rio... tem gente com medo da facada, bem mais que Bolsonaro. Impressionante #bronca!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bronca", "link": "https://twitter.com/MoCoCk/status/1038061828272803840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061147277209600, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 263917372, "username": "leticiaandd", "tweet": "Eu fiquei bem revoltada, se assim posso dizer, quando vi que uma m u l h e r   Fez compara\u00e7\u00f5es a cultura do estupro, com a facada q bolsonaro levou.  Ela fez compara\u00e7\u00f5es no sentido de o fato de uma mulher usar roupa curta ela ser \u201cculpada\u201d. N\u00e3o nessas palavras, mas a compara\u00e7\u00e3o..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiaandd/status/1038061147277209600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060844767010816, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 349189254, "username": "RodrigoTroppo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/y5bKURP9pJQ?aReuni\u00a0\u2026\u00e3o de Pauta | \"'Facada' em Bolsonaro, o 11 de Setembro dos golpistas?\" \u2013", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoTroppo/status/1038060844767010816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038060304045940737, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 872173780784869377, "username": "Blog_Ordemdodia", "tweet": "A facada em Bolsonaro feriu todo o sistema pol\u00edtico j\u00e1 agonizante do pa\u00eds, mas est\u00e1 longe de servir de paliativo contra o acirramento das milit\u00e2ncias, cegas de \u00f3dio pol\u00edtico e dispostas a violar direitos e liberdades em nome do revanchismo.Leia no Blog:  http://www.sergiomontenegro.com.br/odio/\u00a0 pic.twitter.com/ypYPxUwYPL", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blog_Ordemdodia/status/1038060304045940737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059388085231617, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3317308689, "username": "ccoelhocegc45", "tweet": "@GloboNews @g1 @gcamarotti Facada na democracia \u00e9 sua postura , vcs v\u00e3o sair manchados disso tudo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccoelhocegc45/status/1038059388085231617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,g1,GloboNews"}
{"id": 1038059280447025153, "date": "2018-09-07", "time": "08:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 243315057, "username": "laizapripyat", "tweet": "Ainda sigo impressionada com o fato que n\u00e3o  sangrou porra nenhuma na hora que o inomin\u00e1vel  levou a facada \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40Mas eh isto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laizapripyat/status/1038059280447025153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058059657080832, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 263905830, "username": "criadomudop", "tweet": "@dougraz facada fake do folsonauro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/criadomudop/status/1038058059657080832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dougraz"}
{"id": 1038057989343731712, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 16381063, "username": "semtitle", "tweet": "Tem gente falando que \u00e9 mentira, que n\u00e3o houve facada. N\u00e3o caiam no jogo da direita-fake news. Voc\u00eas que reclamaram que mentiram que o cara era do PT, n\u00e3o fa\u00e7am de uma vis\u00e3o e opini\u00e3o uma not\u00edcia. Procurem estrat\u00e9gias que usem argumentos cient\u00edficos, reais e n\u00e3o sentimentais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/semtitle/status/1038057989343731712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057377948487680, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 49337607, "username": "anamirandaa2", "tweet": "Cansei de saber sobre a facada no doido pol\u00edtico. Quero mesmo saber da rep\u00f3rter Gra\u00e7a Ara\u00fajo \ud83d\ude2a", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamirandaa2/status/1038057377948487680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056541977550848, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "Estou vendo alguns coment\u00e1rios criminosos apontando o dedo para a Esquerda. Aqui \u00e9 o Brasil, n\u00e3o estamos na Alemanha Nazista. Inc\u00eandio do Reichstag (inc\u00eandio do Museu), tiros contra Hitler (facada em Bolsonaro) para faz\u00ea-lo ganhar a elei\u00e7\u00e3o.N\u00e3o vai colar a farsa eleitoral.  https://twitter.com/Gen_VillasBoas/status/1037881503148064770\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1038056541977550848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055908436324353, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:29", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "@Gen_VillasBoas Estou vendo alguns coment\u00e1rios criminosos apontando o dedo para a Esquerda. Aqui \u00e9 o Brasil, n\u00e3o estamos na Alemanha Nazista. Inc\u00eandio do Reichstag (inc\u00eandio do Museu), tiros contra Hitler (facada em Bolsonaro) para faz\u00ea-lo ganhar a elei\u00e7\u00e3o.N\u00e3o vai colar a farsa eleitoral.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1038055908436324353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas"}
{"id": 1038055685236445184, "date": "2018-09-07", "time": "08:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 892155845206827009, "username": "DanielS0000000", "tweet": "A galera dizendo que Bolsonaro planejou levar a facada pra se promover... eu n\u00e3o sei quem \u00e9 mais doente, s\u00e9rio mesmo kkk pqp", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielS0000000/status/1038055685236445184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055318473908224, "date": "2018-09-07", "time": "08:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 36657909, "username": "rafael2099", "tweet": "Ontem eu disse \"vou ali no Shopping Tacaruna trocar uma roupa e j\u00e1 volto\". Na volta j\u00e1 tinha acontecido: facada no candidato, Gra\u00e7a Ara\u00fajo sofrendo AVC e colega de trabalho demitido.Devia ter ido no Shopping Boa Vista.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafael2099/status/1038055318473908224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054733527883777, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:49", "timezone": "CDT", "user_id": 110761264, "username": "vishmarilia", "tweet": "O twitter t\u00e1 insuport\u00e1vel com esse neg\u00f3cio de facada a o outro l\u00e1... Pqp t\u00e1 bom j\u00e1 minha gente ngm vai morrer n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vishmarilia/status/1038054733527883777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054522579570688, "date": "2018-09-07", "time": "08:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 866310537805787139, "username": "x_larica", "tweet": "Nem entendi mto a galera assustada com a facada e suas repercuss\u00f5es voc\u00ea est\u00e1 em Bras\u00edlia porraaaa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/x_larica/status/1038054522579570688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054286922600448, "date": "2018-09-07", "time": "08:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 99428061, "username": "boyderecife", "tweet": "Caravana de lula leva bala e nada p nada. Agr vem esse cretino com essa hist\u00f3ria cabeluda de facada e a internet vai ao del\u00edrioVai entender", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boyderecife/status/1038054286922600448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053724810354688, "date": "2018-09-07", "time": "08:17:48", "timezone": "CDT", "user_id": 213429868, "username": "Lawnasciment", "tweet": "Se for revelado que esse lance da facada \u00e9 farsa, quem mais vai rir dos que o seguem sou eu, viu?!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lawnasciment/status/1038053724810354688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052235266195456, "date": "2018-09-07", "time": "08:11:53", "timezone": "CDT", "user_id": 31999313, "username": "pistolidi", "tweet": "@olucassalles Por mim podia morrer dessa facada que tava de boa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pistolidi/status/1038052235266195456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olucassalles"}
{"id": 1038052008517877760, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2977486888, "username": "iagocesarspt", "tweet": "a facada fez zigue-zague no homi, porque atingir pulm\u00e3o, f\u00edgado e intestino numa s\u00f3 estocada...  https://twitter.com/flaviobolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 6, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iagocesarspt/status/1038052008517877760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050991617257472, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 61752537, "username": "folhape", "tweet": "FACADA | Jair Bolsonaro deixa a Santa Casa de Juiz de Fora e grava v\u00eddeo comparando dor inicial com bolada. \"A dor era insuport\u00e1vel\", disse.  https://bit.ly/2wTfWux\u00a0 pic.twitter.com/zQ5NoG6Gql", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhape/status/1038050991617257472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050892912709634, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 61042426, "username": "_BelleLuna", "tweet": "Tem gente duvidando da facada que o Bolsonaro levou. Parece que vai ser preciso ele mostrar o v\u00eddeo da cirurgia, a cicatriz e o depoimento de todos os m\u00e9dicos envolvidos. Talvez estejam todos recebendo para fingir isso tudo. Voc\u00eas s\u00e3o idiotas demais. \ud83d\ude11", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_BelleLuna/status/1038050892912709634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049732864761859, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3296173013, "username": "0Rbrt0", "tweet": "@MatheusSport87 \u00c9 verdade, ser pac\u00edfico \u00e9 querer fuzilar quem vota no PT e homenagear torturador de professores n\u00e9?... Entenda, ele n merecia a facada mas tbm n\u00e3o deve cobrar simpatia de quem ele quer fuzilar.Novamente, melhoras ao candidato!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0Rbrt0/status/1038049732864761859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MatheusSport87"}
{"id": 1038049090779705344, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 117459622, "username": "_Dani_tricolor", "tweet": "Que o candidato do PSL \u00e9 dod\u00f3i todo mundo sabe. Mas da\u00ed a se submeter a uma facada achando que vai valorizar a sua campanha \u00e9 demais. Me recuso a ler e pensar nessa possibilidade. TB conhecemos o movimento da extrema-esquerda. S\u00e3o dod\u00f3is a sua maneira. Deixem a PF trabalhar.", "replies": 5, "retweets": 2, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Dani_tricolor/status/1038049090779705344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048736512012289, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 983389045379289088, "username": "Gracinhalula", "tweet": "@GUILHER01337929 @flwstark A facada foi no peito e atingiu o intestino....?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gracinhalula/status/1038048736512012289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flwstark,GUILHER01337929"}
{"id": 1038046827222839298, "date": "2018-09-07", "time": "07:50:24", "timezone": "CDT", "user_id": 769254551618785280, "username": "marcospauloo6", "tweet": "@bchartsnet Vem hino \ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcospauloo6/status/1038046827222839298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1038046634620452867, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 769254551618785280, "username": "marcospauloo6", "tweet": "J\u00e1 percebi isso no meu \ud83d\ude15", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcospauloo6/status/1038046634620452867", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046572368601088, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 769254551618785280, "username": "marcospauloo6", "tweet": "Gente eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas o modo de economia de bateria do IPHONE descarrega o celular mais r\u00e1pido que o normal", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcospauloo6/status/1038046572368601088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046239097581569, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:04", "timezone": "CDT", "user_id": 24550830, "username": "aquelecara", "tweet": "Maluco ataca a facada pessoas na rua gritando \"ALLAHU AKBAR\":\"N\u00e3o vamos nos precipitar\"Maluco ataca a facada candidato a presidente gritando \"LULA LIVRE\":\"N\u00e3o vamos nos precipitar. De onde voc\u00eas tiraram que ele \u00e9 de esquerda?\"\"Bem feito! Quem planta \u00f3dio colhe \u00f3dio!\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquelecara/status/1038046239097581569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045155473977345, "date": "2018-09-07", "time": "07:43:45", "timezone": "CDT", "user_id": 408567785, "username": "iCamisouza", "tweet": "Maior pol\u00eamica no grupo da fam\u00edlia Pq acharam bem feito a facada de bolsonaro e eu chamei o pessoal de hip\u00f3critaResultado: 3 pessoas sa\u00edram do grupo2 foram removidas Eu? T\u00f4 rindo kkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iCamisouza/status/1038045155473977345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044958547210240, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@augustosnunes @RenovaMidia @roxmo @allantercalivre @VEJA @iaragb At\u00e9 poderia ser, se ele n\u00e3o levasse uma facada que o colocou em risco de morte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038044958547210240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,VEJA,allantercalivre,roxmo,RenovaMidia,augustosnunes"}
{"id": 1038044570439897088, "date": "2018-09-07", "time": "07:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 447563896, "username": "opssteph", "tweet": "tem varias pessoas compartilhando fotos do hospital em que bolsoniro foi antes da tal facada como se fosse o que ele se internou, eu n\u00e3o acredito que vcs v\u00e3o me fazer defender esse homem s\u00f3 pra desmentir essas coisas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opssteph/status/1038044570439897088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043575316086784, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2393071885, "username": "Mrsguardian_", "tweet": "@AsukaMaia ai que facada... \ud83e\udd27", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrsguardian_/status/1038043575316086784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AsukaMaia"}
{"id": 1038043533398159365, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "@profanibal Lembrei tb. Mas pensar que algu\u00e9m pode votar no outro porque levou uma facada \u00e9 demais. At\u00e9 porque o discurso de Bolsonaro sempre foi o do ataque", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1038043533398159365", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "profanibal"}
{"id": 1038041904653451265, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 721825733736296448, "username": "metodico_", "tweet": "quem planta \u00f3dio leva facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/metodico_/status/1038041904653451265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041409075462145, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2790434652, "username": "ainugml", "tweet": "Eu n sei o q \u00e9 piorOs seguidores dele falando sobre a facada, mas apoiam porte de arma.O filho dele \"comenorando\" e dizendo q agr o pai dele \u00e9 eleitoA facada (fake ou n) q n\u00e3o sai sangueOu eu q sou obrigada a ter q ler sobre isso o dia todo e ouvir tbm, pq s\u00f3 falam disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ainugml/status/1038041409075462145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041264535613441, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 52122434, "username": "tiberioazul", "tweet": "O cara acaba de levar uma facada e v\u00e1rios partid\u00e1rios \"comemorando\" que agora a elei\u00e7\u00e3o se definiu. Rapaz... isso \u00e9 quase t\u00e3o mal car\u00e1ter quanto dizer que ele mereceu.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiberioazul/status/1038041264535613441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040015614500865, "date": "2018-09-07", "time": "07:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 104245446, "username": "2marrcelo", "tweet": "@CaetanoBezerra @marcus_de_faria T\u00f4 nessa. O acidente de Campos foi levado pra conspira\u00e7\u00e3o. A facada foi eleitoral. Marina n\u00e3o soube agregar os esp\u00f3lios de um homem morto. Bolsonaro t\u00e1 vivo, pode mudar o discurso e se fazer de coitado como j\u00e1 fez em um v\u00eddeo \"Nunca fiz mal a ningu\u00e9m\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2marrcelo/status/1038040015614500865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcus_de_faria,CaetanoBezerra"}
{"id": 1038039870999019520, "date": "2018-09-07", "time": "07:22:45", "timezone": "CDT", "user_id": 914140603004411905, "username": "MendisMorty", "tweet": "Quando well levou facada ngm ligou", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MendisMorty/status/1038039870999019520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039265630978048, "date": "2018-09-07", "time": "07:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3062022939, "username": "Webson015", "tweet": "Bolsonaro: \"vou metralhar todo mundo\"Bolsominions: \"YAAAASS DRAG HER!!!\"*Bolsonaro leva uma facada*Bolsominions: \"Meu Deus que viol\u00eancia, em que mundo vivemos\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Webson015/status/1038039265630978048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038979495559168, "date": "2018-09-07", "time": "07:19:13", "timezone": "CDT", "user_id": 200134333, "username": "marinaevet", "tweet": "@rafaelkjls eu mesmo n\u00e3o vou nele, nem que ele leve outra facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinaevet/status/1038038979495559168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelkjls"}
{"id": 1038037983671345152, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1559386519, "username": "UchoaMano", "tweet": "O que houve? Uma facada. Um suspeito, agora confesso, perfurou a barriga de um candidato \u00e0 presid\u00eancia. O que se fez disso? Deslocaram para um fato pol\u00edtico. Uma sobreposi\u00e7\u00e3o para criar um mito de uma v\u00edtima pol\u00edtica a render mais votos. O resto deixa para a m\u00eddia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UchoaMano/status/1038037983671345152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036716760784896, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:13", "timezone": "CDT", "user_id": 8314362, "username": "kikosax", "tweet": "Que farsa essa \"facada\"  pic.twitter.com/GlehNhyCCe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kikosax/status/1038036716760784896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036369522733056, "date": "2018-09-07", "time": "07:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 400949670, "username": "CaetanoBezerra", "tweet": "\u00c9 como se o brasileiro indeciso, desempregado, fazendo duas refei\u00e7\u00f5es por dia e vivendo de bicos visse um candidato levando facada e pensasse: \u00e9 esse cara que vai resolver meu problema  https://twitter.com/lampiaodaesquin/status/1037870276418125824\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaetanoBezerra/status/1038036369522733056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036191675854849, "date": "2018-09-07", "time": "07:08:08", "timezone": "CDT", "user_id": 987141008227033088, "username": "DiogenesBarbos8", "tweet": "Que porra \u00e9 essa?Esse cara levou facada nenhuma! \u00c9 tudo arma\u00e7\u00e3o!  https://twitter.com/westerosensate/status/1037790245624991744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiogenesBarbos8/status/1038036191675854849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035933734621184, "date": "2018-09-07", "time": "07:07:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1097201581, "username": "xandsopaixao", "tweet": "nem queria uma facada no feriad\u00e3o 5 dia de atestado kkkkkk trolei  pic.twitter.com/mgZL2I25yR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xandsopaixao/status/1038035933734621184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034967505391621, "date": "2018-09-07", "time": "07:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2191198250, "username": "bragaviniciusss", "tweet": "realmente ele levou a facada...  https://twitter.com/liammaia/status/1037800989271760896\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bragaviniciusss/status/1038034967505391621", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034701531926529, "date": "2018-09-07", "time": "07:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1029037841358184450, "username": "Jhon20186", "tweet": "@liviapicoloT @Ro_Moller Vai se fuder  os que defende esse puto  safado  e ladr\u00e3o. Bandido que mata bandido \u00e9 assim mesmo tem morrer na facada . Sentir na pele o que nos brasileiros passamos nas ruas cm assalto e seguran\u00e7a  zero.  Uma faca de nada ele est\u00e1 em coma aaahhh  a toma no cu bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon20186/status/1038034701531926529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller,liviapicoloT"}
{"id": 1038034271976468480, "date": "2018-09-07", "time": "07:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 954052353363202050, "username": "emylegabrielle", "tweet": "O povo fica falando que a facada em Bolsonaro foi uma arma\u00e7\u00e3o e eu s\u00f3 consigo pensar na bexiga com sangue de gato morto que Jo\u00e3o Grilo do auto da compadecida colocou embaixo da roupa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emylegabrielle/status/1038034271976468480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033525449125888, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:32", "timezone": "CDT", "user_id": 172801474, "username": "van_nessa_cm", "tweet": "A coincidente falta de uso do colete \u00e0 prova de balas (e de facadas tamb\u00e9m)Uma facada sem sangueUm esfaqueador com claros problemas mentaisM\u00e9dicos sem luva e outras prote\u00e7\u00f5es para realizar uma cirurgiaCheira a arma\u00e7\u00e3oDesconfiada por natureza", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/van_nessa_cm/status/1038033525449125888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032630153981952, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1029037841358184450, "username": "Jhon20186", "tweet": "@cbnrecife @folha Mentiroso safado tudo faxada  j\u00e1 vi gente levar facada pior e N ficou assim  e putaria", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon20186/status/1038032630153981952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,cbnrecife"}
{"id": 1038032597308387328, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2790434652, "username": "ainugml", "tweet": "Pq a facada que deram em coisinha n\u00e3o saiu sangue? Sendo o local afetado mt irrigado e levando em considera\u00e7\u00e3o que tiveram v\u00e1rias perfura\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ainugml/status/1038032597308387328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032444530876418, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1360528328, "username": "jullibritoo", "tweet": "De assustar como o fanatismo cega as pessoas, mesmo com todas as informa\u00e7\u00f5es,  m\u00e9dicos falando ao vivo, tem gente que ainda d\u00favida da facada que Bolsonaro levou, por favor,  vamos ditar o v\u00e9u dos olhos e v\u00ea a verdade que est\u00e1 estampada em todos os meios de comunica\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jullibritoo/status/1038032444530876418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032398288601088, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 791686601265057792, "username": "rayanvictorpst", "tweet": "@marcus_de_faria isso \u00e9 verdade. O que nao da pra aceitar \u00e9 gente que ficou feliz com o ocorrido e gente que deseja a morte do mesmo apos a facada.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayanvictorpst/status/1038032398288601088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcus_de_faria"}
{"id": 1038031864991244288, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:56", "timezone": "CDT", "user_id": 985484092585185282, "username": "alexandramnovo", "tweet": "Lament\u00e1vel o est\u00fapido atentado contra a vida de Bolsonaro. Uma verdadeira facada na democracia. Que esse crime seja devidamente apurado e o(s) culpado(s) punido(s).", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandramnovo/status/1038031864991244288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031736817573888, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:26", "timezone": "CDT", "user_id": 17827840, "username": "ivankael", "tweet": "Brasil e o teatro da trag\u00e9dia: A Fake Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivankael/status/1038031736817573888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031363994202112, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:57", "timezone": "CDT", "user_id": 36657909, "username": "rafael2099", "tweet": "Uma amiga que, pasmem, era eleitora daquele-que-n\u00e3o-se-diz-o-nome, disse que mudaria o voto depois que ele levou a facada. Percebeu que discurso de viol\u00eancia s\u00f3 gera mais viol\u00eancia. Ainda existe esperan\u00e7a nesse povo, por incr\u00edvel que pare\u00e7a.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafael2099/status/1038031363994202112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031290803650561, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 281652731, "username": "EdsonFoguinho", "tweet": "Se essa facada fosse em lula ia ter tanto bolsominion falando que era pra ter morrido pq bandido bom \u00e9 bandido morto, eu mesmo n tenho um tiquinho de pena n sou hip\u00f3crita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsonFoguinho/status/1038031290803650561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030660257161218, "date": "2018-09-07", "time": "06:46:09", "timezone": "CDT", "user_id": 16593540, "username": "LeandroViana", "tweet": "O ome nem se recuperou da facada e j\u00e1 t\u00e1 usando o caso pra se promover, fazendo v\u00eddeo da cama do hospital", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroViana/status/1038030660257161218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028903804280833, "date": "2018-09-07", "time": "06:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "\"a facada n\u00e3o foi merecida, mas(...)\"Pela l\u00f3gica do sem-vergonha que disse isso, uma mulher pode ser estuprada por ter usado roupas sensuais, ela merece por causa disso!\ud83e\udd14Alerta de mau-caratismo, utilitarismo unilateralista e seletivismo hip\u00f3crita e cruel\u26a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1038028903804280833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038026923920777217, "date": "2018-09-07", "time": "06:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1035362041010241537, "username": "Juaumfs", "tweet": "@mairamedeiros Mano o cara levou a facada a\u00ed chegou no hospital e ainda parou pra tirar fotos, e o m\u00e9dico tava mechendo na barriga dele sem luvas, pra mim essa facada foi marketing. (MINHA OPINI\u00c3O, OBRIGADA POR RESPEITA-LA S2)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juaumfs/status/1038026923920777217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mairamedeiros"}
{"id": 1038026725895168000, "date": "2018-09-07", "time": "06:30:31", "timezone": "CDT", "user_id": 175283262, "username": "_derickmartins", "tweet": "Uma facada mostrando quem as pessoas realmente s\u00e3o... ainda bem que quando bloqueia a e desbloqueia a pessoa deixa de te seguir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_derickmartins/status/1038026725895168000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025192663072768, "date": "2018-09-07", "time": "06:24:26", "timezone": "CDT", "user_id": 117814543, "username": "rbaltarpe", "tweet": "@CostaBrenno Usando Metralhar como MET\u00c1FORA! A Facada nao foi uma Met\u00e1fora! Jornalismo no Brasil, acabou!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbaltarpe/status/1038025192663072768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CostaBrenno"}
{"id": 1038024624221704192, "date": "2018-09-07", "time": "06:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 286474116, "username": "Luishenr97", "tweet": "@jikookwine @rmsatan @Iagofer01 Mas a facada tb foi de brincadeira, nem sangrou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luishenr97/status/1038024624221704192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Iagofer01,rmsatan,jikookwine"}
{"id": 1038020144042270721, "date": "2018-09-07", "time": "06:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2352452304, "username": "PedroJosephi", "tweet": "Mais uma de Temer. Pena que ningu\u00e9m t\u00e1 assistindo. A facada virou o centro das aten\u00e7\u00f5es.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroJosephi/status/1038020144042270721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038017550263758848, "date": "2018-09-07", "time": "05:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 142255631, "username": "Dougllasllopes", "tweet": "@aventuras_js @Cardoso Facada causa sangramento no cool", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dougllasllopes/status/1038017550263758848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cardoso,aventuras_js"}
{"id": 1038014346306224128, "date": "2018-09-07", "time": "05:41:20", "timezone": "CDT", "user_id": 127269540, "username": "thiprosintimos", "tweet": "V\u00e3o falar dessa facada at\u00e9 quando hein? Ja peguei abuso \ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiprosintimos/status/1038014346306224128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038013886321098753, "date": "2018-09-07", "time": "05:39:30", "timezone": "CDT", "user_id": 960578839465295873, "username": "fabwiano", "tweet": "Eleitores do bolsonaro:Bolsonaro incitando \u00f3dio e morte a opositores // bolsonaro levando facada  pic.twitter.com/TAwYS8092V", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabwiano/status/1038013886321098753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038013247474020352, "date": "2018-09-07", "time": "05:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 833662206856331264, "username": "HenriquexSilva_", "tweet": "@RMBRAFAEL Facada  de mentira? Kkkkk Kkk voc\u00eas t\u00e3o  de brincadeira, ent\u00e3o s\u00f3  era verdade se acontecesse  com o ladr\u00e3o do Lula ne?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenriquexSilva_/status/1038013247474020352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RMBRAFAEL"}
{"id": 1038013226720665600, "date": "2018-09-07", "time": "05:36:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2778052625, "username": "fenandartt", "tweet": "@wllmsclh menino, nem parece que foi facada. essa cachorrada todinha \u00e9 p que? p nada! s\u00f3 p ben\u00e7a chamar aten\u00e7\u00e3o igual palha\u00e7o kakakkaka", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fenandartt/status/1038013226720665600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wllmsclh"}
{"id": 1038013000333099008, "date": "2018-09-07", "time": "05:35:59", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "Orgulho desse car\u00e1 olha a camisa que ele estava usando quando levou uma facada por mim.#DeusAcimaDeTudo#BrasilAcimaDeTodos pic.twitter.com/ZpPmp8anMC", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#DeusAcimaDeTudo,#BrasilAcimaDeTodos", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1038013000333099008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012833039110146, "date": "2018-09-07", "time": "05:35:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2778052625, "username": "fenandartt", "tweet": "quem diria n\u00e3o a esse mo\u00e7o que gosta de sair dando facada em tal presidenci\u00e1vel????? pq eu nao lindoooo \ud83d\udc9e\ud83d\udc93\ud83d\udc97\u2764\ud83d\udc98\ud83d\udc99\ud83d\udc4f\u2b50  pic.twitter.com/mngoeB7i4x", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fenandartt/status/1038012833039110146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038011521077522437, "date": "2018-09-07", "time": "05:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2834441775, "username": "andre_fdm", "tweet": "@kelzices @thascmatos Foi um que tava mostrando a facada KKKKKKKKKKKcaiu bonitinha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_fdm/status/1038011521077522437", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thascmatos,kelzices"}
{"id": 1038010860885692417, "date": "2018-09-07", "time": "05:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 237826246, "username": "RMBRAFAEL", "tweet": "Se o amigo deixar a pol\u00edtica de lado.Se analisar sem ideologia, ver\u00e1 que nos \u00faltimos dias uma pessoa foi empurrada em frente a um caminh\u00e3o e bateu a cabe\u00e7a.Semana passada um candidato foi agredido at\u00e9 desmaiar, ontem outro leva uma facada...Tira esse \u00f3dio do teu cora\u00e7\u00e3o.  https://twitter.com/joaoalvesjhja/status/1038010067101122560\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RMBRAFAEL/status/1038010860885692417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038009372193038336, "date": "2018-09-07", "time": "05:21:34", "timezone": "CDT", "user_id": 864976559438000128, "username": "PedroLeitao7", "tweet": "@leonardodpgcruz Boa recupera\u00e7\u00e3o pra ele \u00e9 o que desejo, que ele saia dessa.  Mas ele n\u00e3o se torna um bom candidato por conta da facada num ato isolado de um lun\u00e1tico covarde. Continua sendo um despreparado para o cargo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroLeitao7/status/1038009372193038336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardodpgcruz"}
{"id": 1038009020924276736, "date": "2018-09-07", "time": "05:20:10", "timezone": "CDT", "user_id": 237826246, "username": "RMBRAFAEL", "tweet": "@FlavioBolsonaro @joaoalvesjhja Um tio meu morreu de uma cacada no est\u00f4mago em Umbuzeiro.Facada parecida e com hemorragia interna.Voc\u00ea tem todo direito do mundo em n\u00e3o gostar de Bolsonaro, mas duvidar ou zoar fica complicado demais.Esque\u00e7a o lado pol\u00edtico e seja mais humano.", "replies": 4, "retweets": 6, "likes": 61, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RMBRAFAEL/status/1038009020924276736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoalvesjhja,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038005534727839744, "date": "2018-09-07", "time": "05:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 121913698, "username": "itamarags", "tweet": "Eu vendo gente comparando a facada de boloro com o acidente de eduardo campos  pic.twitter.com/bbOPqi5h2V", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itamarags/status/1038005534727839744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038004148216766464, "date": "2018-09-07", "time": "05:00:48", "timezone": "CDT", "user_id": 963062019980189696, "username": "MyshuttleBR", "tweet": "@CBNoficial Sobre a informa\u00e7\u00e3o que foi veiculada ontem por volta das 19:00h na CBN, onde afirmou que o coronel Mour\u00e3o, tinha dito que o respons\u00e1vel pela facada no candidato era do PT e o chamaram de leviano. Essa informa\u00e7\u00e3o procede?? Pois n\u00e3o vi a mesma em nenhuma outra reportagem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MyshuttleBR/status/1038004148216766464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CBNoficial"}
{"id": 1038002972121346048, "date": "2018-09-07", "time": "04:56:08", "timezone": "CDT", "user_id": 252622446, "username": "augustocobain", "tweet": "@jc_pe @izaelcavalc Depois que a facada foi dada vou fazer o que kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustocobain/status/1038002972121346048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "izaelcavalc,jc_pe"}
{"id": 1038002712749768704, "date": "2018-09-07", "time": "04:55:06", "timezone": "CDT", "user_id": 286726357, "username": "ninadistraida", "tweet": "@ThomazOuMenoos Facada em cirinho n\u00e3o viu, a\u00ed o buraco \u00e9 mais embaixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninadistraida/status/1038002712749768704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThomazOuMenoos"}
{"id": 1038001517146656768, "date": "2018-09-07", "time": "04:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 44917144, "username": "MoCoCk", "tweet": "N\u00e3o vou #rotular(mesmo sendo moda) essa #facada em Bolsonaro, mas sei muito bem quem infelizmente est\u00e1 comemorando. Dizendo \u201cera pra ter morrido\u201d. #MaisTolerancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#rotular,#facada,#MaisTolerancia", "link": "https://twitter.com/MoCoCk/status/1038001517146656768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038001228981170176, "date": "2018-09-07", "time": "04:49:12", "timezone": "CDT", "user_id": 715949431368073217, "username": "lexadocangaco", "tweet": "Povo acha que facada \u00e9 reden\u00e7\u00e3o...N\u00e3o mudou em nada a minha opini\u00e3o sobre ele e pr ser franca, t\u00f4 at\u00e9 desconfiada desse atentado mas deixa pra l\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lexadocangaco/status/1038001228981170176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037998884457508865, "date": "2018-09-07", "time": "04:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1011968800281985025, "username": "MitnickYuri", "tweet": "a partir do momento em que vc apoia um CONDENADO para ser presidente e vibra quando um concorrente leva uma FACADA, seu conceito de moral foi para o esgoto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MitnickYuri/status/1037998884457508865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037998294969069568, "date": "2018-09-07", "time": "04:37:33", "timezone": "CDT", "user_id": 976249082908987392, "username": "Cintia_Allvees", "tweet": "A\u00ed mano que saco, n\u00e3o aguento mais abrir v\u00eddeo da facada do Bolsonaro e ser o gemid\u00e3o\ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cintia_Allvees/status/1037998294969069568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037993733600567296, "date": "2018-09-07", "time": "04:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 753744318280663044, "username": "FlviaMenezes2", "tweet": "Eleitor de bolsonaro sabe tanto que t\u00e1 errado que quando a gente fala os poss\u00edveis fatos da facada ter sido falsa eles se saem da conversa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlviaMenezes2/status/1037993733600567296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037990475280646144, "date": "2018-09-07", "time": "04:06:28", "timezone": "CDT", "user_id": 985359997545734144, "username": "ayrtonr9", "tweet": "@blackpinkisart @ninaparker1001 @HocusPocusNerd Oi? Kkkkkkk voc\u00ea se contradisse meu amigo. Se perfurou \u00f3rg\u00e3os, n\u00e3o tem como ser \u201csuperficial\u201d e uma facada NUNCA ser\u00e1 superficial, estamos falando de um objeto cortante, se voc\u00ea estudou um pouco de biologia, sabe que o tecido humano \u00e9 cheio de veias. Ent\u00e3o qualquer corte tem sang", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ayrtonr9/status/1037990475280646144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HocusPocusNerd,ninaparker1001,blackpinkisart"}
{"id": 1037987087251894273, "date": "2018-09-07", "time": "03:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 958982306, "username": "_Victor_Belem_", "tweet": "Aus\u00eancia de sangue ap\u00f3s facada n\u00e3o \u00e9 fato incomum, explica m\u00e9dico \u2013 Jovem Pan Online  https://jovempan.uol.com.br/eleicoes-2018/presidenciais/ausencia-de-sangue-apos-facada-nao-e-fato-incomum-explica-medico.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Victor_Belem_/status/1037987087251894273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037984679285194753, "date": "2018-09-07", "time": "03:43:27", "timezone": "CDT", "user_id": 621106485, "username": "EugenioCosta5", "tweet": "#BrasilFacada atinge intestino (sem sangue ?) de Bolsonaro e agressor \u00e9 preso em Juiz de Fora - CorreiodoBrasil \u00b4 http://blogoosfero.cc/correiodobrasil/cdb/facada-atinge-intestino-de-bolsonaro-e-agressor-e-preso-em-juiz-de-fora#.W5I5deR2Ppw.twitter\u00a0\u2026 pic.twitter.com/v9kFOAxfPU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BrasilFacada", "link": "https://twitter.com/EugenioCosta5/status/1037984679285194753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037984422530822144, "date": "2018-09-07", "time": "03:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2172262828, "username": "EugenioCosta8", "tweet": "#BrasilFacada atinge intestino (sem sangue ?) de Bolsonaro e agressor \u00e9 preso em Juiz de Fora - CorreiodoBrasil \u00b4 http://blogoosfero.cc/correiodobrasil/cdb/facada-atinge-intestino-de-bolsonaro-e-agressor-e-preso-em-juiz-de-fora#.W5I5deR2Ppw.twitter\u00a0\u2026 pic.twitter.com/mmX74GpjTL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BrasilFacada", "link": "https://twitter.com/EugenioCosta8/status/1037984422530822144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037981891243253760, "date": "2018-09-07", "time": "03:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 987141008227033088, "username": "DiogenesBarbos8", "tweet": "@googlenews Tudo mentiras! http://VEJA.com\u00a0: Bolsonaro leva facada em atentado durante campanha em Juiz de Fora. https://veja.abril.com.br/politica/ao-vivo-bolsonaro-leva-facada-durante-ato-em-juiz-de-fora-acompanhe/\u00a0\u2026via @GoogleNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiogenesBarbos8/status/1037981891243253760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "googlenews"}
{"id": 1037969749903327232, "date": "2018-09-07", "time": "02:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 87012629, "username": "ricardocdro", "tweet": "@aldeirtiburtino S\u00f3 fiz um trocadilho. Apesar de que eu acho que aumentaram muito a situa\u00e7\u00e3o, sabe? To falando que ele levou facada n\u00e3o, mas que t\u00e3o aumentando pra tirar proveito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardocdro/status/1037969749903327232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aldeirtiburtino"}
{"id": 1037969006555279360, "date": "2018-09-07", "time": "02:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 87012629, "username": "ricardocdro", "tweet": "@gerlainesouza Uma facada nele BRINKS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardocdro/status/1037969006555279360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gerlainesouza"}
{"id": 1037959679488532480, "date": "2018-09-07", "time": "02:04:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2481917228, "username": "TaeMah_", "tweet": "A facada foi forte meus consagrados  https://twitter.com/BTS_twt/status/1037951391849897984\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaeMah_/status/1037959679488532480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037956886652440576, "date": "2018-09-07", "time": "01:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 303388727, "username": "Giorgefs", "tweet": "ai gente, nao sei se vcs entenderam mas essa facada pode ser o que tava faltando pro coisa ruim ganhar as elei\u00e7\u00f5es (bati tres vezes na madeira bem forte)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giorgefs/status/1037956886652440576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037952722866266113, "date": "2018-09-07", "time": "01:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 983520337278185473, "username": "kaavitoriarib", "tweet": "N\u00e3o vou dizer nada sobre a facada e ponto final.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaavitoriarib/status/1037952722866266113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037952680226955264, "date": "2018-09-07", "time": "01:36:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1525994310, "username": "adrmypride", "tweet": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKL A FACADA ATINGOU O INTESTINO DELGADO QUASE ELE MORRE pq tanta mentira por poder mano porque ser t\u00e3o podre assim  https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1037879980670283777\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrmypride/status/1037952680226955264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037951661040435200, "date": "2018-09-07", "time": "01:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 162482638, "username": "veiga_san", "tweet": "Eu tenho medo de levar uma facada DE VERDADE aqui em Recife porque \u00e9 muito real esses assaltos com fac\u00e3o, estilete, peda\u00e7o de vidro que ocorre na cidade. Passa um mlk junto de mim eu j\u00e1 t\u00f4 toda cagada imaginando as tripas no ch\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veiga_san/status/1037951661040435200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037948000805572608, "date": "2018-09-07", "time": "01:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 761331668456267781, "username": "jhefjunior", "tweet": "temer quando acha q vai ser o mais falado da semana algm leva uma FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhefjunior/status/1037948000805572608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037947459060813824, "date": "2018-09-07", "time": "01:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 746876378960781313, "username": "CNB_Abner", "tweet": "@whycosima @_GaabsLiimaa facada challenger, galera!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CNB_Abner/status/1037947459060813824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima,_GaabsLiimaa"}
{"id": 1037945755108089857, "date": "2018-09-07", "time": "01:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 68726358, "username": "ThomazOuMenoos", "tweet": "Voc\u00eas t\u00e3o muito teoria da conspira\u00e7\u00e3o n\u00e9, se a facada fosse na Marina, Ciro ou Alckmin, aposto que voc\u00eas estariam convencidos que a facada foi real", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThomazOuMenoos/status/1037945755108089857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037945234951495680, "date": "2018-09-07", "time": "01:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "@CrissPaiva Quando algu\u00e9m falar que @jairbolsonaro  prega o \u00f3dio e por isso levou uma facada, lembre a essa pessoa que John Lennon pregava a paz e tamb\u00e9m tomou uma facada.Bolsonaro \u00e9 uma boa pessoa que escolheu ser presidente num  pa\u00eds onde esquerdopatas manipularam a mente dos militontos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037945234951495680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CrissPaiva,jairbolsonaro"}
{"id": 1037942872752967680, "date": "2018-09-07", "time": "00:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 890328567208431618, "username": "lustforcherries", "tweet": "\u2551\\ \u2551\u2592\\ \u2551\u2592\u2592\\ \u2551\u2591\u2592\u2551\u2551\u2591\u2592\u2551 VOC\u00ca RECEBEU\u2551\u2591\u2592\u2551 A FACADA DO\u2551\u2591\u2592\u2551 BOLSONARO \u2551\u2591\u2592\u2551 REPASSE PRA\u2551\u2591\u2592\u2551 N\u00c3O VIRAR GAY\u2551\u2591\u2592\u2551 \u2551\u2591\u2592\u2551 \u2593\u2593\u2593\u2593 ]\u2588\u2593[ ]\u2588\u2593[ ]\u2588\u2593[\u00c9 vdd essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lustforcherries/status/1037942872752967680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037939562687983617, "date": "2018-09-07", "time": "00:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 907073678935982080, "username": "_rufelipe", "tweet": "Neymar de capit\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o, Tite vou dar uma facada no seu bucho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rufelipe/status/1037939562687983617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037935837399474176, "date": "2018-09-07", "time": "00:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1008434336083988480, "username": "felupipez", "tweet": "@Jovirone1 brigar no twitter dizendo q a facada no bolsonaro foi fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felupipez/status/1037935837399474176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jovirone1"}
{"id": 1037935319914618880, "date": "2018-09-07", "time": "00:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2466947556, "username": "DebsCamponesa", "tweet": "As m\u00fasicas de jinyoung vao me dae tanta facada no cora\u00e7\u00e3o como sempre q num to nem vendo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DebsCamponesa/status/1037935319914618880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037934110977667072, "date": "2018-09-07", "time": "00:22:30", "timezone": "CDT", "user_id": 86842089, "username": "marquesfabiano", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/R_O121tpmY8?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro leva facada - 06-09-2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marquesfabiano/status/1037934110977667072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037933116197949440, "date": "2018-09-07", "time": "00:18:33", "timezone": "CDT", "user_id": 286918564, "username": "brunolindbergue", "tweet": "@leonardodpgcruz O candidato, burro, facista e despreparado mas levou uma facada e agora se tornou uma boa op\u00e7\u00e3o de voto kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunolindbergue/status/1037933116197949440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardodpgcruz"}
{"id": 1037931795579392001, "date": "2018-09-07", "time": "00:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1074897877, "username": "TatttySimoes", "tweet": "Se fosse Lula que tivesse levado facada a galera a\u00ed ia at\u00e9 no hospital fazer visita .J\u00e1 que foi o #Bolsonaro ... geral falando besteira .Povo brasileiro gosta disso a\u00ed , tem jeito mais n\u00e3o .Sempre vai ter um ze povinho que quer o bolsa fam\u00edlia e...  https://www.facebook.com/100000389810031/posts/2048886598467647/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/TatttySimoes/status/1037931795579392001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037930540798812161, "date": "2018-09-07", "time": "00:08:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3130751045, "username": "sundowsley", "tweet": "Eu queria MUITO continuar no mundinho de conto de fadas onde a viol\u00eancia nao existe mas na atual situa\u00e7\u00e3o que o pa\u00eds ta vivendo, dps de Marielle, eu s\u00f3 penso que essa facada era pra ter matado mesmo, um monstro desses n tem como deter de outra forma", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sundowsley/status/1037930540798812161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037930180315164673, "date": "2018-09-07", "time": "00:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 422892034, "username": "AnaLuciaNina", "tweet": "Bolsonaro leva facada em MG; veja momento do ataque  http://a.msn.com/09/pt-br/BBMY8P5?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaLuciaNina/status/1037930180315164673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037929350476251137, "date": "2018-09-07", "time": "00:03:35", "timezone": "CDT", "user_id": 131412571, "username": "ariane_recife", "tweet": "Esse epis\u00f3dio da facada n\u00e3o melhora em nada a situa\u00e7\u00e3o de nossa fr\u00e1gil democracia. A viol\u00eancia cala o discurso, as ideias e inflama o \u00f3dio entre opositores. Todos os atos que ocorreram nesses \u00faltimos tempos...  https://www.facebook.com/100004534219148/posts/1097181147109682/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ariane_recife/status/1037929350476251137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037929157781594112, "date": "2018-09-07", "time": "00:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 87949881, "username": "Sussuh_Andrade", "tweet": "Enquanto voc\u00ea fica compartilhando a facada no bucho do Bolsonaro,Eu compartilho essa facada nesse bucho, \u00f3 que del\u00edcia  https://www.facebook.com/100007100197908/posts/2183547078558611/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sussuh_Andrade/status/1037929157781594112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037928568423104512, "date": "2018-09-07", "time": "00:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 981944056413675520, "username": "cka_silva", "tweet": "m\u00f3 galera vindo me perguntar se eu t\u00f4 feliz pq Bolsonaro levou uma facada, minha gente pelo amor de Deus, independente de tudo, ele \u00e9 um ser humano, eu votando ou n\u00e3o nele, n\u00e3o desejo a morte nem dele nem de ningu\u00e9m, REVEJAM SEUS CONCEITOS DE PAZ, PLEASE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cka_silva/status/1037928568423104512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037927369212874752, "date": "2018-09-06", "time": "23:55:43", "timezone": "CDT", "user_id": 795789588908359684, "username": "maconheirafit", "tweet": "Massss n vou mentir q fiquei triste quando vi \"bolsonablo passa bem ap\u00f3s levar facada\", como se algo dentro d mim quisesse q ele tivesse morrido, pela possibilidade dele se elegerer etc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maconheirafit/status/1037927369212874752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037925185448542209, "date": "2018-09-06", "time": "23:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1074897877, "username": "TatttySimoes", "tweet": "Aus\u00eancia de sangue ap\u00f3s facada n\u00e3o \u00e9 fato incomum, explica m\u00e9dico \u2013 Jovem Pan Online  https://jovempan.uol.com.br/eleicoes-2018/presidenciais/ausencia-de-sangue-apos-facada-nao-e-fato-incomum-explica-medico.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TatttySimoes/status/1037925185448542209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924196272275456, "date": "2018-09-06", "time": "23:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 874657868070498308, "username": "IrmaoSansao", "tweet": "@DaniloGentili Cara posso dizer que uma facada cinematogr\u00e1fica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaoSansao/status/1037924196272275456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037923477871841280, "date": "2018-09-06", "time": "23:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3130470363, "username": "vickdantas_zn", "tweet": "Eu levei uma facada e n\u00e3o foi arma\u00e7\u00e3oAss: Bolsonaro\u00c9 verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vickdantas_zn/status/1037923477871841280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922134121766914, "date": "2018-09-06", "time": "23:34:55", "timezone": "CDT", "user_id": 118872736, "username": "IsabeelaDuarte_", "tweet": "lamento mt q tenhamos chegado ao ponto em q um presidenci\u00e1vel levou uma facada mas usar isso como uma forma de \u201cah n olha ai isso \u00e9 coisa de gnt que \u00e9 anti-armamento\u201d ???? parece que h\u00e1 uma necessidade de ta pregando o uso da for\u00e7a o tempo td no pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsabeelaDuarte_/status/1037922134121766914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922095865454593, "date": "2018-09-06", "time": "23:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 867542104054091777, "username": "deybshow", "tweet": "essa facada no bolsonaro ajudou mais ele do que machucou, se ela j\u00e1 tinha chances de ser presidente, imagina depois de ter sido esfaqueado.  tiro no pr\u00f3prio p\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deybshow/status/1037922095865454593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920915605147648, "date": "2018-09-06", "time": "23:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 96131472, "username": "geo_nascimento", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Eu chego at\u00e9 a dizer que votaria em algu\u00e9m da esquerda pra n\u00e3o discutir com gente desequilibrada. Vai que eu levo uma facada ou um tiro tamb\u00e9m! Enfim, permane\u00e7o quieto, em sil\u00eancio, na minha....pela ninha seguran\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geo_nascimento/status/1037920915605147648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037920515845971968, "date": "2018-09-06", "time": "23:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 266382296, "username": "davijbs", "tweet": "Os eleitores de Bolsonaro s\u00e3o t\u00e3o insanos que est\u00e3o dizendo \"Uma facada dessa quando n\u00e3o mata elege\". T\u00e3o de brincadeira! N\u00e3o se brinca com coisas s\u00e9rias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davijbs/status/1037920515845971968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920360719699968, "date": "2018-09-06", "time": "23:27:52", "timezone": "CDT", "user_id": 96131472, "username": "geo_nascimento", "tweet": "Eu chego at\u00e9 a dizer que votaria em algu\u00e9m da esquerda pra n\u00e3o discutir com gente desequilibrada. Vai que eu levo uma facada ou um tiro tamb\u00e9m! E falam que somos n\u00f3s que pregamos o \u00f3dio. Enfim, permane\u00e7o quieto, em sil\u00eancio, na minha....  https://twitter.com/AnaMLopesFotos/status/1037795070714552323\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geo_nascimento/status/1037920360719699968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919992887402496, "date": "2018-09-06", "time": "23:26:24", "timezone": "CDT", "user_id": 888820952267730944, "username": "Hey_Jones42", "tweet": "\"O Bolsonaro forjou a facada pra se promover\"  pic.twitter.com/mAUdUo3ToE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hey_Jones42/status/1037919992887402496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919618344669184, "date": "2018-09-06", "time": "23:24:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3239666537, "username": "Viniamaro98", "tweet": "Eu quero acreditar que essa facada em Bolsonaro foi real...se for fake, o bicho \u00e9 gaiatinho, viu. Kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viniamaro98/status/1037919618344669184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037918964544929792, "date": "2018-09-06", "time": "23:22:19", "timezone": "CDT", "user_id": 703455332, "username": "Gcamposoficial", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @brsemcomunas @joicehasselmann Acredito q levar uma facada no instestino, f\u00edgado e demais \u00f3rg\u00e3os deve ser bem agrad\u00e1vel, arma branca letal, sem obviamente saber da proced\u00eancia da mesma, acredito q Bolsonaro forjou tudo... seria isso, est\u00e1 dando a vida literalmente pelo Pa\u00eds?! #Jairbolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Jairbolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Gcamposoficial/status/1037918964544929792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,brsemcomunas,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037918812417523712, "date": "2018-09-06", "time": "23:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 210632151, "username": "manuvss", "tweet": "pelo amor de deus gente, eu n\u00e3o apoio e nunca vou apoiar o bolsonaro, mas desejar a morte dele e ficar feliz pela facada??????? cad\u00ea o senso", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manuvss/status/1037918812417523712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037918686676508672, "date": "2018-09-06", "time": "23:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 266382296, "username": "davijbs", "tweet": "Todos os candidatos se aproveitando da facada alheia para fazer aquele marketing pessoal de solid\u00e1rio, \u00e9  as pessoas jogando o agressor da facada pros partidos advers\u00e1rios. \u00c9 gente dizendo que vai votar na v\u00edtima da facada porque ele levou a facada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davijbs/status/1037918686676508672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037918621664792576, "date": "2018-09-06", "time": "23:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 378269686, "username": "Danilton_Oo", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP #ForcaBolsonaro eu nem aguento mais rever o v\u00eddeo do mito levando a facada, cada vez que vejo eu sinto essa facada no meu cora\u00e7\u00e3o, estou muito abalado, tirou meu sono. ultima vez que fiquei assim foi na tragedia da chapecoense. sem \u00e2nimo pro feriado :(", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Danilton_Oo/status/1037918621664792576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037918223688192000, "date": "2018-09-06", "time": "23:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4075758471, "username": "helton_peron", "tweet": "@PastorMalafaia E sorte dele \u00e9 o porte de arma de fogo ainda ser proibido neste pa\u00eds, sen\u00e3o ao inv\u00e9s de uma facada poderia ter sido um tiro e sabe-se l\u00e1 Deus de que armamento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helton_peron/status/1037918223688192000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1037917932377042945, "date": "2018-09-06", "time": "23:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 266382296, "username": "davijbs", "tweet": "O bicho t\u00e1 solto na pol\u00edtica, \u00e9 candidato que queria fuzilar a PTzada levando facada enquanto carregando por sua legi\u00e3o de f\u00e3s, o presidente dirigindo a palavra ao candidato aliado mas que n\u00e3o quer ter sua candidatura atrelada a ele por conta da sua impopularidade! ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davijbs/status/1037917932377042945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916751189684225, "date": "2018-09-06", "time": "23:13:31", "timezone": "CDT", "user_id": 153510991, "username": "ItsMadson", "tweet": "s\u00f3 falta o tal candidato que levou a \"facada\" fazer um flashback cantando Paparazzi da Gaga...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ItsMadson/status/1037916751189684225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916743254134785, "date": "2018-09-06", "time": "23:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@agnaldoregojr @TonhoDrinks Jogaram ovo em bolsonaro. Cuspiram.Jogaram p\u00farpurina. E agora facada.. Ele.nao reagiu em nenhuma delas. E ainda \u00e9 o fascista", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037916743254134785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TonhoDrinks,agnaldoregojr"}
{"id": 1037915635190296576, "date": "2018-09-06", "time": "23:09:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1223572423, "username": "luizphilype", "tweet": "Agora fazer a facada de palanque ou fazer de bolsonaro v\u00edtima (s\u00f3 se for de si mesmo) pelos seus eleitores \u00e9 voc\u00ea v\u00ea como vale tudo mesmo pra tentar se eleger.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizphilype/status/1037915635190296576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037915350938144775, "date": "2018-09-06", "time": "23:07:57", "timezone": "CDT", "user_id": 588684668, "username": "jhonatamar", "tweet": "Aproxima\u00e7\u00e3o esquisita com facada lateral e teilesa\u00edda fake sem sangue e zaga.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonatamar/status/1037915350938144775", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914884174954497, "date": "2018-09-06", "time": "23:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 39424582, "username": "YuriSanderson", "tweet": "Plant\u00e3o da Globo sobre a facada no Bolsonaro foi bem na hora que o Goku ia virar ssj3 #chateado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#chateado", "link": "https://twitter.com/YuriSanderson/status/1037914884174954497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914430212898816, "date": "2018-09-06", "time": "23:04:18", "timezone": "CDT", "user_id": 762793966865641472, "username": "kailanegaldamez", "tweet": "Aproxima\u00e7\u00e3o esquisita com facada lateral e teile, sa\u00edda fake sem sangue e zaga fingi\u00e7ao fake entrando no hospital andando e zaga e zaga e medico sem luva e teile - bea e kai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kailanegaldamez/status/1037914430212898816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914042432712704, "date": "2018-09-06", "time": "23:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1223572423, "username": "luizphilype", "tweet": "Essa facada em bolsonaro eu n\u00e3o sei se \u00e9 fake ou se realmente foi grave. Pra mim o pior al\u00e9m da tentativa de assassinato ( fake ou n\u00e3o) \u00e9 a polariza\u00e7\u00e3o maior ainda das partes. Rep\u00fadio a todo tipo de viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizphilype/status/1037914042432712704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913987034144768, "date": "2018-09-06", "time": "23:02:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2269519410, "username": "SeiLaDaumaIdeia", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/IgGqxB1d0jQ?a\u00a0 GLOBO NEWS AO VIVO HD (TUDO SOBRE A FACADA NO BOLSONARO)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeiLaDaumaIdeia/status/1037913987034144768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037913749204684800, "date": "2018-09-06", "time": "23:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 831909884383940610, "username": "rocha_shel", "tweet": "TODO MUNDO J\u00c1 SABE QUE BOLSONARO LEVOU A PORRA DE UMA FACADA!!! \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rocha_shel/status/1037913749204684800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912743301599232, "date": "2018-09-06", "time": "22:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 88588495, "username": "leonardodpgcruz", "tweet": "A facada atingiu a democracia, ao sentimento de respeito ao Brasil.  https://twitter.com/Igorferreiragc/status/1037912125862236160\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardodpgcruz/status/1037912743301599232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912125862236160, "date": "2018-09-06", "time": "22:55:08", "timezone": "CDT", "user_id": 51340177, "username": "Igorferreiragc", "tweet": "@leonardodpgcruz Parece que a facada vem fazendo efeito.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igorferreiragc/status/1037912125862236160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardodpgcruz"}
{"id": 1037911947088412677, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1473222457, "username": "KaelSelva1", "tweet": "Literalmente uma facada... em Monteiro Music Bar  https://www.instagram.com/p/BnaRXcFhgHaDZ7uZAX1Fyy7qjzrUxhM5y34JXQ0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1nnanz31ydz3i\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaelSelva1/status/1037911947088412677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911747573821440, "date": "2018-09-06", "time": "22:53:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1354153591, "username": "p0eir4c0smic4", "tweet": "voces ai discutindo entre voc\u00eas se foi planejado ou n\u00e3o a facada no bolsonaro e eu discutindo comigo mesma sobre baixar tanto mod pra o TS4 que o jogo ta rodando em slowmotion...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p0eir4c0smic4/status/1037911747573821440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911522922643456, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1005525403539296263, "username": "eduolp", "tweet": "a farsa \u00e9 t\u00e3o grande que o cara que deu a facada em Bolsonaro estava entre um mar de gente que defende \"bandido bom \u00e9 bandido morto\" e saiu praticamente ileso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduolp/status/1037911522922643456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911402617483264, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:16", "timezone": "CDT", "user_id": 769880635, "username": "AlwaysMestalist", "tweet": "@delucca Lendo os comentarios fico abismada com taNta gente querer continuar na sua cegueira por ideologia politica. Meu Deus tao dizendo que o caso desse cara foi tudo arma\u00e7\u00e3o? Assim como to vendo tb boatos de que a facada do bolsonaro tb \u00e9 fake. Na moral O BRASIL PRECISA DE TRATAMENTO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlwaysMestalist/status/1037911402617483264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037910725665189889, "date": "2018-09-06", "time": "22:49:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2191198250, "username": "bragaviniciusss", "tweet": "N\u00e3o aguento mais essa galera chata do caralho quem queria uma facada agr era eu...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bragaviniciusss/status/1037910725665189889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909964617129984, "date": "2018-09-06", "time": "22:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1063839542, "username": "Well_nbrg", "tweet": "Vou assistir programa do Porchat, t\u00e1 melhor do que a facada de bolsominio #ProgramaDoPorchat", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ProgramaDoPorchat", "link": "https://twitter.com/Well_nbrg/status/1037909964617129984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909857763028992, "date": "2018-09-06", "time": "22:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2481917228, "username": "TaeMah_", "tweet": "@jessica_rodrigo @kccontrolss @gxmendesh cara como q uma facada n perfuraria a pele??", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaeMah_/status/1037909857763028992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gxmendesh,kccontrolss,jessica_rodrigo"}
{"id": 1037909832223940608, "date": "2018-09-06", "time": "22:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 193953871, "username": "albertophp", "tweet": "@BlogDoPim Frase do dia: Uma facada dessa quando n\u00e3o mata, ELEGE!#DireitaUnida#For\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17#OrePorBolsonaro@jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#OrePorBolsonaro", "link": "https://twitter.com/albertophp/status/1037909832223940608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim,jairbolsonaro"}
{"id": 1037909797885100032, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:53", "timezone": "CDT", "user_id": 193953871, "username": "albertophp", "tweet": "@AnaPaulaVolei Frase do dia: Uma facada dessa quando n\u00e3o mata, ELEGE!#DireitaUnida#For\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17#OrePorBolsonaro@jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#OrePorBolsonaro", "link": "https://twitter.com/albertophp/status/1037909797885100032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei,jairbolsonaro"}
{"id": 1037909639348867074, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 53133414, "username": "PeuYamashita", "tweet": "Como \u00e9 que a mulher fala que vai me dar uma facada de ci\u00fames e depois um beijinho pra curar?! kkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PeuYamashita/status/1037909639348867074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909581031194624, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4439031075, "username": "obidankenobis", "tweet": "hj eu achei engra\u00e7ado pq primeiramente todos estavam chocados e preocupados c a facada no bolsonaro mas eu estava calm\u00edssimo com a minha experi\u00eancia como telespectador de scandal j\u00e1 estava falando: arma\u00e7\u00e3o fake e acalmando amigas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obidankenobis/status/1037909581031194624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909560026124290, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 17182775, "username": "hiltonab", "tweet": "Aus\u00eancia de sangue ap\u00f3s facada n\u00e3o \u00e9 fato incomum, explica m\u00e9dico \u2013 Jovem Pan Online  https://jovempan.uol.com.br/eleicoes-2018/presidenciais/ausencia-de-sangue-apos-facada-nao-e-fato-incomum-explica-medico.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiltonab/status/1037909560026124290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909508297818112, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 193953871, "username": "albertophp", "tweet": "Frase do dia: Uma facada dessa quando n\u00e3o mata, ELEGE!#DireitaUnida#For\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17#OrePorBolsonaro@jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#OrePorBolsonaro", "link": "https://twitter.com/albertophp/status/1037909508297818112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037909448197595136, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:30", "timezone": "CDT", "user_id": 425752052, "username": "porraeme", "tweet": "Sobre o v\u00eddeo da facada do bonoro: t\u00f4 dando replay pra v\u00ea se d\u00e1 mais facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porraeme/status/1037909448197595136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909431672033287, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 974665368605265920, "username": "iasminffranca", "tweet": "Nossa que nojo da galera fazendo meme/v\u00eddeo com musiquinha de fundo do cara levando uma facada", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iasminffranca/status/1037909431672033287", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909150968291328, "date": "2018-09-06", "time": "22:43:19", "timezone": "CDT", "user_id": 888820952267730944, "username": "Hey_Jones42", "tweet": "O que \u00e9 a facada do Bolsonaro comparada a facada que \u00e9 ficar longe da morena", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hey_Jones42/status/1037909150968291328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908678471499777, "date": "2018-09-06", "time": "22:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 720780416244936705, "username": "NunoTalicosk", "tweet": "Essa facada no Boz\u00f3 foi uma jogada de marketing danada, viu...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NunoTalicosk/status/1037908678471499777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908615271800832, "date": "2018-09-06", "time": "22:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 817096976441442305, "username": "fl0rmei", "tweet": "Voc\u00eas que t\u00e3o aplaudindo e dando risada da facada de bolsonaro V\u00c3O SE TRATAR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fl0rmei/status/1037908615271800832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907837983309824, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 51544061, "username": "soarest_", "tweet": "e essa facada em bozonaro vai precisar de quantos bandaids hein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soarest_/status/1037907837983309824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906604832837633, "date": "2018-09-06", "time": "22:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 881301687113326598, "username": "SarahKathleen5", "tweet": "nossa mano, um bolsominion t\u00e1 querendo dar show no meu post do face pq fiquei confusa no v\u00eddeo da facada dizendo q quero dizer q \u00e9 marketing e q n ligo p o estado dele.sem saco p debater com quem quer estrelismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SarahKathleen5/status/1037906604832837633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905899514421248, "date": "2018-09-06", "time": "22:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 202020927, "username": "jorginhomcPE", "tweet": "Depois dessa Facada que bolsonaro levou , ainda meu voto n\u00e3o \u00e9 dele ! \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorginhomcPE/status/1037905899514421248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905421959344128, "date": "2018-09-06", "time": "22:28:30", "timezone": "CDT", "user_id": 144390833, "username": "omaltrapilho", "tweet": "Que coisa mais surreal, gente comemorando a facada porque odeia o Bolsonaro e gente comemorando a facada porque \"ama\" o Bolsonaro, porque segundo estes favorece o processo eleitoral. Poucos pensando no homem e...  https://www.facebook.com/100001618801496/posts/2070474599683147/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omaltrapilho/status/1037905421959344128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905231286333440, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2422305054, "username": "edrugz", "tweet": "mia gente hoje \u00e9 dia de que al\u00e9m da facada fracassada em bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edrugz/status/1037905231286333440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905171139973121, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2422305054, "username": "edrugz", "tweet": "lula&pabllo vittar deram a facada em bolsonaro hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edrugz/status/1037905171139973121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905030379122688, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:57", "timezone": "CDT", "user_id": 94814959, "username": "d_Norte", "tweet": "Boa noite 247 - A facada na elei\u00e7\u00e3oCad\u00ea o sangue ?  https://www.youtube.com/watch?v=LraEqPtwd-k\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d_Norte/status/1037905030379122688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904747930558464, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 154679875, "username": "riverofharmony", "tweet": "Ou seja, chega de bolsominion falando merda pff, o cara vai usar a situa\u00e7\u00e3o a favor dele, e nem a facada levou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riverofharmony/status/1037904747930558464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904725436522496, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 960192127295684610, "username": "MessiasBarrosQ3", "tweet": "@9_55am O cirurgi\u00e3o explica...Deixa de publicar merda com a situa\u00e7\u00e3o dos outros. Voc\u00ea quer levar uma facada ? Pede pra algu\u00e9m pr\u00f3ximo te d\u00e1.  pic.twitter.com/TgI65F8dYd", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MessiasBarrosQ3/status/1037904725436522496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "9_55am"}
{"id": 1037904406451310594, "date": "2018-09-06", "time": "22:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4855598229, "username": "JuanFurtunatoS", "tweet": "N gosto de pol\u00edticoAo contr\u00e1rio os odeioSempre fa\u00e7o gra\u00e7a dizendo q pol\u00edtico tem q morrer e os a 4... Sempre na I R O N I AMas hoje foi foda, da uma facada no candidato a presidente \u00e9 de se fuder em... Brasileiro \u00e9 mt doente a ponto de fazer tamanha coisaIsso n\u00e3o se faz vei", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuanFurtunatoS/status/1037904406451310594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904342559457283, "date": "2018-09-06", "time": "22:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 154679875, "username": "riverofharmony", "tweet": "Pelo amor de Deus, a facada foi super falsa man, me poupa a\u00ed \" a\u00ed ta\u00edssa fica comemorando a facada da galera\" n\u00e3o t\u00f4 comemorando @ a quest\u00e3o \u00e9 que essa situa\u00e7\u00e3o \u00e9 completamente ir\u00f4nica pelo fato desse cara ser super a favor do porte de armas e etc, se fosse eleito estaria baleado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riverofharmony/status/1037904342559457283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903964212260864, "date": "2018-09-06", "time": "22:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 51802962, "username": "g0taserena", "tweet": "foda que alegria de pobre dura pouco e com 2 segundos qualquer um percebe que isso foi armado e quem levou uma facada de vdd foi a gente mesmo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g0taserena/status/1037903964212260864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903643440304128, "date": "2018-09-06", "time": "22:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 960192127295684610, "username": "MessiasBarrosQ3", "tweet": "@GesuAlexandre O cirurgi\u00e3o explica...Ent\u00e3o para de publicar merda sem saber como funciona uma facada.  pic.twitter.com/LzYIzqJKzC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MessiasBarrosQ3/status/1037903643440304128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GesuAlexandre"}
{"id": 1037903565925298176, "date": "2018-09-06", "time": "22:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "Frase do dia:\u201cUMA FACADA DESSA,QUANDO N\u00c3O MATA... ELEGE!!!\u201d  pic.twitter.com/7wVY5P6h68", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1037903565925298176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902814335442944, "date": "2018-09-06", "time": "22:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 908730511476092929, "username": "porramadu_", "tweet": "carai q porra \u00e9 essa os cara colocando gemid\u00e3o do whastapp no fundo do v\u00eddeo da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porramadu_/status/1037902814335442944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901431221743617, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:39", "timezone": "CDT", "user_id": 748906365561733120, "username": "xxrique7", "tweet": "Nego dizendo que foi fake a facada kkkkkkk o povo brasileiro tem a mente f\u00e9rtil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxrique7/status/1037901431221743617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901150798995456, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "@YouTube @ultrajano A culpado \u00e9 de bolsonaro de ter levado essa facada ultrajano Vamos fazer o seguinte leva uma facada ai eu gostaria de v\u00ea sua opini\u00e3o eterno sabio, guru, esperto o cara foi filiado ao Psol sim era de esquerda sim como vc e era violento como vcs esquerdistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1037901150798995456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ultrajano,YouTube"}
{"id": 1037900873589043200, "date": "2018-09-06", "time": "22:10:26", "timezone": "CDT", "user_id": 851513287489589248, "username": "Pauulo_HC", "tweet": "Me chamem de louco, mas eu n\u00e3o consigo acreditar de jeito nenhum nessa hist\u00f3ria do bozo ter levado uma facada. #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Pauulo_HC/status/1037900873589043200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900709818195968, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:47", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Pessoas que est\u00e3o dizendo que Bolsonaro estava fingindo a facada :Voc\u00eas s\u00e3o nojentos..Voc\u00eas s\u00e3o a esc\u00f3ria... Voc\u00eas est\u00e3o destruindo uma na\u00e7\u00e3o.. Eu tenho vergonha de dizer que nasci no mesmo pa\u00eds que voc\u00eas.. Voc\u00eas n\u00e3o merecem pisar no solo dessa p\u00e1tria #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 20, "retweets": 161, "likes": 613, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037900709818195968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900411414429696, "date": "2018-09-06", "time": "22:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 803665605664579584, "username": "Hito_silvah", "tweet": "#SextaDetremuraSDVEu s\u00f3 fui percebe que o bozo levou uma facada depois que tinha terminado de assistir hery no canal 44.\ud83d\ude05  pic.twitter.com/fPRJ79xXXv", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SextaDetremuraSDVEu", "link": "https://twitter.com/Hito_silvah/status/1037900411414429696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900323698950144, "date": "2018-09-06", "time": "22:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 27296648, "username": "giorgiacs", "tweet": "pergunta honesta mesmo: pq o discurso de atentado \u00e0 democracia no caso da facada se o cara que atacou tem a sa\u00fade mental comprometida? e ainda mais se vc pensar que a principal poss\u00edvel influ\u00eancia pra viol\u00eancia dele foi vinda do discurso da extrema direita?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giorgiacs/status/1037900323698950144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900035550314496, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:06", "timezone": "CDT", "user_id": 204453014, "username": "carolbarros__", "tweet": "At\u00e9 o bandido que me assaltou eu mandei ir com Deus. Senti \u00f3dio? Muito! N\u00e3o vou ser hip\u00f3crita. Mas as coisas n\u00e3o v\u00e3o dar certo para ele para sempre. Quem incita o mal, vai receb\u00ea-lo e n\u00e3o \u00e9 em forma de facada, n\u00e3o. \u00c9 de um jeito muito pior!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolbarros__/status/1037900035550314496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899174715555846, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 43994894, "username": "rayzasoares", "tweet": "\u00c9 muita injusti\u00e7a no mundo o bolso levar uma facada hoje e quem t\u00e1 em estado grave na UTI \u00e9 Gra\u00e7a Ara\u00fajo :(", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayzasoares/status/1037899174715555846", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898143352938497, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 192708589, "username": "freitasthai_", "tweet": "e o pr\u00f3prio esfaqueado tamb\u00e9m nao podemos esquecer desse detalhe pois ele tamb\u00e9m eh propagador de \u00f3dio n\u00e9 nao podemos esquecer as barbaridades que ele fala s\u00f3 pq ele levou uma facada (embora nao justifique)  https://twitter.com/evandromacedo_/status/1037791160687886336\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitasthai_/status/1037898143352938497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898140253384706, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 31195156, "username": "lucasazevedo", "tweet": "E a turma preocupada com presidenci\u00e1vel levando facada!  https://twitter.com/g1/status/1037896738588086272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasazevedo/status/1037898140253384706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897804264423424, "date": "2018-09-06", "time": "21:58:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2539877975, "username": "RamonOLegal", "tweet": "Bolsonaro leva uma facada com uma faca cega e sem pontaN vejo uma gota de sangueO cara faz uma cena pior q Neymar na copaOs m\u00e9dicos q atendem o cara n usam nem luva pra cirurgia, tem um q t\u00e1 com o nariz fora da m\u00e1scaraMeus pontos eu j\u00e1 mostrei, agr mostra os seus Bolsonaro...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RamonOLegal/status/1037897804264423424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897571803508737, "date": "2018-09-06", "time": "21:57:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4706056532, "username": "eduardarpinto", "tweet": "Cheguei em casa agora e senti o cheiro do meu perfume favorito, carai djfhjdhd chega deu uma vontade de levar uma facada de 500 conto dnv lshfjfhdjhfhfhfhhfhfhfh", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardarpinto/status/1037897571803508737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895751962120192, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3743523197, "username": "rayo3_", "tweet": "ah sla s\u00f3 to achando essa facada mais falsa que a barriga da gr\u00e1vida de taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayo3_/status/1037895751962120192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895420020707333, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Jogaram ovo ..jogaram purpurina ..cuspiram nele ..deram uma facada ...ele nunca reagiu a isso .E Bolsonaro que \u00e9 o FASCISTA INTOLERANTE .#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/b5XNOwOeji", "replies": 12, "retweets": 321, "likes": 672, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037895420020707333", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895181545222144, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:49", "timezone": "CDT", "user_id": 144390833, "username": "omaltrapilho", "tweet": "A meses atr\u00e1s quando a Marielle foi assasinada, fiquei \"nauseada\" ao ver coment\u00e1rios da direita, justificando e atacando a mesma.Hoje, ap\u00f3s Bolsonaro levar uma facada, estou nauseada novamente, ao ver a...  https://www.facebook.com/100001618801496/posts/2070441739686433/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omaltrapilho/status/1037895181545222144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895015744331776, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 92677607, "username": "pauloocipo", "tweet": "Se essa facada em Bolsonaro fosse na altura dos zovos era capaz de acertar em cheio uns cabras que conhe\u00e7o \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloocipo/status/1037895015744331776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894771841347585, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 371457516, "username": "Gi_Machado93", "tweet": "Se eu tinha alguma d\u00favida sobre meu voto agora n\u00e3o tenho mais nenhuma... Essa facada n\u00e3o foi apenas no Bolsonaro, essa facada foi na liberdade de uma na\u00e7\u00e3o.#For\u00e7aBolsonaro  https://www.instagram.com/p/BnaJqndBhy3/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1snymnl5y49tk\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Gi_Machado93/status/1037894771841347585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894561463500800, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2361729243, "username": "CaioLima077", "tweet": "@samuelferraz00 de fato cara, existem pessoas hip\u00f3critas, nao apoio elas, mas to criticando tambem as pessoas que estao julgando quem comemora a facada, mas essas mesmas pessoas teriam essa mesma atitude c lula, nunca disse que justificava", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioLima077/status/1037894561463500800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samuelferraz00"}
{"id": 1037894281921478658, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 105919544, "username": "leticiavazgomes", "tweet": "a facada do bozonaro ta parecendo cena de novela mexicana", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiavazgomes/status/1037894281921478658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892524411478016, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1153103730, "username": "guillerminoo", "tweet": "Facada na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guillerminoo/status/1037892524411478016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892366739353600, "date": "2018-09-06", "time": "21:36:37", "timezone": "CDT", "user_id": 958183222847922178, "username": "wllmsclh", "tweet": "Tem um mlk que mora aqui perto que levoi 17 facada e t\u00e1 vivo, n\u00e3o sei pq esse desespero por um peda\u00e7o de bostonauro.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wllmsclh/status/1037892366739353600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891977537310723, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3014788888, "username": "canaldosardinha", "tweet": "@BasilioLeo @diegoescosteguy @FelizMarly \u00e9 mesmo \u00e9? pois nunca vi ele falar pra alguem dar uma facada em ngm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/canaldosardinha/status/1037891977537310723", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelizMarly,diegoescosteguy,BasilioLeo"}
{"id": 1037891359397556225, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 324523556, "username": "joaolrs", "tweet": "@Thiaago87 Associa o fato de facada \u00e0 esquerda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaolrs/status/1037891359397556225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thiaago87"}
{"id": 1037890634202468352, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 67989491, "username": "meyrielly", "tweet": "Ontem cortei meu dedo numa LINHA e foi sangue pacarai. Bolsonaro leva uma FACADA (q disseram q atingiu \u00f1 sei qnts org\u00e3os) e incrivelmente ngm viu uma gota de sangue e mt menos furo na camisa rs... E a faca limp\u00edssima? E o m\u00e9dico sem luvas? Hmmm...  pic.twitter.com/XL0MwyWa5E", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meyrielly/status/1037890634202468352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889933577474048, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2996734192, "username": "pjmsettle", "tweet": "deram uma facada no bozo? pena que n\u00e3o matou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pjmsettle/status/1037889933577474048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889880939024387, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 156363558, "username": "_yaasAlves", "tweet": "Mesmo que eu desconfie muito que essa facada tenha sido forjada pela pr\u00f3pria criatura envolvida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_yaasAlves/status/1037889880939024387", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889207740637185, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 237826246, "username": "RMBRAFAEL", "tweet": "Parece que tem mais gente envolvida na facada de mentira que alguns insistem em falar...  https://twitter.com/diehljoaoluiz/status/1037884528956788736\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RMBRAFAEL/status/1037889207740637185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889164350578694, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:54", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "A esquerda mostra toda sua podrid\u00e3o nos coment\u00e1rios sobre o epis\u00f3dio da facada no Jair Bolsonaro. \u00c9 um pior que o outro, MERECEM ser de esquerda mesmo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037889164350578694", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889139822276608, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3002063046, "username": "malusoares15", "tweet": "@tono_shawn Facada de taubate", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malusoares15/status/1037889139822276608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tono_shawn"}
{"id": 1037889101612163072, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1029847209829965827, "username": "nespam", "tweet": "Os bandidos j\u00e1 tem armas eles n\u00e3o precisam que o porte seja legalizado. Um cidad\u00e3o com problemas mentais ou com incapacidade de manusear uma arma JAMAIS teria o direto de portar uma arma. PAREM DE BOSTEJAR #facada#ForcaBolsonaro pic.twitter.com/FKlzo0z1qJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nespam/status/1037889101612163072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888833864564736, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 715867636693860352, "username": "leandro_calca", "tweet": "Fica a dica. E fica o pedido para voc\u00ea n\u00e3o se reproduzir para n\u00e3o gerar idiotas como voc\u00ea que est\u00e3o comemorando a facada no Bolsonaro.#bolsonaroesfaqueado https://twitter.com/BasilioLeo/status/1037882726509105152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/leandro_calca/status/1037888833864564736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888491345072128, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1024111149011402753, "username": "geovannafj", "tweet": "Aproxima\u00e7\u00e3o esquisita com facada lateral e TEILE! Sa\u00edda fake sem sangue e ZAGA!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geovannafj/status/1037888491345072128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888302509182976, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 859281413367058436, "username": "silvagrf", "tweet": "cheguei agora do trabalho e vi que o Bozo levou uma facada, algu\u00e9m sabe dizer se a faca est\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvagrf/status/1037888302509182976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887837876703232, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2723086477, "username": "naosoueduarda", "tweet": "\"Amiga acho que to gr\u00e1vida\"A not\u00edcia do dia que me chocou mais do que a facada de Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoueduarda/status/1037887837876703232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887467918172161, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 879908320588570628, "username": "marysbad", "tweet": "@marxttheus Velho, eu fui assistir um v\u00eddeo sobre a facada e cai \ud83d\ude2d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marysbad/status/1037887467918172161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marxttheus"}
{"id": 1037887373093351424, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 154679875, "username": "riverofharmony", "tweet": "N\u00e3o sou politicamente corretaQuero que se foda E facada em nazistas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riverofharmony/status/1037887373093351424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887067357945856, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3370201395, "username": "iDmytri", "tweet": "Antes da facada:-Vamos metralhar essa petralhada-yessss mito mito mitoDepois da facada:-Nooooossa essa galera da esquerda \u00e9 m\u00f3 violenta!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iDmytri/status/1037887067357945856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886874663182336, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3311013503, "username": "tabacodagua", "tweet": "Eu ca\u00ed no gemidao do zap por causa da facada de bo\u00e7onaro \ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tabacodagua/status/1037886874663182336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886588985004032, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3396852839, "username": "LilaLucenaof", "tweet": "@icebreng_ Kkkkkkkkkk porra, bando de pessoas chatas. Ficam postando gracinhas. Deixa bolsonaro tomar no cu em paz. Ou fingir tomar no cu ne. Facada de Taubat\u00e9. Sjjskskskskakak", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LilaLucenaof/status/1037886588985004032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "icebreng_"}
{"id": 1037886517371461632, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3064567559, "username": "roadtovenus", "tweet": "Eu queria que algu\u00e9m me desse uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roadtovenus/status/1037886517371461632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886483347251201, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 381844479, "username": "eu_allisonsilva", "tweet": "o mundo acabando por causa da facada que o Bolsonaro levou, cidade parando pra comentar, not\u00edcias em todo canto e eu sem saber de nada jogando #PokemonGo o dia todo no Marco zero, bem mais interessante, tchau", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PokemonGo", "link": "https://twitter.com/eu_allisonsilva/status/1037886483347251201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886428741623809, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 139485347, "username": "sunnyeppeo", "tweet": "acabei de ser ofendida aos gritos pelo meu pai s\u00f3 porque expus minha opini\u00e3o sobre essa facada no bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sunnyeppeo/status/1037886428741623809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885717949702144, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@cor0te esse cara que deu a facada vai ver \u00e9 matador de alugues profissional.petista em tempo integral e matador nas horas vagas,fato \u00e9 que o cara n\u00e3o tinha emprego mas ia para santa catarina para dar uns tiros no mesmo local que ia os bolsonaros? sei n\u00e3o hein parece que tava seguindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037885717949702144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1037885345843556352, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4362746355, "username": "Deborasslg", "tweet": "comemorar pela facada que bolsonaro levou s\u00f3 te torna uma pessoa t\u00e3o ruim quanto ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deborasslg/status/1037885345843556352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885273588289536, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:26", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@Nda17233850 @Orbtstaxx cala a boca sua papagaio da esquerda.O episodio de hj PROVOU que voces sao os verdadeiros FASCISTAS.e vcs adolescentes lgbts sao os que mais comemoraram a facada..quando o cara bateu com lampada na cara de vcs ..ninguem da direita comemora essas coisas", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037885273588289536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Orbtstaxx,Nda17233850"}
{"id": 1037884625031495680, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:52", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "@itstheustheus @RitinhaBocaDoce Chora babaca pau no cu.Eu quero ver falar merda quando a puta da tua m\u00e3e tomar uma facada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037884625031495680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RitinhaBocaDoce,itstheustheus"}
{"id": 1037884211301109767, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:13", "timezone": "CDT", "user_id": 29267981, "username": "erikagleite", "tweet": "A facada n sangra, pq isso e aquilo, ok! Mas n suja a faca pq? N\u00e3o rasga a camisa pq? Mister M cad\u00ea vc para explicar a m\u00e1gica do Bozo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikagleite/status/1037884211301109767", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884106669998080, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2481917228, "username": "TaeMah_", "tweet": "@jessica_rodrigo @kccontrolss Akkakska j\u00e1 t\u00f4 imaginando a cena sabe, eu sentada nunca poltrona com meus netos sentados em minha volta e eu contando a eles essa cena ic\u00f4nica da falsa facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaeMah_/status/1037884106669998080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kccontrolss,jessica_rodrigo"}
{"id": 1037884010842738688, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 784541885629100033, "username": "dayvinhost", "tweet": "Uma facada em Temer ngm da", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dayvinhost/status/1037884010842738688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883720454336512, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:16", "timezone": "CDT", "user_id": 972645046024622081, "username": "silmara4myrelly", "tweet": "kkkkkkkk essa facada ai que n\u00e3o derramou sangue e saiu limpa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silmara4myrelly/status/1037883720454336512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883676451905537, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 775079680022044678, "username": "laaysilva7", "tweet": "voc\u00eas realmente est\u00e3o acreditando nessa \"facada\" no Bolso? Hahaha isso \u00e9 jogo pol\u00edtico. marketing, acordem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laaysilva7/status/1037883676451905537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883658688966656, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:01", "timezone": "CDT", "user_id": 559934747, "username": "LUCILOCSCAMPOS", "tweet": "Aus\u00eancia de sangue ap\u00f3s facada n\u00e3o \u00e9 fato incomum, explica m\u00e9dico \u2013 Jovem Pan Online  https://jovempan.uol.com.br/eleicoes-2018/presidenciais/ausencia-de-sangue-apos-facada-nao-e-fato-incomum-explica-medico.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCILOCSCAMPOS/status/1037883658688966656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883546688466945, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1022182862412541952, "username": "thyagowonder", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO PARA UM HOSPITAL \ud83c\udfe5 CUJO CIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21 ESSA FACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA COM DINHEIRO \ud83d\udcb5 DA LEI ROUANET \ud83c\udfe6 \ud83e\udd22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thyagowonder/status/1037883546688466945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883493139787776, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:22", "timezone": "CDT", "user_id": 323505953, "username": "Jockisan", "tweet": "Bolsonaro planta \u00f3dio e colhe \u00f3dio na mesma medida. Mas claro que nada justifica a facada que ele recebeu. \u00c9 essa viol\u00eancia e o est\u00edmulo de querer resolver tudo na viol\u00eancia, ironicamente defendido por Bolsonaro, que tem que acabar. O resultado nunca \u00e9 bom.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jockisan/status/1037883493139787776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883244446986241, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:23", "timezone": "CDT", "user_id": 53470462, "username": "mepoupe", "tweet": "@Beabilee essa quest\u00e3o do m\u00e9dico foi tenso mesmo, mas no v\u00eddeo da facada eu vi o corte na blusa. (n\u00e3o vi outros v\u00eddeos, s\u00f3 esse)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mepoupe/status/1037883244446986241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Beabilee"}
{"id": 1037882813930975234, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 68801244, "username": "PauloSABrito", "tweet": "Facada quando n\u00e3o mata, elege. By: Beline Lopes de Luna", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloSABrito/status/1037882813930975234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882564428673025, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 241654727, "username": "lelocandido", "tweet": "Semana bem estranha: Bolsonaro se re\u00fane com o chef\u00e3o da Globo, Temer aparece malhando Alckmin, facada na v\u00e9spera da data mais patri\u00f3tica com baita cobertura da Globo. Muito pano pra manga.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lelocandido/status/1037882564428673025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881949841485825, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:14", "timezone": "CDT", "user_id": 820448797205610498, "username": "Heeymandys", "tweet": "Primeiro Bolsonaro com a facada e agora Gra\u00e7a Ara\u00fajo com o AVC meu Deus do c\u00e9u \u2639\ud83d\ude15", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Heeymandys/status/1037881949841485825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881828017876992, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 281652731, "username": "EdsonFoguinho", "tweet": "@g1 Foi o garotinho que deu a facada gente leiam a not\u00edcia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsonFoguinho/status/1037881828017876992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037881750897287168, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 43014687, "username": "deyvisonrocha", "tweet": "Esquerdista acredita:- na inoc\u00eancia do Lula- na liminar da ONU- que o Moro \u00e9 treinado pela CIA- que o Lula ganhou ter\u00e7o do PapaMas n\u00e3o acredita:- que @jairbolsonaro levou uma facada- no v\u00eddeo do esfaqueamento- na confiss\u00e3o do autor - no depoimento da equipe m\u00e9dica", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deyvisonrocha/status/1037881750897287168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037881648799539200, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 327754911, "username": "Lourdinha_Anjo", "tweet": "H\u00e1 quatro anos foi a queda de um avi\u00e3o; hoje, uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lourdinha_Anjo/status/1037881648799539200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881464640167941, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:18", "timezone": "CDT", "user_id": 964244087955214339, "username": "__ralves", "tweet": "Esse povo nem facada sabe dar...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__ralves/status/1037881464640167941", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880882256855040, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 470575134, "username": "viniciusazve", "tweet": "T\u00f4 trabalhando em um bar com umas 30 pessoas e fui abrir um v\u00eddeo de Bolsonaro levando facada e tinha um \u00e1udio de gemido MT alto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusazve/status/1037880882256855040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880879941672960, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 394694679, "username": "matheusar01", "tweet": "A facada deu a faixa presidencial a um idiota. Infelizmente deixamos decis\u00f5es neste n\u00edvel serem tomadas no calor de momento. J\u00e1 vejo campanhas se aproveitando do fato. Que ele saia ileso dessa, apesar de n\u00e3o querer o mesmo como presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusar01/status/1037880879941672960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880867446841344, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:56", "timezone": "CDT", "user_id": 744588486905323520, "username": "ForaBarbieri", "tweet": "@EuclidesFla @MarceloAdnet Facada mais fake que esse candidato. Lament\u00e1vel o candidato fazer isso pra Aparecer.  pic.twitter.com/PJQ3myhdiP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ForaBarbieri/status/1037880867446841344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloAdnet,EuclidesFla"}
{"id": 1037880139009482752, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:02", "timezone": "CDT", "user_id": 145001045, "username": "claustrowhoric", "tweet": "n\u00e3o gosto de ver ningu\u00e9m machucado ou em sofrimento, mas o neg\u00f3cio \u00e9 que pessoas que tomam o tipo de posicionamento pol\u00edtico que ele toma precisam lidar com os pesos que vem junto, e um deles \u00e9 a viol\u00eancia, que \u00e9 incitada por ele mesmo. reitero:FACADA EM FASCISTA \u00c9 POUCO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claustrowhoric/status/1037880139009482752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880121204645888, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 539103016, "username": "luizjr3004", "tweet": "@xicosa Meu amigo t\u00e1 pesado. Facada em Bolsonaro, Gra\u00e7a Ara\u00fajo teve AVC hemorr\u00e1gico....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizjr3004/status/1037880121204645888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1037880079848796160, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:48", "timezone": "CDT", "user_id": 68808612, "username": "pituvazia", "tweet": "@Felippe_Hermes @vfelipesantana No momento se imaginava que a facada era de rasp\u00e3o, mas meter uma facada por ideologia faz o cara virar m\u00e1rtir, ou seja aumentou as chances dele ganhar a elei\u00e7\u00e3o. Bolsonaro \u00e9 pro-mercado logo v\u00e3o comprar. S\u00f3 que segunda vai t\u00e1 bom visto que ele t\u00e1 entre a vida e a morte.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pituvazia/status/1037880079848796160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vfelipesantana,Felippe_Hermes"}
{"id": 1037879305064337414, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 67875374, "username": "Thiagondh", "tweet": "Geral tirando sarro do Bolsonaro dizendo que a facada \u00e9 fake, galera hora de brincar \u00e9 outra se ele t\u00e1 no hospital \u00e9 pq t\u00e1 grave", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiagondh/status/1037879305064337414", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879239834591235, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:28", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Assessora de Dilma comemorou a facada em Jair Messias Bolsonaro, vejam claramente que a esquerda n\u00e3o se importa com nada e nem com ningu\u00e9m.Podem ter atingido nosso Capit\u00e3o, mas ele vai voltar muito mais forte que antes e voc\u00eas n\u00e3o perder esquerdopatas.  https://www.facebook.com/Marcio.Mauro.Ferreira/posts/1943164672386144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037879239834591235", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878970753196033, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 52195667, "username": "pedro_galindo", "tweet": "No pa\u00eds que este senhor quer, n\u00e3o pode ter facada. S\u00f3 de pau-de-arara pra cima...  https://twitter.com/alexandregarcia/status/1037797195892838405\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro_galindo/status/1037878970753196033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878969356505088, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 353967952, "username": "_malditoseja", "tweet": "Pqp deram uma facada no Boulos  pic.twitter.com/xpQBIl1CYa", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_malditoseja/status/1037878969356505088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878595958517760, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:54", "timezone": "CDT", "user_id": 180948618, "username": "karolrochaa_", "tweet": "Eu tento entender o eleitor de Bolsonaro, mas N\u00c3O D\u00c1!O CARA diz que a facada foi culpa do povo que demonizou o candidato A v\u00e1 se fuder mano", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolrochaa_/status/1037878595958517760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878390966116356, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:05", "timezone": "CDT", "user_id": 760262038400724992, "username": "yurineryy", "tweet": "S\u00f3 por curiosidade: Desde quando equipe m\u00e9dica realiza procedimento cir\u00fargico sem luvas? T\u00e1 puxado levar \u00e0 s\u00e9rio essa facada, viu. T\u00e1 puxado.", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yurineryy/status/1037878390966116356", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878377527562246, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:02", "timezone": "CDT", "user_id": 51348958, "username": "suzanavalenca", "tweet": "O que \u00e9 isso a minha TL cheia de \u00f3dio? Parem j\u00e1. N\u00e3o estou com pena do traste n\u00e3o. Mas achei que n\u00f3s eramos contra facada em geral.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suzanavalenca/status/1037878377527562246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878339321692160, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 145001045, "username": "claustrowhoric", "tweet": "vem c\u00e1, a galera t\u00e1 real horrorizada com essa facada? achei que era onda a como\u00e7\u00e3o. \"oh ceus a democracinha esta acabada, n\u00e3o se faz pol\u00edtica com viol\u00eancia\"aham, nesse mundinho ut\u00f3pico que tu criou sozinho ai \u00e9 que n\u00e3o se faz pol\u00edtica com viol\u00eancia meu anjo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claustrowhoric/status/1037878339321692160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878011574542336, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1016146654653767682, "username": "Roscharch_", "tweet": "@cor0te Imagina Bolso em 2013: \"cara se filia ao psol e fica um tempo l\u00e1, posta umas bosta na internet, grita lulalivre e foratemer q em 2018 vou ser candidato a presidente e vc me da uma facada no intestino pra eu ganhar aquela porra\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roscharch_/status/1037878011574542336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1037877921870950402, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 136733878, "username": "sweetcaio", "tweet": "ainda rindo de td q envolve a facada no bonononaro  https://twitter.com/allantercalivre/status/1037794948622561281\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sweetcaio/status/1037877921870950402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877771639382017, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 900901156486033413, "username": "Beabilee", "tweet": "@mepoupe Facada Q N teve sangue rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Beabilee/status/1037877771639382017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mepoupe"}
{"id": 1037877672813191168, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 855610241471442944, "username": "isaianevirginia", "tweet": "gente bolsonaro levou a facada mesmo ou nao?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaianevirginia/status/1037877672813191168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877142397313024, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 83621589, "username": "waldejr123", "tweet": "@arquivocorall Vou responder ir\u00f4nicamente denovo: por ter cido uma facada devemos retirar todas as facas do cidad\u00e3o de bem.Bandido sempre tera armas n\u00e3o m\u00e3o essa proibi\u00e7\u00e3o so tira o direito de defesa do cidad\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil entender isso???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waldejr123/status/1037877142397313024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arquivocorall"}
{"id": 1037876884728684545, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2663883638, "username": "pussypowerglory", "tweet": "chamei meu boy pra parada lgbtq e espero que ele v\u00e1 sen\u00e3o vai levar uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pussypowerglory/status/1037876884728684545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876844782149633, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 965593863971893248, "username": "euvitorluiz", "tweet": "@erketivel fracasso s\u00f3 a facada que o bolsomito tomou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euvitorluiz/status/1037876844782149633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erketivel"}
{"id": 1037876544071499779, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 330548155, "username": "wwwurtz", "tweet": "@g1 @pedemaisumtrago @jaobentao N\u00e9... O cara levar uma facada do jeito q levou, e at\u00e9 pelo tamanho da faca, n\u00e3o sair nem sequer UMA gotinha de sangue, eu considero isso mo m\u00ednimo estranho.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wwwurtz/status/1037876544071499779", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jaobentao,pedemaisumtrago,g1"}
{"id": 1037876360105156608, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2363438162, "username": "jessiquinhanha", "tweet": "\u201cQuem devia ter levado uma facada era eu\u201d - @nosddie", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessiquinhanha/status/1037876360105156608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nosddie"}
{"id": 1037876330719858689, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 832282808, "username": "OsmarRochaF", "tweet": "@AleYoussef Deveria ter mudado a data n\u00e3o por sensibilidade, pq nem se sabe se teve mesmo a facada e pq nazifascista n\u00e3o \u00e9 digno de pena. Deveria adiar pq vai perder foco, vai perder espa\u00e7o para not\u00edcias desse ~ataque~.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OsmarRochaF/status/1037876330719858689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AleYoussef"}
{"id": 1037876267612352512, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 255557892, "username": "flavinhoalves19", "tweet": "Comemora\u00e7\u00e3o de facada( \"menos um embuste no mundo\" ) Comemora\u00e7\u00e3o de morte de pol\u00edticos que \u00e9 de um partido que \u00e9 visto como errado. Meter bala em caravana... Tento me interessar um pouquinho que seja,mas n\u00e3o consigo. Pol\u00edtica \u00e9 algo podre. To fora \ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavinhoalves19/status/1037876267612352512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876261773815808, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 255557892, "username": "flavinhoalves19", "tweet": "Facada no candidato odiado; tiros efetuados em caravana de candidato odiado; atropelamento de militantes contra outro partido do candidato odiado; amea\u00e7as de mortes por causa de candidato; brigas nas universidades por causa de candidatos.Ser\u00e1 mesmo que o Brasil interessa?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavinhoalves19/status/1037876261773815808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875936144842753, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3073365788, "username": "wayhhaught", "tweet": "o cara disse que foi deus que mandou ele da a facada kklkkkkk vei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wayhhaught/status/1037875936144842753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875626085154822, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 62633630, "username": "coutoflash", "tweet": "N\u00e3o tem um candidato hoje \u00e0 presid\u00eancia que possa andar nos bra\u00e7os do povo. Ningu\u00e9m d\u00e1 a cara a tapa feito o bolsonaro. Infelizmente pagou um pre\u00e7o alto por isso. Agora a globo news insistir em tratar o cara como suspeito, quando ele j\u00e1 confessou o atentado, isso \u00e9 outra facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coutoflash/status/1037875626085154822", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875481511702529, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2526653429, "username": "sasa_bolinha", "tweet": "perai, as pessoas t\u00e3o realmente achando que a facada foi fake? s\u00f3 por n\u00e3o ter saido sangue instantaneamente? kkkkkkkkkkkkkkkkk meu povo, \u00e9 a vida real!!!! filme \u00e9 tudo m\u00e1gico pra iludir. quando voc\u00ea se corta sai um jato de sangue? n\u00e3o! ent\u00e3o pronto! resolvido!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sasa_bolinha/status/1037875481511702529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875384661012480, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2968359681, "username": "effemerox", "tweet": "@hawktxt Bora juntar pra dar facada nessa galera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/effemerox/status/1037875384661012480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hawktxt"}
{"id": 1037875279576932352, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 31049913, "username": "edulhaes", "tweet": "uma facada dessas bicho  pic.twitter.com/eraSTy6LLK", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edulhaes/status/1037875279576932352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875155178016769, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 469793378, "username": "machine_666", "tweet": "A sociedade brasileira \u00e9 uma merda mesmo. Bolsonaro, leva uma facada e a popula\u00e7\u00e3o j\u00e1 diz que \u00e9 atentado.  O verdadeiro atentado \u00e9 o cen\u00e1rio pol\u00edtico, econ\u00f4mico, social e cultural da atualidade brasileiro. Onde...  https://www.facebook.com/100003241775257/posts/1748006965317346/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/machine_666/status/1037875155178016769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874508844150790, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:40", "timezone": "CDT", "user_id": 887086604019535873, "username": "vitorr7_", "tweet": "Ver gente comemorando uma facada \u00e9 bizarro demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorr7_/status/1037874508844150790", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874451528990720, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 18623840, "username": "Silas_Guilherme", "tweet": "S\u00f3 os analistas de pesquisa de inten\u00e7\u00e3o de voto p\u00f3s facada online decretando o resultado das elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silas_Guilherme/status/1037874451528990720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874423435603969, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:19", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Olhem nesse video a MULTID\u00c3O que estava com Bolsonaro antes dele levar a facada#ForcaBolsonaro https://twitter.com/rcp01/status/1037829502376861697\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037874423435603969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874360638427136, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 426919401, "username": "jessiersrs", "tweet": "passada que bolsonaro levou facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessiersrs/status/1037874360638427136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874285061320705, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1003128835, "username": "igozrr", "tweet": "aparentemente a facada q o bolzonaro levou m foi fake ihhhh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igozrr/status/1037874285061320705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874224629776384, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 777957080967815168, "username": "tatapacas", "tweet": "a facada surtiu justamente o efeito contr\u00e1rio. parab\u00e9ns aos envolvidos :)  https://twitter.com/jc_pe/status/1037846625098575872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatapacas/status/1037874224629776384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874138768191491, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 724800844105916416, "username": "AlyssonFnino", "tweet": "@TonyStarkMeta @CristhianFabrc1 Antes de ele levar a facada ele estava visitando o que mesmo ?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlyssonFnino/status/1037874138768191491", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CristhianFabrc1,TonyStarkMeta"}
{"id": 1037874087626977280, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 538889495, "username": "emilly_poliana", "tweet": "A partir do momento que voc\u00ea defende um CONDENADO para ser candidato a presidente e vibra quando um concorrente toma FACADA, seu conceito de moral foi para o esgoto.#n\u00e3osejalixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#n\u00e3osejalixo", "link": "https://twitter.com/emilly_poliana/status/1037874087626977280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873909218062336, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1726356372, "username": "hushmovie", "tweet": "@bol @FlavioBolsonaro @steportivin Depois tu me dir vi a facada no bucho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hushmovie/status/1037873909218062336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "steportivin,FlavioBolsonaro,bol"}
{"id": 1037873864284545025, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 774965823198887936, "username": "joaofafneri", "tweet": "E eu me recuso a levar a s\u00e9rio ou tratar com respeito qualquer destes propagadores de teorias da conspira\u00e7\u00e3o falando que a facada n\u00e3o existiu e que isto foi armado. Quem ousa relativizar um ataque criminoso que deixou algu\u00e9m em estado grave n\u00e3o merece respeito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaofafneri/status/1037873864284545025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873747552858112, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1858110494, "username": "ftdningtable", "tweet": "a maioria do pessoal est\u00e3o zoando essa facada kkkkk  pic.twitter.com/WSAiMzuyuv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ftdningtable/status/1037873747552858112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873737989808130, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:36", "timezone": "CDT", "user_id": 75584401, "username": "AliceeMarinho", "tweet": "Saindo da facada de Bolso,essa cena de Remy tentando matar Karola \u00e9 uma realidade do cara que jogou a namorada da varanda?! Boa! #SegundoSol", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SegundoSol", "link": "https://twitter.com/AliceeMarinho/status/1037873737989808130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873449019105285, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Bolsonaro Nunca agrediu ninguem.... mas ele \u00e9 chamado de Fascista .Ja levou cusparada do Jean Willys ..Ja levou um ataque com ovos de uma feminista ..Ja jogaram purpurina na cabe\u00e7a dele....Ja levou uma facada que quase o matou ...#ForcaBolsonaro", "replies": 2, "retweets": 105, "likes": 280, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037873449019105285", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873127412379650, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:10", "timezone": "CDT", "user_id": 772221206, "username": "_nanawho", "tweet": "levou ou n\u00e3o levou a tal da facada? eis a quest\u00e3o...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_nanawho/status/1037873127412379650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873064804052993, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1000843515809746945, "username": "FelipeS85665103", "tweet": "@ViniciusCozta @vivimed21 Se fosse pelo \"carma\" Bolsonaro n\u00e3o levaria facada, e sim coisas boas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeS85665103/status/1037873064804052993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vivimed21,ViniciusCozta"}
{"id": 1037872350530818048, "date": "2018-09-06", "time": "20:17:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3701853273, "username": "moonloulights", "tweet": "N\u00e3o quero falar nada sobre a facada pois estou sem paci\u00eancia para isso, eu obviamente n\u00e3o concordo com isso, nenhum tipo de viol\u00eancia \u00e9 certa, n\u00e3o importa a quem esteja sendo direcionada, espero que ele se recupere logo e bem, ningu\u00e9m merece passar por isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moonloulights/status/1037872350530818048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871877925101568, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4439031075, "username": "obidankenobis", "tweet": "cada dia uma facada diferente....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obidankenobis/status/1037871877925101568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871759746387968, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 853621217064038406, "username": "Miguelnando35", "tweet": "Epis\u00f3dio de hoje; facada no bolsonaro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miguelnando35/status/1037871759746387968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871099411943430, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1726356372, "username": "hushmovie", "tweet": "@FlavioBolsonaro O que falou \u201cVamos metralhar os petistas!\u201d Levou uma facada hoje. Obrigado Karma @steportivin", "replies": 6, "retweets": 6, "likes": 154, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hushmovie/status/1037871099411943430", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,steportivin"}
{"id": 1037871068688605186, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2836785513, "username": "alinezinhalves_", "tweet": "Cancela a facada j\u00e1 t\u00f4 bem  pic.twitter.com/jheshtGzRE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinezinhalves_/status/1037871068688605186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870845534908416, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4813892489, "username": "rayandrd", "tweet": "quem lembra quando fidel morreu e todo mundo comemorou? pq n pode comemorar a facada do embuste? eu vou igual.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayandrd/status/1037870845534908416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870660020830211, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2258201089, "username": "3adoplural", "tweet": "Desde a hora que soube desse lance a\u00ed dessa tal facada, de cara pensei \"capaz de ser forjado\". Nem precisei ver as imagens, o car\u00e1ter deplor\u00e1vel daquele-que-n\u00e3o-deve-ser-nomeado faz com que automaticamente se pense assim.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3adoplural/status/1037870660020830211", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870558992637952, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:58", "timezone": "CDT", "user_id": 795158595478360064, "username": "Deadpoolto", "tweet": "a facada do Bolsonaro foi estrat\u00e9gica, pra ganhar mais pontos no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deadpoolto/status/1037870558992637952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870500482039810, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:44", "timezone": "CDT", "user_id": 787495115694673920, "username": "ilumicorn", "tweet": "Fico chocada como o msm perfil aq no tt uma hora fala q a facada do bolsonaro foi fake \u00e9 o mesmo q a 1 hr atr\u00e1s tava fazendo textao dizendo q era pra respeitar \u00e0 situa\u00e7\u00e3o e pipipi popopoMigas e migos se decidam", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ilumicorn/status/1037870500482039810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870374069907456, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:14", "timezone": "CDT", "user_id": 20282834, "username": "irosy", "tweet": "gente na boa, n\u00e3o existe isso de b- ganhar no primeiro turno porque levou uma facada pq isso vai comover a galera. Quem vota nele VOTA. Ponto. N\u00e3o s\u00e3o indecisos. N\u00e3o pensem coisas ruins, pensamentos positivos sempre \ud83e\udde1 VAI DA CERTO! Ele estar\u00e1 bem pra ver a derrota.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irosy/status/1037870374069907456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870247196413953, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1025490277090451457, "username": "biancalais", "tweet": "Ta filmando netflix? Ai a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biancalais/status/1037870247196413953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870241618059270, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:42", "timezone": "CDT", "user_id": 315420031, "username": "_Gabriela_Melo", "tweet": "tivemos a Gr\u00e1vida de Taubat\u00e9e agora com voc\u00eas a Facada de Taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Gabriela_Melo/status/1037870241618059270", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869727866146816, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:40", "timezone": "CDT", "user_id": 102440786, "username": "juliocasapreta", "tweet": "sera q se um noia me der uma facada no bucho ela vai me ver como op\u00e7ao?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliocasapreta/status/1037869727866146816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869519379865600, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 990714075519815680, "username": "Selaht07", "tweet": "@comoumaddeusa Da uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Selaht07/status/1037869519379865600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "comoumaddeusa"}
{"id": 1037869398139314176, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 422892034, "username": "AnaLuciaNina", "tweet": "Bolsonaro leva facada em MG; veja momento do ataque  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMY8P5?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaLuciaNina/status/1037869398139314176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869279453081600, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "Gente, a pessoa quando leva facada no abdome n\u00e3o \u00e9 obrigado jorrar sangue pra fora como se fosse um filme de Tarantino n\u00e3o kkkk", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037869279453081600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868893551910912, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:21", "timezone": "CDT", "user_id": 977364323654922240, "username": "Eduardaleao13", "tweet": "Esse jornal que s\u00f3 t\u00e1 falando desse homem que levou a facada,minha gente eu s\u00f3 queria assistir minha novela!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardaleao13/status/1037868893551910912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868664303874048, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 887012737, "username": "Rafaella0311", "tweet": "Minha m\u00e3e dizendo que vai votar em Bolsonaro depois dessa facada.Acho que ela quer me matar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaella0311/status/1037868664303874048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868516857266176, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 29267981, "username": "erikagleite", "tweet": "Do jeito que o m\u00e9dico fala o Bozo vai morrer est\u00e1 madrugada, pra uma facada fake o neg\u00f3cio t\u00e1 feio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikagleite/status/1037868516857266176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868405255233537, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 204439390, "username": "suzimedeiros", "tweet": "Vamos denunciar este farsante! Vejap a falsal facada  pic.twitter.com/yTWs6UWSlR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suzimedeiros/status/1037868405255233537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868178863542272, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 204439390, "username": "suzimedeiros", "tweet": "Veja a farsa da facada do candidato. Denuncie. Compartilhe  pic.twitter.com/kVxltWhexr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suzimedeiros/status/1037868178863542272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867751833038850, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:49", "timezone": "CDT", "user_id": 954027520868929536, "username": "boydoid0", "tweet": "Tudo agora \u00e9 essa facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boydoid0/status/1037867751833038850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867615929225219, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 92540840, "username": "misslombra", "tweet": "ngm merece levar facada mas boniro sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misslombra/status/1037867615929225219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867245219835905, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1417277876, "username": "GB_SOM", "tweet": "Agora no meu face tem um M\u00f3i de m\u00e9dico e enfermeiroO povo nem concluiu o fundamental e t\u00e1 dando diagn\u00f3stico,  perguntando pelo sangue provocado pela facadaVcs j\u00e1 ouviram falar de hemorragia interna ???Depois o burro \u00e9 o eleitor de Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GB_SOM/status/1037867245219835905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867197157146624, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:37", "timezone": "CDT", "user_id": 349189254, "username": "RodrigoTroppo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gR2VXFzsNus?a\u00a0\"Facada\" em Bolsonaro: Veja em c\u00e2mera lenta e decida sobre a veracidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoTroppo/status/1037867197157146624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037867181810307072, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 120449117, "username": "DannubiaLopes", "tweet": "Me perdoa pai mas eu t\u00f4 rindo mt da internet falando associando o cara da facada com Ronaldinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannubiaLopes/status/1037867181810307072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867151070322688, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2300818030, "username": "willifeather", "tweet": "Eu to devidamente revoltado com essa parada desse palha\u00e7o. Se ele levou uma facada, que pena. N\u00e3o desejo o mal dele de jeito nenhum. Se esse arrombado armou isso tudo... sei nem o que falar Al\u00e9m de que, o cidad\u00e3o prega que pessoas de bem tem que andar armadas...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willifeather/status/1037867151070322688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866681987678208, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:34", "timezone": "CDT", "user_id": 55376148, "username": "Kleytonsena83", "tweet": "O brasileiro acha um absurdo um candidato a presidente levar uma facada(o que \u00e9, realmente), mas ao mesmo tempo se diz \"acostumado\" com os homic\u00eddios em sua cidade.O crime nesse pa\u00eds s\u00f3 choca quando acontece com autoridades ou midi\u00e1ticos. Da\u00ed, percebe o  quanto estamos na lama", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kleytonsena83/status/1037866681987678208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866054293356544, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 802874774, "username": "MarcusSouza2017", "tweet": "A pessoa que inventou essa coisa da facada deveria ter assistido O auto da compadecida, a\u00ed n\u00e3o teria esquecido da bexiga com sangue pra finjir que era sangue.#SegueABoiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SegueABoiada", "link": "https://twitter.com/MarcusSouza2017/status/1037866054293356544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865523156054022, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 726785146339336192, "username": "annebvieira", "tweet": "To esperando o dia em que o sangue da minha menstrua\u00e7\u00e3o vai sair igual ao sangue de bolsonaro quando ele levou a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annebvieira/status/1037865523156054022", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865010918240256, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 253834406, "username": "r0dmr", "tweet": "uma facada em cada um seria top  https://twitter.com/rerojass/status/1037826249098452992\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r0dmr/status/1037865010918240256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864587889188864, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1011363634327572480, "username": "gpt_neto", "tweet": "facada no bololaro: cometem  https://curiouscat.me/gpt_neto\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gpt_neto/status/1037864587889188864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864539440799745, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:03", "timezone": "CDT", "user_id": 821172159829643266, "username": "JorgeNovaes29", "tweet": "Quem planta vento colhe tempestade. Num dia disse que iria metralhar petralha no outro dia levou facada. Viol\u00eancia repugnante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeNovaes29/status/1037864539440799745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863812270116866, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 192440516, "username": "exotikaris", "tweet": "ok gente, facada n \u00e9 certo n\u00e3o mas n\u00e3o viagem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exotikaris/status/1037863812270116866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863724533645312, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "@itstheustheus Eu quero ver falar isso quando a vagabunda da tua m\u00e3e ou voc\u00ea levar uma facada seu verme.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037863724533645312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itstheustheus"}
{"id": 1037863408832573441, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 942527707396616193, "username": "LampiaoCR", "tweet": "oq achou da facada em bolsonaro? e vai votar em quem pra presidente \u2014 Achei um absurdo, total descontrole e desespero. E, na verdade, o cara ainda \u00e9 muito burro, porqu...  https://curiouscat.me/LampiaoCR/post/641103713?1536280893\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LampiaoCR/status/1037863408832573441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863386229420032, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 59483525, "username": "Patpernambucana", "tweet": "@lusqe POIS \u00c9. E O POL\u00cdTICO NEM TEM TEMPO DE TIRAR SELF ANTES DE LEVAR A FACADA...rsrsr  pic.twitter.com/VW5O3yaBcZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Patpernambucana/status/1037863386229420032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lusqe"}
{"id": 1037863302603399168, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1044499765, "username": "raidantas11", "tweet": "O malabarismo dessa galera pra dizer que a facada foi armada ta foda. Tirem a Netflix dessa galera \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raidantas11/status/1037863302603399168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863030007185408, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:03", "timezone": "CDT", "user_id": 141372970, "username": "tamboorete", "tweet": "Facada de Taubat\u00e9  pic.twitter.com/5YsVsNeXjy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamboorete/status/1037863030007185408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862931642413056, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 702254932104257537, "username": "lucasrfs1987", "tweet": "Tem os entendidos a\u00ed de faca  com as teorias da conspira\u00e7\u00e3o, facada fake Mds", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasrfs1987/status/1037862931642413056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862927267717120, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 768426425733025792, "username": "DuduRocha0811", "tweet": "@jdeandradeneto Joao,qual outro merece uma facada para ter chances? Haddad,Geraldo ou Amoedo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DuduRocha0811/status/1037862927267717120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1037862807059013632, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 24874039, "username": "lulapires", "tweet": "O pior de tudo \u00e9 ver gente insinuando que a facada foi arma\u00e7\u00e3o pra beneficiar Bolsonaro. E depois disso nem mesmo soltar um \"perd\u00e3o pelo vacilo\".", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulapires/status/1037862807059013632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862694290968578, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:43", "timezone": "CDT", "user_id": 918146699532611584, "username": "whandinea", "tweet": "aproxima\u00e7\u00e3o esquisita com facada laterale teilesa\u00edda fake sem sangue e zaga- Maysa Albino", "replies": 1, "retweets": 10, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whandinea/status/1037862694290968578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862629191106560, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:28", "timezone": "CDT", "user_id": 29267981, "username": "erikagleite", "tweet": "O Bozo mitou, mostrou como levar uma facada sem sangrar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikagleite/status/1037862629191106560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862586165932032, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2980668678, "username": "guinhojunior79", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @RMBRAFAEL @Desesquerdizada \u00f3bvio que ningu\u00e9m merece levar facada. evidente. por\u00e9m: est\u00e1 todo mundo muito louco. atiraram na caravana do lula h\u00e1 uns meses; mataram marielle; o pr\u00f3prio agredido tava falando em fuzilar oposi\u00e7\u00e3o. discurso de \u00f3dio n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 discurso, gera a\u00e7\u00e3o. e n\u00e3o se relativiza viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guinhojunior79/status/1037862586165932032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,RMBRAFAEL,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037862449024847872, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 129025690, "username": "mayafbarros", "tweet": "@nathalialyraa @Mibsan Agora voc\u00ea foi sincera. N\u00e3o precisa fazer sentido para mim tu querer votar nele por quest\u00f5es de plano de governo. Mas querer votar nele \u00fanico e exclusivamente por conta de uma facada foi meio ????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayafbarros/status/1037862449024847872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mibsan,nathalialyraa"}
{"id": 1037862309417365504, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4605308835, "username": "Adenilsonlima90", "tweet": "Facada de Marketing???? XiiiiSer\u00e1????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adenilsonlima90/status/1037862309417365504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862260910243846, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1184504065, "username": "blsnkspce", "tweet": "twitter melhor lugar do mundo v\u00e3o passar o resto do ano fazendo piada com a facada aaaaaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blsnkspce/status/1037862260910243846", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862140982583296, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 239991308, "username": "titioliveira_", "tweet": "@m_cost_ EU TO MORTA?! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Imaginando a cena \u201cgente, desculpa atrapalhar, nada demais nao ta, so o bozo que levou uma facada, achei q vcs iam querer saber...\u201d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/titioliveira_/status/1037862140982583296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "m_cost_"}
{"id": 1037861793388027904, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 809384911, "username": "nathzinhe", "tweet": "essa porra dessa facada s\u00f3 atrasa minha novela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathzinhe/status/1037861793388027904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861753470771200, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:59", "timezone": "CDT", "user_id": 27598522, "username": "thikos", "tweet": "Bozo, amiga, aprenda a interpretar facada  pic.twitter.com/xxF6PMq4Z1", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thikos/status/1037861753470771200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861695077711872, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1726356372, "username": "hushmovie", "tweet": "@luatwita @br_molinasp \u201cSe morrer uns inocentes, tudo bem faz parte\u201d @steportivin falou o que levou a facada hoje. O Karma \u00e9 tudo!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hushmovie/status/1037861695077711872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "br_molinasp,luatwita,steportivin"}
{"id": 1037861590849212416, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 756193104005369856, "username": "LaryMartins77", "tweet": "N\u00e3o aguento mais esse assunto da facada de Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 16, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaryMartins77/status/1037861590849212416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861569542205440, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 898190256381595649, "username": "InsigniadoSol", "tweet": "Meu facebook esta noite est\u00e1 90% dos pombos correndo em volta do peda\u00e7o de p\u00e3o que \u00e9 a facada de bolsonaro e uns 10% de leves al\u00edvios com os memes que s\u00e3o o prop\u00f3sito da vida humana", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/InsigniadoSol/status/1037861569542205440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861466043498496, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 806297280567459844, "username": "fuckyouby_", "tweet": "Aproxima\u00e7\u00e3o esquisita com facada laterale teilesa\u00edda fake sem sangue e zaga.", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckyouby_/status/1037861466043498496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861303069691906, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 337232964, "username": "VictorFreitas08", "tweet": "LA FACADA DE PAPEL KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK  https://www.facebook.com/victor.freitas.752/posts/1672330422879392\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorFreitas08/status/1037861303069691906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861176686862336, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 327406937, "username": "joycemcsantos", "tweet": "Comemorar a facada de algu\u00e9m \u00e9 pesado mas constatar a ironia que foi esse ato violento em cima de um cr\u00e1pula desses eu falo mermo mar menino", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joycemcsantos/status/1037861176686862336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860980418596866, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1260607508, "username": "insidekuban", "tweet": "Deus q me perdoe eu fiquei mal com a facada (sendo fake ou nao) mas eu to rindo demais dos memes  https://twitter.com/arcticdrogas/status/1037835289484517376\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/insidekuban/status/1037860980418596866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860830296113153, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 275133518, "username": "anmadasi", "tweet": "Se um dia eu alcan\u00e7ar esse n\u00edvel de retardo mental que infelizmente \u00e9 de boa parte da esquerda.Pode me dar uma facada, no cora\u00e7\u00e3o de prefer\u00eancia!!!  https://www.facebook.com/100003888347306/posts/1358667157606216/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anmadasi/status/1037860830296113153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860755503239168, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1014543380003590145, "username": "ebsonroberto10", "tweet": "N\u00e9 por nd n\u00e3o, mas eu n\u00e3o vi sangue nessa facada  que Bolsonaro levou \ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ebsonroberto10/status/1037860755503239168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860724041822208, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:53", "timezone": "CDT", "user_id": 990714075519815680, "username": "Selaht07", "tweet": "Mt barulho por uma facada, mas qm matou Marielle franco?", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Selaht07/status/1037860724041822208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860569188118528, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 853157358, "username": "earlhanss", "tweet": "minha gente passada com a facada de bozonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/earlhanss/status/1037860569188118528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860533695926272, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3158878743, "username": "marxttheus", "tweet": "ELE FORJOU A FACADA PRA FUGIR DOS DEBATES HAAHAHAHAHAHAHAHAHAHAH  https://twitter.com/elpais_brasil/status/1037856524381704193\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marxttheus/status/1037860533695926272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860374673059840, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 822187103811473413, "username": "kmaryuz", "tweet": "Como eh que a globo n\u00e3o apoia esse merda desse bossonaro se toda hora passa plant\u00e3o dessa facada no p\u00e2ncreas que ele levou", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kmaryuz/status/1037860374673059840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859820626423810, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 59483525, "username": "Patpernambucana", "tweet": "@helomendonca \u00c9...ANTES DA FACADA, J\u00c1 TAVA TUDO MARCADO...A ESTADIA PAGA, ETC.  pic.twitter.com/eukFdJLvac", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Patpernambucana/status/1037859820626423810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "helomendonca"}
{"id": 1037859209956732935, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:52", "timezone": "CDT", "user_id": 61321939, "username": "freitasgilvan", "tweet": "Quem planta colhe o que plantou. Bozo s\u00f3 sabe espumar \u00f3dio.Nem deu  ainda arma ao povo e j\u00e1 levou uma facada.", "replies": 1, "retweets": 22, "likes": 76, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitasgilvan/status/1037859209956732935", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859167019704320, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3191482125, "username": "rayzacomyez", "tweet": "A facada de Bolsonaro t\u00e1 pior que as novelas mexicanas Eu hein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayzacomyez/status/1037859167019704320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858233736675328, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:00", "timezone": "CDT", "user_id": 138556024, "username": "WellingtonSLiM", "tweet": "Aqui em Pernambuco, usamos o termo: \"P\u00c1LA DE BUTICO\", para uma facada forjada como essa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WellingtonSLiM/status/1037858233736675328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858204192043009, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3191482125, "username": "rayzacomyez", "tweet": "O legal \u00e9 que tavam filmando bem na hora que o Bozo levou a facada n\u00e9Interessante isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayzacomyez/status/1037858204192043009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858007856701440, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 193953871, "username": "albertophp", "tweet": "Os analistas pol\u00edticos/criminais chegaram a uma conclus\u00e3o: A facada foi fake, hospital, equipe m\u00e9dica, enfermeiros e umas 200 pessoas est\u00e3o mentindo!!!L\u00f3gica?#For\u00e7aBolsonaro#DireitaSegueDireita #DireitaUnida#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#DireitaSegueDireita,#DireitaUnida,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/albertophp/status/1037858007856701440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857726808956928, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:59", "timezone": "CDT", "user_id": 24550830, "username": "aquelecara", "tweet": "A partir do momento que voc\u00ea defende um CONDENADO para ser seu candidato a presidente, e vibra quando um concorrente toma uma FACADA, o seu conceito de moral foi para o esgoto e o doente \u00e9 voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquelecara/status/1037857726808956928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857583208574976, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 255896439, "username": "dayanelimareal", "tweet": "Facada de taubat\u00e9  pic.twitter.com/TAOW8EpqAZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dayanelimareal/status/1037857583208574976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857510831661058, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 138556024, "username": "WellingtonSLiM", "tweet": "Aqui em Pernambuco usamos o termo \"P\u00c1LA DE BUTICO\" para uma facada forjada dessa. \ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WellingtonSLiM/status/1037857510831661058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857493324578816, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3424333545, "username": "gonceci", "tweet": "Nunca vi algu\u00e9m levar uma facada e MT gente ficar feliz. Vcs t\u00e3o condenados viu kkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gonceci/status/1037857493324578816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857465797419009, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4116271392, "username": "PonomarievO", "tweet": "@jc_pe Lutaremos at\u00e9 o fim. A facada que n\u00e3o mata, elege! #SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/PonomarievO/status/1037857465797419009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1037857388718632960, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3539492656, "username": "RennanPrysthon", "tweet": "Se foi forjado ou n\u00e3o, eu tenho raiva dessa galera que comemora a facada que ele levou. Posso n\u00e3o gostar dos ideais dele, mas n\u00e3o vou comemorar ou desejar a morte dele. Ele tem fam\u00edlia, filhos e uma vida fora da pol\u00edtica.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RennanPrysthon/status/1037857388718632960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857295785447424, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3191482125, "username": "rayzacomyez", "tweet": "A pessoa teve uma puta chance de acertar a facada e desperdi\u00e7ou isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayzacomyez/status/1037857295785447424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857166907125765, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:45", "timezone": "CDT", "user_id": 549743902, "username": "Simpleswill", "tweet": "A cliente aqui na loja t\u00e1 com uma ta\u00e7a de vinho na m\u00e3o comemorando a facada que o Bolsonaro levou, eu s\u00f3 observo kk.  pic.twitter.com/rw52WZKO52", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Simpleswill/status/1037857166907125765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857105817088000, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 42663041, "username": "jdornelles", "tweet": "A grobo j\u00e1 come\u00e7a falar que PF vai investigar se existe algum \"autor intelectual\" da facada no bozo. O parasitismo n\u00e3o tem limites.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdornelles/status/1037857105817088000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856582623735809, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:26", "timezone": "CDT", "user_id": 225918323, "username": "digaldani", "tweet": "Eu t\u00f4 pensando... Se n\u00e3o fosse a facada ao homem l\u00e1... O Jornal Nacional ia falar de que hj?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/digaldani/status/1037856582623735809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855515764768768, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 374245186, "username": "blistanialima", "tweet": "Oq vc acha da pessoa ter dado uma facada nesse tal de bolsonario??  De sua opni\u00e3o ..achou certo ou errado? \u2014 certo n\u00e3o \u00e9ngm tem o direito de tirar a vida de ngm exceto pena de morte por crime hediondo ou se ele fosse um segundo Hitler  https://lap78.ask.fm/igoto/45DKECPW7B667HQMHN2IG6NM7WCTJPQOQP6O3CN4C7T2JPN2ZEY5KMYNNRKMSRRSL2ZPKFYCJJSDGWC7Y4YO4R56M3ZLDERR5QAQFPSOBJRSII6PDGJAKIXVT6MPZSJQQKQI2AIT7PAC7FUJISCB6TLN7HGHJ6EQYCPE763JWKQ3AY66BFUGXXFF6FPI74NBWJQOCOTOXZF4FMLIAA4EGCHOIHKE6===\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blistanialima/status/1037855515764768768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855355278163968, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1120255190, "username": "twhrome", "tweet": "acho que vou aderir a essa brincadeira do bolsomario de levar facada falso quando eu n\u00e3o tiver a fim de ir pra aula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twhrome/status/1037855355278163968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855278602047488, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:15", "timezone": "CDT", "user_id": 468424390, "username": "SophiaCobb", "tweet": "nem comemorando nem comovida c a facadas\u00f3 espero que o brasileiro n\u00e3o leve ele a m\u00e1rtir (mas nesse ponto acho muito dif\u00edcil o brasileiro n me decepcionar) rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SophiaCobb/status/1037855278602047488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855271077462016, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:13", "timezone": "CDT", "user_id": 223343252, "username": "aurelino_neto", "tweet": "Quem criticava os \"especialistas\" em marca de tiro em \u00f4nibus agora \u00e9 \"especialista\" em facada sem sangue.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aurelino_neto/status/1037855271077462016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855008254046208, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 408049953, "username": "bdomingoss_", "tweet": "@ricknegreiros Bozo levou uma facada, minine", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bdomingoss_/status/1037855008254046208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricknegreiros"}
{"id": 1037854373232160769, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4800304575, "username": "eric_alves13", "tweet": "@flaviomorgen @pordefindef \u00c9, mais ningu\u00e9m deu uma facada no Lula.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eric_alves13/status/1037854373232160769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pordefindef,flaviomorgen"}
{"id": 1037854003181367296, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3334054421, "username": "luidbroglie", "tweet": "*bota cerveja no copo*E ESSA FACADA HEIN MEU AMIGO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luidbroglie/status/1037854003181367296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853849128771584, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "T\u00f4 impressionada c a cobertura q @JornalOGlobo est\u00e1 dando a essa Facada, t\u00e1 muito estranho, n\u00e3o vi essa efici\u00eancia quando foram disparados os tiros na caravana e no acampamento de Lula.Facada Milagrosa essaTaubat\u00e9  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037842884106612736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037853849128771584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037853785660502016, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:19", "timezone": "CDT", "user_id": 64042094, "username": "_BrunoMelo", "tweet": "A turma do Bolso tem todo direito de ta revoltada com a facada. Mas imagina se o porte de arma fosse liberado, como o candidato defende \ud83e\udd14", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_BrunoMelo/status/1037853785660502016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853714051162119, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1001669767319744512, "username": "_RafaElros_", "tweet": "Voc\u00eas lembram que no Auto da Compadecida Chic\u00f3 usava uma bolsinha de sangue pra levar uma #facada e parecer real?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/_RafaElros_/status/1037853714051162119", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853544639090690, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3583474515, "username": "KConnstantino", "tweet": "@DivaDepressao S\u00f3 sei que at\u00e9 agora n\u00e3o vi sangue, muito superficial mesmo essa facada kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KConnstantino/status/1037853544639090690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DivaDepressao"}
{"id": 1037853436857995264, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:56", "timezone": "CDT", "user_id": 324523556, "username": "joaolrs", "tweet": "@badgalraessa kkkkkkkkkkkkkkk bicho, dos dois um: ou o cara que deu a facada \u00e9 al\u00e9m de doido idiota p errar o golpe, ou bolsonaro \u00e9 o homem sem sangue", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaolrs/status/1037853436857995264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "badgalraessa"}
{"id": 1037853371712118784, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 230741606, "username": "PutsTuti", "tweet": "A facada atingiu uma ARTERIA mas zero sangues nos v\u00eddeos do atentado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PutsTuti/status/1037853371712118784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853154258440192, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:49", "timezone": "CDT", "user_id": 30530549, "username": "BelleFranca", "tweet": "@PatiMoreiras No face tem uma galera louca que divulga fake news e que j\u00e1 est\u00e3o culpando o PT pela facada. Mas \u00e9 aquele ditado: \u201cQuem semeia \u00f3dio, colhe \u00f3dio!\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BelleFranca/status/1037853154258440192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatiMoreiras"}
{"id": 1037853130048917507, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 170852111, "username": "cintiadbv", "tweet": "N\u00e3o tem quem me fa\u00e7a acreditar nessa facada do bolsobosta. Sem sangue e o cara fazendo careta anestesiado na sala de cirurgia. Eu t\u00f4 apavorada com o futuro desse pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cintiadbv/status/1037853130048917507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853087233392647, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4615863441, "username": "izabellevb", "tweet": "sobre a facada n\u00e3o tenho nada a declarar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izabellevb/status/1037853087233392647", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853041486123008, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 626615588, "username": "daramontenegro_", "tweet": "@abathmateus Mas tu percebe que isso n\u00e3o \u00e9 a questao?? Tipo, que ele ser esfaqueado tem nada a ver se ele \u00e9 a favor do armamento? Tanta gente que \u00e9 a favor do armamento, essas pessoas tomarem uma facada \u00e9 mais ok do que quem n \u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daramontenegro_/status/1037853041486123008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abathmateus"}
{"id": 1037852930815283200, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1483191510, "username": "choicegama", "tweet": "feliz\u00e3o por levar uma facada  pic.twitter.com/NugTjf1QJ3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/choicegama/status/1037852930815283200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852909352964096, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 209372969, "username": "badgalraessa", "tweet": "@joaolrs que facada \u00e9 essa que bem sangue sai kkk porra eu machuco o dedo com papel e SANGRA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalraessa/status/1037852909352964096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaolrs"}
{"id": 1037852669266866178, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1025054262710202369, "username": "NylipYO", "tweet": "#FacadaFake--filmegem em DOIS \u00e2ngulos da \"facada\"--\"facada\" sem nenhum sangue--andando normalmente depois de leva a \"facada\".--filmando a \"cirugia\" completa coisa q n\u00e3o podeQuer mais alguma prova q a facada foi fale?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#FacadaFake", "link": "https://twitter.com/NylipYO/status/1037852669266866178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852453033713664, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:01", "timezone": "CDT", "user_id": 996525067705208836, "username": "eudesroger7", "tweet": "Facada em Bolsonaro: isso foi um golpe, o impeachment da Dilma  n\u00e3o. Boa noite.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudesroger7/status/1037852453033713664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852417621196800, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:53", "timezone": "CDT", "user_id": 592047228, "username": "bergaraujosilva", "tweet": "C\u00eas j\u00e1 imaginaram se em vez de Bolsonaro tivesse algum candidato da esquerda levado essa \u201cfacada\u201d? J\u00e1 imaginaram se fosse Lula por exemplo? Bozo iria dizer que era arma\u00e7\u00e3o, confere?!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bergaraujosilva/status/1037852417621196800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852268580749312, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:17", "timezone": "CDT", "user_id": 890724985983168512, "username": "manurrrrr", "tweet": "cheguei em casa henrique tava ensinando como dar uma facada \"tem que dale e rodar\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manurrrrr/status/1037852268580749312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852143338827776, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:47", "timezone": "CDT", "user_id": 86652195, "username": "ralhaaani", "tweet": "MEU PROFESSOR T\u00c1 ACREDITANDO NA FACADA DE BOLSONARO, MINHA GENTEEEEEEEEEEEEEEEEEE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ralhaaani/status/1037852143338827776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852114033303553, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:41", "timezone": "CDT", "user_id": 50312664, "username": "LuizBonner", "tweet": "Algo que refleti sobre a facada \u00e9 que o discurso de \u00f3dio dele \u00e9 t\u00e3o forte que somos capazes de relativizar um ataque a um candidato a presid\u00eancia e uma sociedade que \u00e9 constru\u00edda com viol\u00eancia n\u00e3o pode ir muito longe!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizBonner/status/1037852114033303553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852086581510144, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 859203018486579205, "username": "barrosberros", "tweet": "\u00e9 verdade essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barrosberros/status/1037852086581510144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852057804238848, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1348152284, "username": "WeudesK9", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/O7R-o1E9F-k?aGLOBO\u00a0\u2026 NEWS l Fl\u00e1vio Bolsonaro fala da facada no Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeudesK9/status/1037852057804238848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037851063360077824, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:30", "timezone": "CDT", "user_id": 209372969, "username": "badgalraessa", "tweet": "@joaolrs l\u00e1 facada de papel", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalraessa/status/1037851063360077824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaolrs"}
{"id": 1037850976647094273, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "Essa facada \u00c9 na Elei\u00e7\u00e3o! Taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037850976647094273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850814189129728, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 245212331, "username": "NihilFuck", "tweet": "todo mundo que eu vi mandando um \"depois dessa facada bolsonaro ganha no primeiro turno\" foi gente que nunca teve muito interesse em pol\u00edtica, nem sobre ler pol\u00edtica. sorte que \u00e9 uma an\u00e1lise rasa mesmo.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NihilFuck/status/1037850814189129728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850759973543936, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2232228565, "username": "myabox", "tweet": "a galera de esquerda que mes passado tava rindo das teoria conspirat\u00f3ria do daciolo hoje t\u00e3o fazendo a mesma fucking coisaquem deu a facada no bolsonaro foi o sergio moro num plano com a CIA pra fazer o bolsonaro de vitima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/myabox/status/1037850759973543936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850622857502721, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 324523556, "username": "joaolrs", "tweet": "j\u00e1 chego em casa vendo que bolsonaro levou uma facada. quem me conhece sabe que eu n\u00e3o defendo nem fico feliz com a morte de ningu\u00e9m, em nenhuma hip\u00f3tese, mas falar que me comoveu o que aconteceu com bolsonaro, n\u00e3o, n\u00e3o mesmo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaolrs/status/1037850622857502721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850226076385280, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@SafadaDerpina @forgetmila @oucaio @marceIokrc facada sem sangue n\u00e3o d\u00e1 n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037850226076385280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marceIokrc,oucaio,forgetmila,SafadaDerpina"}
{"id": 1037849635149242369, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "Taubat\u00e9 Observem q A m\u00eddia Globo n\u00e3o cansa de espalhar essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037849635149242369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849592409346051, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 155357518, "username": "PatiMoreiras", "tweet": "Ironia do destino demais o cara que defende o armamento, sofrer uma facada! \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatiMoreiras/status/1037849592409346051", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849253316624384, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "Taubat\u00e9 a facada m\u00e1gica q q n\u00e3o sangra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037849253316624384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849228566061056, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 794012523334877184, "username": "MathewsArles", "tweet": "Facada Fake KKKKKKKKKKKK essa foi foda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MathewsArles/status/1037849228566061056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848925372403712, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 846073954343235588, "username": "aafrontosaa", "tweet": "Nojo desse povo que leva tudo na brincadeira, independente se voc\u00ea gosta ou n\u00e3o, ser a favor da facada em Bolsonaro \u00e9 infantilidade, v\u00e3o tomar no cu, bando de crian\u00e7a besta do caralho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aafrontosaa/status/1037848925372403712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848800520536089, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2846576148, "username": "twany_santos", "tweet": "Eu t\u00f4 rindo dos ms m\u00eas do tour da facada mas eu sei que \u00e9 errado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twany_santos/status/1037848800520536089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848695604236294, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2778052625, "username": "fenandartt", "tweet": "mai tu acha mesmo que t\u00f4 ligando p essa facada? kkkkkjkjjj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fenandartt/status/1037848695604236294", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848613051883521, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 57453248, "username": "Brunocaetanovaz", "tweet": "Que Bozomito levou uma facada todo mundo j\u00e1 sabe, resta saber quem tocou a gaitaXic\u00f3 ou Jo\u00e3o Grilo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunocaetanovaz/status/1037848613051883521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848490284597248, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 978344859030491136, "username": "GiseleS26284872", "tweet": "Bolsonaro levou uma fackada Uma facada fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiseleS26284872/status/1037848490284597248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848376069562368, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 105858185, "username": "EmiliodeAndrade", "tweet": "\"Adelio Bispo de Oliveira\" @GloboNews @sademberg Diz que Adelio \u00e9 desequilibrado, mas me diga qual esquerdista \u00e9 equilibrado? N\u00e3o d\u00e1 para comparar os tiros dados no onibus do PT com a facada dada. O sangue do @jairbolsonaro foi derramado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmiliodeAndrade/status/1037848376069562368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,sademberg,jairbolsonaro"}
{"id": 1037848286487609344, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2778052625, "username": "fenandartt", "tweet": "n\u00e3o t\u00f4 mal porque bolsonazi levou a facada, da\u00ed a pessoinha fala \"mas ele n\u00e3o fez nada pra tu\" AMIGA, ELE FAZ MAL TODA HORA PRA MINORIA Q SOU MAI ME POUPE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fenandartt/status/1037848286487609344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848242820706304, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:18", "timezone": "CDT", "user_id": 842754906687791105, "username": "muller_lira", "tweet": "@operattack Oi gente me atualiza aqui por favorPq as pessoas come\u00e7ariam a votar no bolsonaro depois do episodio da facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muller_lira/status/1037848242820706304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "operattack"}
{"id": 1037848208356114432, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 97273234, "username": "andrewsmatheus", "tweet": "A facada no Bostonaro foi mais fake que os perfis fakes do Orkut, s\u00f3 n\u00e3o ver quem n\u00e3o quer  pic.twitter.com/tt6sjvg73M", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrewsmatheus/status/1037848208356114432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847972443299840, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2997558031, "username": "naggyinho", "tweet": "Os caras n\u00e3o poupam bolsonaro nem quando o cara toma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naggyinho/status/1037847972443299840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847956202954752, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:09", "timezone": "CDT", "user_id": 710217014552485888, "username": "mlk_SUWAV", "tweet": "N\u00e3o vamos confundir as coisasBolsonaro levou? Sim, coitado, ngm merece levar facada e quase morrer n\u00e9?Mas isso n faz ele mais merecedor da presid\u00eancia\ud83d\udc40", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mlk_SUWAV/status/1037847956202954752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847929816604672, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:03", "timezone": "CDT", "user_id": 369689427, "username": "fuckedfool", "tweet": "mano n\u00e3o sei oq \u00e9 mais rid\u00edculo vcs dizendo q a facada \u00e9 fake ou os eleitores de bolsonaro postando foto da bandeira brasileira com sangue dizendo \u201ca esquerda pagar\u00e1\u201dse poupem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckedfool/status/1037847929816604672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847634835329024, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:53", "timezone": "CDT", "user_id": 42528953, "username": "danibouw", "tweet": "a primeira vez que eu ca\u00ed no gemid\u00e3o do zap foi hoje vendo a suposta facada de bonossauro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danibouw/status/1037847634835329024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847541990211589, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 441797887, "username": "ame16lia", "tweet": "Eu s\u00f3 queria que a facada de bolsonas tivesse sido em mim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ame16lia/status/1037847541990211589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847500403736576, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:21", "timezone": "CDT", "user_id": 16193453, "username": "cmelo", "tweet": "Acho que o neg\u00f3cio \u00e9 ser centr\u00e3o mesmo, pq se tu for pro viol\u00eancia, toma facada, se for da paz, morre na cruz... O lance \u00e9 ser centr\u00e3o, mas n\u00e3o o do Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmelo/status/1037847500403736576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846953424384000, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 336129835, "username": "EricoLustosa", "tweet": "Urgente: Ap\u00f3s Facada, Bolsonaro Luta Pela Vida.2:  http://youtu.be/p-nNzq6gyKY?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricoLustosa/status/1037846953424384000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037846470442004480, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2717802249, "username": "tiago_predo", "tweet": "@Mechamotavares Inclusive com a mesma camisa que levou a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiago_predo/status/1037846470442004480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mechamotavares"}
{"id": 1037846015708221440, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 902619058239139841, "username": "davthecreator", "tweet": "EU TO MORRENDO COM BOMORO LEVANDO UMA FACADA AO SOM DE MAN DOWN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davthecreator/status/1037846015708221440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845763907309570, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:27", "timezone": "CDT", "user_id": 120465220, "username": "Pauliiiinhas", "tweet": "A Globo me obrigando a saber que a facada foi a do Bolsonaro. Poderia ser a da m\u00e3o invis\u00edvel do mercado!  pic.twitter.com/1JXsIXSBwh", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauliiiinhas/status/1037845763907309570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845667585171456, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:04", "timezone": "CDT", "user_id": 962520735557345298, "username": "mabtxsts", "tweet": "To de saco cheio da Renata falando sobre a facada puta merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mabtxsts/status/1037845667585171456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845539239415808, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 56858144, "username": "HominisCanidaee", "tweet": "*facada (fake ou n\u00e3o).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HominisCanidaee/status/1037845539239415808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845489176203264, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 813743386020769794, "username": "DDCGuilherme", "tweet": "@demori N\u00e3o existe voto racional. o afeg\u00e3o m\u00e9dio voto com a emo\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o existe nada mais emotivo que uma facada no buxo. Agora a narrativa de coitadinho vir\u00e1 com for\u00e7a, o mito que luta contra o sistema. E n\u00f3s (povo) adoramos torcer pro mais fraco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DDCGuilherme/status/1037845489176203264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "demori"}
{"id": 1037845473011396614, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 148401707, "username": "arisonrodrigo1", "tweet": "Quando come\u00e7a o capitulo de Scandal Brasil em que ir\u00e3o desmacarar a Facada de Taubat\u00e9???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arisonrodrigo1/status/1037845473011396614", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845274931195904, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 56858144, "username": "HominisCanidaee", "tweet": "Tava off, s\u00f3 vi agr o lance do nazi, tudo mto estranho n\u00e9?! Mas quem dissemina o mal, uma hora pode voltar...A \u00fanica coisa real \u00e9: como o bolso \u00e9 ruim em se expressar n\u00e9? At\u00e9 levando facada (falar ou n\u00e3o).E ainda bem q n\u00e3o foi um tiro n\u00e9? Se ele fosse o presida, seria...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HominisCanidaee/status/1037845274931195904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845274704732161, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 17182775, "username": "hiltonab", "tweet": "General Mour\u00e3o mantenha a agenda de Bolso, v\u00e1 no lugar dele. Vamos eleg\u00ea-los no 1\u00ba turno e d\u00e1 uma facada de votos na esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiltonab/status/1037845274704732161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844834093084672, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:45", "timezone": "CDT", "user_id": 33909059, "username": "SilencioFalador", "tweet": "@ops_Imtrouxa Queriaaa. Mas amanh\u00e3 tem Anavit\u00f3ria e j\u00e1 meia noite do s\u00e1bado come\u00e7a a vender o de Sandy. Priorities, first. Vamos ver a facada que terei do de Sandy pra ver se restar\u00e1 algum money hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilencioFalador/status/1037844834093084672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ops_Imtrouxa"}
{"id": 1037844802048585738, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3397390274, "username": "arquivocorall", "tweet": "Se o cidad\u00e3o tivesse o direito de andar armado, como defende Bolsonaro, certamente ele teria levado um tiro e n\u00e3o uma facada, os correligion\u00e1rios teriam reagido tamb\u00e9m a tiros, imaginem como seria.", "replies": 6, "retweets": 2, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arquivocorall/status/1037844802048585738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844680837394432, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3615502587, "username": "ruivictor87", "tweet": "@natalylsodre facada real", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruivictor87/status/1037844680837394432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "natalylsodre"}
{"id": 1037844329677709313, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:45", "timezone": "CDT", "user_id": 891816791332327424, "username": "kamilla3mac", "tweet": "@bchartsnet @raisaboing @rrobandre @leblankudrow @guialqui @JBsizzler_SG Nem a m\u00e3o dele esta suja de sangue, j\u00e1 q o primeiro ato dele foi colocar a m\u00e3o na barriga depois da facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamilla3mac/status/1037844329677709313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JBsizzler_SG,guialqui,leblankudrow,rrobandre,raisaboing,bchartsnet"}
{"id": 1037844134533517312, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:58", "timezone": "CDT", "user_id": 68708527, "username": "yasf_", "tweet": "T\u00f4 at\u00e9 agora procurando o sangue da facada que deram em bozonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasf_/status/1037844134533517312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843509196320769, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4574406323, "username": "lovparrilla", "tweet": "eu t\u00f4 morrendo de rir com essa facada fale no lixo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lovparrilla/status/1037843509196320769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843275992977408, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:33", "timezone": "CDT", "user_id": 51418100, "username": "Vinil_Cius", "tweet": "Motorista do uber: mas rapaz, aquele-que-nao-deve-ser-nomeado levou uma facada n\u00e9?4 pessoas no carro: foi. E s\u00f3.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vinil_Cius/status/1037843275992977408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843097214963712, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:51", "timezone": "CDT", "user_id": 225349800, "username": "viproblema", "tweet": "sobre a facada na poc fascista  https://twitter.com/aboyfromtupelo/status/1037840536584036352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viproblema/status/1037843097214963712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842937449775104, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:13", "timezone": "CDT", "user_id": 72032343, "username": "andradevictors", "tweet": "agora agarraram o osso da facada fake vai ser 2 dias insistindo nesse BO \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andradevictors/status/1037842937449775104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842648839729152, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 320769423, "username": "gisellypaula_", "tweet": "Quem Merecia Uma Facada Bem No M\u00eaii Da Testa Era O TEMER E Num Teve Uma Alma Boa Pra Fazer Essa Boa A\u00e7\u00e3o \ud83e\udd37", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gisellypaula_/status/1037842648839729152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842487795179521, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1014543380003590145, "username": "ebsonroberto10", "tweet": "A sorte de Bolsonaro \u00e9 que os Br n\u00e3o tem posse de arma, oh ent\u00e3o seria um tiro no lugar da facada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ebsonroberto10/status/1037842487795179521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842121330499584, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:58", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Me explica como algu\u00e9m ainda pode comemorar uma tentativa de assassinato com uma facada pelas costas  ?? e pior, dizer que foi falso ...#ForcaBolsonaro#EstouComBolsonaro pic.twitter.com/vMmpHkqR01", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#EstouComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037842121330499584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841993702035456, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 84310027, "username": "BoraJuIio", "tweet": "Eu t\u00f4 passado com o dano da facada no corpo do paciente kkkkkkkkk. Que drama, Renata. DUVIDO que foi isso tudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoraJuIio/status/1037841993702035456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841973690949632, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 260946496, "username": "wellalvesfilho", "tweet": "As facas aqui de casa s\u00e3o Tramontina, bem afiadas,  nem precisei saber da facada do Bolsonaro pra saber o quanto s\u00e3o eficientes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wellalvesfilho/status/1037841973690949632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841971254108161, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 475974243, "username": "JaquelineRosa29", "tweet": "Frase do dia:\u201cUMA FACADA DESSA,QUANDO N\u00c3O MATA... ELEGE!!!\u201d#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/JaquelineRosa29/status/1037841971254108161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841790651584512, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 562243875, "username": "fourlui", "tweet": "deram uma facada no cara l\u00e1 beleza mas e a\u00ed @Beyonce vai lan\u00e7ar dvd da tour ou n\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fourlui/status/1037841790651584512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Beyonce"}
{"id": 1037841697215053826, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:17", "timezone": "CDT", "user_id": 859936786533027840, "username": "dudachu", "tweet": "Vamo parar de falar de facada e vamo voltar a reclamar da vida", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudachu/status/1037841697215053826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840997856755712, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 155604340, "username": "betodinno", "tweet": "Se houve qualquer alegria em voc\u00ea pela facada que o Bolsonaro tomou, quem tem problemas\u00e9 voc\u00ea mesmo. Se pelo fato dele n\u00e3o ser seu candidato voc\u00ea n\u00e3o se preocupou nem um instante com ele, mas antes com as...  https://www.facebook.com/100002189336205/posts/1874451909304435/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betodinno/status/1037840997856755712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840923579822080, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 780573500775866368, "username": "flaviosdemelo", "tweet": "E a\u00ed, turminha do bem, comemorando a facada em bozo ainda?ComemorandoFacada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosdemelo/status/1037840923579822080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840516933734400, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1852285699, "username": "Urtizberalvo", "tweet": "@greysloanmer Ent\u00e3o nesse caso s\u00f3 a galera do hospital pq o cara da facada foi de gra\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Urtizberalvo/status/1037840516933734400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "greysloanmer"}
{"id": 1037840133226151936, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2451373045, "username": "hlcmbat", "tweet": "Caso n\u00e3o tenha ficado bem claro:Essa facada foi no bucho de TODOS os eleitores de @jairbolsonaro. Quando sa\u00edmos na rua com uma camisa de Bolsonaro,que nos representa,estamos sujeitos \u00e0 mesma sorte.#For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/hlcmbat/status/1037840133226151936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037839640714244098, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:07", "timezone": "CDT", "user_id": 759104693163483136, "username": "g_siqueirac", "tweet": "A galera polemizando a facada... Plmds! Sejam pelo menos solid\u00e1rios nesse momento! Um atentado \u00e0 democracia, um atentado \u00e0 vida!!!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g_siqueirac/status/1037839640714244098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839590491676673, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 305720580, "username": "haxista", "tweet": "Candidato sua opini\u00e3o sobre a facada no bolsolarion- n\u00e3o achei bom e tbm n\u00e3o achei ruim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haxista/status/1037839590491676673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839378616381442, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 781633836903960576, "username": "_DuLemos", "tweet": "Bolsonaro levar facada n\u00e3o deve mudar opini\u00e3o pol\u00edtica de ngm pois a faca n\u00e3o tinha um efeito de cura em discurso de \u00f3dio e desprepara\u00e7ao, infelizmente a faca n\u00e3o era milagrosa...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_DuLemos/status/1037839378616381442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839241802342400, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:32", "timezone": "CDT", "user_id": 47659022, "username": "marcelorodjr", "tweet": "o cara militar do ex\u00e9rcitoe n\u00e3o aguenta uma facada", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelorodjr/status/1037839241802342400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838919977631745, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 866213390980714496, "username": "Janana82771445", "tweet": "Nem hannibal conseguia dar uma facada dessa sem tirar sangue!\ud83d\ude44  pic.twitter.com/jXke9VBNS8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Janana82771445/status/1037838919977631745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838877636087808, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 166428504, "username": "Rebeca_Torrez", "tweet": "Eu vendo Jair Bolsonaro ganhando a elei\u00e7\u00e3o FACADA  pic.twitter.com/49xoP2a8al", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rebeca_Torrez/status/1037838877636087808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838807280902146, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2163904872, "username": "limanthalover", "tweet": "sem contar que v\u00e3o falar que quem deu a facada era esquerdista vagabundo, podem printar que daqui uns dias sai o tweet do nosso presidente (j\u00e1 que ele vai ganhar agora)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limanthalover/status/1037838807280902146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838551805771776, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1624643245, "username": "leoniarles", "tweet": "PORQUE EST\u00c3O FALANDO QUE BOLSOASNO VAI SER ELEITO POR CONTA DE UMA FACADA ??? O BRASILEIRO \u00c9 T\u00c3O MERDA QUE RICO ESFAQUEADO \u00c9 ELEITO PRESIDENTE, POBRE \u00c9 BANDIDO E MORRE. KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK \u00d4 BRASILZ\u00c3O CHEIO DE GENTE MERDA PUTA QUE PARIU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoniarles/status/1037838551805771776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838332414373888, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1930836648, "username": "TheuSamp11", "tweet": "Okay que tem gente duvidando de uma FACADA gravada e de uma equipe de sa\u00fade do hospital que o cara faz a cirurgia.Meu deus bicho \u00e9 muita vergonha alheia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheuSamp11/status/1037838332414373888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838249610407936, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1112080712, "username": "beetrizx", "tweet": "@666yoyoda Agr dps da facada \u00e9 q s\u00f3 falam mesmo zzzzzz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beetrizx/status/1037838249610407936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "666yoyoda"}
{"id": 1037838238562562048, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 46537399, "username": "gibiruei", "tweet": "o twitter est\u00e1 pegando fugo hj e eu tenho que socializar #Bonoro #Bozo #Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bonoro,#Bozo,#Facada", "link": "https://twitter.com/gibiruei/status/1037838238562562048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838071742521350, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:53", "timezone": "CDT", "user_id": 765729455000133632, "username": "medeiirosjr", "tweet": "Essa facada no bolsonazi \u00e9 mais fake que a heterossexualidade de algumas pessoas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/medeiirosjr/status/1037838071742521350", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837906403094529, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3384986368, "username": "dudafga", "tweet": "E eu n\u00e3o conseguia me mexer pq eu tava paralisada n\u00e9 por causa da paralisia do sono!!! Eu previ a facada de bolsonaro s\u00f3 que em mim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudafga/status/1037837906403094529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837720847044609, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1877235103, "username": "petralima_", "tweet": "@voltandopcasa @lulima39 Tamb\u00e9m acho galera, fingir levar uma facada pra ganhar elei\u00e7\u00e3o \u00e9 decadente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/petralima_/status/1037837720847044609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lulima39,voltandopcasa"}
{"id": 1037837669244592130, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3384986368, "username": "dudafga", "tweet": "Acabei de lembrar que hoje de tarde eu dormi com e Enzo e tive paralisia do sono com alucina\u00e7\u00e3o... na alucina\u00e7\u00e3o entrava algu\u00e9m aqui em casa e tava vindo at\u00e9 o quarto PRA DA UMA FACADA NA MINHA BARRIGA!!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudafga/status/1037837669244592130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837665285169153, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:16", "timezone": "CDT", "user_id": 208037794, "username": "DouglasHGS", "tweet": "Engarrafamento na caxang\u00e1 e n\u00e3o to nem na metade do caminho ainda, j\u00e1 era pra eu t\u00e1 em casa, pqp pariu que dia, j\u00e1 n\u00e3o bastasse 2018 tomar uma facada, agora isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DouglasHGS/status/1037837665285169153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837532828975104, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:44", "timezone": "CDT", "user_id": 26109446, "username": "cremozim_", "tweet": "Menina q essa facada no bozo parece q rasgou nem a camisa num foi?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cremozim_/status/1037837532828975104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837518001987584, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 519634032, "username": "_porraruan", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO PARA UM HOSPITAL \ud83c\udfe5 CUJO CIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21 ESSA FACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA COM DINHEIRO \ud83d\udcb5 DA LEI ROUANET \ud83c\udfe6 \ud83e\udd22", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_porraruan/status/1037837518001987584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837479875891200, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1930836648, "username": "TheuSamp11", "tweet": "@DiarioPE @joaobozo Tu t\u00e1 duvidando de uma facada gravada e de medicos e enfermeiras que fizeram uma cirurgia nele?Esquerdismo definitivamente \u00e9 doen\u00e7a.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheuSamp11/status/1037837479875891200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaobozo,DiarioPE"}
{"id": 1037837436062183426, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:21", "timezone": "CDT", "user_id": 104097291, "username": "Neryedu", "tweet": "N\u00e3o corroborou com a facada, mas sabemos que o ato \u00e9 um reflexo direto do que o pr\u00f3prio Bolsonaro prega, ou seja, viol\u00eancia. Com o epis\u00f3dio, \u00e9 poss\u00edvel que entendamos que o porte de arma legalizado s\u00f3 acentua as diversas formas de viol\u00eancia que existem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neryedu/status/1037837436062183426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837347012927488, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:00", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Sabe quem mais est\u00e1 ironizando a tentativa de assasinato de Bolsonaro ?zombando ? duvidando ? dizendo que a facada foi falsa ou desejando sua morte ?N\u00e3o ! N\u00e3o \u00e9 o que vc pensou...S\u00e3o os adolescentes LGBTS .Os mesmos que pedem tolerancia e amor .", "replies": 3, "retweets": 42, "likes": 185, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037837347012927488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837260140568576, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 478754720, "username": "Vitoriagomescc", "tweet": "Vou nem opinar sobre o que penso sobre esse caso da facada em Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vitoriagomescc/status/1037837260140568576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837169245782018, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:17", "timezone": "CDT", "user_id": 859936786533027840, "username": "dudachu", "tweet": "Galera, vamos l\u00e1, estamos em 2018 j\u00e1 vimos encena\u00e7\u00e3o melhor do que essa facada, n\u00e3o \u00e9 mesmo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudachu/status/1037837169245782018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836988374761473, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2511504661, "username": "ThatianyLucena", "tweet": "Tudo q eu queria hoje era n\u00e3o ler mais as palavras \u201cfaca\u201d e \u201cfacada\u201d", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThatianyLucena/status/1037836988374761473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836547565998080, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2720132262, "username": "daIIasbabygirl", "tweet": "@rosesmutuaI Minha m\u00e3e me disse antes que n\u00e3o votaria nele pq ele \u00e9 loco e man\u00edaco e agora depois dessa facada fake dele ELA QUER VOTAR NELE EU TO ENTRANDO EM DESESPERO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daIIasbabygirl/status/1037836547565998080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosesmutuaI"}
{"id": 1037836540058189825, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2607359971, "username": "Pancozta", "tweet": "Posar\u00e1 de v\u00edtima \u00e9 foda, o cara tomou uma facada no buxo, mas n\u00e3o v\u00edtima \u00e9 o teu traficante...  https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037813926606630912\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pancozta/status/1037836540058189825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836417605541888, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "Levar facada tudo bem, mas em p\u00fablico? A\u00ed eu n aceito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037836417605541888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835405146705921, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 279263614, "username": "Edufs9", "tweet": "Vai votar no Bolsonaro? O que achou da facada? \u2014 n\u00e3o vou votar nele, candidato nenhum deveria sofrer isso e digo mais, isso s\u00f3 fortaleceu o cara  https://curiouscat.me/Edufs09/post/641093941?1536274217\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edufs9/status/1037835405146705921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835351333761024, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:04", "timezone": "CDT", "user_id": 836009571785269248, "username": "herbertjalmeida", "tweet": "Prevendo o eventual uso pol\u00edtico da situa\u00e7\u00e3o e a prov\u00e1vel cria\u00e7\u00e3o de 'bolso facts' por parte dos minions, j\u00e1 deixo aqui a minha contribui\u00e7\u00e3o:\"Uma vez Bolsonaro levou uma facada no olho. A faca ficou cega.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herbertjalmeida/status/1037835351333761024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835297764065281, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 129652398, "username": "jessika_is", "tweet": "S\u00f3 quem for idiota mudar voto por causa de facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessika_is/status/1037835297764065281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834741494558720, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2564105867, "username": "fabiano_jfsb", "tweet": "O objetivo da facada foi alcan\u00e7ado. Bolsonaro fora da elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o como se queria, morto, mais fora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiano_jfsb/status/1037834741494558720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834729876320256, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 192440516, "username": "exotikaris", "tweet": "tendo que ler que a facada do bolzerneru foi um ato contra a democracia", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exotikaris/status/1037834729876320256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834669197287425, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 252622446, "username": "augustocobain", "tweet": "Num universo paralelo quem levou a facada foi Lula e Bozo t\u00e1 comemorando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustocobain/status/1037834669197287425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834658485084161, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 150741911, "username": "LaisTakara", "tweet": "O cara que levou a facada, n\u00e3o vou citar nomes pra n\u00e3o cair no algoritmo, ent\u00e3o, mesmo depois da facada continuarei n\u00e3o votando nele.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaisTakara/status/1037834658485084161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834379685445632, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:12", "timezone": "CDT", "user_id": 129562685, "username": "tavarinhox", "tweet": "Vai ser at\u00e9 domingo no fant\u00e1stico falando dessa facada. Miseric\u00f3rdia. J\u00e1 deu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavarinhox/status/1037834379685445632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834365127073793, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:09", "timezone": "CDT", "user_id": 615139608, "username": "suckchark", "tweet": "@icononika @AmandaMochi91 @OPMadeL @ELTRI1903 KKKKKKKKKKKK que medo o que seu ot\u00e1rio, medo deveria ter voc\u00ea p n\u00e3o levar uma facada no cu  pic.twitter.com/oPGwBCwIP5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suckchark/status/1037834365127073793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ELTRI1903,OPMadeL,AmandaMochi91,icononika"}
{"id": 1037834335364239361, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 465163193, "username": "ManoelMessias68", "tweet": "Alguns esquerdistas est\u00e3o comemorando nas redes sociais a facada em Bolsonaro! #QuePa\u00eds\u00e9Esse", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#QuePa\u00eds\u00e9Esse", "link": "https://twitter.com/ManoelMessias68/status/1037834335364239361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834222638182400, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Quando adolescentes LGBTS de esquerda que odeiam Bolsonaro  querem lacrar na internet ..eles ignoram a exist\u00eancia de que existe SANGRAMENTO INTERNO ap\u00f3s uma facada (principalmente porque atingiu a arteria mesenterica)#ForcaBolsonaro", "replies": 3, "retweets": 8, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037834222638182400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834107391287296, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2229105410, "username": "porvcsgleigner", "tweet": "Agora a culpa do Bolsonaro levar uma facada \u00e9 do Lula? VAO TOMAR NO MEIO DO CU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porvcsgleigner/status/1037834107391287296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833936146186243, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 97273871, "username": "farahclara", "tweet": "Em um dia s\u00f3 um candidato \u00e0 presid\u00eancia leva facada e o presidente da rep\u00fablica d\u00e1 chilique postando v\u00eddeo no Twitter. A pauta t\u00e1 corrida, hoje foi a verdadeira defini\u00e7\u00e3o de DEDO NO CU E GRITARIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/farahclara/status/1037833936146186243", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833877354700800, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 899749411, "username": "carousx", "tweet": "taca porra essa facada em Bolsonaro foi t\u00e3o grave assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carousx/status/1037833877354700800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833784819900418, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4541389768, "username": "tetephannies", "tweet": "O cara leva uma facada , n\u00e3o vi um pingo de sangue , recebeu duas transfus\u00f5es de sangue, o m\u00e9dico realizando uma cirurgia sem luva, pior de tudo isso \u00e9 a Globo , que cada minuto diz que ele fez um procedimento e fez outro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tetephannies/status/1037833784819900418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833546784800768, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 373060810, "username": "phoscoboy", "tweet": "O hype desse bixo vai dobrar depois dessa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phoscoboy/status/1037833546784800768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833529592356864, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 60756755, "username": "tiagowanderley", "tweet": "\"A facada n\u00e3o sangrou!\" \"Isso \u00e9 arma\u00e7\u00e3o!\"Quem me conhece, sabe que gosto de ver desgra\u00e7a (v\u00eddeos de pessoas morrendo de v\u00e1rias maneiras). Ja v\u00eddeos de pessoas agonizando at\u00e9 a morte com\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZt5sJApK4/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1vj8ytd9ep4jz\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagowanderley/status/1037833529592356864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833519412772864, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1311691008, "username": "emannuelbento", "tweet": "A facada do paradoxo: ela abre espa\u00e7o para Bolsonaro se vitimizar, mas p\u00f5e em cheque sua pauta do armamento.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emannuelbento/status/1037833519412772864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833434025127938, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 866213390980714496, "username": "Janana82771445", "tweet": "@whycosima Disseram que ele levou uma facada com uma gilete e no hospital colocaram um band aid da minie! Kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Janana82771445/status/1037833434025127938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1037833246187376645, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:42", "timezone": "CDT", "user_id": 55158067, "username": "duddavp", "tweet": "enquanto isso, no \u00f4nibus:- eu queria era t\u00e1 l\u00e1. que era o cara dando facada na frente e eu dando outra atr\u00e1s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duddavp/status/1037833246187376645", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833221638172672, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 816004904162566145, "username": "ifhccmo", "tweet": "-10000/10 pra fic pq nos v\u00eddeos n\u00e3o mostra sangue e com apenas uma facada n\u00e3o da pra fazer isso tudo  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ifhccmo/status/1037833221638172672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833117195792387, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 85739892, "username": "dyegoveras", "tweet": "@Josicleiabns Ela viu a facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dyegoveras/status/1037833117195792387", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Josicleiabns"}
{"id": 1037833116746956802, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2564105867, "username": "fabiano_jfsb", "tweet": "Ent\u00e3o se digo que n\u00e3o gosto de voc\u00ea, mere\u00e7o levar uma facada?   https://twitter.com/leo_leao2/status/1037831540875710464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiano_jfsb/status/1037833116746956802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832552692805632, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 147934616, "username": "J_A_Almeida", "tweet": "@RevistaISTOE N\u00e3o n\u00e3o n\u00e3o. A inten\u00e7\u00e3o na facada era s\u00f3 demonstrar o afeto q ele tem pelo presidenci\u00e1vel. Onde j\u00e1 se viu algu\u00e9m desferir facada com inten\u00e7\u00e3o de matar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/J_A_Almeida/status/1037832552692805632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1037832541200429056, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:54", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@ggreenwald O cara quase morrendo e voce chama ele de FASCISTA ?que recebeu uma facada pelas costas ?SEU IMBECIL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037832541200429056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ggreenwald"}
{"id": 1037832479451820034, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:39", "timezone": "CDT", "user_id": 710817704500977664, "username": "Arkmdson", "tweet": "@CdNLeon Foi uma facada na direita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arkmdson/status/1037832479451820034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CdNLeon"}
{"id": 1037832153814458374, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 615139608, "username": "suckchark", "tweet": "@icononika @AmandaMochi91 @OPMadeL @ELTRI1903 vou te dar facada tamb\u00e9m, in\u00fatil, cala a boca  pic.twitter.com/S5NtjpVgaI", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suckchark/status/1037832153814458374", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ELTRI1903,OPMadeL,AmandaMochi91,icononika"}
{"id": 1037832069618040832, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Hoje a facada foi em Bolsonaro, amanh\u00e3 pode ser no Haddadad, Ciro, Alckmin, esse tipo de coisa n\u00e3o pode ficar impune.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1037832069618040832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831826805583872, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1683725881, "username": "tiavelhoca", "tweet": "O jovem que t\u00e1 dizendo que \"toda facada \u00e9 um jorro fenomenal de sangue\", fa\u00e7am um favor pra gente, e d\u00eaem uma facada na femural de vcs, s\u00f3 pra gente ter certeza sangra, ok? Mas tem que cortar a femural, e sozinho, beleza?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiavelhoca/status/1037831826805583872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831809197924360, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1726356372, "username": "hushmovie", "tweet": "Tanto \u00f3dio resultou em facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hushmovie/status/1037831809197924360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831650862919681, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2713532250, "username": "1Piscian4_", "tweet": "Eu levei uma facada Ass: jair Bolsonaro \u00c9 verdade esse bilhete", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1Piscian4_/status/1037831650862919681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831576611110912, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3697594162, "username": "kavifes", "tweet": "a\u00ed o cara posta \"essa facada foi em todos n\u00f3s\" massa, hein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kavifes/status/1037831576611110912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831466548387842, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 832282808, "username": "OsmarRochaF", "tweet": "@Cardoso E quem te disse que tanta gente assim viu o suposto ferimento? Vc tava l\u00e1? Depois da suposta facada, a turma dele cobriu o suposto ferimento e pronto. Veja esse v\u00eddeo de perto, cad\u00ea a facada  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177?s=19\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OsmarRochaF/status/1037831466548387842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cardoso"}
{"id": 1037831428275425280, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:29", "timezone": "CDT", "user_id": 884614398794502146, "username": "natalylsodre", "tweet": "dilema do feriado: FACADA FIC OU FACADA REAL?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natalylsodre/status/1037831428275425280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831313779294208, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:01", "timezone": "CDT", "user_id": 118889106, "username": "ibiaoliveira", "tweet": "Ai voc\u00ea vai olhar os assuntos mais comentados e todos falam da facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ibiaoliveira/status/1037831313779294208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831127115939841, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:17", "timezone": "CDT", "user_id": 17182775, "username": "hiltonab", "tweet": "Tiro no P\u00e9 ATUALIZOU SEU STATUS PRA Facada no F\u00edgado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiltonab/status/1037831127115939841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831068701872130, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3343048757, "username": "flaviopsilva_", "tweet": "URGENTE! BOLSONARO LEVA FACADA EM JUIZ DE FORA (MG) | Kim Kataguiri  https://youtu.be/XWkAa4sXcoE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviopsilva_/status/1037831068701872130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037830862740643840, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "@r_tmf0 Ou fica ou toma uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037830862740643840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "r_tmf0"}
{"id": 1037830777986342914, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 712695150166810629, "username": "livv_rs", "tweet": "Dos mesmos criadores de \"\u00e9 verdade esse bilete\" \"foi verdade essa facada\"", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/livv_rs/status/1037830777986342914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830748894633985, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 31030691, "username": "bibsocean", "tweet": "o melhor foi o coment\u00e1rio de mainha: S\u00f3 acredito que essa facada \u00e9 verdadeira se ele morrer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bibsocean/status/1037830748894633985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830722504089606, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 346814296, "username": "LindsaySallete2", "tweet": "@MilitayToda M\u00e9dicos sem luva, sem m\u00e1scara de oxig\u00eanio, depois da facada n\u00e3o apareceu sangue. Realmente \u00e9 uma farsa para angariar votos.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LindsaySallete2/status/1037830722504089606", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MilitayToda"}
{"id": 1037830600307171335, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:11", "timezone": "CDT", "user_id": 917897548483956736, "username": "SilvioTassoo", "tweet": "@naosejatrouxa nao importa a pol\u00edtica nesse momento, o cara levou uma facada que atingiu o figado, o cara tem mulher, filho, neto.... o importante \u00e9 ele sair bem dessa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvioTassoo/status/1037830600307171335", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "naosejatrouxa"}
{"id": 1037830516576276483, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 219046345, "username": "Dmellostein", "tweet": "@mikhaetc eu t\u00f4 ligado, mas a gente sabe o poder de uma fake news bem escrita com aquela foto e como o povo se sente confort\u00e1vel em ler o que quer, j\u00e1 vi algumas pessoas mudarem o voto de Haddad pra Bozo por causa dessa facada, T\u00c1 UM CAOS SOCORRO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dmellostein/status/1037830516576276483", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mikhaetc"}
{"id": 1037830457491161089, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 961180383437049856, "username": "PellegrineFeeh", "tweet": "Em uma pa\u00eds s\u00e9rio, isso \u00e9 ( Terrorismo ) no m\u00ednimo s\u00e9ria Pris\u00e3o perp\u00e9tua ou Pena de Morte. Aqui no BR ? Pr\u00f3s direitos humanos ele \u00e9 um coitado, n\u00e3o fez por querer. #ForcaBolsonaro #facada #juizdefora #SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#facada,#juizdefora,#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/PellegrineFeeh/status/1037830457491161089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830441401769986, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "facada  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1037449110448754688\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037830441401769986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830431004024836, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:31", "timezone": "CDT", "user_id": 781202498, "username": "Maygeek7", "tweet": "Jair Bolsonaro levou uma facada. imagina se fosse uma arma?!  Fica a reflex\u00e3o que arma mesmo legalizada n\u00e3o vai ser usada s\u00f3 para se defender.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maygeek7/status/1037830431004024836", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830403942428673, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3001791707, "username": "roberta_alvesm", "tweet": "muito estranha essa hist\u00f3ria da facada em Bolsonaro hein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roberta_alvesm/status/1037830403942428673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830298749288450, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:59", "timezone": "CDT", "user_id": 410055109, "username": "lmjscc", "tweet": "dedo no cu e facada no bucho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmjscc/status/1037830298749288450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829848008482816, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2323711508, "username": "Zouza_Neto", "tweet": "Facada em SD #MGInterTV pic.twitter.com/DzQIf2CxYQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MGInterTV", "link": "https://twitter.com/Zouza_Neto/status/1037829848008482816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829831017291779, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 993210788654481408, "username": "PernambucanoI", "tweet": "@wadih_damous @arleremiranda E at\u00e9 hoje n\u00e3o se descobriu quem foi... J\u00e1 a facada era um lulista.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PernambucanoI/status/1037829831017291779", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arleremiranda,wadih_damous"}
{"id": 1037829659646406659, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4186908029, "username": "YakureEdit", "tweet": "@whycosima Facada fake? Wtf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YakureEdit/status/1037829659646406659", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1037829654562971648, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 832282808, "username": "OsmarRochaF", "tweet": "@CancerJack @fares_marcos Uma gotinha de sangue, tem? Uma fotinha ou v\u00eddeo com qualquer coisa que demonstre o ferimento, tem? N\u00e3o, tem ele deitado na maca com o m\u00e9dico sem luva e um v\u00eddeo de perto mostrando facada alguma. Inclusive a l\u00e2mina sai limpinha.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OsmarRochaF/status/1037829654562971648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fares_marcos,CancerJack"}
{"id": 1037829220125364231, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 935923580625477634, "username": "guslixoo", "tweet": "longe de mim querer que algu\u00e9m leve uma facada mas se vc S\u00d3 distribui \u00f3dio, um dia isso volta p vc", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guslixoo/status/1037829220125364231", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829070896226304, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 717121483475128320, "username": "alessandralaisf", "tweet": "e quando o absorvente acaba sujando a roupa??? tem mais sangue que essa facada ai do bozonaro", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandralaisf/status/1037829070896226304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828863630471169, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 832282808, "username": "OsmarRochaF", "tweet": "@CancerJack @Alessandrouw Plena luz do dia, centenas pessoas com celulares, ZERO IMAGENS de sangue, ferimento, qualquer coisa. Mas tem v\u00eddeo mostrando que n\u00e3o foi facada. A parte do hospital, nada que dinheiro ou um General n\u00e3o resolva.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OsmarRochaF/status/1037828863630471169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alessandrouw,CancerJack"}
{"id": 1037828662035402759, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2196693853, "username": "loukemedeiros", "tweet": "@gabvasa Uma facada e \u00f3timo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loukemedeiros/status/1037828662035402759", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabvasa"}
{"id": 1037828607832412160, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:16", "timezone": "CDT", "user_id": 880857940072308736, "username": "Jorgom72", "tweet": "@UOLNoticias A culpa \u00e9 de quem levou a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jorgom72/status/1037828607832412160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037828507706052608, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2976327081, "username": "CanalWillian", "tweet": "V\u00eddeos mostram momento em que Jair Bolsonaro leva facada em Juiz de Fora, Minas Gerais https://youtu.be/dmBKd7w9Uh4\u00a0#QuintaDetremuraSDV#SBTBrasil #JornalNacional#JairBolsonaro pic.twitter.com/kL8OzRFT4K", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV,#SBTBrasil,#JornalNacional,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CanalWillian/status/1037828507706052608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828346795708417, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 997083338, "username": "kariny_fkps", "tweet": "@Apassivs @claudia_maria eu vi essa foto...como falei antes)a quest\u00e3o da d\u00favida \u00e9 o momento da facada que est\u00e1 tudo limpo..(o v\u00eddeo do acontecido)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kariny_fkps/status/1037828346795708417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudia_maria,Apassivs"}
{"id": 1037828222300377089, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1728537697, "username": "ScoppeyHere", "tweet": "Ver gente comemorando uma facada \u00e9 bizarro demais", "replies": 7, "retweets": 75, "likes": 228, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ScoppeyHere/status/1037828222300377089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827891822833664, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3386301647, "username": "porraalisia", "tweet": "n\u00e3o t\u00f4 feliz pela facadamas vi uns absurdos que sei nem o que pensar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porraalisia/status/1037827891822833664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827837875703810, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:13", "timezone": "CDT", "user_id": 363826997, "username": "Maxocraque", "tweet": "O cara da a facada e vem dizer \u201cfoi a mando de Deus\u201d, ah vai tomar no cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maxocraque/status/1037827837875703810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827721764724736, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:45", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "Oh Dodge que tal voc\u00ea pedir para ir ao banheiro e sair? Viu no que est\u00e1 acontecendo com o Brasil?Num dia BolsoMico fala em fuzilar petista, noutro ele aparece numa reuni\u00e3o com os Marinho, depois vem a facada da elei\u00e7\u00e3o. Ningu\u00e9m aqui \u00e9 trouxa!@MPF_PGR@STF_oficial", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037827721764724736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPF_PGR,STF_oficial"}
{"id": 1037827622334550017, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 281652731, "username": "EdsonFoguinho", "tweet": "Deram uma facada em Boulos agora!  pic.twitter.com/z1OhVvquA0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsonFoguinho/status/1037827622334550017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827446740008961, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1526512140, "username": "ayronmoliver", "tweet": "Acho que essa facada que o bozonaro levou foi marketing", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ayronmoliver/status/1037827446740008961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827229617664001, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:48", "timezone": "CDT", "user_id": 612013054, "username": "Kenndryl", "tweet": "hoje ja foi um suic\u00eddio aqui do lado de casa e essa facada no bozonaro que dia \u00e9 hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kenndryl/status/1037827229617664001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827155072307201, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1008829551110164480, "username": "MichelleDantasm", "tweet": "Se vc \u00e9 contra as id\u00e9ias de Bolsonaro e est\u00e1 comemorando a facada que ele levou, vc \u00e9 igual a ele :) Boa noite.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MichelleDantasm/status/1037827155072307201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827151356194817, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1011363634327572480, "username": "gpt_neto", "tweet": "\u00c9 virgem? \u2014 menino tu viu a facada no bolsonaro  https://curiouscat.me/gpt_neto/post/640609618?1536272249\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gpt_neto/status/1037827151356194817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827074201985025, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:11", "timezone": "CDT", "user_id": 81852462, "username": "IvaanAnjos", "tweet": "@como1aDeusa Manda as imagens da facada pra mim tamb\u00e9m, que eu n\u00e3o tive essa informa\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvaanAnjos/status/1037827074201985025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "como1aDeusa"}
{"id": 1037826938004492292, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4868004321, "username": "slcaryba", "tweet": "Cara eu tenho ran\u00e7o eterno do bob\u00e3o a\u00ed que tomou a facada, mas viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 o caminho", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/slcaryba/status/1037826938004492292", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826544964644865, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "Essa \u00e9 a raz\u00e3o da FACADA. Rejeitado!  https://twitter.com/cartacapital/status/1037649119353995267\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037826544964644865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826373283393537, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3019116268, "username": "masoutera", "tweet": "mano vi e revi o v\u00eddeo do Bolsonaro levando a facada, por\u00e9m, n\u00e3o vi uma gota de sangue... quando eu cortei um ded\u00e3o saiu pakas de sangue, uma facada n\u00e3o deveria sair litros ? Confuso... Acho que \u00e9 marketing, ou o Lula t\u00e1 usando fa\u00e7a de borracha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/masoutera/status/1037826373283393537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826337568907266, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1005956698207637504, "username": "wildfirewh_", "tweet": "quero saber como um cara leva uma porra de uma facada que atingiu uma art\u00e9ria e n\u00e3o cai uma gota de sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wildfirewh_/status/1037826337568907266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826138817609728, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:28", "timezone": "CDT", "user_id": 232701383, "username": "heloisaborgs", "tweet": "estranho... bozonaro levou uma facada que nem chegou a sangrar mas teve perfura\u00e7\u00f5es no abd\u00f4men chegou em estado grave e t\u00e1 com duas bolsas de sangue fazendo transfus\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heloisaborgs/status/1037826138817609728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825961398599680, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 814132120796930048, "username": "amaandaa_andrad", "tweet": "Eu n\u00e3o acredito que tem gente que t\u00e1 dizendo que o Bolsonaro simulou levar uma facada. \u00c9 o c\u00famulo da falta de no\u00e7\u00e3o e humanidade fazer piada com uma barb\u00e1rie dessas! Que Deus nos ajude porque a situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds est\u00e1 tensa. \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amaandaa_andrad/status/1037825961398599680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825834764173312, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 354512493, "username": "RomildoFlores", "tweet": "@Ellenzita__ Falando como se ele merecesse uma facada mds", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomildoFlores/status/1037825834764173312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ellenzita__"}
{"id": 1037825744276213760, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:53", "timezone": "CDT", "user_id": 120465220, "username": "Pauliiiinhas", "tweet": "Foi isso a facada? Ah, t\u00e1 senta l\u00e1  https://twitter.com/FatosNacionais/status/1037798264056242181\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauliiiinhas/status/1037825744276213760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825641616470016, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:29", "timezone": "CDT", "user_id": 391472640, "username": "BrunoSalmos", "tweet": "Discurso de \u00f3dio e Viol\u00eancia gera viol\u00eancia, nada justifica esse atentado, mas espero que sirva para Bolsonaro repensar sua pensamento(duvido muito), foi uma facada, se o cara tivesse com uma arma, como o candidato defende, o resultado poderia ser bem pior.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoSalmos/status/1037825641616470016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825508212387841, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 154886035, "username": "_pedroaires", "tweet": "nomes de becksfacada no bozonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pedroaires/status/1037825508212387841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825480785907712, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 899371559487496194, "username": "eitaamora", "tweet": "To nem a\u00ed se Bolsonaro levou facada do mesmo modo que os eleitores dele n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed com o discurso de \u00f3dio que ele d\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitaamora/status/1037825480785907712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825454323978240, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2218106320, "username": "mluisaalmeida", "tweet": "E olhe, a pessoa dizer q o outro levou uma facada p ganhar ibope? Me poupe, se poupe dessa vergonha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mluisaalmeida/status/1037825454323978240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825256038309893, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:57", "timezone": "CDT", "user_id": 150760626, "username": "mariavtirelli", "tweet": "gnt repudiar essa facada q Bolsonaro levou n tem faz apoiador dele n,viu?! te faz humano", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariavtirelli/status/1037825256038309893", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825236891127808, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 336129835, "username": "EricoLustosa", "tweet": "Urgente: Ap\u00f3s Facada, Bolsonaro Luta Pela Vida!:  http://youtu.be/STHUIXWG1ps?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricoLustosa/status/1037825236891127808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037825232155959297, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 241654727, "username": "lelocandido", "tweet": "@spfc_leao @ryuga_beta Aquela foto dele andando foi antes da facada. Ele tinha visitado um hospital antes da passeata.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lelocandido/status/1037825232155959297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ryuga_beta,spfc_leao"}
{"id": 1037825209171169280, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 845832550287392770, "username": "gtleitee", "tweet": "LGBTs s\u00e3o esfaqueados, queimados, torturados quase todos os dias e a grande maioria da sociedade fecha os olhos. Agora que o bozonaro tomou uma facada mais fake que minha vagina, a internet mostra \"empatia\".Eu n\u00e3o sou \u00e0 favor da viol\u00eancia, mas n\u00f3s colhemos aquilo que plantamos.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gtleitee/status/1037825209171169280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825034746847232, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "Em cada elei\u00e7\u00e3o, uma novidade. Acidente a\u00e9reo, facada... o que mais?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1037825034746847232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824948365082630, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 720384406616027136, "username": "rsphasouza", "tweet": "Tem gente pegando foto de visita ao hospital que Bolsonaro fez antes da facada e dizendo que j\u00e1 \u00e9 de agora KKKKKKKKK eu amo o Twitter pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rsphasouza/status/1037824948365082630", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824945122955265, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:43", "timezone": "CDT", "user_id": 856668722, "username": "erredeRmesmo", "tweet": "facada de marketing", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erredeRmesmo/status/1037824945122955265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824655074254849, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2732104984, "username": "Iwaantmilk", "tweet": "facada na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iwaantmilk/status/1037824655074254849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824491009859586, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1015376758240088065, "username": "anaklsss", "tweet": "@Luyza_anna_ pois \u00e9, haja paci\u00eancia p essa fake facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaklsss/status/1037824491009859586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luyza_anna_"}
{"id": 1037824427378073604, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:39", "timezone": "CDT", "user_id": 44176269, "username": "brunodoamaral", "tweet": "@1questionador @DouglasSantans Essas fotos foram feitas hoje de manh\u00e3, bem antes da facada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunodoamaral/status/1037824427378073604", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DouglasSantans,1questionador"}
{"id": 1037824326257520640, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:15", "timezone": "CDT", "user_id": 763733590572138496, "username": "KaddyjaAndrade", "tweet": "Uma amiga levou uma facada durante uma festa. Ela achou que fosse um corte superfial e foi pra casa! Dormiu, e quando acordou... quase \u00f1 levantou da cama. Foi pro hospital e quando o m\u00e9dico foi abrir o ferimento pra olhar... atingiu o intestino, e quase morre de uma infec\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaddyjaAndrade/status/1037824326257520640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824192564133889, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 614692200, "username": "namtaeclub", "tweet": "no \u00f4nibus....\u201cbonosalro levou uma facada n\u00e9\u201d\u201cdeveria ter sido no cora\u00e7\u00e3o e ele morrer logo\u201deu amo os recifenses", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/namtaeclub/status/1037824192564133889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824181637980161, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3340079421, "username": "liiiwboa", "tweet": "o dia que bolsonaro forjou a sua pr\u00f3pria facada#eufuieutava", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#eufuieutava", "link": "https://twitter.com/liiiwboa/status/1037824181637980161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824180220317701, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3390391635, "username": "alicinharm", "tweet": "eu nao acredito que ca\u00ed no gemid\u00e3o da facada do bolsonaro em plena biblioteca da universidade em setembro de 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alicinharm/status/1037824180220317701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824061886345217, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1024693380679430144, "username": "Monique_404", "tweet": "Inveja do bolsonaro, queria eu ter levado uma facada e de prefer\u00eancia n sobreviver", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Monique_404/status/1037824061886345217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823935604293637, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 892210310047834112, "username": "Bruno92050081", "tweet": "@ItsBloon Concordo com tudo q disse(inclusive n apoio ele tbm )estou falando sobre fatos, que a facada realmente aconteceu, que n\u00e3o foi s\u00f3 um arranh\u00e3o e muito menos planejado pelo mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno92050081/status/1037823935604293637", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ItsBloon"}
{"id": 1037823931137355776, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 956415739, "username": "carmemsantos55", "tweet": "Ap\u00f3s facada, Bolsonaro passa por cirurgia em Minas  https://blogs.ne10.uol.com.br/jamildo/2018/09/06/apos-facada-bolsonaro-passa-por-cirurgia-em-minas/\u00a0\u2026 via @portalne10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmemsantos55/status/1037823931137355776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalne10"}
{"id": 1037823925458284544, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2666543967, "username": "mariaritaat", "tweet": "Eu t\u00f4 achando essa discuss\u00e3o por causa da facada rid\u00edcula ent\u00e3o usei da op\u00e7\u00e3o silenciar grupo e adeus grupo da sala", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaritaat/status/1037823925458284544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823724655964161, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:52", "timezone": "CDT", "user_id": 172363999, "username": "bef0rethestorm", "tweet": "AQUI NO HOSPITALKKKKKK \"AQUELE QUE NAO SE PRONUNCIA LEVOU UMA FACADA\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bef0rethestorm/status/1037823724655964161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823576538341376, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 830982670800805888, "username": "MemesDoDPP", "tweet": "N tem sentido voc\u00ea dar uma facada em um candidato que voc\u00ea n\u00e3o concorda com a tese dele e n\u00e3o colabora. Al\u00e9m do esfaqueador ser ignorante, louco, existem pessoas comemorando isso que ocorreu.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MemesDoDPP/status/1037823576538341376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823486797008896, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1380565212, "username": "arthurdg3", "tweet": "@CdNLeon @SrLendario10 @ezequielfillip3 @AndreAndreff O cara tomou uma fucking facada, teve hemorragia, j\u00e1 foi operado mas continua em estado grave e tu fazendo teoria se a facada foi real.W T F", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurdg3/status/1037823486797008896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreAndreff,ezequielfillip3,SrLendario10,CdNLeon"}
{"id": 1037823459181699073, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 41869851, "username": "mariadobrega", "tweet": "Tava no \u00f4nibus e meu pai me ligou pra falar do nonossauro, dai eu disse: eu quero la saber daquele corno...Pai disse: ele levou uma facada  E eu : tr\u00e1gico.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariadobrega/status/1037823459181699073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823347533467650, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 293029874, "username": "eduxicao", "tweet": "Engra\u00e7ado que o pessoal acha que a facada no Bolsonaro foi montado n\u00e3o deve achar que foi no caso do \u00f4nibus da caravana. Ilus\u00e3o seletiva.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduxicao/status/1037823347533467650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823318777319424, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:15", "timezone": "CDT", "user_id": 486924318, "username": "_az3dume", "tweet": "Chic\u00f3 e Jo\u00e3o Grilo n\u00e3o ensinaram que quando simula uma facada tem que colocar a bexiga de sangue por baixo da roupa? fic 0/10 bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_az3dume/status/1037823318777319424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823279040548864, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 709349345523580929, "username": "_ingridraquel", "tweet": "t\u00f4 mt passada c esse neg\u00f3cio da facada em Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ingridraquel/status/1037823279040548864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823244517163009, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 157088374, "username": "jvVitinhu", "tweet": "Facada de Taubat\u00e9  pic.twitter.com/cREpK4Njhg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvVitinhu/status/1037823244517163009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823127760367622, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 866213390980714496, "username": "Janana82771445", "tweet": "@FlavioBolsonaro @Pox4Ray @elielmoura12 Principalmente quando a facada perfura f\u00edgado, pulm\u00e3o e parte do intestino!!Essa faca tava enviesada era!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Janana82771445/status/1037823127760367622", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elielmoura12,Pox4Ray,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037822969110777856, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:52", "timezone": "CDT", "user_id": 361423902, "username": "estreladejunho", "tweet": "\"agora que o Bolsonaro levou uma facada, a\u00ed \u00e9 que ele vai ser eleito\" a\u00ed \u00e9 que ele pode ser MORTO nesse meio tempo. Basta dar um Google e ver que todo mundo que tem chance de ser eleito/foi eleito/amea\u00e7ou derrubar a corja corrupta morreu ou sofreu impeachment", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estreladejunho/status/1037822969110777856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822941956853760, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:45", "timezone": "CDT", "user_id": 997083338, "username": "kariny_fkps", "tweet": "@dolfoda sim.se for verdade espero que ele fique bem, mas como  uma facada n\u00e3o sa\u00ed sangue?a sensa\u00e7\u00e3o que passa \u00e9 o retorno como heroi e tal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kariny_fkps/status/1037822941956853760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dolfoda"}
{"id": 1037822907047665665, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:37", "timezone": "CDT", "user_id": 239416895, "username": "dreyvitor", "tweet": "\u201cJ\u00e1 est\u00e1 feito, j\u00e1 levou a facada, quer que fa\u00e7a o qu\u00ea?\u201d, respondeu o museu. \u201cO meu nome \u00e9 Museu. Messias \u00e9 ele! Ele que fa\u00e7a um milagre.\u201d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dreyvitor/status/1037822907047665665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822821634912256, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 239416895, "username": "dreyvitor", "tweet": "O Museu Nacional foi questionado por jornalistas, na sa\u00edda de uma comiss\u00e3o da C\u00e2mara, sobre a facada que levou o candidato Jair Bolsonaro e seu impacto na historia do pa\u00eds, relata o G1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dreyvitor/status/1037822821634912256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822802542387207, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1380565212, "username": "arthurdg3", "tweet": "@CdNLeon @flowzeusdotrap O cara ta em estado grave, foi operado e tu ta fazendo teoria se a facada foi real? WTF", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurdg3/status/1037822802542387207", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flowzeusdotrap,CdNLeon"}
{"id": 1037822677870956544, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 882210130103865344, "username": "cherrygun14", "tweet": "Mano a facada foi fake, como que t\u00e3o deixando esse golpe passar despercebido?!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cherrygun14/status/1037822677870956544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822583155113985, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:20", "timezone": "CDT", "user_id": 978984213239287810, "username": "emiliapbarbosa", "tweet": "Prepara que o que vai vir de coment\u00e1rio bizarro, de ambos os lados, e fake news sobre Bolsonaro e facada... Puta merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emiliapbarbosa/status/1037822583155113985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822568647065600, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:16", "timezone": "CDT", "user_id": 355205744, "username": "DiogoRafa17", "tweet": "Lyla Bot, qual tua opini\u00e3o sobre a facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiogoRafa17/status/1037822568647065600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822320587489285, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "Quem comemora facada no bolsonaro \u00e9 t\u00e3o hipocrita quanto quem comemorou o assassinato de Marielle e pede condol\u00eancias \u00e0 bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037822320587489285", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822177108807680, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3324100756, "username": "disposablez", "tweet": "eu na verdade acho que o cara da facada do bolsonaro seria um grande amigo do meu tio do aramaico em outra linha do tempo  pic.twitter.com/H6BgvQggH7", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/disposablez/status/1037822177108807680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822064873361408, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:16", "timezone": "CDT", "user_id": 980099084299243522, "username": "orshdale", "tweet": "ta morgou a facada de bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orshdale/status/1037822064873361408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822030924722176, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4549660817, "username": "scalenePE", "tweet": "Que isso bozonaro fingindo ate facada?", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/scalenePE/status/1037822030924722176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821758768861184, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Essa hist\u00f3ria da facada, com a faca e a camisa sem sangue, t\u00e1 parecida com aquela da bolinha de papel jogada no Serra que a globogolpista transformou num tijolo. Faca cinematogr\u00e1fica se vende em casa de m\u00e1gico.", "replies": 3, "retweets": 29, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037821758768861184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821456044965888, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 902619058239139841, "username": "davthecreator", "tweet": "\u00e9 HILARIO usarem essa foto pra provar que a facada foi real mas o cirurgi\u00e3o NAO usa luva na foto.. o famoso \"cirurgi\u00e3o raiz\"  https://twitter.com/lmouracardoso1/status/1037818137708822529\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davthecreator/status/1037821456044965888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821357239795713, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2732081779, "username": "KrysXP", "tweet": "Tem que jogar na cadeia todos esses bandidos que est\u00e3o comemorando a facada em Bolsonaro, isso \u00e9 CRIME, estamos rodiados de criminosos a solta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KrysXP/status/1037821357239795713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821060979286022, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 332534699, "username": "whyshton_", "tweet": "Esse sou eu depois de levar uma facada, t\u00e1 meninas  pic.twitter.com/wECkv42VRF", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whyshton_/status/1037821060979286022", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821036161589250, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2788837537, "username": "CleanbyTaylor", "tweet": "@blackphillipix Se for real ele vai ficar sendo vitmizado. E por mais que eu deteste ele, n\u00e3o iria desejar uma facada nunca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleanbyTaylor/status/1037821036161589250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blackphillipix"}
{"id": 1037820928539979777, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:45", "timezone": "CDT", "user_id": 860676916562591744, "username": "datselenur", "tweet": "as piadas aqui sobre a facada na bozo po  ces s\u00e3o pesadas viu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/datselenur/status/1037820928539979777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820904980529152, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:40", "timezone": "CDT", "user_id": 954027520868929536, "username": "boydoid0", "tweet": "Olha sinceramente eu n\u00e3o estou entendendo quem levou facada ai mesmo em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boydoid0/status/1037820904980529152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820510225289217, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2542512264, "username": "ovolumemorto", "tweet": "Arbitro de v\u00eddeo est\u00e1 analisando as imagens da facada em bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ovolumemorto/status/1037820510225289217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820422757212166, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 82423478, "username": "eumesmademelo", "tweet": "Essa facada do Bolso t\u00e1 muito parecida com as situa\u00e7\u00f5es da 5 temporada de Scandal. T\u00e1 valendo tudo por uns pontinhos na m\u00eddia.  pic.twitter.com/vfOueSmogN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eumesmademelo/status/1037820422757212166", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820348123766784, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 160158919, "username": "jaircampos100", "tweet": "@UOLNoticias Cabo Cemiolo est\u00e1 delirando \u00e9 nem levou facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaircampos100/status/1037820348123766784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037820287067324416, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2542512264, "username": "ovolumemorto", "tweet": "Semi\u00f3ticos de facada", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ovolumemorto/status/1037820287067324416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820256360775680, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:05", "timezone": "CDT", "user_id": 327573258, "username": "sorvecinho", "tweet": "quem \u00e9 que d\u00e1 uma facada e n\u00e3o puxa a faca girando pra o estrago t\u00e1 garantido?! achei pouco revolucion\u00e1rio!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sorvecinho/status/1037820256360775680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820142032441345, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 71857044, "username": "paulindasso", "tweet": "Condenam discurso de \u00f3dio, mas comemoram Bolsonaro ter levado uma facada.lament\u00e1vel o n\u00edvel de hipocrisia desse pessoal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulindasso/status/1037820142032441345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820092627800065, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:26", "timezone": "CDT", "user_id": 769254551618785280, "username": "marcospauloo6", "tweet": "@FlavioBolsonaro cad\u00ea o sangue caralho?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcospauloo6/status/1037820092627800065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037820054031749121, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 533272256, "username": "ldurkrai", "tweet": "@loveunderwater @naterciaa_ Oxe, fui na padaria agora e TODO MUNDO falando que s\u00f3 o bolso salva o pa\u00eds e que o PT t\u00e1 tentando matar ele. Todo mundo vendo o plant\u00e3o na Globo. Essa facada vai convencer muita gente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ldurkrai/status/1037820054031749121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "naterciaa_,loveunderwater"}
{"id": 1037819952705822721, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:53", "timezone": "CDT", "user_id": 769254551618785280, "username": "marcospauloo6", "tweet": "''perdeu muito sangue'' https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcospauloo6/status/1037819952705822721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819690083667968, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3399967541, "username": "EduardoSarthory", "tweet": "Bolsonaro disse que ia fuzilar os petistas e acabou sendo esfaqueado. Acho que a facada foi em leg\u00edtima defesa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoSarthory/status/1037819690083667968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819639491907584, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 165169563, "username": "maribhv", "tweet": "gente q loucura chego em casa e vejo q o Bonoro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maribhv/status/1037819639491907584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819612648357889, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1024136540707008513, "username": "Kaio_Hems", "tweet": "Tem at\u00e9 o VAR da facada.  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kaio_Hems/status/1037819612648357889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819510697406467, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1225494932, "username": "mclaralima_", "tweet": "vei facada lan\u00e7ou \u00e1lbum esse ano nem sabia valeu bolsoniro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mclaralima_/status/1037819510697406467", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819493861470209, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 721889683593175043, "username": "Raiana_wedja", "tweet": "Geralmente quando se leva uma facada sai sangue nu\u00e9, ou eu t\u00f4 doida ?!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raiana_wedja/status/1037819493861470209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819409748971521, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:43", "timezone": "CDT", "user_id": 314854593, "username": "youngf0lk", "tweet": "j\u00e1 to toda confusa com essa hist\u00f3ria da facada do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/youngf0lk/status/1037819409748971521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819232883535872, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 73368315, "username": "IandeAlbuquerq", "tweet": "jamais votaria no Jair Bolsonaro, e n\u00e3o concordo com v\u00e1rios coisas que sai de sua boca, mas isso n\u00e3o me d\u00e1 o direito de concordar quando d\u00e3o-lhe uma facada! isso \u00e9 horr\u00edvel.", "replies": 19, "retweets": 588, "likes": 1703, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IandeAlbuquerq/status/1037819232883535872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819176352501760, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:48", "timezone": "CDT", "user_id": 62966177, "username": "brittope", "tweet": "J\u00e1 imaginou quantos mortos por conta de uma facada???  https://www.facebook.com/100000484893585/posts/2668561893169948/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brittope/status/1037819176352501760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819153275596803, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:42", "timezone": "CDT", "user_id": 61042426, "username": "_BelleLuna", "tweet": "O cara que deu a facada no Bolsonaro tinha que ter morrido ali mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_BelleLuna/status/1037819153275596803", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819099995414529, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:29", "timezone": "CDT", "user_id": 770986018044579841, "username": "shadowsblla", "tweet": "essa facada de bolsomito ta mais falsa q certas pessoas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shadowsblla/status/1037819099995414529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819090335944705, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1225494932, "username": "mclaralima_", "tweet": "Amanh\u00e3 Vai Ser Pior de Facada https://open.spotify.com/track/3H38jD46hUbMV8Wo3rhaq3?si=xlWZI8pPS6u7veyYwFRO1g\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mclaralima_/status/1037819090335944705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819087739645953, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:26", "timezone": "CDT", "user_id": 332534699, "username": "whyshton_", "tweet": "Painho rindo da minha cara com eu revoltada com essa \"facada\" dizendo \"menina, tu odeia mesmo ele\", n\u00e3o \u00e9 odeio gente \u00e9 s\u00f3 que ele n\u00e3o \u00e9 uma pessoa boa entendem e eu fico muito chocada que exista pessoas assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whyshton_/status/1037819087739645953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818916804935683, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:46", "timezone": "CDT", "user_id": 770986018044579841, "username": "shadowsblla", "tweet": "menina q pala do carai \u00e9 essa da facada do bolsonaro kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shadowsblla/status/1037818916804935683", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818901558710278, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 212030662, "username": "outtaystyle", "tweet": "mainha vendo o v\u00eddeo da facada: or foi s\u00f3 uma furadinha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/outtaystyle/status/1037818901558710278", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818847519272960, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:29", "timezone": "CDT", "user_id": 190324447, "username": "Vitoria_Vilela4", "tweet": "Isso tudo foi claramente uma arma\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio Bozo pra tentar ganhar as elei\u00e7\u00f5es. Nem novela da Record tem uma facada t\u00e3o fake.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vitoria_Vilela4/status/1037818847519272960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818795010809857, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1000467976922025987, "username": "kittysorn", "tweet": "@kccangel_ pras pessoas que estao dizendo \"voces se dizem da paz mas agora estao comemorando a facada que ele recebeu\" \"voces nao eram da paz?\" eu dou a mesma nota que voce kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kittysorn/status/1037818795010809857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kccangel_"}
{"id": 1037818751616471040, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:06", "timezone": "CDT", "user_id": 332534699, "username": "whyshton_", "tweet": "Eu com todo mundo falando da facada do bozonaro  pic.twitter.com/UaDq2XT2J1", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whyshton_/status/1037818751616471040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818714538819585, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 315420031, "username": "_Gabriela_Melo", "tweet": "Minha genteEssa merda de facada eh fakeFanfic nem 1/10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Gabriela_Melo/status/1037818714538819585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818711888089095, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1006940202043166726, "username": "araujoao7", "tweet": "@cirogomes @monteirolucas3 @mariajosedias84 @hans_br_ @heinrichs_maick @mclaraschmitz gente, o meu tb \u00e9, n sabe que existe gay atv e passivo?cu intacto e sem facada, chora bolsonaro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujoao7/status/1037818711888089095", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mclaraschmitz,heinrichs_maick,hans_br_,mariajosedias84,monteirolucas3,cirogomes"}
{"id": 1037818646549147648, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1015376758240088065, "username": "anaklsss", "tweet": "levei uma facada, foi superficial por isso n\u00e3o sangrou mas apareceu complica\u00e7\u00f5es no intestino grossoass: bonoro \u00e9 verdade esse bilete", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaklsss/status/1037818646549147648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818626882117632, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1260607508, "username": "insidekuban", "tweet": "luan comemorando a facada do bolsonaro no status dele e usando como argumento a \"propaga\u00e7ao de odio\" amigo eu tenho pessimas noticias", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/insidekuban/status/1037818626882117632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818622725566469, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 206867001, "username": "blackphillipix", "tweet": "@CleanbyTaylor Fui ver o v\u00eddeo e era fake a facada kklklklklkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blackphillipix/status/1037818622725566469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CleanbyTaylor"}
{"id": 1037818585303924737, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:27", "timezone": "CDT", "user_id": 126989097, "username": "oxebrends", "tweet": "\"bozo leva facada\"minha cabe\u00e7a: YOU SHOULD'VE GONE FOR THE HEAD!  pic.twitter.com/fStHk52dFq", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxebrends/status/1037818585303924737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818520162197505, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 175197904, "username": "KersiaC", "tweet": "O Brasil ta lascado mesmo, o rapaz l\u00e1 deu uma facada num talvez presidente e o povo acha coerente a libera\u00e7\u00e3o das armas... Muito ir\u00f4nico!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KersiaC/status/1037818520162197505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818480463175681, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1015960380500250624, "username": "Chapadiissima", "tweet": "PULM\u00c3OF\u00cdGADO3 LES\u00d5ES NO INTESTINOTRANSFUS\u00c3O DE SANGUEmia gente foi s\u00f3 uma facada mesmo?  pic.twitter.com/p6kIge05lK", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chapadiissima/status/1037818480463175681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818475111165953, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 80569910, "username": "mateusdantasss", "tweet": "Essa facada pode ter sido o que faltava pra Bolsonaro ganhar as elei\u00e7\u00f5es, vai ganhar mt voto em cima disso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusdantasss/status/1037818475111165953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818421227008001, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 962655787, "username": "dudaasdm", "tweet": "Extremismo \u00e9 o que bolsonaro prega e o que a galera que t\u00e1 se deliciando com a facada tbm", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudaasdm/status/1037818421227008001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818380789665792, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:38", "timezone": "CDT", "user_id": 84924650, "username": "lais_eduarda", "tweet": "claro que o cara assumiu o crime quem \u00e9 que d\u00e1 uma facada em bosonaro e num conta pra todo mundo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lais_eduarda/status/1037818380789665792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818306042978304, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 33746229, "username": "ppedroscr", "tweet": "Nao aguento mais a foto do cara q meteu a facada em bolsonaro com a lingua pra fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ppedroscr/status/1037818306042978304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818249226973184, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 162731225, "username": "laisrilda", "tweet": "18:10 uma mulher no busao:- Bolsonaro levou uma facada. T\u00e1 com hemorragia interna. Os m\u00e9dicos t\u00e3o fazendo de tudo pra parar. AGR NERA ELE Q GOSTAVA TANTO DE VIOL\u00caNCIA, QUERIA BOTAR ARMA NA MAO DO POVO. \u00d3IA A\u00cd NO QUE VIOL\u00caNCIA D\u00c1", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laisrilda/status/1037818249226973184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818208131141632, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1012524265114095617, "username": "ronald_allmeida", "tweet": "\"a facada foi falsa\"oh bando de fudidos, liguem a porra da televis\u00e3o e vejam as not\u00edcias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronald_allmeida/status/1037818208131141632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818193191096320, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:53", "timezone": "CDT", "user_id": 62905635, "username": "Juliparaiso", "tweet": "Essa facada superficial de bonzo perfurou intestino, art\u00e9ria e o cacete a quatro e, mesmo assim, n\u00e3o apareceu uma gota.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juliparaiso/status/1037818193191096320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818112115130372, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 395588711, "username": "YuriAguiar1", "tweet": "Eu n entendo a glr comemorando a facada q Bolsonaro levou. O problema n t\u00e1 s\u00f3 na pol\u00edtica, mas tbm na sociedade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YuriAguiar1/status/1037818112115130372", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818096004853761, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 832282808, "username": "OsmarRochaF", "tweet": "@CdNLeon Arma\u00e7\u00e3o. J\u00e1 rola o v\u00eddeo da ~facada~ por outro \u00e2ngulo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OsmarRochaF/status/1037818096004853761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CdNLeon"}
{"id": 1037818081429647368, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3533195177, "username": "vxronnascimento", "tweet": "@chocadoney @sildafne KKKKKKK K gnt se isso for vdd msm mdsssss  nojo desse homem kkkk na moral armar uma facada kkkkk diga\u00ed n sou capaz de opinar sobre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vxronnascimento/status/1037818081429647368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sildafne,chocadoney"}
{"id": 1037817965566222337, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:59", "timezone": "CDT", "user_id": 276657840, "username": "sabbahana", "tweet": "Voc\u00ea acredita que a facada em Bolsonaro foi arma\u00e7\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabbahana/status/1037817965566222337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817929075703808, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 789484656, "username": "girlania_santos", "tweet": "J\u00e1 dizia o grande Mico:Viol\u00eancia se combate com viol\u00eancia!!!Quer metralhar o PT,levou uma facada \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0fEu falei isso vai em dar em \ud83d\udca9 \ud83d\ude0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/girlania_santos/status/1037817929075703808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817767133622273, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1006940202043166726, "username": "araujoao7", "tweet": "@cirogomes @monteirolucas3 @mariajosedias84 @hans_br_ @heinrichs_maick @mclaraschmitz corpo intacto e sem facada, d\u00e1 vontade n\u00e9 bolsonaro?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujoao7/status/1037817767133622273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mclaraschmitz,heinrichs_maick,hans_br_,mariajosedias84,monteirolucas3,cirogomes"}
{"id": 1037817696866508800, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 221434757, "username": "Rafaelphillipe", "tweet": "Eu hoje sobre essa facada...  pic.twitter.com/BBtE49LGWC", "replies": 2, "retweets": 14, "likes": 69, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaelphillipe/status/1037817696866508800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817683931226114, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2411488070, "username": "eucarolinalins", "tweet": "Facada ou n\u00e3o, quero deixar claro q nao sou a favor de viol\u00eancia e isso devia deixar claro pra ele tamb\u00e9m, que vive defendendo viol\u00eancia e armas de fogo. Esse otario", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eucarolinalins/status/1037817683931226114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817413302185985, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 104890256, "username": "monieevelyn", "tweet": "Eu n\u00e3o consigo entender como uma pessoa leva uma facada que atinge o f\u00edgado e n\u00e3o tem muito sangramento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monieevelyn/status/1037817413302185985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817324794011651, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 90486351, "username": "cristianobhzmg", "tweet": "Pra quem defende armar o cidad\u00e3o levar uma facada ficou at\u00e9 barato! E se tivesse levado um tiro? Toda viol\u00eancia deve ser repudiada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cristianobhzmg/status/1037817324794011651", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817277922664450, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 148401707, "username": "arisonrodrigo1", "tweet": "@LeooSanttana Tem que chamar ela pra desmentir essa facada. Ou ser\u00e1 que temos uma Olivia Pope da vida real?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arisonrodrigo1/status/1037817277922664450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeooSanttana"}
{"id": 1037817242682056704, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1708550677, "username": "como1aDeusa", "tweet": "A pergunta que nao quer calar: como a facada foi na parte superior do abd\u00f4men, superficial e perfurou uma al\u00e7a do intestino? Estudantes de anatomia por favor reuni\u00e3o amanh\u00e3 para debatermos", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/como1aDeusa/status/1037817242682056704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817219646976006, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:01", "timezone": "CDT", "user_id": 351614099, "username": "gabrjeIa", "tweet": "Se dependesse de Bolsonaro ele tinha levado tiro e n\u00e3o facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrjeIa/status/1037817219646976006", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817215846961153, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "NUNCA VI FACADA SEM SANGUE!#prontofalei", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#prontofalei", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037817215846961153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817185585033217, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2161542378, "username": "INVASIONOFMILEY", "tweet": "J\u00e1 levou a facada, voc\u00eas querem que eu fa\u00e7a o que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/INVASIONOFMILEY/status/1037817185585033217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817088059080705, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1005525403539296263, "username": "eduolp", "tweet": "eu acho que o universo planejou a viraliza\u00e7\u00e3o do meme \"\u00e9 verdade esse bilhete\" pra ser usado justamente sobre a facada no Bolsonaro, \u00e9 tudo parte de um destino das coisas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduolp/status/1037817088059080705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816853983387648, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:34", "timezone": "CDT", "user_id": 71109191, "username": "bankspeidona", "tweet": "a facada de bozonaro partiu o cora\u00e7\u00e3o rompeu os vasos sangu\u00edneos todos teve hemorragia interna e externa, perfurou o reto e o intestino delgado fraturou o cr\u00e2nio e cortou o f\u00eamur", "replies": 5, "retweets": 22, "likes": 55, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bankspeidona/status/1037816853983387648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816794021388289, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 352051923, "username": "hugobraandao", "tweet": "Boa noite s\u00f3 pra quem n\u00e3o levou uma suposta facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugobraandao/status/1037816794021388289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816709296660481, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:59", "timezone": "CDT", "user_id": 264242969, "username": "qisobeca", "tweet": "@senhordeivid Agora Pablo vitar foi longe de mais, uma facada em bonoro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qisobeca/status/1037816709296660481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "senhordeivid"}
{"id": 1037816709246279680, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:59", "timezone": "CDT", "user_id": 148401707, "username": "arisonrodrigo1", "tweet": "O cap\u00edtulo de Scandal da vida real \u00e9 desmentir que essa facada em Bolsonaro n\u00e3o foi real. Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arisonrodrigo1/status/1037816709246279680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816686181855233, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 332534699, "username": "whyshton_", "tweet": "As consequ\u00eancias dessa suposta facada t\u00e1 t\u00e3o acima para o tempo que durou que eu t\u00f4 \"como assim algu\u00e9m acredita nisso\"  pic.twitter.com/ffM4SoswZh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whyshton_/status/1037816686181855233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816676933349376, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1006940202043166726, "username": "araujoao7", "tweet": "@cirogomes @monteirolucas3 @mariajosedias84 @hans_br_ @heinrichs_maick @mclaraschmitz oh m\u00e3ezinha, pq me colocastes no mundo p levar facada e n\u00e3o cair uma gota de sangue e meus eleitores hip\u00f3critas irem com discurso de amor sendo que eu prego o discurso de \u00f3dio???  pic.twitter.com/bjIMF9TqIM", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujoao7/status/1037816676933349376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mclaraschmitz,heinrichs_maick,hans_br_,mariajosedias84,monteirolucas3,cirogomes"}
{"id": 1037816621157548035, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 210995984, "username": "b_roddrigues", "tweet": "Se Bolsonaro fosse o presidente essa facada jamais teria acontecido. Seria um tiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/b_roddrigues/status/1037816621157548035", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816155170381824, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1730044274, "username": "strongertini", "tweet": "2014 : Eduardo Campos, candidato a presidente da Rep\u00fablica morre ap\u00f3s queda de avi\u00e3o2018 : Jair Bolsonaro, candidato a presidente da Rep\u00fablica leva facada  e...  pic.twitter.com/EtggUqgHlh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/strongertini/status/1037816155170381824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816115597111296, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:38", "timezone": "CDT", "user_id": 316182341, "username": "Migueljfs22", "tweet": "@giovsf Pessoas que levaram tiro me falaram que tipo voc\u00ea n\u00e3o \"sente\" o que ocorreu na hr tlg, so quando esfria o corpo. Ja na facada realmente \u00e9 algo que \u00e9 dolorido na hora. Mas como felizmente n\u00e3o tomei nenhuma das duas e muito menos tu ,fica tudo na teoria mule do cabelo de fogo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Migueljfs22/status/1037816115597111296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giovsf"}
{"id": 1037816087486898176, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 817860789449138176, "username": "iiguh_xdyt", "tweet": "Pra que partir pra facada men", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iiguh_xdyt/status/1037816087486898176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816011750367233, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 33675697, "username": "SupperFelpps", "tweet": "Sobre a FACADA, Rio-Centro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SupperFelpps/status/1037816011750367233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816001725976576, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 601418246, "username": "cestlavie_t", "tweet": "O erro do Ad\u00e9lio foi errar a facada", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cestlavie_t/status/1037816001725976576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815940526874625, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 922833618703089664, "username": "FabianaScaranz5", "tweet": "@izalafaiete foi bem voc\u00ea que deu essa facada no bolsonaro! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabianaScaranz5/status/1037815940526874625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "izalafaiete"}
{"id": 1037815869672448000, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 212426172, "username": "DehToscano", "tweet": "Bolsonaro se elegeu nessa facada. Podem escrever. (N\u00e3o acho que ele forjou nada, Brasileiro \u00e9 trouxa por si s\u00f3, precisa nem influenciar diretamente)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DehToscano/status/1037815869672448000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815808947302401, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:25", "timezone": "CDT", "user_id": 803665605664579584, "username": "Hito_silvah", "tweet": "O engra\u00e7ado \u00e9 que a globo colocou a a Renata para fazer a cobertura da facada fek do bozo \ud83d\ude05  pic.twitter.com/g2QDI8bIPf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hito_silvah/status/1037815808947302401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815600020631552, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 115725490, "username": "_BabaAndrade", "tweet": "Se n\u00e3o morreu a facada n\u00e3o valeu", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_BabaAndrade/status/1037815600020631552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815532412657664, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 173606295, "username": "kalisilvaa", "tweet": "Meu irm\u00e3o se eu fosse rep\u00f3rter e tivesse de plant\u00e3o pra cobertura dessa facada em bozo eu ia ficar puta demais vei kkkk lascando meu feriado, mais um motivo para n\u00e3o votar nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kalisilvaa/status/1037815532412657664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815513945133058, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2992019007, "username": "Marquin1313", "tweet": "C todo respeito, mais a facada q deram no homi parecia daleste no palco KKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marquin1313/status/1037815513945133058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815493971853312, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:10", "timezone": "CDT", "user_id": 53565071, "username": "marianacmpss", "tweet": "@Henritante infelizmente levei uma facada q atingiu figado pulm\u00e3o traqueia lingua e 2 de meus cisos", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianacmpss/status/1037815493971853312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Henritante"}
{"id": 1037815396991152129, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 788073231940980736, "username": "brunoobruts", "tweet": "\"Esfaquearam Bolsonaro em Juiz de Fora\"Eu sou formada em anos de Scandal, The Good Wife, House of Cards e Veep e s\u00f3 vou acreditar que o Jair bonoro n\u00e3o armou essa facada pra recuperar a popularidade se ele for declarado morto. A\u00ed falo #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/brunoobruts/status/1037815396991152129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815302992494592, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2269519410, "username": "SeiLaDaumaIdeia", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/XWkAa4sXcoE?a\u00a0 URGENTE! BOLSONARO LEVA FACADA EM JUIZ DE FORA (MG) | Kim Kataguiri", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeiLaDaumaIdeia/status/1037815302992494592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037815290497835010, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1022255328795258880, "username": "_wivii", "tweet": "2/10 pra fic da facada do bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_wivii/status/1037815290497835010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815268452577284, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 818292383112642560, "username": "italoborges87", "tweet": "A galera comemorando a facada que Bolsonaro levou, na boa n\u00e3o \u00e9 assim que se resolve algo. Por isso o Brasil jamais vai pra frente. Vamos evoluir, t\u00e1 na hora. Me tirem desse Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italoborges87/status/1037815268452577284", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815187657699329, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2829738117, "username": "Algustt1", "tweet": "@tomasbertoni Eu sei que o Bolsonaro \u00e9 burro, mas pensar em levar uma facada fake com papel, onde tem milhares de pessoas filmando? Tom\u00e1s n vai por esse caminho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Algustt1/status/1037815187657699329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tomasbertoni"}
{"id": 1037815016098095104, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:16", "timezone": "CDT", "user_id": 88253378, "username": "tuliofeitosa", "tweet": "Realmente, galera, h\u00e1 uma resist\u00eancia muito grande em acreditar nessa facada. Bolsonaro n\u00e3o tem um car\u00e1ter muito bom e muita coisa parece ter se tratado de um show, principalmente por n\u00e3o ter sangue nem nada. Mas hospital emitiu nota e n\u00e3o vejo ele como um bom ator pra tudo isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuliofeitosa/status/1037815016098095104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814926553767937, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 100387257, "username": "ummas", "tweet": "Onde est\u00e1 o sangue? O cara diz que levou uma facada, mas nas fotos, nenhum sangue.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ummas/status/1037814926553767937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814901232885760, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 399746380, "username": "HiancaMayane", "tweet": "Facada nos racista ! Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HiancaMayane/status/1037814901232885760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814747884908544, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1135702945, "username": "Gabriel_Visnu", "tweet": "@CostaBrenno @claraaverbuck \"Ningu\u00e9m merece levar facada, POR\u00c9M...\"Ah, beleza.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Visnu/status/1037814747884908544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claraaverbuck,CostaBrenno"}
{"id": 1037814693203771392, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "O dia de hoje ser\u00e1 considerado o dia do ATO DE ODIO da esquerda.Mandem todos os prints de quem est\u00e1 DEBOCHANDO da tentativa de assasinato do Bolsonaro (est\u00e1 agora passando por cirurgia depois da facada que atingiu a arteria mesenterica e al\u00e7as intestinais) para o @odiodobem2", "replies": 1, "retweets": 15, "likes": 61, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037814693203771392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odiodobem2"}
{"id": 1037814555714445312, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 88253378, "username": "tuliofeitosa", "tweet": "Mais uma vez... Foto foi tirada antes da facada.  https://twitter.com/NaoInviabilize/status/1037813068393324550\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuliofeitosa/status/1037814555714445312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814445521739776, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 988561400703471616, "username": "creatwre", "tweet": "Acho muita hipocrisia essas pessoas que falam mal do @jairbolsonaro , dizendo que nada se resolve com viol\u00eancia, mas querem que o mesmo seja assassinado, torturado e etc...E quando ele leva uma facada as pessoas ainda acham legal e riem.. O Brasil est\u00e1 perdido ....  pic.twitter.com/u9JTSieyxC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/creatwre/status/1037814445521739776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037814298716844037, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 78446459, "username": "owPredos", "tweet": "Porra essa facada a\u00ed foi uma espadada ela foi longe hein kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owPredos/status/1037814298716844037", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814264579452928, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1015960380500250624, "username": "Chapadiissima", "tweet": "Eu tentando enxergar a veracidade dos fatos sobre essa facada em bolsonaro  pic.twitter.com/8Cm5YEfLZd", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chapadiissima/status/1037814264579452928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814167380606976, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 872653167372226561, "username": "_leilaluz", "tweet": "@paesls Mas foi facada fake \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_leilaluz/status/1037814167380606976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paesls"}
{"id": 1037814116436639744, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4158493666, "username": "bernard_0904", "tweet": "Desnecess\u00e1rio essa facada Que ridiculo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernard_0904/status/1037814116436639744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814016012365824, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:17", "timezone": "CDT", "user_id": 437790690, "username": "gyeomsyu", "tweet": "Que facada mais fanfic", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gyeomsyu/status/1037814016012365824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814001663725569, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1099881006, "username": "limacnina", "tweet": "@semestruturas Uma facada na ART\u00c9RIA mas n\u00e3o sai UMA gota de sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limacnina/status/1037814001663725569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "semestruturas"}
{"id": 1037814000644444160, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 878217680897155072, "username": "abacscl", "tweet": "a facada de bolsonaro ao som de E DPS? TOME BABY SO TOME BABY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abacscl/status/1037814000644444160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813977882013696, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 789685377938362368, "username": "viniciushs99", "tweet": "@ErisonPedroo @emanuzel Tu acha que algu\u00e9m ia querer levar uma facada s\u00f3 por m\u00eddia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciushs99/status/1037813977882013696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emanuzel,ErisonPedroo"}
{"id": 1037813939638288384, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1040978288, "username": "bia_557", "tweet": "@veramagalhaes \u00c9 verdade. Muito bizarro ver os \"tolerantes e amantes da democracia\" comemorando a facada ao \"extremista\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bia_557/status/1037813939638288384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes"}
{"id": 1037813887742164992, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:47", "timezone": "CDT", "user_id": 131260886, "username": "Thay_beatrizz", "tweet": "J\u00e1 vi fanfic melhor que essa da facada em Bolsonaro  pic.twitter.com/YplgCV6bjS", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thay_beatrizz/status/1037813887742164992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813727054254081, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 57761558, "username": "BrunoGarcia_", "tweet": "Infelizmente, a \"facada\" do Bozo s\u00f3 vai servir pra ele ficar levantando a brusinha nos debates, igual ao povo que pede dinheiro mostrando ferida...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoGarcia_/status/1037813727054254081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813708834172928, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 626615588, "username": "daramontenegro_", "tweet": "@abathmateus Acho que o ocorrido n\u00e3o \u00e9 explicado pelas coisas que ele fala n\u00e3o, mas pelo simples fato de ser um candidato (principalmente por ter uma porcentagem alta). N\u00e3o tenha d\u00favidas: poderia ser qualquer outro, como j\u00e1 foi! O ponto fundamental n\u00e3o s\u00e3o as a\u00e7\u00f5es de JB, e sim a facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daramontenegro_/status/1037813708834172928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abathmateus"}
{"id": 1037813677980884995, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 872653167372226561, "username": "_leilaluz", "tweet": "@paesls Amg enquanto tu dormiu bolsonaro levou uma facada", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_leilaluz/status/1037813677980884995", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paesls"}
{"id": 1037813626453803008, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:44", "timezone": "CDT", "user_id": 50493474, "username": "guverba", "tweet": "Algu\u00e9m que diz que vai metralhar uma parcela da popula\u00e7\u00e3o, levar uma facada n\u00e3o chega nem a 10% do que o mesmo instigou. Viol\u00eancia gera viol\u00eancia. Espero que melhore e que Deus d\u00ea sabedoria para parar de falar asneiras.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guverba/status/1037813626453803008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813334836477952, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1683725881, "username": "tiavelhoca", "tweet": "\"Nem sangrou! \u00c9 fake!\"A galera acha que toda facada \u00e9 igual filme do Tarantino, bicho!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiavelhoca/status/1037813334836477952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813318352875521, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:31", "timezone": "CDT", "user_id": 735206074337402880, "username": "antonio_bvn", "tweet": "@CostaBrenno Vai tomar no cu porra , plantar \u00f3dio onde kct ? Nada justifica uma facada dessa filho da puta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antonio_bvn/status/1037813318352875521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CostaBrenno"}
{"id": 1037813260026826758, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 922552887791759361, "username": "josimarch86", "tweet": "A facada que o Bolsonaro levou acertou n\u00e3o s\u00f3 ele, mas muita gente. O cara \u00e9 uma esperan\u00e7a pra muitos, e isso afetou como se fosse algu\u00e9m da fam\u00edlia. Deus aben\u00e7oe o Bolsonaro. #For\u00e7abolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/josimarch86/status/1037813260026826758", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813222622064641, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 962520735557345298, "username": "mabtxsts", "tweet": "As teorias da conspira\u00e7\u00e3o est\u00e3o me convencendo q a facada no bolsonaro foi puro biscoito n sei oq pensar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mabtxsts/status/1037813222622064641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813203525414912, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 814126052461187072, "username": "xgblf", "tweet": "Os filhos do Bolsonaro falaram que ele levou pontos e passa bem, sem risco... A\u00ed agora vem dizer que era mais grave do que pensavam e ele t\u00e1 correndo risco? Pau no cu desses cuzoes tranbiqueiros querendo ibope por facada fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xgblf/status/1037813203525414912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813182830665728, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:59", "timezone": "CDT", "user_id": 789665985628372992, "username": "o_et_", "tweet": "Bolsonaro leva facada e eu queria fazer uma festa hoje pra comemorar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o_et_/status/1037813182830665728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813181803053057, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 55940680, "username": "poxamarcelooo", "tweet": "Se a facada em Bolsonaro foi de verdade ou n\u00e3o eu n\u00e3o sei, eu s\u00f3 sei que esse pa\u00eds continua a caminhar rumo a desordem, porque vivemos numa sociedade patriarcal, violenta e HIP\u00d3CRITA.Boa noite.", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poxamarcelooo/status/1037813181803053057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813085132791810, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:35", "timezone": "CDT", "user_id": 124931108, "username": "mirrorsofbusan", "tweet": "Da s\u00e9rie: Ele vai salvar o Brasil!!Ass: Bolsominions\u00c9 verdade esse bilhete-Vem a\u00ed: Tentaram matar o mito\u00c9 verdade esse bilhete \u00e9 essa facada  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mirrorsofbusan/status/1037813085132791810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813056896729088, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:29", "timezone": "CDT", "user_id": 803665605664579584, "username": "Hito_silvah", "tweet": "A prova que  Bonoro e um dem\u00f4nio foi dada hoje vindo do quinto dos infernos pra semiar o o\u00eddio no Brasil  bozo com um coro mas Grosso que Qu\u00e9 o colete de chumbo da PM leva facada e n\u00e3o sai sangue .\ud83d\ude31  pic.twitter.com/wN5Ec7fV5g", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hito_silvah/status/1037813056896729088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813032318128129, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:23", "timezone": "CDT", "user_id": 41869851, "username": "mariadobrega", "tweet": "Em menos de 24h, presidente mandando direta nas redes sociais pra o candidato q falou mal dele e candidato \u00e0 leva facada em passeata... estamos bem, me bem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariadobrega/status/1037813032318128129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812832744747008, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 58687040, "username": "vinischer", "tweet": "Esse lance da facada no Bozonaro vai virar m\u00fasica de festa junina:- Olha a facada!!!- \u00c9 mentira!!!kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinischer/status/1037812832744747008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812790969475074, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 791686601265057792, "username": "rayanvictorpst", "tweet": "Primeiro atiraram no \u00d4nibus que levava a comitiva do ex presidente Lula. Agora deram uma facada no Dep. Jair Bolsonaro. No quesito de \u00d3dio e intoler\u00e2ncia pol\u00edtica, o Brasil \u00e9 ambidestros.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayanvictorpst/status/1037812790969475074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812779967815680, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4854435561, "username": "cablesgrl", "tweet": "essa facada no bozo na com um cheiro de marketing  pic.twitter.com/G76r4O4Jhg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cablesgrl/status/1037812779967815680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812678931165184, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1011817021481373696, "username": "ataldalariza", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada. ta \u00d3BVIO q o brasileiro n\u00e3o tem estrutura p porte de arma. isso daq vai ficar um chiqueiro, pq uma zona ja t\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ataldalariza/status/1037812678931165184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812642583339009, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 789685377938362368, "username": "viniciushs99", "tweet": "@emanuzel @ErisonPedroo Imposs\u00edvel ser armado, s\u00f3 ir d\u00e1 uma olhada no Facebook do cara que deu a facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciushs99/status/1037812642583339009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ErisonPedroo,emanuzel"}
{"id": 1037812565240426496, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:31", "timezone": "CDT", "user_id": 117785708, "username": "FelipeCicero", "tweet": "@g1 t\u00e1 atrasada G1a galera aqui do tt n\u00e3o constatou nem a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeCicero/status/1037812565240426496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037812564263165952, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:31", "timezone": "CDT", "user_id": 838134185919459329, "username": "Kevensouzza", "tweet": "o bozonaro foi esfaqueado em Juiz De Fora, cad\u00ea o sangue da facada meu amor?  pic.twitter.com/0yP0z2Oxep", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kevensouzza/status/1037812564263165952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812519308603394, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2976327081, "username": "CanalWillian", "tweet": "V\u00eddeos mostram momento em que Jair Bolsonaro leva facada em Juiz de Fora, Minas Gerais https://youtu.be/dmBKd7w9Uh4\u00a0 pic.twitter.com/LKYkdlU2sN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CanalWillian/status/1037812519308603394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812384977567744, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:48", "timezone": "CDT", "user_id": 258463363, "username": "eudesalustiano", "tweet": "Agora ver a galera comemorando que Bolsonaro levou uma facada s\u00f3 mostra que essas pessoas tem a mesma linha de pensamento que a dele. N\u00e3o se paga viol\u00eancia com viol\u00eancia gente!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudesalustiano/status/1037812384977567744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812365482500096, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2715360743, "username": "VirgemdeSigno", "tweet": "Tive que ir tirar a d\u00favida.ESFAQUEAR - desferir facada(s) em ou sofrer golpe(s) de faca.FACADA - golpe ou ferida por faca.Por favor, parem de usar o termo \"esfaqueado\". Bjs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VirgemdeSigno/status/1037812365482500096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812294233804800, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1030925945165803520, "username": "Matheusfdlima", "tweet": "Come\u00e7ou com um cuspe de jean wyllys e agora uma facada, o que vai vir em seguida?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheusfdlima/status/1037812294233804800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812273039978497, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:22", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Ap\u00f3s facada, Bolsonaro passa por cirurgia em Minas  https://goo.gl/JJGGj6\u00a0 pic.twitter.com/h9KjdhH2Yx", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037812273039978497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812201141293056, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2411488070, "username": "eucarolinalins", "tweet": "A facada de Taubat\u00e9  pic.twitter.com/obNDTjyVTa", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eucarolinalins/status/1037812201141293056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812121898307584, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:46", "timezone": "CDT", "user_id": 876981628878368774, "username": "dashdids", "tweet": "Lembram o Auto da Compadecida quando Jo\u00e3o Grilo tenta fingir a pr\u00f3pria morte recebendo uma facada falsa de Chic\u00f3??? ai ai ai, Bolsonaro, quanta falta de criatividade", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dashdids/status/1037812121898307584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812090394890241, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3399340407, "username": "twisted_ft", "tweet": "@Ju_Andr4de eh pq essas fotos sao de hj mais cedo, antes da \"\"facada\"\"\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twisted_ft/status/1037812090394890241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ju_Andr4de"}
{"id": 1037812072715890693, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2646484610, "username": "deborahlpzz", "tweet": "Mataram mariele, ela virou assunto internacional e a galera simplesmente atacou ela (j\u00e1 morta) dizendo q todo dia morre algu\u00e9m e n tem essa repercuss\u00e3o todaok, todo dia algu\u00e9m leva uma facada n precisa disso tudo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deborahlpzz/status/1037812072715890693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812034321227779, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:25", "timezone": "CDT", "user_id": 120809844, "username": "luizoctaviodesa", "tweet": "youtuber \u00e9 foda, j\u00e1 t\u00e3o fazendo react da facada de bolsonaro. youtuber nem \u00e9 gente hahaha", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizoctaviodesa/status/1037812034321227779", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811984912314373, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 902263280986718208, "username": "lucasilvaferraz", "tweet": "Tem gente que acha que a facada que o Bolsonaro levou foi arma\u00e7\u00e3o kkkkkkkkk s\u00e3o v\u00e1rios doentes que h\u00e1 nesse pa\u00eds. Ajuda ele por favor, meu Deus! \ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasilvaferraz/status/1037811984912314373", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811902137724928, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2564105867, "username": "fabiano_jfsb", "tweet": "Complicado. O cara levou uma facada, e tem gente tentando relativizar, aliviar, por a culpa no cara, atacar o cara e etc... E \u00e9 o cara que cultiva viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiano_jfsb/status/1037811902137724928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811874094608384, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "Pr\u00f3ximo q der em rt em porn\u00f4 vai tomar uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037811874094608384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811865034862592, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 54450801, "username": "DanteApp", "tweet": "gente brincadeiras a parte uma bad essa historia de facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanteApp/status/1037811865034862592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811677604048898, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:00", "timezone": "CDT", "user_id": 711281344018583552, "username": "laladipimentel", "tweet": "Dizer que uma pessoa forjou levar uma facada \u00e9 foda n\u00e9 galera, menossss... Sei q vcs n\u00e3o gostam dele, por\u00e9m, menosssssssss \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laladipimentel/status/1037811677604048898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811583840407552, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 773516160058949633, "username": "Pocblack", "tweet": "O que \u00e9 a facada que Bolsonaro levou, comparado a facada que eu levo no cora\u00e7\u00e3o toda vez que vejo voc\u00ea em outros bra\u00e7os?!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pocblack/status/1037811583840407552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811554383749122, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:30", "timezone": "CDT", "user_id": 87463769, "username": "diegoolanalista", "tweet": "Se fosse o pol\u00edtico do BBB levando uma facada de um cara que foi filiado ao partido de Bolsonaro durante sete anos, qual seria os argumentos da esquerda?  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegoolanalista/status/1037811554383749122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811542706794498, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 27296648, "username": "giorgiacs", "tweet": "claramente esse video do bono saindo andando de boas no hospital foi antes da suposta facada, galera. n\u00e3o se rebaixem ao nivel de fake news pelo amor de deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giorgiacs/status/1037811542706794498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811496540102657, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:17", "timezone": "CDT", "user_id": 199409869, "username": "jm_sud", "tweet": "@Danfelipee Se o cara n\u00e3o aguenta uma facadazinha de leve como que ele vai conseguir aguentar o pa\u00eds se for presidente. Acho melhor ele aproveitar a facada e usar como desculpa para se aposentar \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jm_sud/status/1037811496540102657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Danfelipee"}
{"id": 1037811491829936128, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1040978288, "username": "bia_557", "tweet": "@BlogdoNoblat O homem ainda corre risco de morte, esperem um pouco pra torcer por candidato.Os tolerantes est\u00e3o comemorando a facada no extremista,q bizarro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bia_557/status/1037811491829936128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037811465468764161, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2465224331, "username": "Stra_Santos", "tweet": "\u00e9 galera, vcs elegeram o bolsonaro com uma facadaparab\u00e9ns", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Stra_Santos/status/1037811465468764161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811461161144321, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 473265916, "username": "crazysfor1d", "tweet": "pq vcs acham que a facada foi arma\u00e7\u00e3o pra ele ser eleito? sem l\u00f3gica", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crazysfor1d/status/1037811461161144321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811389379895297, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 902685742295547904, "username": "emanuzel", "tweet": "@ErisonPedroo @viniciushs99 ei po, como \u00e9 que o cara toma uma facada NA BARRIGA e n\u00e3o sai nenhuma gota de sangue???????", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emanuzel/status/1037811389379895297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viniciushs99,ErisonPedroo"}
{"id": 1037811385785360384, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 469917728, "username": "wutnarina", "tweet": "\u00e9 vdd que bolsonaro levou facada sim, eu tava l\u00e1eu era a faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wutnarina/status/1037811385785360384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811385554620416, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2984548797, "username": "Eholobo", "tweet": "DEU CARAI , DERAM UMA FACADA EM BOLSONARO", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eholobo/status/1037811385554620416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811313437696001, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 87032937, "username": "juvafranca", "tweet": "A facada era fake, meus amigos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juvafranca/status/1037811313437696001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811255380242432, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "MANDEI O V\u00cdDEO DA FACADA COM GEMID\u00c3O NO GRUPO DA SALA A MENINA CAIU NO MEIP DA AULA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037811255380242432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811243459985409, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:16", "timezone": "CDT", "user_id": 73461039, "username": "alberto_sparrow", "tweet": "@DivaDepressao , a facada atingiu o figado, extremo do pulm\u00e3o e al\u00e7a intestinal. Por gentileza, n\u00e3o brinquem com isso. O Bolsonaro pode ser o que for, mas ver voc\u00eas fomentando alegria pros seguidores (e concordando!) por esse ato \u00e9 extremamente decepcionante", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alberto_sparrow/status/1037811243459985409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DivaDepressao"}
{"id": 1037811194197770240, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4188139511, "username": "1910_Deyvison", "tweet": "SE ALGU\u00c9M DA UMA FACADA NO   DONALD TRUMP, O D\u00d3LAR CA\u00cd!?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1910_Deyvison/status/1037811194197770240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811166213496833, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2834441775, "username": "andre_fdm", "tweet": "Esses cara que leva facada pra pegar mulher kkkjjGado demais irm\u00e3o kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_fdm/status/1037811166213496833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811058218557445, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 240467670, "username": "missfavelaaaa", "tweet": "dia do sexo e vcs a\u00ed compartilhando meme de quem levou ou deixou de levar facada. v\u00e3o gozar minha gente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/missfavelaaaa/status/1037811058218557445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811041491734529, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:28", "timezone": "CDT", "user_id": 832282808, "username": "OsmarRochaF", "tweet": "@QuebrandoOTabu ~levou uma facada~", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OsmarRochaF/status/1037811041491734529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "QuebrandoOTabu"}
{"id": 1037811029588291592, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 837477143210835968, "username": "nandaferneves", "tweet": "Eu n\u00e3o gosto do Jair Bolsonaro, mas dizer q ele levou uma facada de mentira j\u00e1 \u00e9 demais, principalmente porque eu nunca vou me conformar com aquele acidente de Eduardo Campos! \ud83d\ude1e a cultura, a pol\u00edtica, a corrup\u00e7\u00e3o, o Brasil.....  t\u00e1 todo descontrolado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandaferneves/status/1037811029588291592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811014564294656, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2516106426, "username": "_melissalves_", "tweet": "Eu toda euf\u00f3rica com a facada no bonaro e Alice: MEL ISSO \u00c9 RUIM ELE VAI VENCER AS ELEI\u00c7\u00d5ES ELE \u00c9 UM M\u00c1RTIR AGORAeu:  pic.twitter.com/Wi6O4ZWcBk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_melissalves_/status/1037811014564294656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810878962442245, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 288350562, "username": "lua_ferreira", "tweet": "Bolsonaro: vamos metralhar os esquerdistas Vcs: mito,mito,mito...O Bolsonaro leva uma facada: QUANTA VIOL\u00caNCIA MEU DEUS, ISSO FOI COISA DO PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lua_ferreira/status/1037810878962442245", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810824344158208, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2342580120, "username": "aalicepaixao", "tweet": "O grupo da fam\u00edlia mandando a facada com gemid\u00e3o kkkkkkkk pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aalicepaixao/status/1037810824344158208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810809366306823, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:33", "timezone": "CDT", "user_id": 258463363, "username": "eudesalustiano", "tweet": "Infelizmente foi verdade mesmo a facada no Bolsonaro, o hospital onde ele se encontra acabou de emitir uma nota dizendo que ele passa nesse momento por uma cirurgia. Hospital nenhum se passaria pra isso, n\u00e3o foi arma\u00e7\u00e3o e eu acho que j\u00e1 temos o futuro eleito presidente do Brasil!", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudesalustiano/status/1037810809366306823", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810736519503872, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4188139511, "username": "1910_Deyvison", "tweet": "O D\u00d3LAR SUBIU DEPOIS DA FACADA KKKKK, VAI TOMAR NO CU. BRASILEIRO \u00c9 MUITO BURRO!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1910_Deyvison/status/1037810736519503872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810730995736577, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 972253344, "username": "tetescr87", "tweet": "N\u00e3o achei legal a facada, achei rid\u00edculo o ato mas deixo aqui o meu sincero U\u00c9  https://twitter.com/lumajpg/status/1037795806810726402\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tetescr87/status/1037810730995736577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810670690074624, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4779350176, "username": "amanda_natalii", "tweet": "Fico horrorizada com a pacacidade das pessoas em dizer que \u201c foi bom Bolsonaro levar uma facada\u201d minha gente antes de tudo \u00c9 UMA VIDA! \u00c9 UM SER HUMANO", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amanda_natalii/status/1037810670690074624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810513865048064, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 83979693, "username": "_oushMay", "tweet": "Enem2018:Pelo v\u00eddeo visto desse \u00e2ngulo:a faca entrou por completo na regi\u00e3o do abd dele,o filho dele deu uma declara\u00e7\u00e3o diznd que foi superficial.A N ser que ele seja de borracha,como isso aconteceu?Se N houve sangue qnd a faca foi retirada e nem nas m\u00e3os de quem levou a facada..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_oushMay/status/1037810513865048064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810510761213957, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 199409869, "username": "jm_sud", "tweet": "Uma facada foi pouco  https://twitter.com/bacioli/status/1037791305798168576\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jm_sud/status/1037810510761213957", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810471745802240, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 349356028, "username": "wthgio", "tweet": "essa historia da facada no bonoro eh fic??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wthgio/status/1037810471745802240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810459653689344, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:09", "timezone": "CDT", "user_id": 150384196, "username": "ruangouveiaf", "tweet": "Essa facada \u00e9 semelhante a facada que dou nos meus gastos: imagin\u00e1ria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruangouveiaf/status/1037810459653689344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810454536638464, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "@gabriefes pq votar no boulos seria a atitude mais burra da esquerda e pq tu ta tratando a facada como algo planejado por um grande grupo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037810454536638464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabriefes"}
{"id": 1037810318980866048, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 974158561289916418, "username": "beaatrizcamilly", "tweet": "beleza que voc\u00eas n\u00e3o apoiam o pol\u00edtico e etc. mas voc\u00eas n\u00e3o t\u00eam um senso de humor? n\u00e3o acham deplor\u00e1vel uma pessoa levar uma facada? independente de quem for? que pensamento bosta man, como voc\u00eas querem um Brasil melhor se voc\u00eas mesmo pensam errado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beaatrizcamilly/status/1037810318980866048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810197547429890, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 69415497, "username": "ronnicavalcanti", "tweet": "Gente ser\u00e1 q eh fake mesmo essa facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronnicavalcanti/status/1037810197547429890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810183790120963, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2646484610, "username": "deborahlpzz", "tweet": "\"Ah, mas tu tas comparando piada a uma facada\" PIADA MATA TAMB\u00c9M! \u00d3DIO GRATUITO MATA TAMB\u00c9M!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deborahlpzz/status/1037810183790120963", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810070950739969, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:37", "timezone": "CDT", "user_id": 729495021091729408, "username": "DeboraMelo0", "tweet": "O mist\u00e9rio da facada sem sangue e suas tecnologias", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeboraMelo0/status/1037810070950739969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810015736922113, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2646484610, "username": "deborahlpzz", "tweet": "\u00e9 feio rir de algu\u00e9m q levou uma facada, \u00e9 desumanomas podemos fazer piadas racistas, homofobicas, machista e propagar o \u00f3dio gratuito e quem reclamar \u00e9 mimimiPAREM! Achem feio os dois, n\u00e3o s\u00f3 o que conv\u00e9m voc\u00eas!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deborahlpzz/status/1037810015736922113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810015166443521, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 53025607, "username": "Nill_Junior", "tweet": "Mais grave: Bolsonaro passa por cirurgia ap\u00f3s facada em\u00a0MG  http://nilljunior.com.br/mais-grave-bolsonaro-passa-por-cirurgia-apos-facada-em-mg/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/C5fY0SK5Xl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nill_Junior/status/1037810015166443521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809886804017152, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 172559186, "username": "NarcisistaEdu", "tweet": "n\u00e3o sei o me d\u00f3i mais, se foi a cena que vi de um p\u00e1ssaro sendo capturado, se foi a cena da galera do brasil expulsando os imigrantes e cantando o hino nacional, ou se foi a cena de uma pessoa dando facada em outra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NarcisistaEdu/status/1037809886804017152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809874170720262, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3114321053, "username": "putristissima", "tweet": "dedo no cu e facada no fascista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/putristissima/status/1037809874170720262", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809848392589312, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 221434757, "username": "Rafaelphillipe", "tweet": "Eu queria saber o que Bolsonaro fez pra levar uma facada e n\u00e3o sangrar, por que eu quando me corto fazendo a barba sai sangue at\u00e9 pelo cu", "replies": 8, "retweets": 27, "likes": 207, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaelphillipe/status/1037809848392589312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809818579415040, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1017838483765854209, "username": "ismaelbarros_", "tweet": "\u00c9 melhor Bolsonaro JAIR se acostumando depois da libera\u00e7\u00e3o de porte de arma em vez de uma facada vai ser um tiro... #Pas #Bolsonaro #jair", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Pas,#Bolsonaro,#jair", "link": "https://twitter.com/ismaelbarros_/status/1037809818579415040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809767677349889, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2663883638, "username": "pussypowerglory", "tweet": "j\u00e1 que eu levei uma facada quer que eu fa\u00e7a o que?  pic.twitter.com/9JBEZWzGZx", "replies": 3, "retweets": 12, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pussypowerglory/status/1037809767677349889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809711767330827, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 199409869, "username": "jm_sud", "tweet": "Agora Bolsonaro vai usar a facada a favor dele para se fazer de v\u00edtima. S\u00f3 falta ele dizer que foi algu\u00e9m do meio LGBTQ+ Aposto que foi ele que pagou o cara para fazer isso. Tanto que foi bem calculado o lugar da facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jm_sud/status/1037809711767330827", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809450025988096, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1016784863381348355, "username": "orr__ana", "tweet": "1/10 pra essa fanfic do Bolsonaroprimeiro homem no mundo a levar uma facada e n\u00e3o sair um pingo de sangue dele e n\u00e3o sujar a faca O HOMEM BORRACHA  pic.twitter.com/3nuWMBQj5n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orr__ana/status/1037809450025988096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809419478880257, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:01", "timezone": "CDT", "user_id": 736418913349697536, "username": "douglas_vlogs3", "tweet": "As mesmas pessoas que est\u00e3o comemorando a facada que o Bolsonaro levou s\u00e3o as mesmas que pregam paz,igualdade e amor ao pr\u00f3ximo,Hipocritas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglas_vlogs3/status/1037809419478880257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809410381361152, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 68758268, "username": "FredFigueiroa", "tweet": "A imagem mais clara da lament\u00e1vel facada contra o deputado Jair Bolsonaro.  https://twitter.com/FatosNacionais/status/1037798264056242181\u00a0\u2026", "replies": 6, "retweets": 7, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredFigueiroa/status/1037809410381361152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809243825549312, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 935533701391376385, "username": "girassolzinhaa", "tweet": "PAREM DE DAR IBOPE PRA PORRA DE FACADA, OLHEM O MUSEU QUE PEGOU FOGO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/girassolzinhaa/status/1037809243825549312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809240310722562, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 842931522047004676, "username": "Fabiov08", "tweet": "@conexaopolitica O pior e que tem uma hashtag a bonoro eu acho que tem cara falando que a facada e fake porque n\u00e3o saiu sangue e tals se fosse a m\u00e3e deles queria ver falarem isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiov08/status/1037809240310722562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica"}
{"id": 1037809175215132673, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1005925322234191875, "username": "heymarininh", "tweet": "s\u00f3 vai dar a facada de taubat\u00e9 na nossa igreja twitter", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heymarininh/status/1037809175215132673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809122014576641, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 312787265, "username": "DiegoHLPC", "tweet": "Foi so bolsonaro levar uma facada q a glr \"esqueceu\" q a caravana d lula levou tiro.... N ia e nem vou votar em nenhum dos dois, mas dzr q vai votar em bolsonaro pq levou uma facada n faz mt l\u00f3gica pra mim", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoHLPC/status/1037809122014576641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809107498135556, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3365883785, "username": "imyellowcabello", "tweet": "agora se liga se bolsonaro tivesse no poder e o cara que deu uma facada nele fosse um cara de bem, teria uma arma e agora ele estaria quase morto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/imyellowcabello/status/1037809107498135556", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809019291938818, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:26", "timezone": "CDT", "user_id": 319732893, "username": "Mariia_Eduardat", "tweet": "Eu sou sem car\u00e1ter pq joguei na rodinha que havia a POSSIBILIDADE, dada toda a circunst\u00e2ncia geopol\u00edtica q estamos, q a facada tenha sido uma \u201cjogada de marketing\u201d", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mariia_Eduardat/status/1037809019291938818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809019262513152, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:26", "timezone": "CDT", "user_id": 710317814545039360, "username": "cellealmeidas_", "tweet": "@iG Absurdo! Se n\u00e3o morrer da facada, morre com esse m\u00e9dico sem luva!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cellealmeidas_/status/1037809019262513152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037808904414142465, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:59", "timezone": "CDT", "user_id": 65925616, "username": "ichbinrenan", "tweet": "facada no bonoro  pic.twitter.com/1CmhY5Dl7n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ichbinrenan/status/1037808904414142465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808893144051712, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 967524820702433280, "username": "RedWerb", "tweet": "@augustoviniciuv Talvez ocorreu uma hemorragia interna ou a facada foi \"enficada\" na parte gordurosa onde fica o f\u00edgado e o est\u00f4mago, creio eu que seja o f\u00edgado pois o f\u00edgado depois de seu processo libera gordura, gordura de qlqr forma protege parcialmente alguma coisa, ex: qnd vc vai comer carne", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedWerb/status/1037808893144051712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustoviniciuv"}
{"id": 1037808811623542784, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3114321053, "username": "putristissima", "tweet": "que hist\u00f3ria \u00e9 essa que o bonoro levou uma facada tava lavando o cabelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/putristissima/status/1037808811623542784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808776273907719, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 67322038, "username": "EduardoSC4R", "tweet": "Se segu\u00edssemos a l\u00f3gica de comunista safado falando que Jair Bolsonaro fez por merecer a facada por ter dito coisas que, somente na subjetividade, podem ser interpretadas como apologia \u00e0 viol\u00eancia, n\u00e3o ficaria um vivo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoSC4R/status/1037808776273907719", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808628240187392, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 75552146, "username": "vaitedanar", "tweet": "Facada no bucho e gritaria", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaitedanar/status/1037808628240187392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808619742523392, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1392867474, "username": "janaolivec", "tweet": "Faca sem sangue, ele sem sangue, m\u00e9dico sem luva, ele entrando andando no hospital p\u00f3s levar uma facada.... como acreditar nisso, n\u00e3o da minha gente", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janaolivec/status/1037808619742523392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808593049870336, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3395945393, "username": "vini_acioli", "tweet": "@CancerJack \u00c9 isso que eu falo, tem escroto de todo lado. Do mesmo jeito que tem rea\u00e7a dizendo q a ditadura n foi nada dmais, tem esquerdopata comemorando o bolsa levando facada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vini_acioli/status/1037808593049870336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack"}
{"id": 1037808573533835266, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:40", "timezone": "CDT", "user_id": 169138992, "username": "NaiiKarla", "tweet": "Q tipo de m\u00e9dico faz procedimento em paciente sem luvas??? Cad\u00ea o sangue??? Foi uma facada, cad\u00ea o sangue???  https://twitter.com/g1/status/1037795530196307969\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaiiKarla/status/1037808573533835266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808559399030784, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3390391635, "username": "alicinharm", "tweet": "eu to tentando n\u00e3o rir dos memes que criaram com a facada do bolsonaro mas ta dificil pois o twitter me tornou em um monstro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alicinharm/status/1037808559399030784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808541384548352, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1035495994341949442, "username": "Rafaelcabral_r", "tweet": "A vida est\u00e1 hoje em dia banalizada ao extremo, onde um atentado contra o candidato a presid\u00eancia vira piada e motivo de alegria para muitos. A onde o Brasil est\u00e1 indo ?!#bolsonaro #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/Rafaelcabral_r/status/1037808541384548352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808475307495425, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 434248536, "username": "porrasthefane", "tweet": "cad\u00ea o sangue da facada, gente?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porrasthefane/status/1037808475307495425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808419951075328, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:03", "timezone": "CDT", "user_id": 904892925712138240, "username": "Patricia_olivr", "tweet": "Facada mais fake da hist\u00f3ria kkkkk  https://twitter.com/ntxlzz/status/1037803435691835392\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Patricia_olivr/status/1037808419951075328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808409771425800, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:01", "timezone": "CDT", "user_id": 34509602, "username": "rick_avlis", "tweet": "Preocupado...Ser\u00e1 que ele vai ficar bem?#facada  pic.twitter.com/p3jtyMEKuV", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/rick_avlis/status/1037808409771425800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808380910424064, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1122361860, "username": "xaandylopes", "tweet": "O engra\u00e7ado \u00e9 que at\u00e9 com a facada do bolsonaro o pessoal faz meme", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xaandylopes/status/1037808380910424064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808353165094919, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1384824762, "username": "peluucs", "tweet": "Cara q deu a facada no bolsonaro eh um burro. Se n matou ele com certeza ele vai ser eleito, acho q n ganhou oq queria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peluucs/status/1037808353165094919", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808315940696064, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 965388641135710209, "username": "guilhermmarley", "tweet": "Nao sei como o Felipe Neto ainda nao postou video sobre a facada do Bolsonaro kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermmarley/status/1037808315940696064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808307640172544, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 184780533, "username": "Jeffersonluizbs", "tweet": "Preciso estudar melhor anatomia e fisiologia humana pra entender como um cara leva uma facada superficial , leva 6 pontos , t\u00e1 em uma cirurgia de vida ou morte e \u00e9 atingindo no figado mas a faca n\u00e3o tem uma gota de sangue.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeffersonluizbs/status/1037808307640172544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808298362318850, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:34", "timezone": "CDT", "user_id": 803665605664579584, "username": "Hito_silvah", "tweet": "Para tentar convencer os eleitores, candidato a presid\u00eancia jair Bolsonaro ,  paga atentado e leva facada no buxo, e sai rindo do loca do crime.  pic.twitter.com/K2906i2qtY", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hito_silvah/status/1037808298362318850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808269207724033, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:27", "timezone": "CDT", "user_id": 709110079, "username": "briarscliff", "tweet": "se eu levar uma facada fake vou receber tanta aten\u00e7\u00e3o assim tbm?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/briarscliff/status/1037808269207724033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808173690712064, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:04", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Bolsonaro leva facada: veja repercuss\u00e3o  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/bolsonaro-leva-facada-veja-repercussao.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037808173690712064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808149145812992, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1009458011394445313, "username": "RonaldSttahl", "tweet": "n\u00e3o sendo, muito mal, mas a facada de bolsonaro revela como ser\u00e1 daqui a 5 m\u00eases, com porte de armas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonaldSttahl/status/1037808149145812992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808101209108480, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 841699122335870976, "username": "fuckupsboy", "tweet": "Esperando os memes da facada do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckupsboy/status/1037808101209108480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807998054281216, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:22", "timezone": "CDT", "user_id": 489568921, "username": "InsaneAlbertt", "tweet": "Facada de Taubat\u00e9  https://www.facebook.com/insanealbertt/posts/517867325325721\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/InsaneAlbertt/status/1037807998054281216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807918152859648, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 41799031, "username": "rubem081", "tweet": "Uma enquete r\u00e1pida.Quem receber\u00e1 primeiro o apoio dos Direitos Humanos?#Bolsonaro #Facada #elei\u00e7\u00f5es2018 #bolsonaropresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Facada,#elei\u00e7\u00f5es2018,#bolsonaropresidente17", "link": "https://twitter.com/rubem081/status/1037807918152859648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807874033049601, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:53", "timezone": "CDT", "user_id": 123629246, "username": "Guedesvictor", "tweet": "Pra completar a trama da facada s\u00f3 faltam dizer o que o autor da facada \u00e9 Luis In\u00e1cio Lula da Silva se fugiu da pris\u00e3o pra se vingar pq n\u00e3o pode se candidatar...  Segunda-feira na tela quente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guedesvictor/status/1037807874033049601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807837521608704, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 970473074796777472, "username": "mareduds", "tweet": "@beIIedejour Coitado miga, pra equiparar com a facada no bolso basta uma facada no pezinho kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mareduds/status/1037807837521608704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beIIedejour"}
{"id": 1037807774569308163, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 733716103780765696, "username": "NascimentoJero", "tweet": "A Fake facada news n\u00e3o foi nem produzida. PORRA GLOBO  pic.twitter.com/87eUIwSLCH", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NascimentoJero/status/1037807774569308163", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807715228168192, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 76106126, "username": "andrerego", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/I_NmuiqyDok?aURGENTE\u00a0\u2026! BOLSONARO LEVA FACADA EM JUIZ DE FORA (V\u00cdDEO) | Jacar\u00e9 de Tanga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrerego/status/1037807715228168192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037807713701515265, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 60387090, "username": "rayssets", "tweet": "iai galera a facada de bonoro eh fake ou n", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayssets/status/1037807713701515265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807636731887617, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1426346426, "username": "GiovannaFrancii", "tweet": "Se a facada que o cara deu em Bolsonaro tivesse sido em qualquer outra pessoa no meio da passeata, um cidad\u00e3o comhm, iriam se afastar e deixar o corpo l\u00e1. Talvez morreria. Com certeza n\u00e3o passaria no Jornal. No...  https://www.facebook.com/100003689225444/posts/1359778284155133/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiovannaFrancii/status/1037807636731887617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807614535651328, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3158878743, "username": "marxttheus", "tweet": "eu t\u00f4 triste de verdade que a facada n\u00e3o funcionou :(", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marxttheus/status/1037807614535651328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807605110980610, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 455149873, "username": "carlathoorpe", "tweet": "To passada q o povo t\u00e1 achando q o homem n\u00e3o levou a facada Kkkkkkk pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlathoorpe/status/1037807605110980610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807490531041280, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 41029849, "username": "Filipegusmao", "tweet": "Essa facada deve ter elegido Bolsonaro e voc\u00eas nem se ligaram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filipegusmao/status/1037807490531041280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807466602524672, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:16", "timezone": "CDT", "user_id": 906915791496413185, "username": "likcsw", "tweet": "esquece da facada do bolsoasno vamos falar do dia sexo eu hein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/likcsw/status/1037807466602524672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807443277950978, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1672441357, "username": "taejikooki", "tweet": "@lorranavrs @mtesperon @theus_chagas obviamente essa facada/acontecimento vai trazer mais visibilidade pra quem nao o conhece, e muitas pessoas que est\u00e3o indecisas ou n\u00e3o tinha um candidato ainda vai pensar: ''ah, mas se ele levou um facada \u00e9 pq o cara \u00e9 O Candidato e querem boicotar ele'' simples assim", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taejikooki/status/1037807443277950978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "theus_chagas,mtesperon,lorranavrs"}
{"id": 1037807435698892800, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2367916152, "username": "ameziibody", "tweet": "At\u00e9 o meu irm\u00e3o bolsominion est\u00e1 falando que a facada foi fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ameziibody/status/1037807435698892800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807336524398593, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:45", "timezone": "CDT", "user_id": 489568921, "username": "InsaneAlbertt", "tweet": "FACADA DE TAUBAT\u00c9\u00c9 VERDADE ESSE BILETE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/InsaneAlbertt/status/1037807336524398593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807328404414464, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 72452992, "username": "_Lucasbite", "tweet": "S\u00f3 vendo a galerinha que paga de positive vibrations comemorando a facada em bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Lucasbite/status/1037807328404414464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807325233459201, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 234338160, "username": "Daniloandraade", "tweet": "Gente eu to nem a\u00ed c facada cada um por si caraljoooooooooo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daniloandraade/status/1037807325233459201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807289254780928, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 27296648, "username": "giorgiacs", "tweet": "sera q com isso temer vai liberar todos os videos que queria? sera que cabo daciolo ta se refugiando no monte novamente achando que a facada foi coisa dos iluminati?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giorgiacs/status/1037807289254780928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807241032859649, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3305224863, "username": "millasamaral", "tweet": "mano eu t\u00f4 mt ???? p quem t\u00e1 acreditando da \"\"facada\"\" at\u00e9 o \"\"procedimento cir\u00fargico\"\" \u00e9 \u00f3bvio q \u00e9 fake1. a faca parece aquelas q entra2. n\u00e3o tem sangue3. m\u00e9dico FAZENDO CIRURGIA SEM LUVAvcs que gostam de ser burros mesmo n\u00e9 me poupe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/millasamaral/status/1037807241032859649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807114478071809, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:52", "timezone": "CDT", "user_id": 725179322294738948, "username": "eekandido", "tweet": "gente e essa facada no bozonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eekandido/status/1037807114478071809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807104168525825, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:49", "timezone": "CDT", "user_id": 941882616583737344, "username": "willspfc05", "tweet": "N\u00e3o acredito que tem gente comemorando essa facada, t\u00e3o de brincadeira, \u00e9 uma vida. se voc\u00eas n\u00e3o apoia o bolsonaro, pelo menos n\u00e3o faz uma vergonha dessas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willspfc05/status/1037807104168525825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807033192521729, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:32", "timezone": "CDT", "user_id": 390961474, "username": "seuvilela", "tweet": "pra vcs que pensavam que a facada n\u00e3o foi verdade  pic.twitter.com/GZC5NbhY7q", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seuvilela/status/1037807033192521729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807014045515776, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:28", "timezone": "CDT", "user_id": 778393915061899265, "username": "daniloc137", "tweet": "Bolsonaro deve ser um rob\u00f4 mesmo. pq nunca vi ngm levar uma facada e n sair sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniloc137/status/1037807014045515776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806947645440000, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:12", "timezone": "CDT", "user_id": 92540840, "username": "misslombra", "tweet": "at\u00e9 a facada do macho foi golpe foi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misslombra/status/1037806947645440000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806870445150210, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 297597686, "username": "thigssss", "tweet": "facada na maricona  pic.twitter.com/BTAtEy4PJr", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thigssss/status/1037806870445150210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806856369004545, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 34598551, "username": "Maucarvalho", "tweet": "Bem, pelo Facebook do autor da facada, o cara \u00e9 doido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maucarvalho/status/1037806856369004545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806740203622400, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 51490370, "username": "tavaresdl_", "tweet": "Se \u00e9 que rolou mesmo essa facada, n\u00e9? Porque eu n\u00e3o vi um sangue.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavaresdl_/status/1037806740203622400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806732460929030, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1034825727026388992, "username": "Heltonxavierr", "tweet": "gente, Bolsonaro levou uma facada na barrigaKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK se fudeo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Heltonxavierr/status/1037806732460929030", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806530391883776, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:33", "timezone": "CDT", "user_id": 27296648, "username": "giorgiacs", "tweet": "come\u00e7ou a semana falando em \"fuzilar a petralhada\" e termina a semana levando uma facada. karma is a bitch \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giorgiacs/status/1037806530391883776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806486645301248, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:22", "timezone": "CDT", "user_id": 252713227, "username": "isabellacapella", "tweet": "voc\u00eas me surpreendem ao falarem tanto de viol\u00eancia e dizer que acha \u201cpouco\u201d o cara ter levado uma facada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabellacapella/status/1037806486645301248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806387903049728, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 960578839465295873, "username": "fabwiano", "tweet": "*Bolsonaro leva facada*Povo do twitter querendo achar pistas de que \u00e9 arma\u00e7\u00e3o:  pic.twitter.com/W8yvaRstf9", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabwiano/status/1037806387903049728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806365476106246, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:53", "timezone": "CDT", "user_id": 510896071, "username": "iconeatemporal", "tweet": "O que eh a facada do Bolsonaro perto da facada que eu recebo quando chega os boleto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iconeatemporal/status/1037806365476106246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806291111084034, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:35", "timezone": "CDT", "user_id": 58268706, "username": "soucamomille", "tweet": "pra ser coerente ao se dizer contra toda manifesta\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia, n\u00e3o precisa ter pena ou se sensibilizar com facada em bozonaro, n\u00e3o. mas da\u00ed a comemorar eu acho hipocrisia sim viu, a gente n\u00e3o celebra m\u00e9todos com os quais n\u00e3o est\u00e1 de acordo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soucamomille/status/1037806291111084034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806267853668353, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:30", "timezone": "CDT", "user_id": 510896071, "username": "iconeatemporal", "tweet": "O que \u00e9 a facada no Bolsonaro perto da que voc\u00ea da no meu cora\u00e7\u00e3o todos os dias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iconeatemporal/status/1037806267853668353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806252804456449, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4634609433, "username": "arthur_ems", "tweet": "Podia ser ele, podia ser quem fosse, ningu\u00e9m merece levar facada ou ter a morte desejada!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthur_ems/status/1037806252804456449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806226871119872, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:20", "timezone": "CDT", "user_id": 355205744, "username": "DiogoRafa17", "tweet": "Pqp, o d\u00f3lar j\u00e1 caiu 10 centavos s\u00f3 depois dessa facada. Gostando ou n\u00e3o, Bolsonaro \u00e9 uma pot\u00eancia pol\u00edtica", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiogoRafa17/status/1037806226871119872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806188874948608, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1026845456591192065, "username": "Grazishe0", "tweet": "o cara \u00e9 uma pessoa e levou uma facada. Ponto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Grazishe0/status/1037806188874948608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806155865747456, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 123135660, "username": "m_cost_", "tweet": "E eu que  tava numa reuni\u00e3o e a estagi\u00e1ria abriu a sala \"desculpa atrapalhar mas \u00e9 que bolsonaro levou uma facada\"", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m_cost_/status/1037806155865747456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806119891230720, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2765591195, "username": "imsadjk", "tweet": "eu vou para o inferno, pois j\u00e1 ri horrores com essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/imsadjk/status/1037806119891230720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806103390838784, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:51", "timezone": "CDT", "user_id": 857083622, "username": "lipseokjin", "tweet": "T\u00f4 achando essa facada bem fanfic viu galera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipseokjin/status/1037806103390838784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806044683165696, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:37", "timezone": "CDT", "user_id": 832282808, "username": "OsmarRochaF", "tweet": "@Pirulla25  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177?s=19\u00a0\u2026Facada fake. Cirurgia fake. O vice do cara \u00e9 general, ex\u00e9rcito inventar coisa \u00e9 normal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OsmarRochaF/status/1037806044683165696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pirulla25"}
{"id": 1037806020721090560, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3689059093, "username": "arthurmedal", "tweet": "@th4ysa ?? responder o qu\u00ea? Mas o que tem no v\u00eddeo \u00e9 o cara levando uma facada monstra - pelo menos a intens\u00e3o do sujeito foi atingir com for\u00e7a. O resto \u00e9 tu conjecturando e inventando - me desculpe - teoria tosca. Faca de anivers\u00e1rio kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurmedal/status/1037806020721090560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "th4ysa"}
{"id": 1037805855843004419, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 878217680897155072, "username": "abacscl", "tweet": "tentando entender como foi permitido entrar c\u00e2meras num centro cir\u00fargico, como q os medicos fazem cirurgia sem luvas, como bolsonaro n\u00e3o sangra ap\u00f3s uma facada mas ele ta num estado grave???", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abacscl/status/1037805855843004419", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805854907658246, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 283321047, "username": "_indieota", "tweet": "pala de butico do carai essa facada meu jesus pelo menos serviu pra meme", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_indieota/status/1037805854907658246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805808812208128, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:40", "timezone": "CDT", "user_id": 871130259005087744, "username": "sugaarbaby", "tweet": "confira o que \u00e9 FATO ou FAKE nessa facada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sugaarbaby/status/1037805808812208128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805784543973376, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1849538754, "username": "nataslia", "tweet": "eu e @giorgiacs tentando provar que a facada de bozo foi falsa pois temos provas concretas  pic.twitter.com/JM0vG1VESo", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nataslia/status/1037805784543973376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giorgiacs"}
{"id": 1037805676880453640, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:09", "timezone": "CDT", "user_id": 126477474, "username": "melidemelia", "tweet": "@bibossauro DEEM UMA FACADA NAS GRANDES CORPORA\u00c7\u00d5ES", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melidemelia/status/1037805676880453640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bibossauro"}
{"id": 1037805672136671232, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 832282808, "username": "OsmarRochaF", "tweet": "@XadrezVerbal  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177?s=19\u00a0\u2026Vc j\u00e1 pode ver o v\u00eddeo da facada fake.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OsmarRochaF/status/1037805672136671232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "XadrezVerbal"}
{"id": 1037805553085374464, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1837314139, "username": "AugustoLimaMP", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qSlkuFURMNo?aURGENTE\u00a0\u2026! - Bolsonaro leva FACADA - Ao vivo - Influ\u00eancia da Pol\u00edtica na Economia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugustoLimaMP/status/1037805553085374464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037805490229661696, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 624451800, "username": "bibossauro", "tweet": "comprem jojojobas e deem uma facada nas grandes corpora\u00e7\u00f5es (apoie a cena  https://twitter.com/melidemelia/status/1037796951033622529\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bibossauro/status/1037805490229661696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805451927281664, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3344839701, "username": "folieautumn", "tweet": "algu\u00e9m da uma facada de vdd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folieautumn/status/1037805451927281664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805427763945472, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3689059093, "username": "arthurmedal", "tweet": "@th4ysa n\u00e3o vi. n\u00e3o to dizendo que n\u00e3o h\u00e1 ataque fake, s\u00f3 que esse n\u00e3o foi, assim, DE MODO EVIDENTE O CARA LEVOU UMA FACADA, POHA.A globo teve acesso at\u00e9 a ultrassonografia fake, v\u00ea s\u00f3", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurmedal/status/1037805427763945472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "th4ysa"}
{"id": 1037805419551498245, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1406515135, "username": "LavoisierSantos", "tweet": "T\u00e3o filmando a cirurgia de Bozo... As c\u00e2meras de celular estavam muito bem posicionadas no momento da facada... Sei n\u00e3o viu! Espero que a viol\u00eancia seja combatida e que ele fique bem, se isso for marmelada \u00e9 uma p*&@ sacanagem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LavoisierSantos/status/1037805419551498245", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805415311073280, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:07", "timezone": "CDT", "user_id": 83979693, "username": "_oushMay", "tweet": "Oi,meninx...Hoje vamos aprender a fingir levar uma facada pra conseguir o que queremos.Eu achei uma encena\u00e7\u00e3o do CARALHO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_oushMay/status/1037805415311073280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805392049397760, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:01", "timezone": "CDT", "user_id": 733875542282371072, "username": "limaa8910", "tweet": "Vamo fazer o seguinte: PAREM de achar que n\u00f3s que n\u00e3o apoiamos esse cara estamos pulando de alegria com o acontecido. Ao contr\u00e1rio dele: queremos um pa\u00eds justo, onde todas possam ser quem s\u00e3o. E n\u00e3o um pa\u00eds onde voc\u00ea pensa diferente e toma uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limaa8910/status/1037805392049397760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805383774035969, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 88253378, "username": "tuliofeitosa", "tweet": "Boletim do hospital vai vim confirmando a facada e dando a gravidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuliofeitosa/status/1037805383774035969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805249120100365, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 448189609, "username": "Giselleosl", "tweet": "No meio da aula vem Fernanda dizendo q bolsonaro levou um facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giselleosl/status/1037805249120100365", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805184972451840, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4710423195, "username": "BeuTeus_", "tweet": "a facada \u00e9 real", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeuTeus_/status/1037805184972451840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805093654093824, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2391450239, "username": "gwtalacerdz", "tweet": "eu acho que foi lula que fugiu e deu uma facada no bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gwtalacerdz/status/1037805093654093824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805087907868672, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3028608611, "username": "NoroEllis", "tweet": "@zehdeabreu @RochaSergyo Esquisito,  militantes de esquerda j\u00e1 foram agredidos s\u00f3 por estarem com camiseta vermelha,  agora um cara d\u00e1 uma facada no meio da milit\u00e2ncia do \u00f3dio e nada acontece,  esquisita demais esta hist\u00f3ria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoroEllis/status/1037805087907868672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RochaSergyo,zehdeabreu"}
{"id": 1037805037102276613, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4551776075, "username": "jferreirasilva_", "tweet": "- N\u00c3O FECHO COM BOLSONARO MAS MENOS AINDA C GENTE HIP\u00d3CRITA SEM CAR\u00c1TER -NINGUEM MERECE LEVAR UMA FACADA SEJA A PORRA DO BOLSONARO OU O LADR\u00c3O DO LULA  https://twitter.com/jferreirasilva_/status/1037804777458094081\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jferreirasilva_/status/1037805037102276613", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804954268983296, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 161177834, "username": "Vinnyy123", "tweet": "Essa facada foi tipo um ataque no Dragon Ball Super, saiu nem sangue HAHAHAH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vinnyy123/status/1037804954268983296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804923654692864, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1416627308, "username": "ianccavalcanti", "tweet": "as fics de daniela fixiort massacram sem d\u00f3 essa fic da facada pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ianccavalcanti/status/1037804923654692864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804907217264640, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 240873563, "username": "gabrielampleal", "tweet": "minhagente, j\u00e1 tem at\u00e9 o gemid\u00e3o do whatsapp na vers\u00e3o facada de bolsonaro!  pic.twitter.com/5w1jaMDH7v", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielampleal/status/1037804907217264640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804847377117184, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:51", "timezone": "CDT", "user_id": 794196392008970242, "username": "naterciaa_", "tweet": "@loveunderwater Eu sei, a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 essa, mas de mudar a pretens\u00e3o dos votos depois disso. Meu pai mesmo ia votar em ningu\u00e9m, chegou em casa agora fim de tarde dizendo que ia votar nele... foi uma facada na minha barriga tamb\u00e9m", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naterciaa_/status/1037804847377117184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "loveunderwater"}
{"id": 1037804817249456129, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1037367929820594176, "username": "suspeitapfalar", "tweet": "Sobre a facada Bolsonaro: fale a verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suspeitapfalar/status/1037804817249456129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804807627714564, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1950283387, "username": "ChinaskiOficial", "tweet": "Mandei furar ele no pesco\u00e7o e tu vai e da uma facada feia da porra no buxo, que vacilo, homi.", "replies": 82, "retweets": 303, "likes": 1496, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChinaskiOficial/status/1037804807627714564", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804777458094081, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4551776075, "username": "jferreirasilva_", "tweet": "e \u00e9?voc\u00ea acha Bolsonaro desumano mas acha bonito ele levar uma facadaqueria que ele levasse mais e que morresse n\u00e9? meus sinceros VAI TOMAR NO CU pra voc\u00easeu idiota energ\u00fameno ac\u00e9falodiz que Bolsonaro n\u00e3o pode combater viol\u00eancia com viol\u00eancia e propaga o \u00f3dioSEU MERDA", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jferreirasilva_/status/1037804777458094081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804715688505344, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1392867474, "username": "janaolivec", "tweet": "Primeira facada que eu vi sem sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janaolivec/status/1037804715688505344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804715541639168, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 99317918, "username": "djreiziinho", "tweet": "Essa facada pode ter tirado sangue do Bolsonaro, mas n\u00e3o tirou o meu voto nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djreiziinho/status/1037804715541639168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804658985758720, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 731216045109878786, "username": "ModestoGermano", "tweet": "A facada no Bolsonaro ta parecendo aquela do pastor Valdemiro... Encena\u00e7\u00e3o pura!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ModestoGermano/status/1037804658985758720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804533324410880, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 124617481, "username": "TheMarcNero", "tweet": "ser\u00e1 que se eu fingir que tomei uma facada, me arrumam um emprego?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheMarcNero/status/1037804533324410880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804428630413314, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 51266497, "username": "rafaelperegrino", "tweet": "To torcendo muito pra que esse pa\u00eds ainda tenha jeito \u00e9 que essa facada tenha sido realmente um marginal burro que cometeu esse atentado. Tem gente cogitando que foi armado, passa pela cabe\u00e7a, mas n\u00e3o quero achar que foi...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelperegrino/status/1037804428630413314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804401749106689, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 115727208, "username": "1saacyrus", "tweet": "a facada fake no bonoro fez os bolsominions surtarem tanto que agora o Facebook n\u00e3o t\u00e1 funcionando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1saacyrus/status/1037804401749106689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804351127834624, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 38671293, "username": "evinhaduarte", "tweet": "Facada fake = Fakada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evinhaduarte/status/1037804351127834624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804350742126592, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 452528230, "username": "DoctorJohnsom", "tweet": "A facada t\u00e1 mais fake que uns contatinhos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DoctorJohnsom/status/1037804350742126592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804346665254917, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 562243875, "username": "fourlui", "tweet": "se a legaliza\u00e7\u00e3o do armamento para os ,,cidad\u00e3os de bem\u201d fosse real essa facada seria um tiro  pic.twitter.com/38wEZVGLh8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fourlui/status/1037804346665254917", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804292651081729, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 69027775, "username": "holandaluisa", "tweet": "galere, vamo parar de falar de facada. voltem pra dar visibilidade a pesquisa de ibope sobre a rejei\u00e7\u00e3o do dito cujo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/holandaluisa/status/1037804292651081729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804181841539073, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4616388263, "username": "SamuelLins85", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/A5RG-ksDWwY?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro leva facada em capanha eleitoral em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamuelLins85/status/1037804181841539073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037804149386211329, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Candidatos \u00e0 presid\u00eancia repercutem facada em Bolsonaro  https://goo.gl/7yZwE3\u00a0 pic.twitter.com/rmvgEMfkBt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037804149386211329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804143807811589, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2733007421, "username": "heytriciaff", "tweet": "S\u00e9rio que deram uma facada no bozo?? To de cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heytriciaff/status/1037804143807811589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804090103943169, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2367916152, "username": "ameziibody", "tweet": "Que facada estranha meu amigos kakakakakakkakakakakka", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ameziibody/status/1037804090103943169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804086480044032, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 878217680897155072, "username": "abacscl", "tweet": "antes de tudo, queria ressaltar que VIOL\u00caNCIA N\u00c3O \u00c9 A SOLU\u00c7\u00c3O!!mas pensem comigo: como o cara leva uma facada no abd\u00f4men, n\u00e3o sangra e nem rasga a camisa? ta tudo muito estranho...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abacscl/status/1037804086480044032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804076606660608, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3689059093, "username": "arthurmedal", "tweet": "@th4ysa Inoc\u00eancia...rs. Tipo tu dizer que ele entrou andando sendo q a foto foi feito depois dele ter sa\u00eddo do hospital do c\u00c2ncer - que foi bem antes do momento da facada?t\u00e1 feio demais.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurmedal/status/1037804076606660608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "th4ysa"}
{"id": 1037804065722388480, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:45", "timezone": "CDT", "user_id": 296368692, "username": "jrpippo", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial Que besteira, o cidad\u00e3o de bem s\u00f3 estava se defendendo. Antes claro, do cara que levou a facada exterminar petralhas.\ud83e\udd14 #naoaviolencia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#naoaviolencia", "link": "https://twitter.com/jrpippo/status/1037804065722388480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037804056553639936, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:43", "timezone": "CDT", "user_id": 209141529, "username": "bigaroquero", "tweet": "MERMAO O CARA FROJOU UMA FACADA KKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bigaroquero/status/1037804056553639936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804046147575809, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2850605300, "username": "_pedroojaoo", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada na blusa, todo mundo falaVc todo dia quebra meu cora\u00e7\u00e3o e ngm liga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pedroojaoo/status/1037804046147575809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803965252087808, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1008391988482400256, "username": "m_letissa", "tweet": "Essa facada em Bolsonaro \u00e9 um ato muito burro pra acreditar q veio de algu\u00e9m q n vote nele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m_letissa/status/1037803965252087808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803957337382913, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 812129021093957632, "username": "madusptt", "tweet": "bolsonaro levou uma facada numa de suas campanhas e eu j\u00e1 vi todo tipo de coment\u00e1rio: \u201cculpa desses comunistas\u201d\u201cdepois ele que tem discurso de \u00f3dio\u201d\u201cat\u00e9 quando vamos viver num pa\u00eds que a opini\u00e3o de um candidato n\u00e3o pode ser respeitada? isso que \u00e9 ditadura\u201dmeus olhos ardem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madusptt/status/1037803957337382913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803926517624832, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 316546439, "username": "andrexi99", "tweet": "@folha Vai te f. Pra mim Bolsonaro foi o primeiro a levar uma facada! Seu ar. Tem estimular maior do que mortes piores e atentados nos jornais !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrexi99/status/1037803926517624832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037803921283182592, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 990633868855316480, "username": "fwurwalls", "tweet": "ele levou uma facada t\u00e1 mas idai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fwurwalls/status/1037803921283182592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803792190844929, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:40", "timezone": "CDT", "user_id": 213835089, "username": "Gracyesantos", "tweet": "Podem cancelar a elei\u00e7\u00e3o. Bolsonaro acabou de ser eleito p\u00f3s epis\u00f3dio da facada \ud83e\udd22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gracyesantos/status/1037803792190844929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803779557662720, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 51490370, "username": "tavaresdl_", "tweet": "\u00d3bvio que ningu\u00e9m merece levar facada. evidente. por\u00e9m: est\u00e1 todo mundo  muito louco. atiraram na caravana do lula h\u00e1 uns meses; mataram  marielle; o pr\u00f3prio agredido tava falando em fuzilar oposi\u00e7\u00e3o. discurso  de \u00f3dio n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 discurso, gera a\u00e7\u00e3o. e n\u00e3o se relativiza viol\u00eancia.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavaresdl_/status/1037803779557662720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803734309502976, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 894753871586762753, "username": "reysondouglas", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada hoje, imagina se o cara estivesse armado como o candidato prop\u00f5e? \ud83e\udd14Em not\u00edcias falam que estava de colete por baixo da roupa, ser\u00e1 q vai ser esse seu segundo plano de seguran\u00e7a em seu governo quando as pessoas estiverem armadas?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reysondouglas/status/1037803734309502976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803703884021768, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1042382682, "username": "embrasa_", "tweet": "Vcs acham msm que essa facada foi real? KKKK isso foi forjado por ele mesmo, seus bestas. Se fosse algu\u00e9m contra ele mesmo teria atirado pra matar, n era uma facadinha n\u00e3o. T\u00e1 apelando mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/embrasa_/status/1037803703884021768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803633709117441, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2750782685, "username": "MattMyller", "tweet": "Eu e metade do twitter indo pro inferno depois de rir da facada do bozonoro  pic.twitter.com/3zWQn0eUQE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MattMyller/status/1037803633709117441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803606056099840, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 39616121, "username": "VivisAlves", "tweet": "Pessoas no grupo da escola brigando por causa de facada/n\u00e3o-facada no Bozominho...Deus me defenda desse povo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VivisAlves/status/1037803606056099840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803572090597377, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 709110079, "username": "briarscliff", "tweet": "a facada foi fake? que pena", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/briarscliff/status/1037803572090597377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803497675210753, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:29", "timezone": "CDT", "user_id": 982630694114529282, "username": "crbaezy", "tweet": "Facada no bozo foi marketing, t\u00f4 certa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crbaezy/status/1037803497675210753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803374903738368, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3030957053, "username": "claatelles", "tweet": "Vcs: n\u00e3o voto em Bolsonaro pq ele \u00e9 mau car\u00e1ter, e \u00e9 a favor da pena de morte e pipipopopoBolsonaro leva uma facadaVcs: eu acho \u00e9 pouco kakakaDECIDAM A\u00cd, VCS SAO MESMO CONTRA ELE? PQ ME PARECEM IGUAIS DAQUI", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claatelles/status/1037803374903738368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803257463230465, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2374330609, "username": "gilrassois", "tweet": "espero do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o que ano que vem a gente esteja rindo de tudo isso tipo lembra aquela falsa facada do bozonalro pra subir nas pesquisas??? e dando gargalhada... agora msm eu s\u00f3 sei ficar preocupada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilrassois/status/1037803257463230465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803240421773317, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1537559340, "username": "raphinhaleon", "tweet": "Apelar pra facada fake, o desespero bateu viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphinhaleon/status/1037803240421773317", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803230913343495, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 590243376, "username": "acacassio", "tweet": "Justificada a facada.  https://twitter.com/anarcobs/status/1037779181554360321\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acacassio/status/1037803230913343495", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803170322427904, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2564105867, "username": "fabiano_jfsb", "tweet": "Atribuir culpa a Bolsonaro por facada, \u00e9 de uma medilcridade sem precendentes. Frase: Viol\u00eancia gera viol\u00eancia n\u00e3o se aplica ao caso, haja vistas o candidato jamais ter esfaquiado algu\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiano_jfsb/status/1037803170322427904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803149174747136, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 327573258, "username": "sorvecinho", "tweet": "meu presidente t\u00e1 preso !! uma facada n\u00e3o \u00e9 nada.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sorvecinho/status/1037803149174747136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803119156125696, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:59", "timezone": "CDT", "user_id": 214312410, "username": "cordeirinhodc", "tweet": "Vamos deixar de palha\u00e7ada e agir com a raz\u00e3o. Bolsonaro levou uma facada, a atitude foi errada e pol\u00edtica n\u00e3o se define assim. Por\u00e9m, tamb\u00e9m n\u00e3o se define por compaix\u00e3o e nem por pena ou solidariedade. Estudem propostas e candidatos! #BolsonaroN\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroN\u00c3O", "link": "https://twitter.com/cordeirinhodc/status/1037803119156125696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803110784290817, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:57", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Armando Monteiro diz que facada em Bolsonaro \u00e9 \u2018inaceit\u00e1vel\u2019  https://goo.gl/N1YqAo\u00a0 pic.twitter.com/IRY7LouWm5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037803110784290817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803090802626562, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 71096144, "username": "Renataguerraa", "tweet": "Bolsonaro s\u00f3 transmite \u00f3dio por ai. Quando Marielle foi assassinada, n\u00e3o quis se pronunciar. Quando \u00f4nibus de Lula foi alvo de tiro, falou que foi arma\u00e7\u00e3o...E uma semana antes da sua \u201cfacada\u201d, falou no Acre que era pra metrapalhar petralha. Ele quer ser recebido com flores?", "replies": 1, "retweets": 10, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renataguerraa/status/1037803090802626562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803080744615936, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2831754089, "username": "giopessoaa", "tweet": "Duas coisas sobre juiz de fora hj:1- n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel q a intoler\u00e2ncia pol\u00edtica chegou a esse n\u00edvel Caso n\u00e3o,2- n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel algu\u00e9m fingir ter levado uma facada p se promover", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giopessoaa/status/1037803080744615936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803004236316672, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:32", "timezone": "CDT", "user_id": 87463769, "username": "diegoolanalista", "tweet": "Fico me perguntando se a facada no bolsonaro fosse em um candidato de esquerda. Pessoas chamando de facistas, isso e aquilo...Viol\u00eancia \u00e9 viol\u00eancia contra quem seja...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegoolanalista/status/1037803004236316672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802979045335040, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 946144845801848833, "username": "KTAEH3012_", "tweet": "Kkkkkkkl to chocada com o pessoal desmascarando a fake facada do bozonaro fkfkfkfkfkfk tem v\u00eddeo detalhado, foto da sala de cirurgia ind ent\u00e3o pode celular, m\u00e9dicos sem luvas, cama enferrujada kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KTAEH3012_/status/1037802979045335040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802951014862849, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 51802962, "username": "g0taserena", "tweet": "s\u00f3 acredito que essa facada n\u00e3o \u00e9 fic se ele morrer rs", "replies": 0, "retweets": 15, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g0taserena/status/1037802951014862849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802904516808705, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:08", "timezone": "CDT", "user_id": 241654727, "username": "lelocandido", "tweet": "@faelfaierstein Mas \u00e9 estranho Rafael. Bolsonaro s\u00f3 anda d colete pra cima e pra baixo. Facada da porra pra perfurar colete.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lelocandido/status/1037802904516808705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "faelfaierstein"}
{"id": 1037802887152369664, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 767393587936067584, "username": "realganjababy", "tweet": "n\u00e3o sei mais no q acreditar ai mds eis q foi ou n\u00e3o uma facada\u00bf?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/realganjababy/status/1037802887152369664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802871675334668, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 255669286, "username": "edluiz7", "tweet": "Ainda bem que amanh\u00e3 \u00e9 feriado, a universidade iria se resumir em brigas entre quem diz que foi o PT e Lula que mandaram dar a facada e quem acha que Bolsonaro levou a facada porque t\u00e1 colhendo o que plantou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edluiz7/status/1037802871675334668", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802862938660864, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 940301262498816002, "username": "lucaspierrre", "tweet": "isso se essa facada foi de verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaspierrre/status/1037802862938660864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802835637882880, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 987241104364965888, "username": "andreyssonxcvi", "tweet": "facada fake  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreyssonxcvi/status/1037802835637882880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802824116129792, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 832282808, "username": "OsmarRochaF", "tweet": "@Readytogirls @whycosima @leogusmao12 Parceiro, se tu quiser forjar uma facada, pelo menos pro hospital tu tem que ir. Da\u00ed aos militares forjarem uma nota \u00e9 rapidinho. Lembre que o vice dele \u00e9 general.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OsmarRochaF/status/1037802824116129792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leogusmao12,whycosima,Readytogirls"}
{"id": 1037802822769639424, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1417277876, "username": "GB_SOM", "tweet": "Deram uma facada no meu presidente \ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32E a maioria do povo s\u00f3 falava em \"amor ao pr\u00f3ximo\" estam achando bom ?????? Hipocrisia Ele t\u00e1 vivo viiiu e \u00e9 17 nas urnasSe desespere n\u00e3o Ele vai ganhar de todo jeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GB_SOM/status/1037802822769639424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802728733528065, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2646484610, "username": "deborahlpzz", "tweet": "Bolsonaro: \"Ter filho gay \u00e9 falta de porrada\"bolsominions: \"ISSO AI MITO\"*Bolsonaro leva uma facada*bolsominions: \"Viol\u00eancia n\u00e3o nos leva a nada, parem de pregar \u00f3dio\"Hipocrisia que fala, n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deborahlpzz/status/1037802728733528065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802661301637120, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 112011926, "username": "lalitacabrita", "tweet": "essa facada foi a maior fanfic pol\u00edtica j\u00e1 feita ta de parab\u00e9ns", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lalitacabrita/status/1037802661301637120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802631148830720, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:03", "timezone": "CDT", "user_id": 212030662, "username": "outtaystyle", "tweet": "t\u00f4 me sentindo num epis\u00f3dio de scandal com essa facada do bozonaro q especial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/outtaystyle/status/1037802631148830720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802522721828865, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:37", "timezone": "CDT", "user_id": 33486580, "username": "kahwinehouse", "tweet": "Eu n\u00e3o t\u00f4 crendo que foi fake facada, ah n\u00e3o gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kahwinehouse/status/1037802522721828865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802502765330432, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 788073231940980736, "username": "brunoobruts", "tweet": "\"Esfaquearam Bolsonaro em Juiz de Fora\"De repente bonoro n t\u00e1 com os seguran\u00e7as.Levar uma facadaO filho diz que foi superficial A sensorial diz q atingiu o f\u00edgado. Mais n tem sangue e o cara entra no hospital de pe sem uma Mancha de nada. E quem acredita nisso? Bolsominios.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoobruts/status/1037802502765330432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802310985023489, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 Candidatos pernambucanos repudiam facada em Jair Bolsonaro  https://bit.ly/2NWwObb\u00a0 pic.twitter.com/jRx2CknLNb", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037802310985023489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802247139352578, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 813481967450722304, "username": "Luaan_Victorr", "tweet": "@kidrauhlfuckerr Essa imagem \u00e9 real man, realmente foi antes da facada. Alguns jornais divulgaram q ele t\u00e1 em cirurgia, facada atingiu o f\u00edgado...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luaan_Victorr/status/1037802247139352578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kidrauhlfuckerr"}
{"id": 1037802222598406144, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:25", "timezone": "CDT", "user_id": 426614125, "username": "_MrSilvaa", "tweet": "A facada contra o Bolsonaro foi um tiro contra os pr\u00f3prios protestantes, o cara que esfaqueou, louco que seja, acaba manchando toda a esquerda e a hist\u00f3ria dela, a facada saiu como um tiro contra a esquerda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MrSilvaa/status/1037802222598406144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802135730237442, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 228122587, "username": "euleerg", "tweet": "Facada mesmo \u00e9 entender q teu pop\u00f4 n\u00e3o \u00e9 mais meu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euleerg/status/1037802135730237442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802110031720448, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 961261937744138240, "username": "MduardaCarvalh", "tweet": "essa facada foi mais falsa doq eu falando \"ta tudo bem\" segurando p n chora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MduardaCarvalh/status/1037802110031720448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802097977315328, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 170400069, "username": "fabinhoninho", "tweet": "fiz minha parte,apelei adeus para salvar a vida de @jairbolsonaro fa\u00e7am o mesmo pelo amor de deus! pra quem n\u00e3o sabe bolso tomou uma facada na barriga,isso mesmo,um candidato a presidencia da republica sofreu tentativa de assassinato,assassinato porra! como esse pais \u00e9 podre!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabinhoninho/status/1037802097977315328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037802068281634816, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 784970501735194624, "username": "MatsBats23", "tweet": "Velho, sem mentira, eu j\u00e1 vi 30 teorias diferentes sobre a facada no bozo. J\u00e1 tem nego falando de hemorragia interna", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatsBats23/status/1037802068281634816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802051974115328, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3572552776, "username": "3rikmarcelo", "tweet": "ah mas voldemort do Brasil \u00e9 uma pessoa n\u00e3o merecia uma facadauma pessoa: racista, homof\u00f3bica, extremamente machista e etc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3rikmarcelo/status/1037802051974115328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802024681828354, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 81852462, "username": "IvaanAnjos", "tweet": "S\u00f3 t\u00f4 observando a galerinha do \"mais amor por favor\", \"discurso de \u00f3dio\", comemorando e tirando sarro da facada que Bolsonaro levou...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvaanAnjos/status/1037802024681828354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802023733940225, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3689059093, "username": "arthurmedal", "tweet": "@th4ysa meldels, thaysa. uma faca enrolada no pano. o cara pode ter sido empurrado, ter a m\u00e3o desviada, entrou superficialmente. acha q o cara simulou uma facada com a for\u00e7a que o cara foi \u00e9 demais. contorcionismo da poha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurmedal/status/1037802023733940225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "th4ysa"}
{"id": 1037801996626092033, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 244298059, "username": "Viniciusguiilhe", "tweet": "Essa facada a\u00ed t\u00e1 muito estranha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viniciusguiilhe/status/1037801996626092033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801934328131584, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 275309014, "username": "Santos_Renataa", "tweet": "Fudeu agora acho que bonoro tem chances depois dessa facada a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Santos_Renataa/status/1037801934328131584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801918301655041, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 20439272, "username": "drido", "tweet": "\u201cJ\u00e1 levou facada. Quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\u201d  https://twitter.com/Estadao/status/1037169949599510529\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 745, "likes": 1707, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drido/status/1037801918301655041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801884097163265, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 51612562, "username": "diiegocolucci", "tweet": "A pessoa geralmente qnd leva uma facada sai sangue ne e geralmente \u00e9 socorrida banhada em sangue ou eu to enganada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diiegocolucci/status/1037801884097163265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801881077207041, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4897949175, "username": "maninhosilva211", "tweet": "O Jair Bolsonaro leva uma facada e tem gente que adoraria q ele morresse MDS aqui ponto chegamos se. Tu n\u00e3o gosta fica na tua agora se fosse Lula ningu\u00e9m sentiu uma faca no abd\u00f4men n pra ficar nesse lenga lenga quem t\u00e1 lascado e o Jair Oremos por ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maninhosilva211/status/1037801881077207041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801865424117762, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1015960380500250624, "username": "Chapadiissima", "tweet": "Minin pra uma facada superficial o cara t\u00e1 at\u00e9 fazendo cirurgia E L M\u00c9DICO TA SEM LUVAAAAAAA", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chapadiissima/status/1037801865424117762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801794011901954, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 946144845801848833, "username": "KTAEH3012_", "tweet": "Eu sabia que iam fazer meme com o bozonaro sendo carregado depois facada kkfkfkfkfkf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KTAEH3012_/status/1037801794011901954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801782460784640, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:41", "timezone": "CDT", "user_id": 289650244, "username": "LuanCLins", "tweet": "@PastorMalafaia O tiro no de lula foi mimi, uma facada no Bolso \u00e9 mart\u00edrio? Mar menino... \"Tamb\u00e9m morrer quem atira...\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanCLins/status/1037801782460784640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1037801781605097472, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 71046011, "username": "the_mardybum", "tweet": "@OrlandoAceto vei kjkkkkkk eu to falando desse buzz todo que t\u00e1 tendo por causa da facada, todos os canais t\u00e3o falando dele, todos os sites de not\u00edcia, os minions t\u00e3o se apegando a essa imagem de v\u00edtima dele \"oh mds como ele \u00e9 atacado por todos\" eu to com MEDO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/the_mardybum/status/1037801781605097472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OrlandoAceto"}
{"id": 1037801776601341952, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 169138992, "username": "NaiiKarla", "tweet": "Minha m\u00e3e fez uma ff sobre a facada do Bozo e vou contar pra vcs.A faca \u00e9 de m\u00e1gico, ou seja, n\u00e3o fura. N\u00e3o teve sangue, n\u00e3o teve cortes, a n\u00e3o ser q ele seja um rob\u00f4.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaiiKarla/status/1037801776601341952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801763192143872, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:36", "timezone": "CDT", "user_id": 961274597164318720, "username": "Gui0300", "tweet": "Crlh o bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gui0300/status/1037801763192143872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801760486772737, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1025490277090451457, "username": "biancalais", "tweet": "MDS ESSA FACADA FALSA KKKKKM QUE CHACOTA OQ A ELEI\u00c7\u00c3O SE TORNOU  pic.twitter.com/kEoQw5oAiJ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biancalais/status/1037801760486772737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801662054903813, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2447206698, "username": "BielCNC1901", "tweet": "@pimpimentalol Foi arma\u00e7\u00e3o sim, vou levar uma facada s\u00f3 de Brinks !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BielCNC1901/status/1037801662054903813", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pimpimentalol"}
{"id": 1037801612658593794, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 935778552, "username": "mpontes_", "tweet": "@leeilalopes esse macho num levou uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mpontes_/status/1037801612658593794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leeilalopes"}
{"id": 1037801566877638656, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 62658877, "username": "MarcosOficial10", "tweet": "Discursos mimimi ,\" Bolsonaro faz discurso de \u00f3dio! http://Ok.se\u00a0 essa facada fosse em ladr\u00e3o da esquerda?#B17#PrimeiroTurno#Presidente  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2205949439476836&id=100001854031103\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#B17,#PrimeiroTurno,#Presidente", "link": "https://twitter.com/MarcosOficial10/status/1037801566877638656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801527832981505, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 946144845801848833, "username": "KTAEH3012_", "tweet": "Ain gente que horror o bozonaro levo facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KTAEH3012_/status/1037801527832981505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801460698832896, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 425193155, "username": "leonardoribei82", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora Zona da Mata:  http://youtu.be/ojl2dV5cvg4?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardoribei82/status/1037801460698832896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037801419687047169, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2265234886, "username": "PallomaRodgs17", "tweet": "n\u00e3o estou aplaudindo a pessoa que deu a facada, pq seria hipocrisia da minha parteapenas estou ressaltando a vcs, que isso a\u00ed \u00e9 consequ\u00eancia do que ele pregaQUEM PREGA \u00d3DIODESPERTA \u00d3DIOe outra, se o porte de arma estivesse legalizado n\u00e3o seria uma faca", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PallomaRodgs17/status/1037801419687047169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801387667730434, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:06", "timezone": "CDT", "user_id": 71096144, "username": "Renataguerraa", "tweet": "Essa facada ta com cheiro de arma\u00e7\u00e3o...", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renataguerraa/status/1037801387667730434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801361986015232, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:00", "timezone": "CDT", "user_id": 800872493338820608, "username": "CarlosHR87", "tweet": "@g1 Al\u00f4 turminha do twitter lacroix, o novo Deus de voc\u00eas acabou de eleger o futuro presidente da rep\u00fablica, comemorem mais uma pessoa levar uma facada, babacas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHR87/status/1037801361986015232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037801249947754496, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1633957927, "username": "ginahisreal", "tweet": "Esse lance da facada foi interessante nos primeiros minutos agr t\u00e1 tirando a paci\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ginahisreal/status/1037801249947754496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801233556357121, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1641721669, "username": "jbsobrinhoneto", "tweet": "Essa facada t\u00e1 com cara de encena\u00e7\u00e3o!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jbsobrinhoneto/status/1037801233556357121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801223989211136, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 286949690, "username": "_goodstranger", "tweet": "A facada no Chic\u00f3 em Auto da Compadecida teve mais sangue do que essa", "replies": 0, "retweets": 13, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_goodstranger/status/1037801223989211136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801208637997059, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1849538754, "username": "nataslia", "tweet": "eu sei l\u00e1 se foi mesmo uma facada ou n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nataslia/status/1037801208637997059", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801139209691136, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2774250794, "username": "rosesbeer", "tweet": "gente foi fake a facada???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosesbeer/status/1037801139209691136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801127994114048, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2726952412, "username": "xoxoonly_", "tweet": "COMO ASSIM BOLSONARO LEVOU UMA FACADA? TO PASMA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xoxoonly_/status/1037801127994114048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801036352839681, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:43", "timezone": "CDT", "user_id": 946144845801848833, "username": "KTAEH3012_", "tweet": "O bozonaro levo uma facada no f\u00edgado?? \u00c9 nessas situa\u00e7\u00f5es que vc n\u00e3o pode rir?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KTAEH3012_/status/1037801036352839681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800976365887489, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 125123648, "username": "IsisAzevedo_", "tweet": "@lgodan @CahCamilaAO KKKKK e essa facada, hein?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsisAzevedo_/status/1037800976365887489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CahCamilaAO,lgodan"}
{"id": 1037800967494938624, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:26", "timezone": "CDT", "user_id": 63256219, "username": "doublesilvia", "tweet": "Nada me tira da cabe\u00e7a que isso foi armado. Esse homem as vezes anda com colete a prova de bala. J\u00e1 foi no cal\u00e7ad\u00e3o da barra usando colete (NUMA PRAIA), a\u00ed numa passeata, cheia de gente, andando no meio do povo ele n\u00e3o usa e justamente quando n ta usando leva uma facada?", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doublesilvia/status/1037800967494938624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800964701515776, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:26", "timezone": "CDT", "user_id": 798647569463316480, "username": "julainny", "tweet": "bolsonaro levou uma facada mas se o porte de arma fosse legalizado teria mais chances de ser um tiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julainny/status/1037800964701515776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800933114228736, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 563827000, "username": "Alecsamor1m", "tweet": "Ibovespa ap\u00f3s facada.  pic.twitter.com/GG4dXEgWFe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alecsamor1m/status/1037800933114228736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800875144687616, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3361732635, "username": "Terrisa_Ester", "tweet": "Eu n\u00e3o t\u00f4 desejando mal pra ningu\u00e9m n\u00e3o.Mas era pra Bolsonaro ter ido tratar a \" facada \" dele no SUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Terrisa_Ester/status/1037800875144687616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800872502280195, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2368540734, "username": "beafffff", "tweet": "pronto bolsinauro se o porte de armas fosse legalizado ao inves de facada seria tiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beafffff/status/1037800872502280195", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800787039137792, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:43", "timezone": "CDT", "user_id": 53470462, "username": "mepoupe", "tweet": "Gente, tudo bem achar que o cara n\u00e3o presta, eu tamb\u00e9m concordo. Mas dar uma facada no cara? Isso \u00e9 um absurdo, injustific\u00e1vel.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mepoupe/status/1037800787039137792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800743590342656, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 471922881, "username": "JunioroiiFC", "tweet": "@HaruJiggly Ah mano, s\u00e9rio isso ?O cara leva uma facada, foi atingido no f\u00edgado e ainda est\u00e1 na sala de cirurgia e ainda vem falar que isso foi arma\u00e7\u00e3o ?Pelo amor de Deus Haru ...Desculpa, mas perdeu um f\u00e3 :/", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JunioroiiFC/status/1037800743590342656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HaruJiggly"}
{"id": 1037800728302116864, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:29", "timezone": "CDT", "user_id": 256598387, "username": "eduardo_drama", "tweet": "Bom gente, dizer que os candidatos t\u00e3o achando OK a facada no bonoro \u00e9 canalhice. Na vdd, foi o bonoro que achou ok atentado a caravana do Lula.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo_drama/status/1037800728302116864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800675898470402, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1416627308, "username": "ianccavalcanti", "tweet": "@porrauls a faca saindo limpinha depois de uma facada eu achei chiquerrimo esse conceito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ianccavalcanti/status/1037800675898470402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "porrauls"}
{"id": 1037800608491814915, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1328150989, "username": "BiaMarinhoN", "tweet": "@FeCastanhari Imagina se porte de arma fosse liberado! Estar\u00edamos assistindo n\u00e3o a uma facada e sim um assassinato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiaMarinhoN/status/1037800608491814915", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari"}
{"id": 1037800567765127171, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 853019109663154176, "username": "Amanda31831210", "tweet": "-Nun e guerra que ele quer?Guerra ele ta dendo, -Pra quem \u00e9 a favor do porte de arma, uma facada n \u00e9 nada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amanda31831210/status/1037800567765127171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800507887296518, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2551211479, "username": "aboutlusca", "tweet": "@kkyeopjoys @bbbfanaticoo @sbmrodrigo E rir porque o Bolsonaro levou uma facada? Se essas duas coisas forem pecado, ent\u00e3o a gente se encontra no inferno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aboutlusca/status/1037800507887296518", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sbmrodrigo,bbbfanaticoo,kkyeopjoys"}
{"id": 1037800471711440902, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 467157203, "username": "waiverIy", "tweet": "acabei de levar uma facada na barriga alguem me ajuda to quase tendo hemorragiaass: bonoroe verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waiverIy/status/1037800471711440902", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800445710921728, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 809853982399201283, "username": "venuusqueen", "tweet": "MY BAEEla passa bem depois da facada  pic.twitter.com/ZggsorWi2J", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venuusqueen/status/1037800445710921728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800427583139842, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "Q FACADA estranha!  https://twitter.com/Armando200/status/1037798465105883137\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037800427583139842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800424840093697, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 43272674, "username": "TatyVG", "tweet": "Bolsonazi n\u00e3o morreu. Pronto! Mas vou dizer que bicho burro esse cara q deu a facada viu. PQP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TatyVG/status/1037800424840093697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800347794849793, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 922644501952385024, "username": "alanac_lima", "tweet": "eu: n\u00e3o vou desejar o mal de ningu\u00e9m bolsonaro levou uma facadaeu: espero que morra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanac_lima/status/1037800347794849793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800293046603776, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3399967541, "username": "EduardoSarthory", "tweet": "La faca de papel A FACADAESFAQUEARAM BOLSONAROJUIZ DE FORABOLSONARO  pic.twitter.com/qwpHZyOg1Y", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoSarthory/status/1037800293046603776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800269248192512, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 214206306, "username": "jpneto12", "tweet": "Eu j\u00e1 tinha percebido que esse pa\u00eds fracassou faz tempo, mas hoje foi o c\u00famulo. Ver a galera comemorando a facada que Bolsonaro levou... Deus, volta logo!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpneto12/status/1037800269248192512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800242396184576, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 204007436, "username": "aloharaya", "tweet": "@Matheums32 O cara leva uma facada num lugar daquele e nao caiu uma gota de sangue......", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aloharaya/status/1037800242396184576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Matheums32"}
{"id": 1037800145310699526, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 57168004, "username": "diogo_cc", "tweet": "Morto que exploram o cara que deu facada no Bonoro  https://twitter.com/zouza_neto/status/1037798611722153987\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogo_cc/status/1037800145310699526", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800115854102529, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 353400660, "username": "marsnolith", "tweet": "comparar a morte de marielle com essa facada fake \u00e9 a coisa mais escrota que eu li hoje  https://twitter.com/felipeneto/status/1037787985012555777\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marsnolith/status/1037800115854102529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800111743614976, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 53470462, "username": "mepoupe", "tweet": "Minha gente, deram uma facada em Bolsonaro?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mepoupe/status/1037800111743614976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800104462352384, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 102162448, "username": "eudiegoo", "tweet": "E se essa facada foi armada, ein minha gente?! T\u00f4 duvidando de tudo!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudiegoo/status/1037800104462352384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800098389020678, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2750782685, "username": "MattMyller", "tweet": "Eu distraindo os Bozof\u00e3ns pro cara que deu a facada fugir  pic.twitter.com/PVubWkVUbJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MattMyller/status/1037800098389020678", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800089954136064, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:57", "timezone": "CDT", "user_id": 292130627, "username": "Inforcamera", "tweet": "Urgente Bolsonaro leva facada em discurso:  http://youtu.be/cNNybBeM8h4?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Inforcamera/status/1037800089954136064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037800025148014593, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1849538754, "username": "nataslia", "tweet": "eu tbm queria levar uma \"facada\" hoje", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nataslia/status/1037800025148014593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800011537502211, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1022282178296770560, "username": "camilassmel0", "tweet": "Vc entra na piscina p dar aula e quando sai bolsonaro levou uma facada. N\u00e3o sei nem o que dizer, apenas sentir.......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilassmel0/status/1037800011537502211", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799936644005888, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 25893314, "username": "lili_ironica", "tweet": "Chego no twitter e vejo um bocado de imbecil ac\u00e9falo dizendo que Bolsonaro deveria morrer ou que foi puro marketing essa facada. Tenho nojo desse tipo de gente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lili_ironica/status/1037799936644005888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799932323946496, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:19", "timezone": "CDT", "user_id": 248247063, "username": "oneandonlyHBJ", "tweet": "UE que facada foi essa?Bosonaro? https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oneandonlyHBJ/status/1037799932323946496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799926808412160, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2839207876, "username": "Rivotrina", "tweet": "PARA REFLETIRMOS \ud83e\udd14Se o PORTE DE ARMAS j\u00e1 tivesse sido liberado? poderia n\u00e3o ter sido uma FACADA e sim um TIRO! Ele poderia n\u00e3o estar VIVO. O problema n\u00e3o \u00e9 a ARMA em si... O problema \u00e9 a INTEN\u00c7\u00c3O de quem esta...  https://www.facebook.com/100003007938672/posts/1665592663550982/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rivotrina/status/1037799926808412160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799898018668544, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:11", "timezone": "CDT", "user_id": 758487457, "username": "bubblegumrave", "tweet": "@cosmiclimb se n\u00e3o morrer pela facada (kkkkk) pelo menos morre por uma infec\u00e7\u00e3o n\u00e9, pensamento positivo sempre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bubblegumrave/status/1037799898018668544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cosmiclimb"}
{"id": 1037799895548264448, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:11", "timezone": "CDT", "user_id": 908103116914151424, "username": "osorrisodamona", "tweet": "[6/9 17:27] Breno Tijolinho: Kkkkkk porra a galera \u00e9 meio burra[6/9 17:27] Breno Tijolinho: Esperava pra pegar ele no ombro tbm[6/9 17:27] Breno Tijolinho: Ai era so dar a facada no cu", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osorrisodamona/status/1037799895548264448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799890808713217, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 129025690, "username": "mayafbarros", "tweet": "meu cu ficou na m\u00e3o com essa facada no Bolsonaro... perdermos a elei\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayafbarros/status/1037799890808713217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799867618344960, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 44257600, "username": "priimcl", "tweet": "A record divulgando o Facebook do cara que deu a facada. Agora me diz: qual a necessidade? Kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/priimcl/status/1037799867618344960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799784093032448, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 837062212330131456, "username": "Olivervictu", "tweet": "#1\"Se tivesse porte de arma liberado n seria facada, seria um tiro. Reflita\"Blz, quando acontecer algo parecido ctg c\u00ea lan\u00e7a uma florzinha pra ele e pede por favor, par\u00e7a. REPITO, ele n\u00e3o \u00e9 o melhor, \u00e9 o \u00fanico, n\u00e3o venha inverter valores aqui n\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#1", "link": "https://twitter.com/Olivervictu/status/1037799784093032448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799753604653057, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:37", "timezone": "CDT", "user_id": 85308449, "username": "LeaoLiima", "tweet": "Sabe qual \u00e9 o pr\u00f3ximo passo dessa \u201carma\u00e7\u00e3o\u201d dele? \u201cDescobrirem\u201d a opini\u00e3o pol\u00edtica desse cidad\u00e3o, leia-se Marina ou Ciro, e tentar enfraquecer um dos seus opositores.   Uma facada n\u00e3o pode resolver o futuro de um pa\u00eds por 4 anos. Pensem nisso!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeaoLiima/status/1037799753604653057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799712185884672, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2859085262, "username": "Calasans91Thais", "tweet": "Sera que a facada foi de Taubat\u00e9???Berro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Calasans91Thais/status/1037799712185884672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799698621448193, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 769254551618785280, "username": "marcospauloo6", "tweet": "Cad\u00ea o sangue?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcospauloo6/status/1037799698621448193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799693735145472, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2832397389, "username": "luizaamacedo1", "tweet": "Mano o cara que deu a facada acredita que a ma\u00e7onaria tem um plano pra destruir o brasil ????", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizaamacedo1/status/1037799693735145472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799608540426240, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:02", "timezone": "CDT", "user_id": 123629246, "username": "Guedesvictor", "tweet": "Assim como os \"tiros\" na caravana do preso foi fake a \"facada\" chega ser pior!N\u00e3o existe nenhum discurso da esquerda que prega a viol\u00eancia j\u00e1 o discurso do mesmo n\u00e3o podemos falar o mesmo...  https://twitter.com/FatosNacionais/status/1037798264056242181\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guedesvictor/status/1037799608540426240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799530153037824, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 710317814545039360, "username": "cellealmeidas_", "tweet": "Para quem j\u00e1 viu uma bolinha de papel ser chamada na @RedeGlobo de objeto contundente. Quero ver sangue. Live da cirurgia! #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/cellealmeidas_/status/1037799530153037824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1037799501740888064, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 714914035314122753, "username": "Dudusouzaveiga", "tweet": "N\u00e3o t\u00f4 falando nada, mas com essa facada de Bolsonaro, me veio logo na cabe\u00e7a o caso de Jim Jones, que forjou a pr\u00f3pria morte mais de uma vez a fim de comprovar sua superioridade e invencibilidade. Mostrando a camisa ensanguentada pra todos os fi\u00e9is, com orgulho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudusouzaveiga/status/1037799501740888064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799477480964096, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:31", "timezone": "CDT", "user_id": 394327822, "username": "brullimap", "tweet": "que pena isso do bolsonaro levar uma facada ne vei, po q merda era p ter sido um tiro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brullimap/status/1037799477480964096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799471588024320, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 960578839465295873, "username": "fabwiano", "tweet": "Esse v\u00eddeo alimenta ainda mais a teoria que a facada em bolsonaro pode ter sido arma\u00e7\u00e3o  pic.twitter.com/3zAJ5wNsi8", "replies": 2, "retweets": 9, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabwiano/status/1037799471588024320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799435500171264, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2753759985, "username": "BeeaMoreiira", "tweet": "ai mdss n\u00e3o guento mais.TODO MUNDO/LUGAR TEM VIDEO DA FACADA DE BOLSONARO aaaaah", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeeaMoreiira/status/1037799435500171264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799374162677760, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "@regivitor666 Ah mano, piada pode, \u00e9 piada porra. S\u00f3 n\u00e3o da p fazer com o Lula levando facada pois ele t\u00e1 preso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037799374162677760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "regivitor666"}
{"id": 1037799361227436036, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4757945776, "username": "layscaetan0", "tweet": "Levou facada e virou santo eu ein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/layscaetan0/status/1037799361227436036", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799337395462145, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 990653510973784065, "username": "ilovemyquik", "tweet": "@JantsLil Isso foi tu que deu a facada, ta pagano de doido e", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ilovemyquik/status/1037799337395462145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JantsLil"}
{"id": 1037799336296570880, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:57", "timezone": "CDT", "user_id": 328312327, "username": "guilhermecnc", "tweet": "Marielle ASSASSINADA: ZzZzZzZzCaravana do ex presidente recebida a tiros no sul do pa\u00eds: ZzZzZzZzZzBolsonaro afirmando que tem que \"meter bala\" nos \"petralhas\" no Acre: \u00c9 ISSO A\u00cd MESMO, TEM QUE MATAR ESSES MORTADELAS, ETCBolsonaro leva facada em campanha: ABSURDO ISSO, ETC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermecnc/status/1037799336296570880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799293455937541, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3187557291, "username": "srlontroso", "tweet": "voc\u00ea que t\u00e1 perguntando sobre o sangue em Bolsonaro ou que achou \u00f3timo ele ter levado uma facada, voc\u00ea \u00e9 um doente. Tanto quanto o cara que deu a facada.Para de ser est\u00fapido N\u00e3o, n\u00e3o ap\u00f3io o Bolsonaro. Acho ele uma piada. Mas acho desejar o mal ao outro \u00e9 uma estupidez", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srlontroso/status/1037799293455937541", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799280650727424, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 733778225852256256, "username": "isahelox", "tweet": "@Bieelsaantoos ele ganhando vai levar mais q uma facada combinada, vai levar um tiro da pr\u00f3pria legaliza\u00e7\u00e3o dele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isahelox/status/1037799280650727424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bieelsaantoos"}
{"id": 1037799245695385606, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:36", "timezone": "CDT", "user_id": 54685400, "username": "_thaaist", "tweet": "Meu Deus, acordei e Bolsonaro tinha levado uma facada. Porra \u00e9 essa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_thaaist/status/1037799245695385606", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799240981012481, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 747399589561524224, "username": "CaioLucca9", "tweet": "\u00c9 imposs\u00edvel, com esse ocorrido, n\u00e3o pensar em pol\u00edtica: o rapaz s\u00f3 tinha uma faca, ele deu uma facada, se o rapaz tivesse uma arma ele daria...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioLucca9/status/1037799240981012481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799169442934789, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:18", "timezone": "CDT", "user_id": 851603470683693061, "username": "RomeroFerreira0", "tweet": "Minha tia disse que vai votar no embuste s\u00f3 porque ele levou uma facada...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomeroFerreira0/status/1037799169442934789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799153215201280, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 755411288969347072, "username": "hyperadapter", "tweet": "@samarathss at\u00e9 o tiro que matou tancredo foi mais aut\u00eantico que essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hyperadapter/status/1037799153215201280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samarathss"}
{"id": 1037799135498457088, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4439031075, "username": "obidankenobis", "tweet": "eu contando pra mainha que bolsonaro levou uma facada a\u00ed ela: \u201cEU QUERO \u00c9 QUE ELE SE FODA\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obidankenobis/status/1037799135498457088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799131308335104, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:08", "timezone": "CDT", "user_id": 137387719, "username": "eizicsp", "tweet": "A assessoria de imprensa do bozo agora: \u201co bozo sofreu uma tentativa de homic\u00eddio por facada que atingiu o seu f\u00edgado e passa por cirurgia. Seu estado de sa\u00fade \u00e9 grave. \u00c9 verdade esse bilete.\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eizicsp/status/1037799131308335104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798987481407488, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 308827591, "username": "isaxenofonte", "tweet": "Cenas de Bolsonaro ap\u00f3s levar a facada:  https://youtu.be/QfKvhW7d6Jw\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaxenofonte/status/1037798987481407488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798970830073856, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:30", "timezone": "CDT", "user_id": 880261534676643841, "username": "maiascarlett", "tweet": "n\u00e3o sei se fico com mais raiva de terem dado a facada ou da imprensa usando isso pra promover ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maiascarlett/status/1037798970830073856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798949007106048, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:25", "timezone": "CDT", "user_id": 128277145, "username": "pqp_uill", "tweet": "Fanfic feia essa facada viu. 2/10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqp_uill/status/1037798949007106048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798876185538560, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1003128835, "username": "igozrr", "tweet": "essa facada no bolso \u00e9 fake ou foi real mesmo? putzzzz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igozrr/status/1037798876185538560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798868229017601, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 731216045109878786, "username": "ModestoGermano", "tweet": "A PROVA da facada fake  https://twitter.com/FatosNacionais/status/1037798264056242181\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ModestoGermano/status/1037798868229017601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798867012608000, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1434373128, "username": "arobedsi", "tweet": "Passei umas horinhas longe da internet e BOLSONARO LEVOU UMA FACADA!!Eu t\u00f4 perplexa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arobedsi/status/1037798867012608000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798857730666496, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:03", "timezone": "CDT", "user_id": 886931746830389255, "username": "DuduBlody", "tweet": "Meu Twitter nesse momento70% Bolsonaro levou facada10% no fap september10% daria certo o porte de armas?10% Shitpost", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DuduBlody/status/1037798857730666496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798743276507136, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:36", "timezone": "CDT", "user_id": 366878152, "username": "elvisf_", "tweet": "A galera daqui a pouco vai dizer que foi Lula que mandou d\u00e1 facada em Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elvisf_/status/1037798743276507136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798729997344768, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:33", "timezone": "CDT", "user_id": 67353335, "username": "luanafalcao", "tweet": "Voc\u00eas que comemoram Bolsonaro ter levado uma facada: Voltem 7 casas. Reflitam. Sabe... Eu tenho asco; Mas n\u00e3o \u00e9 assim que se faz pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanafalcao/status/1037798729997344768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798698531598338, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:25", "timezone": "CDT", "user_id": 70801431, "username": "kimiarata", "tweet": "Sinceramente, a galera quer um pa\u00eds seguro, justo e me aparecem com uma facada a um candidato? N\u00e3o sei quem t\u00e1 pior... quem compactua com tais ideais machistas e retr\u00f3grados ou quem t\u00e1 comemorando a facada. Voc\u00eas falam tanto de empatia...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kimiarata/status/1037798698531598338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798607611674624, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 154886035, "username": "_pedroaires", "tweet": "atencao bolsonaro leva uma facada\u00e9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pedroaires/status/1037798607611674624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798584924680193, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 59121845, "username": "FelipeDias_13", "tweet": "Associar o cara que deu a facada no Bolsonaro como sendo uma pessoa da esquerda, sem a menor evid\u00eancia para sustentar a afirma\u00e7\u00e3o, \u00e9 muita desonestidade intelectual.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeDias_13/status/1037798584924680193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798583666438145, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 372425105, "username": "Naoapurrinha", "tweet": "A vdd e q o pa\u00eds todinho precisa de terapia. \u00c9 loucura atirarem nos \u00f4nibus de Lula \u00e9 loucura dar facada no Bozo. Olha q eu sou louca mas n\u00e3o d\u00e1 p resolver diverg\u00eancias com tentativas de homic\u00eddio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Naoapurrinha/status/1037798583666438145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798574497693698, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1031926754531844102, "username": "SobralLaari", "tweet": "N \u00e9 defendendo e nem dizendo que t\u00e1 certo n, mas se essa facada n foi arma\u00e7\u00e3o, Deus me perdoe, mas eu n sinto um pingo de pena", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SobralLaari/status/1037798574497693698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798551693217792, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2829270117, "username": "Eduardinhohh", "tweet": "Na moral po, tem gente comemorando a facada que bolsonaro levou bicho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardinhohh/status/1037798551693217792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798508882001927, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:40", "timezone": "CDT", "user_id": 78446459, "username": "owPredos", "tweet": "Ainda sobre essa facada:  \"j\u00e1 est\u00e1 feito, j\u00e1 se cortou, quer que eu fa\u00e7a o que?\"", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owPredos/status/1037798508882001927", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798503618109440, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 808689021958443008, "username": "vitoriamvieira", "tweet": "queria falar minha opini\u00e3o sobre essa facada, mas vou ficar calada kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoriamvieira/status/1037798503618109440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798470659321857, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 242416612, "username": "dekinh4", "tweet": "facada feia do carai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dekinh4/status/1037798470659321857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798462170034182, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3289617646, "username": "killvmarx", "tweet": "se tivesse em casa nao tinha levado facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/killvmarx/status/1037798462170034182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798457094938624, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:28", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "@Express222Klaus \u00c9 a bola de papel de Serra que virou facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037798457094938624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Express222Klaus"}
{"id": 1037798447649366016, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 311542497, "username": "breathe_andd", "tweet": "As elei\u00e7\u00f5es acabaram de serem entregues nessa facada, mds pfvr n\u00e3o permita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/breathe_andd/status/1037798447649366016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798437641699328, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2635561612, "username": "wellingtomjuni2", "tweet": "Brother, se for legalizado... ESSA PORRA n\u00e3o vai vender num supermercado n\u00e3o CARA\u00cd! VOC\u00caS S\u00c3O DOENTES \u00c9 ??? \u00c9 tem negoh se sentindo feliz com a facada dele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wellingtomjuni2/status/1037798437641699328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798431354445824, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:22", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "@UOLNoticias Relacionar a queda do d\u00f3lar a uma facada \u00e9 apelar demais.Imagino q se ele morrer o d\u00f3lar vai a R$ 0,50.Que coisa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037798431354445824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037798362630766593, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:05", "timezone": "CDT", "user_id": 26109446, "username": "cremozim_", "tweet": "Morre Eduardo CamposMorre Teori ZavasckiMorre Marielle e AndersonLula leva tiromas o ataque \u00e0 democracia foi uma facada ensaiada pra gerar buzz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cremozim_/status/1037798362630766593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798354753921030, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3428906885, "username": "caixliveira", "tweet": "a facada de Taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caixliveira/status/1037798354753921030", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798333648175104, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 995818131821158400, "username": "chawndlerr", "tweet": "quando eu vi que bozo tinha levado uma facada j\u00e1 tava me preparando pro vel\u00f3rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chawndlerr/status/1037798333648175104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798246347927552, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 216210802, "username": "staywithAlessia", "tweet": "Deram uma facada no bolsonaro mas gra\u00e7as a Deus a faca passa bem a \u00fanica not\u00edcia triste \u00e9 que o her\u00f3i foi detido", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/staywithAlessia/status/1037798246347927552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798233790185472, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4532769374, "username": "Jnivaldo_Silva", "tweet": "Essa facada no Bonoro o faz m\u00e1rtir e  brasileiro adora um m\u00e1rtir, ainda mais quando pode votar nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jnivaldo_Silva/status/1037798233790185472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798162134642692, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 953058541602070528, "username": "DeCocadinha", "tweet": "Bolsonaro sendo Operado , facada atingiu o figado . Provavelmente estar\u00e1 fora da campanha do Primeiro Turno ! Quem assumir\u00e1 a Campanha ? General mour\u00e3o ? Agora aguenta FDPs !  pic.twitter.com/ymsWUifrXK", "replies": 4, "retweets": 11, "likes": 61, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeCocadinha/status/1037798162134642692", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798152651370502, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:15", "timezone": "CDT", "user_id": 814126052461187072, "username": "xgblf", "tweet": "@muranaxx Tu vai t\u00e1 l\u00e1 no aeroporto esperando ele que eu sei Tu da a facada e eu te ajudo a fugir", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xgblf/status/1037798152651370502", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "muranaxx"}
{"id": 1037798043536510978, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:49", "timezone": "CDT", "user_id": 709129835549990916, "username": "mvvmarques", "tweet": "Se bozo levou uma facada em juiz de fora, aqui em PE onde o \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o \u00e9 o maior entre os estados brasileiros, acho que iam descarregar uma ak nele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvvmarques/status/1037798043536510978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797990457638913, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2635561612, "username": "wellingtomjuni2", "tweet": "T\u00eam nego usando a facada de bolsonaro  como forma de n\u00e3o existir alegaliza\u00e7\u00e3o de arma. Como se estivesse legalizado, o ocorrico com ele fosse pior.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wellingtomjuni2/status/1037797990457638913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797952381702144, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 167021901, "username": "CaccoBarbosa", "tweet": "@Paloma_Rafaelaa Talvez ele n\u00e3o estivesse nem vivo uma hora dessas se inv\u00e9s de uma facada, fosse tiros. A realidade que ele vive \u00e9 diferente d\u00e1 do pov\u00e3o! A gente n\u00e3o sabe nem usar um banheiro p\u00fablico, imagina armas de fogo?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaccoBarbosa/status/1037797952381702144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Paloma_Rafaelaa"}
{"id": 1037797942130827264, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "O temer n\u00e3o toma facada nas ruas, mas isso \u00e9 pq ele n\u00e3o sai de dia pois \u00e9 um vampiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037797942130827264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797934983794689, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:23", "timezone": "CDT", "user_id": 911229097262686208, "username": "lidiamaria03", "tweet": "E olha, eu n\u00e3o sou defensora de pol\u00edtico e muito menos pretendo votar nele. Mas s\u00f3 de ver essa galera comemorando a facada do Bolsonaro como se fosse a melhor coisa que aconteceu at\u00e9 agora, percebe-se a podrid\u00e3o humana.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lidiamaria03/status/1037797934983794689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797882500444162, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 191984330, "username": "TdeTarik", "tweet": "O Bolsonaro levou uma #facada, fazer o que n\u00e9, acontece.Se pessoal tivesse uma arma isso n\u00e3o teria acontecidoou n\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/TdeTarik/status/1037797882500444162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797880768200705, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:10", "timezone": "CDT", "user_id": 64353276, "username": "fhsvasconcellos", "tweet": "Eu pe\u00e7o at\u00e9 perd\u00e3o a Deus por pensar , mas .. nunca vi facada sem sangue na vida,primeira vezMe cheira a Fake para se promover... me perdoe viu @OCriador ... eu mere\u00e7o ainda ir para o c\u00e9u", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fhsvasconcellos/status/1037797880768200705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OCriador"}
{"id": 1037797861390315521, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:06", "timezone": "CDT", "user_id": 63830856, "username": "bennspinelli", "tweet": "\u00c9 muito MARKETING pra pouca facada! :/", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bennspinelli/status/1037797861390315521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797745208176640, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:38", "timezone": "CDT", "user_id": 26865252, "username": "patricktor4", "tweet": "S\u00f3 consigo pensar no Franz Ferdinand e essa facada ser o estopim de um mar de viol\u00eancia sem fim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patricktor4/status/1037797745208176640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797726723997696, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 80055070, "username": "jtpimentel", "tweet": "#Facada Fake!", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Facada", "link": "https://twitter.com/jtpimentel/status/1037797726723997696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797699813355522, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 822093225435496448, "username": "petrus_augusto", "tweet": "@Hemeterio @cynaramenezes O mais engra\u00e7ado, \u00e9 a glr que NUNCA VIU uma facada na vida, pensando que igual nos filmes, onde, um facada jorra 1 litro de sangue! hauhauhuauahuauahuha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/petrus_augusto/status/1037797699813355522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes,Hemeterio"}
{"id": 1037797596063051776, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4866750519, "username": "deninhos22", "tweet": "essa facada em bolsonaro eh que nem aquela lusa do pastor valdemiro santiago", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deninhos22/status/1037797596063051776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797527570006017, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 753813538901110784, "username": "IludidaKar", "tweet": "Eu n\u00e3o duvido nada que essa facada a\u00ed seja marketing pra ganhar mais voto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IludidaKar/status/1037797527570006017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797519349215234, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1507922220, "username": "marcelo75bl", "tweet": "@Ma_Campelo @westerosensate Foi uma facada tipo de novela", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo75bl/status/1037797519349215234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "westerosensate,Ma_Campelo"}
{"id": 1037797493755535360, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 411713899, "username": "AlmirOAK", "tweet": "Impressionado com os coment\u00e1rios da facada que bolsonaro levou.. N tem nada a ver uma coisa com a outra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlmirOAK/status/1037797493755535360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797476022013952, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:34", "timezone": "CDT", "user_id": 164807892, "username": "dudakashmir", "tweet": "sera q o cara q deu facada no bozo ta bem? :(", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudakashmir/status/1037797476022013952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797427653341185, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 273161512, "username": "doouglasf_", "tweet": "@vaneessaneves Eu t\u00f4 rindo pq ele levou facada n \u00e9 sobre sangue s\u00f3 kk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doouglasf_/status/1037797427653341185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vaneessaneves"}
{"id": 1037797393889148930, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:14", "timezone": "CDT", "user_id": 227417526, "username": "euclisman", "tweet": "@iamvictordiass Isso que \u00e9 uma facada kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euclisman/status/1037797393889148930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iamvictordiass"}
{"id": 1037797358753464320, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 26109446, "username": "cremozim_", "tweet": "agora n\u00f3s temos uma nova modalidade na corrida eleitoralfacada ensaiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cremozim_/status/1037797358753464320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797333478633473, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 897481499540324352, "username": "ruivinhaa_7", "tweet": "@LidianePinheir0 kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk facada em machista literalmente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruivinhaa_7/status/1037797333478633473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LidianePinheir0"}
{"id": 1037797324217573376, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 769254551618785280, "username": "marcospauloo6", "tweet": "Parab\u00e9ns para a pessoa que entregou as elei\u00e7\u00f5es nas m\u00e3os do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcospauloo6/status/1037797324217573376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797206189895681, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "Caralho ser\u00e1 se EU vou ter q levar uma facada p poder fazer piada sobre?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037797206189895681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797115907530754, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 105280744, "username": "Pedrao2053", "tweet": "ss ele acordou e pensou, hj eu vou tomar uma facada no figado porque nao???????  https://twitter.com/esqu1lo/status/1037792120676012032\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedrao2053/status/1037797115907530754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797104436097026, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 227417526, "username": "euclisman", "tweet": "Essa facada foi mais m\u00eddia que o neymar fingindo choro na copa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euclisman/status/1037797104436097026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797072710377472, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 57791684, "username": "jvnettos", "tweet": "Vcs sabem que depois dessa facada, bolsonaro passa a tar ainda mais chances ne.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvnettos/status/1037797072710377472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797000132128769, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 56682379, "username": "_yumices_", "tweet": "Como a pessoa leva uma facada e n\u00e3o sai um pingo de sangue? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14  https://twitter.com/g1/status/1037790860019163136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_yumices_/status/1037797000132128769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796953944481792, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 890328567208431618, "username": "lustforcherries", "tweet": "nem pra dar uma facada na virilha ou em alguma veia da perna esse povo serve", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lustforcherries/status/1037796953944481792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796950014390272, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1392867474, "username": "janaolivec", "tweet": "O meu voto ele n\u00e3o tem, com ou sem facada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janaolivec/status/1037796950014390272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796915642097664, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 496519719, "username": "pretin___", "tweet": "so vendo essa galera comemorando o cara levar uma facada, se igualando a ele com as ideias radicais, bando de patetico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pretin___/status/1037796915642097664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796893605158914, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1392867474, "username": "janaolivec", "tweet": "Agora ele s\u00f3 vai falar nessa facada a campanha toda, podem escrever", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janaolivec/status/1037796893605158914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796874709884928, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1260095023, "username": "astezinho", "tweet": "Mano, n\u00e3o tou crendo que tem gnt que acha que a facada foi mentira.. voc\u00eas vivem no mundo real ou s\u00f3 internet mesmo?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/astezinho/status/1037796874709884928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796865524281347, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 904892925712138240, "username": "Patricia_olivr", "tweet": "Bozonoro facada na rajada kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Patricia_olivr/status/1037796865524281347", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796825942646785, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 988676904, "username": "swtmushroom", "tweet": "minha tia: \"essa facada pode ter sido planejada. ele vai usar isso como alvo de vitimiza\u00e7\u00e3o. logo ganhar a elei\u00e7\u00f5es.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/swtmushroom/status/1037796825942646785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796700725948416, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:29", "timezone": "CDT", "user_id": 141372970, "username": "tamboorete", "tweet": "Colete a prova de balas mas n\u00e3o \u00e9 a prova de facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamboorete/status/1037796700725948416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796694086307842, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 50700208, "username": "Iranpachecojr", "tweet": "Estranho ele ter levado a facada e no v\u00eddeo percebe-se que a faca n\u00e3o est\u00e1 melada de sangue ...melhor ter cautela nas afirma\u00e7\u00f5es n\u00e3o estou dizendo q \u00e9 mais em tempo de fakenews poderia ser uma pe\u00e7a de marketing  https://www.youtube.com/watch?v=QXcazayNosg\u00a0\u2026 pic.twitter.com/bQOHlcr8kO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iranpachecojr/status/1037796694086307842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796593481785345, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3615502587, "username": "ruivictor87", "tweet": "q rid\u00edculo esse pessoal achando o m\u00e1ximo a facada em Bolsonaro pqppp", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruivictor87/status/1037796593481785345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796553442951168, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 784808396, "username": "KelchMonteiro", "tweet": "@luquinha @tasscardoso Notaram que foi na frente da Riachuelo? Certeza absoluta que o cara depois da facada ia oferecer um cart\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KelchMonteiro/status/1037796553442951168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tasscardoso,luquinha"}
{"id": 1037796549844246529, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 85308449, "username": "LeaoLiima", "tweet": "Nada se compara essa facada com a facada que a maioria dos brasileiros ir\u00e3o receber, caso ele seja eleito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeaoLiima/status/1037796549844246529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796452263755777, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:30", "timezone": "CDT", "user_id": 340467267, "username": "arromberta", "tweet": "mas como uma pessoa leva uma facada e n sai sangue?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arromberta/status/1037796452263755777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796448383971329, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2341070106, "username": "nbhddl", "tweet": "facada de taubat\u00e9  pic.twitter.com/CYguJNYVDv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nbhddl/status/1037796448383971329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796429677264896, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4277411914, "username": "kallowbr1", "tweet": "@igoraraujojj @Hinatasagazz hur dur sou retardada vou forjar uma facada aqui kkk vai ser legal", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kallowbr1/status/1037796429677264896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hinatasagazz,igoraraujojj"}
{"id": 1037796344767766528, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3115053743, "username": "jaquelinemr3", "tweet": "Fui dar uma olhada no Facebook do cara d deu a facada e os bolsominions est\u00e3o revoltados nos coment\u00e1rios", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaquelinemr3/status/1037796344767766528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796330222092288, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3928503256, "username": "caiqxs", "tweet": "que facada em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiqxs/status/1037796330222092288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796328775004162, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@thales_mau S\u00f3 #Lulixo. Lixo \u00e9 quem deu facada em Bolsonaro. E pe\u00e7o que n\u00e3o use fandom pra uma coisa q nada tem a ver com Demi. Respeito por ela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lulixo", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037796328775004162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thales_mau"}
{"id": 1037796285460434944, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1877235103, "username": "petralima_", "tweet": "Quem acreditou nessa facada de bolsonaro tem phd em ser trouxa porque ne", "replies": 15, "retweets": 26, "likes": 63, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/petralima_/status/1037796285460434944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796285091393537, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 167021901, "username": "CaccoBarbosa", "tweet": "Jair Bolsonaro levou uma facada na sua campanha pol\u00edtica em MG.  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaccoBarbosa/status/1037796285091393537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796247577481216, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:41", "timezone": "CDT", "user_id": 709895708963446784, "username": "priolilucas1", "tweet": "Se as armas fossem legalizadas ia ser um caos logo ap\u00f3s bolsonaro ter levado a facada , pensem nisso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/priolilucas1/status/1037796247577481216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796185002655746, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:26", "timezone": "CDT", "user_id": 241766554, "username": "pedrobasico", "tweet": "Kkkkkkk e essa facada de mentira do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrobasico/status/1037796185002655746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796173514502145, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 97448137, "username": "italo_silbe", "tweet": "Gente, eu sei que voc\u00eas n\u00e3o gostam de bolsonaro, mas acho q seria um pouco demais ele inventar uma facada, calma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italo_silbe/status/1037796173514502145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796151074992128, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:18", "timezone": "CDT", "user_id": 257573972, "username": "_thainalira", "tweet": "se essa facada foi verdadeira, foi a pior merda que um ser humano poderia ter feito! s\u00f3 vai mitificar esse ser agora se isso for jogada de marketing desse bixo, ele chegou no fundo do po\u00e7o real", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_thainalira/status/1037796151074992128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796143470653441, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:16", "timezone": "CDT", "user_id": 27296648, "username": "giorgiacs", "tweet": "e outra: quem em s\u00e3 consci\u00eancia sai de casa pra dar uma facada nesse cara e n\u00e3o leva uma coisa mais eficaz tipo uma hattori hanzo, uma espada de a\u00e7o valiriano, sei l\u00e1", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giorgiacs/status/1037796143470653441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796093919158273, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 286726357, "username": "ninadistraida", "tweet": "Uma gota de sangue no centro de cirurgia, na rua, na roupaFoi a facada mais perfeita que ja viiiiii", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninadistraida/status/1037796093919158273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796092698615810, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1166128952, "username": "IvsonGomes1999", "tweet": "@hudperry pelo que eu vi, tem at\u00e9 v\u00eddeo do cara levando facada.Pior ainda \u00e9 o pessoal rindo do acontecimento (!)Mas, numa coisa voc\u00ea tem raz\u00e3o. V\u00e3o usar isso como marketing por que \"a seguran\u00e7a no nosso pais \u00e9 horr\u00edvel e blablabla\".Meu pai disse a mesma coisa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvsonGomes1999/status/1037796092698615810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hudperry"}
{"id": 1037796060620574721, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:56", "timezone": "CDT", "user_id": 78446459, "username": "owPredos", "tweet": "@tudoguei O bonoro tava sendo escoltado por gente da PF um cara com uma faca se aproximar assim, ter tempo pra dar uma facada dessasou ele \u00e9 um cara mto bem treinado pra matar algu\u00e9mou todo mundo ali era despreparado pra lidar com issoou \u00e9 fake", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owPredos/status/1037796060620574721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tudoguei"}
{"id": 1037796018421682177, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:46", "timezone": "CDT", "user_id": 245576354, "username": "felipebruno09", "tweet": "Ainda n\u00e3o to acreditando nessa facada. \u00c9 inadmiss\u00edvel, minha gente. A que ponto chegamos? Viramos brutos sem respeito ao divergente.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipebruno09/status/1037796018421682177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795959835635712, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 227016456, "username": "ITADOC", "tweet": "@FlavioBolsonaro @fadadodebosh A marca do psicopata \u00e9 a falta de empatia. Justificar uma facada em quem discorda da sua cartilha \u00e9 um ato de estrat\u00e9gia para o indiv\u00edduo que sofre desta doen\u00e7a mental.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ITADOC/status/1037795959835635712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fadadodebosh,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037795958841659392, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 896899321978904577, "username": "alesantoos15", "tweet": "Bolsonaro levando facada logo quando esta crescendo nas pesquisas nego chamando ele de mito, o mesmo aconteceu com o Eduardo Campos o cara vinha disparado nas pesquisas e do nada o avi\u00e3o do cara caiuu, pol\u00edtica \u00e9 foda msm !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alesantoos15/status/1037795958841659392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795957277171712, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 849678672701403141, "username": "ariel_cys", "tweet": "ENQUANTO EU TAVA N NUTRI BOLSONARO LEVOU UMA FACADA COMO ASSIM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ariel_cys/status/1037795957277171712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795923089342464, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:24", "timezone": "CDT", "user_id": 917897548483956736, "username": "SilvioTassoo", "tweet": "@Jhonnydrt O cara levou uma FACADA e voc\u00eas pensando em pol\u00edtica? por isso que o pa\u00eds t\u00e1 essa merda  pic.twitter.com/WAQtw0ix2X", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvioTassoo/status/1037795923089342464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jhonnydrt"}
{"id": 1037795910741381120, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2373295030, "username": "l_madson", "tweet": "@nandogrb Com certeza isso vai ajudar ele. Quem tomou a facada, no fim, fomos n\u00f3s tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/l_madson/status/1037795910741381120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nandogrb"}
{"id": 1037795876691951616, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2996561196, "username": "lgsouzas", "tweet": "FACADA NA POC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lgsouzas/status/1037795876691951616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795866516566017, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "@regivitor666 Mano, ningu\u00e9m acha engra\u00e7ado ele tomar uma facada. Todo mundo repudia ato de viol\u00eancia desse calibre, apenas s\u00e3o piadas com o absurdo de toda a situa\u00e7\u00e3o", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037795866516566017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "regivitor666"}
{"id": 1037795862779506688, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1309964947, "username": "pedrosouzaleao1", "tweet": "BOSONARO LEVA FACADA EM JUIZ DE FORA.Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha. http://www.papodepeso.com\u00a0 pic.twitter.com/oZ3VceqYQn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosouzaleao1/status/1037795862779506688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795840952287234, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:04", "timezone": "CDT", "user_id": 814175019140005888, "username": "soldepoesias", "tweet": "j\u00e1, j\u00e1 falam: URGENTE! LULA D\u00c1 FACADA EM BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soldepoesias/status/1037795840952287234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795757636689920, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1037399718471589894, "username": "MikaelCarlos20", "tweet": "Bolsonaro leva facada,as pessoas realmente n\u00e3o tem limites, n\u00e3o respeita a pessoa, n\u00e3o respeita a opini\u00e3o.Que pol\u00edciais eficientes.Imagina se fosse um tiro.Melhoras Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MikaelCarlos20/status/1037795757636689920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795741257936896, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:40", "timezone": "CDT", "user_id": 47659022, "username": "marcelorodjr", "tweet": "a melhor not\u00edcia da corrida presidencial vai ser quando desmascararem essa facada mixuruca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelorodjr/status/1037795741257936896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795726359781377, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 419146517, "username": "taissapaixao", "tweet": "Juro a vcs que tem gente comparando a morte de Marielle com essa facada de bolsonazi", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taissapaixao/status/1037795726359781377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795710777937925, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:33", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "SITUA\u00c7\u00c3O N\u00c3O ESCLARECIDA, FACADA SEM SANGUE. FOTO DE ATENDIMENTO NO HOSPITAL, TUDO PARA VITIMIZAR O BOLSONARO.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037795710777937925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795699138748416, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 441112460, "username": "RenisBarreto", "tweet": "quando o proprio presidenciavel que defende as armas pra todo mundo leva uma facada j\u00e1 mostra qu\u00e3o despreparado o brasil ta pra isso e o que poderia ter acontecido com ele se fosse um tiro ao inves de uma faca, n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenisBarreto/status/1037795699138748416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795669799518208, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 47659022, "username": "marcelorodjr", "tweet": "FACADA FAKE AMORES  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelorodjr/status/1037795669799518208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795658068119554, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 79338041, "username": "sulaesteliam", "tweet": "Tem gato na tuba., e j\u00e1 \u00e9 material de campanha.Os marqueteiros do voc\u00ea sabe quem andam assistinbdo muito s\u00e9ries americanas sobre elei\u00e7\u00f5es: Facada em Bolsonaro tem de ser esclarecida logo  http://www.tijolaco.com.br/blog/facada-em-bolsonaro-tem-de-ser-esclarecida-logo/\u00a0\u2026 via @tijolaco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sulaesteliam/status/1037795658068119554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1037795657594101761, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 310025914, "username": "Inacioandradef", "tweet": "@CostaBrenno Grande Brenno, met\u00e1foras s\u00e3o usadas desde sempre.O ex presidente Lula, atual presidi\u00e1rio, falou em exterminar a oposi\u00e7\u00e3o e nem por isso colheu uma facada.Nao existe colocar esse atentado como ato pol\u00edtico.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Inacioandradef/status/1037795657594101761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CostaBrenno"}
{"id": 1037795648819683331, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:18", "timezone": "CDT", "user_id": 854182231669186560, "username": "Vinny_Famozinho", "tweet": "Hen hen Rapai, o Bolsomerda Merda Levou Uma Facada, isso Aibda \u00e9 Pouco \u00c9 Bom Q Morra!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vinny_Famozinho/status/1037795648819683331", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795644629495808, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 863200287519068160, "username": "Sulamit57997155", "tweet": "A gente percebe que o Brasil ta indo de mal a pior,quando seres humanos comemora uma facada em outro ser humano apenas por quest\u00e3o pol\u00edtica,que mundo louco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sulamit57997155/status/1037795644629495808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795521417633792, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:48", "timezone": "CDT", "user_id": 315416938, "username": "carneirice", "tweet": "Menino o mineirinho quietinho caladinho PLAU UMA FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carneirice/status/1037795521417633792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795502446788610, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3134810585, "username": "eufefex", "tweet": "a facada atingiu o f\u00edgado mas n saiu um pingo de sangue?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eufefex/status/1037795502446788610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795482767171586, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1025490277090451457, "username": "biancalais", "tweet": "O chernobylnaro \u00e9 a \u00fanica pessoa que leva uma facada e n\u00e3o sangra  pic.twitter.com/id6AvXbLZj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biancalais/status/1037795482767171586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795468028338176, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:35", "timezone": "CDT", "user_id": 881941000473776128, "username": "Apois_", "tweet": "Ai o bolsonaro leva uma facada e ganha a elei\u00e7\u00e3o.Parabens aos envolvidos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Apois_/status/1037795468028338176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795412697116672, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "quem viu q subiu a bolsa de valores depois da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037795412697116672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795336809603082, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:04", "timezone": "CDT", "user_id": 816513376750804992, "username": "sapatonaursal", "tweet": "s\u00f3 mais uma coisa: nunca vi uma facada n\u00e3o jorrar sangue", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sapatonaursal/status/1037795336809603082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795323626840065, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:01", "timezone": "CDT", "user_id": 362802007, "username": "terezaemserie", "tweet": "o lixo n\u00e3o morreu com essa facada ent\u00e3o eh agora que ele vira her\u00f3i de vez pra gente est\u00fapida", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaemserie/status/1037795323626840065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795314021879808, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 822243380629475328, "username": "napazdegih", "tweet": "@rayanvictorpst Sim, eu entendo. \u00c9 pq da forma que tu rebateu as pessoas do chat pareceu uma exclus\u00e3o das atitudes do bolsonaro. N\u00e3o \u00e9 pq levou uma facada que \u00e9 inocente. E n\u00e3o \u00e9 pq \u00e9 escroto que merece uma facada. Uma coisa n\u00e3o exclui a outra, isso q eu falei no in\u00edcio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/napazdegih/status/1037795314021879808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rayanvictorpst"}
{"id": 1037795306375655427, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 242165193, "username": "_eilua", "tweet": "Eu nem se quer acredito nessa facada, pelo amor de Deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_eilua/status/1037795306375655427", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795296376512512, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 387171557, "username": "EmersonGDF", "tweet": "Caraio Bolsanaro levou uma facada mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonGDF/status/1037795296376512512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795242446086145, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 391616617, "username": "bjzzler", "tweet": "a facada do bolsonaro foi fanfic afs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjzzler/status/1037795242446086145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795238658465792, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 55113423, "username": "giromatanorte", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, levou uma facada na regi\u00e3o da barriga durante um ato de campanha em Juiz de Fora (MG), por volta de 15h40 desta quinta-feira, 6. Um...  https://giro.matanorte.com/politica/bolsonaro-e-esfaqueado-em-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giromatanorte/status/1037795238658465792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795229666082818, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 720384406616027136, "username": "rsphasouza", "tweet": "Tem gente comemorando uma facada e lamentando uma sobreviv\u00eancia, o problema do pa\u00eds n\u00e3o s\u00e3o s\u00f3 os pol\u00edticos.", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rsphasouza/status/1037795229666082818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795207440461824, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:33", "timezone": "CDT", "user_id": 520015143, "username": "oxelets", "tweet": "tem um mo\u00e7o no meu instagram que filmou bolsonaro e fez \u201cvoc\u00eas s\u00e3o a favor disso? - momento da facada - isso \u00e9 discurso de \u00f3dio\u201dbicho kkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxelets/status/1037795207440461824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795167921754112, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3161129181, "username": "vmlyu", "tweet": "mai foi tao real essa facada vi me poupejkkkkk", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vmlyu/status/1037795167921754112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795141917061123, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1078177362, "username": "phfcampos", "tweet": "Ja prevejo o \"eu levei uma facada pelo Brasil\" na televis\u00e3oE eu falando \"vai te fuder, Bolsonaro\" no sof\u00e1", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phfcampos/status/1037795141917061123", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795111038529537, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2750782685, "username": "MattMyller", "tweet": "Bozonoro indo embora depois de levar uma facada  pic.twitter.com/8IEFinEUo6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MattMyller/status/1037795111038529537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795103044251649, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2191198250, "username": "bragaviniciusss", "tweet": "@dandfelix Eu acho que n foi fake n pq tipo \"Vou levar uma facada s\u00f3 pra aparecer\" ???????? Tem que ser muito louco viu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bragaviniciusss/status/1037795103044251649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dandfelix"}
{"id": 1037795052750290944, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2312892498, "username": "MenezesDiego10", "tweet": "@netin54 @laurafreittag Pelo amor de Deus que voc\u00eas v\u00e3o achar que um cara sozinho ia entrar no meio de uma multid\u00e3o que ama bolsonaro, dar uma facada nele r\u00e1pida que nem sangra e ainda por cima com uma faca de ponta n\u00e3o afiada e ia querer sair de l\u00e1 de boas no meio de todo mundo?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MenezesDiego10/status/1037795052750290944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laurafreittag,netin54"}
{"id": 1037795022962339840, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "\u201cA viol\u00eancia n\u00e3o pode tomar o lugar do debate pol\u00edtico\u201d, diz Boulos sobre facada em Bolsonaro  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/a-violencia-nao-pode-tomar-o-lugar-do-debate-politico-diz-boulos-sobre-facada-em-bolsonaro/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037795022962339840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037794986715164672, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:40", "timezone": "CDT", "user_id": 959454189633097728, "username": "camilanery__", "tweet": "@jairbolsonaro @marzio_sabino gente que horror. Acho que o meu maior medo da vida \u00e9 levar uma facada. Deve ser horr\u00edvel! Eu n\u00e3o gosto dele, mas desejar o pior e at\u00e9 comemorar, jamais. s\u00f3 estava vendo gente falando \"infelizmente n\u00e3o morreu\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilanery__/status/1037794986715164672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marzio_sabino,jairbolsonaro"}
{"id": 1037794982470602758, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 958183222847922178, "username": "wllmsclh", "tweet": "@rafaalow Mas a facada da sobreviv\u00eancia decidiu que ele ganha essa elei\u00e7\u00e3o.\u00c9 com base na ignor\u00e2ncia brasileira que isso se define. Levou uma facada vai ser her\u00f3i por 4 anos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wllmsclh/status/1037794982470602758", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaalow"}
{"id": 1037794955727650816, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 457875048, "username": "aadeliar", "tweet": "As coisas est\u00e3o t\u00e3o loucas, que h\u00e1 espa\u00e7o para pensar que essa facada foi arma\u00e7\u00e3o de Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aadeliar/status/1037794955727650816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794916720623617, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 980099084299243522, "username": "orshdale", "tweet": "as pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es estudar\u00e3o hist\u00f3ria e saber\u00e3o que em 2018 o museu nacional do Brasil pegou fogo, um candidato a presidente levou uma facada, o pa\u00eds ta uma merda e s\u00f3 ter\u00e3o um pensamento \"ainda bem que eu n\u00e3o nasci nessa \u00e9poca\"Assim como eu penso qnd tenho aula sobre ditadura", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orshdale/status/1037794916720623617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794851499196416, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 328146282, "username": "ThaynaaMarques", "tweet": "To pasma com a not\u00edcia que Bolsonaro levou uma facada. Tds sabem q sou totalmente contra as ideias dele, mas abomino o uso de viol\u00eancia contra qualquer candidato/ PESSOA. NADA JUSTIFICA!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThaynaaMarques/status/1037794851499196416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794810403475456, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 795046806518382592, "username": "carolalves86", "tweet": "Mas fica o questionamento pro pr\u00f3prio candidato; e se fosse um tiro ao inv\u00e9s de uma facada?! O brasileiro n\u00e3o ta preparado pra isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolalves86/status/1037794810403475456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794797640187907, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1166128952, "username": "IvsonGomes1999", "tweet": "Pocketz levou uma facada.ir\u00f4nico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvsonGomes1999/status/1037794797640187907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794796256092160, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:55", "timezone": "CDT", "user_id": 112501252, "username": "Henritante", "tweet": "Essa hist\u00f3ria toda de facada s\u00f3 me faz pensar nesse v\u00eddeo  https://youtu.be/uFNYKeMaCiE\u00a0", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Henritante/status/1037794796256092160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794737439301632, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1019242743577575424, "username": "dahliamayfair", "tweet": "Nossa uma facada de rasp\u00e3o no pr\u00f3ximo m\u00e1rtir fundamentalista. Se as inten\u00e7\u00f5es de voto n\u00e3o aumentarem eu vou ficar surpreso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dahliamayfair/status/1037794737439301632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794726970380289, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1037586303590772737, "username": "majuwb", "tweet": "GENTE, como algu\u00e9m ri d uma pessoa q levou uma facada?!?!?!! c\u00eas s\u00e3o loucos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/majuwb/status/1037794726970380289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794687220936704, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:29", "timezone": "CDT", "user_id": 275679628, "username": "cybertechwyvern", "tweet": "@likeazombie Facada?  Ele sofreu atentado???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cybertechwyvern/status/1037794687220936704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "likeazombie"}
{"id": 1037794678563856384, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:27", "timezone": "CDT", "user_id": 353400660, "username": "marsnolith", "tweet": "como o cara toma uma facada e a camisa n\u00e3o tem um pingo de sangue, expliquem essa ateus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marsnolith/status/1037794678563856384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794674600304642, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1392867474, "username": "janaolivec", "tweet": "Foi facada agora, se ele ganhar (espero que n\u00e3o) vai ser \u00e9 tiro mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janaolivec/status/1037794674600304642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794665968398336, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1000843515809746945, "username": "FelipeS85665103", "tweet": "@jairbolsonaro Isso explica a facada no abd\u00f4men, n\u00e3o entendo o mundo, quando algu\u00e9m chega com a real inten\u00e7\u00e3o de mudar um pa\u00eds ou o mundo pra melhor tem que sofrer um atentado. Quem precisa de inimigos quando temos a n\u00f3s mesmos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeS85665103/status/1037794665968398336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037794622096003072, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2275567537, "username": "wandryele", "tweet": "vcs parecem que n\u00e3o tinham nascido na \u00e9poca de Serra e a bolinha de papel ficam a\u00ed em fic de facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wandryele/status/1037794622096003072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794613132713984, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 57654721, "username": "TacyanaViard", "tweet": "Atentado \u00e0 caravana de Lula \u00e9 absurdo. Tentativa de facada ao mo\u00e7o n\u00e3o. crime \u00e9 crime. N\u00e3o venham relativizar n\u00e3o que fazer vergonha (considerando que n\u00e3o foi arma\u00e7\u00e3o)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TacyanaViard/status/1037794613132713984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794607889895424, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1007292325565992961, "username": "samarathss", "tweet": "como assim eu me desligo do mundo uma horinha e bonoro leva uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samarathss/status/1037794607889895424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794563564425217, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 367907129, "username": "GlauceAmorim", "tweet": "arma\u00e7\u00e3o pra levar facada n n\u00e9 gente vcs tbm t\u00e3o doidos quem em s\u00e3 consci\u00eancia quer levar facada? acho que foi um bandido pelo os discursos que o bozo falar de matar bandido, ta bem claro que foi alguma fac\u00e7\u00e3o criminosa esse de hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauceAmorim/status/1037794563564425217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794560716488710, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 909953590252507136, "username": "Chrisemerencia1", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chrisemerencia1/status/1037794560716488710", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794534141378561, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 814175019140005888, "username": "soldepoesias", "tweet": "@euclarice interessante que o cara que deu a facada no candidato que prega \u00f3dio, que por acaso estava com seus com seus seguidores, saiu vivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soldepoesias/status/1037794534141378561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037794493003640832, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 825151433901273120, "username": "mrconds", "tweet": "S\u00f3 quem \u00e9 burro ( ou cego)  n v\u00ea q essq facada foi mais ensaiada q performance da Beyonc\u00e9. HAHAHAHAHAHAHAHAHAH  pic.twitter.com/RfuPp1MNTw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrconds/status/1037794493003640832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794395444142080, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 280842600, "username": "Diego_Pascoal", "tweet": "N\u00e3o vou julgar ngm, mas isso t\u00e1 estranho demais, facada um dia ap\u00f3s as pesquisas informarem a maior rejei\u00e7\u00e3o desse candidato", "replies": 9, "retweets": 3, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diego_Pascoal/status/1037794395444142080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794389953839104, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:18", "timezone": "CDT", "user_id": 243445653, "username": "BiaPigF", "tweet": "Infelizmente GAITANDO com essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiaPigF/status/1037794389953839104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794381200285702, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:16", "timezone": "CDT", "user_id": 732703379567353856, "username": "rodrigoscfc_", "tweet": "agora que t\u00f4 descobrindo uns lixos \"comemorando\" a facada que o Bolsonaro levou. parab\u00e9ns, voc\u00ea \u00e9 um tremendo FDP!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigoscfc_/status/1037794381200285702", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794380315287552, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:16", "timezone": "CDT", "user_id": 996047615803486209, "username": "HeltonO52089192", "tweet": "@DaniloGentili @janecristinaaqu @SheilaC28245348 Se declarar contra a bandidos n\u00e3o \u00e9 propagar \u00f3dio e sim um posicionamento, do qual qualquer pessoa de bem faria.. isso se chama justi\u00e7a... O cara leva uma facada \u00e9 consequ\u00eancia de seu discurso de \u00f3dio? Isso \u00e9 desculpa de comunista.. #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/HeltonO52089192/status/1037794380315287552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SheilaC28245348,janecristinaaqu,DaniloGentili"}
{"id": 1037794346026893312, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 144379957, "username": "tocosono", "tweet": "\"a fic da facada\"t\u00edtulo de um cap\u00edtulo dos livros de hist\u00f3ria em 2060", "replies": 1, "retweets": 64, "likes": 185, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocosono/status/1037794346026893312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794342067478530, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:07", "timezone": "CDT", "user_id": 227417526, "username": "euclisman", "tweet": "Junho/2018: Neymar Jr. tampa a cara ' e chora'Setembro/2018: Jair Bolsonaro 'levou uma facada sem sangue.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euclisman/status/1037794342067478530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794315030933506, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:00", "timezone": "CDT", "user_id": 722465117242318854, "username": "DiiegoAnndrade", "tweet": "FACADA NA POC@jairbolsonaro  \u00e9 esfaqueada em Minas gerais! Seria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico. Esse \u00e9 o pa\u00eds que ele quer, ent\u00e3o receba meu querido!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiiegoAnndrade/status/1037794315030933506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037794254695870464, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 837062212330131456, "username": "Olivervictu", "tweet": "Vou te dar uma facada tamb\u00e9m s\u00f3 porque n\u00e3o gosto de tu filho da puta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Olivervictu/status/1037794254695870464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794248077336576, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2455882087, "username": "taylorcobra", "tweet": "se quisessem mesmo machucar ele iriam meter logo a facada n\u00e3o iria ser isso leve", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taylorcobra/status/1037794248077336576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794232583499779, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:40", "timezone": "CDT", "user_id": 833726288816926725, "username": "ferropollyanna", "tweet": "minha gente essa facada \u00e9 mentira kkkkkkkk se fosse de verdade nem vivo ia ta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferropollyanna/status/1037794232583499779", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794212362768384, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 805539415, "username": "onoobgamer", "tweet": "Se o Bolsonaro j\u00e1 era tratado como mito agora que levou uma facada vira heroi nacional de vez na cabe\u00e7a de uma galera. Se o cara que fez isso queria prejudic\u00e1-lo fez um p\u00e9ssimo trabalho a longo prazo rs. Mas de toda forma foi um absurdo, espero que ele fique bem \u00e9 claro. ;)", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/onoobgamer/status/1037794212362768384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794210311757824, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:35", "timezone": "CDT", "user_id": 959454189633097728, "username": "camilanery__", "tweet": "@jairbolsonaro @marzio_sabino Eita, a facada foi real? Achei que fosse ca\u00f4. \ud83d\ude31", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilanery__/status/1037794210311757824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marzio_sabino,jairbolsonaro"}
{"id": 1037794171027955713, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2821057192, "username": "suzzyanni15", "tweet": "Sobre FACADA EM BOLSONARO:Isso nada mais \u00e9 que o reflexo daquilo que ele prega: Viol\u00eancia. Caso o porte de arma tivesse sido j\u00e1 aprovado, ele teria levado talvez, um tiro.N\u00e3o estou justificando a viol\u00eancia que o Jair sofreu, MAS AFIRMANDO Q PORTE DE ARMA N\u00c3O RESOLVE, VIOL\u00caNCIA", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suzzyanni15/status/1037794171027955713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794167437570048, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 349189254, "username": "RodrigoTroppo", "tweet": "#facada foi o que estes golpistas fizeram com o Brasil. Bolsonaro \u00e9 um dos golpistas tb,do mesmo modo que Alckmin,Marina e outros.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/RodrigoTroppo/status/1037794167437570048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794079902494720, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 120233849, "username": "isabellot4", "tweet": "gente bolsomerda levou uma facada mesmo ne bem feito toma ai tua srma legalizada n vai ser diferente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabellot4/status/1037794079902494720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794072407224320, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 27296648, "username": "giorgiacs", "tweet": "agora a d\u00favida que fica no ar \u00e9: esse estrume n\u00e3o usava colete a prova de bala nera? como o cara que deu a facada sabia da \u00e1rea que o colete n\u00e3o cobre? muita sorte, hein... \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giorgiacs/status/1037794072407224320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794069651574785, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 158076937, "username": "leobbaltar", "tweet": "Enfim... tenho minhas d\u00favidas da proced\u00eancia dessa facada. Se foi algum opositor, de fato, Bolsonaro hoje colheu o que planta. Espero que o eleitorado dele acorde pra isso.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobbaltar/status/1037794069651574785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793990475702272, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 703039182055325700, "username": "IlaMendes", "tweet": "Espero que essa facada n\u00e3o eleja esse idiota. Quem planta vento colhe tempestade. E se fosse um tiro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IlaMendes/status/1037793990475702272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793971471298562, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 729683350542270466, "username": "tcardosoc", "tweet": "ap\u00f3s essa facada que bolsonaro levou, ele al\u00e9m de pontos, ganhou tamb\u00e9m o cargo da presid\u00eancia da rep\u00fablica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tcardosoc/status/1037793971471298562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793923454910464, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 176891361, "username": "Thalita_galvao", "tweet": "bolsonariu levou uma facada manooooooooooo o tal do ser humano n tem limites kakakaka", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thalita_galvao/status/1037793923454910464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793914768506881, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:25", "timezone": "CDT", "user_id": 220788257, "username": "_MoraisMari", "tweet": "Dar facada (ou praticar qualquer ato de viol\u00eancia que seja) em candidato da oposi\u00e7\u00e3o \u00e9 abomin\u00e1velBolsonaro diz que viol\u00eancia se resolve com viol\u00eancia, faz brincadeira de dizer que vai metralhar a petralhada, incita a viol\u00eancia. Acredito nisso, mas, mesmo assim, lamento isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MoraisMari/status/1037793914768506881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793903510999040, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2591791842, "username": "MathFlorencio", "tweet": "quem acha que essa facada foi arma\u00e7\u00e3o respira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MathFlorencio/status/1037793903510999040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793893130092545, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:20", "timezone": "CDT", "user_id": 592047228, "username": "bergaraujosilva", "tweet": "Ontem o mais rejeitado com 45%, hoje leva uma \u201cFacada\u201d pra se sair como o bonzinho. Bolsonaro, s\u00f3 quem acredita nas tuas coisas s\u00e3o teus eleitores  mesmo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bergaraujosilva/status/1037793893130092545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793857952468993, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:11", "timezone": "CDT", "user_id": 864592859453939713, "username": "josenogueira95_", "tweet": "Obrigado ao marginal, com essa facada voc\u00ea fez nosso pai, o futuro presidente do Brasil! #BolsonaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/josenogueira95_/status/1037793857952468993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793845398908928, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3171167218, "username": "Igorjoseph99", "tweet": "Ganhou uma facada e a elei\u00e7\u00e3o hahahaha  https://twitter.com/ExpressoEpoca/status/1037793026876293121\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igorjoseph99/status/1037793845398908928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793830945185793, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:05", "timezone": "CDT", "user_id": 918939206, "username": "brunorafahell", "tweet": "DE FATO ESSE \"2018\" \u00c9 UM MITO! LEVA FACADA E N\u00c3O SANGRA! AGORA \u00c9 VIRAR M\u00c1RTIR! S\u00c3O BOLSO! EU TO MORRENDO DE RIR DESSA FARSA!QUERIA MUITO QUE FOSSE VERDADE! MAS AGORA ELE VAI GANHAR A COMO\u00c7\u00c3O POPULAR! AGUARDEMOS OS PR\u00d3XIMOS CAP\u00cdTULOS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunorafahell/status/1037793830945185793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793771092684801, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:50", "timezone": "CDT", "user_id": 61320349, "username": "leoazevedo1", "tweet": "Absurdo e lament\u00e1vel facada em Bolsonaro. Por mais oposi\u00e7\u00e3o que eu seja a suas atitudes e ideias, a viol\u00eancia nunca ser\u00e1 apoiada por mim. Que os respons\u00e1veis sejam punidos. Viol\u00eancia s\u00f3 refor\u00e7a o discurso de \u00f3dio e a cultura da morte.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoazevedo1/status/1037793771092684801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793757251428352, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 730943652, "username": "patriciocferraz", "tweet": "Bolsonaro: Eu sou favor\u00e1vel \u00e0 tortura, tu sabe disso\u201d, \u201cO erro da ditadura foi torturar e n\u00e3o matar\u201d Bolsomions: VERDADE!! MITO!!! BOLSONARO 2018!!! *Bolsonabo leva facada*Bolsomions: Ah MaS nAo Eh CoM vIoLenCiA qUe sE ReSoLvE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriciocferraz/status/1037793757251428352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793650611240960, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 325766423, "username": "Joao_PPereira", "tweet": "Identidade e redes sociais do cara que deu a facada no bozo na descobertas e um monte de \"informa\u00e7\u00e3o\" j\u00e1 circulando por a\u00ed. S\u00e9rio, \u00e9 muita loucura", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao_PPereira/status/1037793650611240960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793650061656064, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 492290623, "username": "online_gazeta", "tweet": "News #Candidato \u00e0 Presid\u00eancia Jair #Bolsonaro leva #facada durante campanha em Juiz Fora\u2026  https://goo.gl/fb/9yZ2mt\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Candidato,#Bolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/online_gazeta/status/1037793650061656064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793635889119232, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:18", "timezone": "CDT", "user_id": 260322833, "username": "axl_monster", "tweet": "5 minuti que fui al\u00ed pagar um boleto quando volto bonoro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/axl_monster/status/1037793635889119232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793620617830400, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 878217680897155072, "username": "abacscl", "tweet": "bolsonaro \u00e9 t\u00e3o amado pelo povo brasileiro que levou uma facada, deua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abacscl/status/1037793620617830400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793609242816512, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 947888664239136768, "username": "lilpea8", "tweet": "Hora da teoria: e se ele comprou essa facada s\u00f3 pra se promover???????????? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilpea8/status/1037793609242816512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793572546904064, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:03", "timezone": "CDT", "user_id": 203698465, "username": "amandaamr_", "tweet": "@LeeTaeminieLove acabou de falar na tv que ele tava sem colete, n\u00e3o faz sentido querer se machucara facada foi quase no cora\u00e7\u00e3osou contra o bolsonaro mas discordo desse tipo de atitude", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandaamr_/status/1037793572546904064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeeTaeminieLove"}
{"id": 1037793497313632256, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:45", "timezone": "CDT", "user_id": 58531401, "username": "brunocmatos", "tweet": "Facada da vit\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunocmatos/status/1037793497313632256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793492037197824, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 155314980, "username": "1gordoqualquer", "tweet": "Esse neg\u00f3cio de voc\u00ea sabe quem ter levado uma facada: eu queria n\u00e3o sentir alegria, mas algo em mim fica alegre. N\u00e3o deveria me sentir bem pela DESGRA\u00c7A alheia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1gordoqualquer/status/1037793492037197824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793488421548032, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 393938191, "username": "davyson1914", "tweet": "Petistas de merda diz : Bolsonaro mereceu levar essa facada porque ele \u00e9 a favor do porte de arma ! Ent\u00e3o como lula \u00e9 ladr\u00e3o safado , voc\u00eas merecem ser roubados neh ? Seus hip\u00f3critas de merda !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davyson1914/status/1037793488421548032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793460126924802, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 992503197246869505, "username": "solsikke___", "tweet": "Como assim Bolsonaro levou uma facada? eu tava lavando o cabelo gent #Bolsonaro pic.twitter.com/RUVUAm79Ok", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/solsikke___/status/1037793460126924802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793453227298816, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:35", "timezone": "CDT", "user_id": 366878152, "username": "elvisf_", "tweet": "Bolsonaro que \u00e9 um simples candidato levou uma facada, imagina se tivesse a oportunidade de fazer alguma coisa com o Temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elvisf_/status/1037793453227298816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793426064982016, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 849052184809492481, "username": "mareind", "tweet": "Eu quero saber de onde as pessoas tiram que uma facada vai fazer de alguem presidente . O povo brasileiro deve ser mais burro que imaginei ent\u00e3o. O q vai pensar? Tadinho levou facada toma aqui meu voto meu filhinho ? Heueeheh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mareind/status/1037793426064982016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793414220271622, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 123135660, "username": "m_cost_", "tweet": "\u00c9 foda, eu tava t\u00e3o feliz com os \u00edndices de rejei\u00e7\u00e3o do bozo e vem essa facada pra me deixar com o cu na m\u00e3o", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m_cost_/status/1037793414220271622", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793338659930114, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 87581422, "username": "maisumjunior_", "tweet": "@gralarim pq acho complicado uma pessoa se meter no meio de uma multid\u00e3o a favor dele e dar uma facada dessa que nem pra morte iria servir", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maisumjunior_/status/1037793338659930114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gralarim"}
{"id": 1037793335195430912, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 227417526, "username": "euclisman", "tweet": "O bolsonaro \u00e9 t\u00e3o ruim que ningu\u00e9m v\u00ea sangue depois da facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euclisman/status/1037793335195430912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793315259867136, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 8346832, "username": "nyanfau", "tweet": "J\u00e1 s\u00e3o 17h e eu n\u00e3o tenho nem previs\u00e3o de largar, queria eu uma facada daquela que a\u00ed podia ir embora daqui com atestado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyanfau/status/1037793315259867136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793313200459776, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:01", "timezone": "CDT", "user_id": 616940745, "username": "rarynnee", "tweet": "os homens de hj em dia ta tudo froxo n se pode nem da mais uma facada q nossaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rarynnee/status/1037793313200459776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793285438402560, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:55", "timezone": "CDT", "user_id": 947888664239136768, "username": "lilpea8", "tweet": "DEDO NO CU E GRITARIA E FACADA NOS FACISTAS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilpea8/status/1037793285438402560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793270355714049, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1629327138, "username": "nataliakkj", "tweet": "bolsonaro levando uma facada kkkkkkkkkkkkk a coitado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nataliakkj/status/1037793270355714049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793217222205443, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 967459317044609024, "username": "GaspardeSouza2", "tweet": "Um deu a facada. Mas, que foi o MANDANTE? Quem est\u00e1 por tr\u00e1s da viol\u00eancia contra @jairbolsonaro? Saiu das redes sociais para o mundo real. Se @jairbolsonaro  for confirmado como presidente do Brasil, aguardem novos epis\u00f3dios de viol\u00eancia real a todos de direita.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GaspardeSouza2/status/1037793217222205443", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037793206069612545, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 29267981, "username": "erikagleite", "tweet": "Facada sem sangue? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \u00e9 um Bozo mesmo! N\u00e3o tem uma gota de sangue na camisa ou no tecido branco q colocam em cima \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikagleite/status/1037793206069612545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793201573306370, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:35", "timezone": "CDT", "user_id": 433434366, "username": "AlineCostaBear", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, se o porte de arma fosse liberado ele estaria morto agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineCostaBear/status/1037793201573306370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793201518727168, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:35", "timezone": "CDT", "user_id": 50560203, "username": "UriJefferson", "tweet": "Meu amor, sou formado em 7 temporadas de #Scandal essa facada a\u00ed \u00e9 fake! Me poupe!  pic.twitter.com/fmk9nkjhGI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Scandal", "link": "https://twitter.com/UriJefferson/status/1037793201518727168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793127703224321, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1006940202043166726, "username": "araujoao7", "tweet": "a pan caiu p\u00f3s facada do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujoao7/status/1037793127703224321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793102063431680, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 289565218, "username": "crristinayang", "tweet": "o cen\u00e1rio \u00e9 de tanta loucura que a gente ainda duvida se a facada do cara foi real", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crristinayang/status/1037793102063431680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793096614985732, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 934381033448968192, "username": "KahRibeiroo_", "tweet": "como assim o Bolsonaro levou uma facadaPior seria uma bala mas ainda bem que n \u00e9 liberado a porte de arma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KahRibeiroo_/status/1037793096614985732", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793091095343105, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 26916560, "username": "marinhoramone", "tweet": "@F_FilipeGustavo Geral falando que quem deu a facada foi Rog\u00e9rio e sua boa mira...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinhoramone/status/1037793091095343105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "F_FilipeGustavo"}
{"id": 1037793074800472064, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:04", "timezone": "CDT", "user_id": 122169918, "username": "Wytamilon", "tweet": "Sabe porque n\u00e3o d\u00e1 pra discutir pol\u00edtica?Deram um tiro na caravana do Lula na \u00e9poca, teve gente comemorando e gente falando que foi arma\u00e7\u00e3o.Deram uma facada no Bolsonaro, tem gente comemorando e gente falando que foi arma\u00e7\u00e3o. O Brasil t\u00e1 doente mesmo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wytamilon/status/1037793074800472064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792971763208192, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1037653862520442880, "username": "VictorF39524006", "tweet": "Apesar de divergir das ideias de Jair Bolsonaro, ele n\u00e3o merecia isso. Essa facada vai em contradi\u00e7\u00e3o a democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorF39524006/status/1037792971763208192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792929300008960, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 166634364, "username": "torres_vasconce", "tweet": "O melhor de tudo isso \u00e9 que se o cara que deu a facada, ele provavelmente taria morto agora. Ai vem os idiotas e defender o porte de arma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/torres_vasconce/status/1037792929300008960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792916016640000, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:27", "timezone": "CDT", "user_id": 215288994, "username": "slysnare", "tweet": "amostra o sangue da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/slysnare/status/1037792916016640000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792893132525569, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "@juhgaama O pior q t\u00e1 t\u00e3o fake esse v\u00eddeo da \u201c\u201d\u201d\u201d\u201d\u201dfacada\u201d\u201d\u201d\u201d\u201d\u201d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037792893132525569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juhgaama"}
{"id": 1037792870529417218, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 97333194, "username": "LAMPIAO_U", "tweet": "Pegou no f\u00edgado a facada t\u00e3o falando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LAMPIAO_U/status/1037792870529417218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792859020292096, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:13", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Caraca mano... Muita gente dizendo que n\u00e3o foi uma facada.. Que foi arma\u00e7\u00e3o..Esse povo \u00e9 doente.. Lament\u00e1vel", "replies": 4, "retweets": 15, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037792859020292096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792850119938048, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 891893641, "username": "jubavasconcelos", "tweet": "agora se o porte de armas estivesse liberado ele ia levar um tiro ao inv\u00e9s de uma facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jubavasconcelos/status/1037792850119938048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792818285174785, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 227417526, "username": "euclisman", "tweet": "O cara deu uma facada no bosonaru s\u00f3 por midia, com certeza!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euclisman/status/1037792818285174785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792794587357189, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 523685840, "username": "Desimportancias", "tweet": "Agora vamos combinar que essa facada no Bolsonaro t\u00e1 com cheiro de arma\u00e7\u00e3o. Sabemos que ele \u00e9 capaz disso e que agora vai usar disso pra se promover e dizer que o povo \u00e9 violento e liberar o porte de arma.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Desimportancias/status/1037792794587357189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792783690555392, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 822243380629475328, "username": "napazdegih", "tweet": "@rayanvictorpst Uma coisa n\u00e3o exclui a outra. Uma facada num presidenci\u00e1vel \u00e9 um crime contra a democracia e Bolsonaro prega o \u00f3dio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/napazdegih/status/1037792783690555392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rayanvictorpst"}
{"id": 1037792753722249217, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:48", "timezone": "CDT", "user_id": 812441240574840833, "username": "th_ai26", "tweet": "@Ma_Campelo Militar todo dia 24/7 pq essa facada dele s\u00f3 vai dar mais ibope e for\u00e7as a ele, quero ele bem mais bem e longe do poder do meu pa\u00eds", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/th_ai26/status/1037792753722249217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ma_Campelo"}
{"id": 1037792721660981248, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3762956855, "username": "aquino584", "tweet": "E. Verdade isso deram uma facada em bolsonaro \ud83d\ude31  pic.twitter.com/y2cHbNC6Qe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquino584/status/1037792721660981248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792720641777665, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 163454035, "username": "patttmaionese", "tweet": "certas facada em certos candidato s\u00f3 me lembrou isto:  pic.twitter.com/sTjEyPunLc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patttmaionese/status/1037792720641777665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792713155006465, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 27296648, "username": "giorgiacs", "tweet": "bolso j\u00e1 t\u00e1 dizendo por a\u00ed que a facada foi encomendada pelo pt?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giorgiacs/status/1037792713155006465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792669865529344, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 305720580, "username": "haxista", "tweet": "O cara j\u00e1 era deficiente antes de levar uma facada imagine agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haxista/status/1037792669865529344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792658226339840, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 843154375241617408, "username": "guiximitika", "tweet": "corro p n ser alvo d facada  https://twitter.com/kenerwest/status/1037789782938734593\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guiximitika/status/1037792658226339840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792647774175232, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:23", "timezone": "CDT", "user_id": 141208694, "username": "glauciosport", "tweet": "Foi uma facada sim e atingiu o f\u00edgado, t\u00e1 passando por cirurgia.  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037788285861605378\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glauciosport/status/1037792647774175232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792636936118272, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2850605300, "username": "_pedroojaoo", "tweet": "N\u00e3o gosto do Bolsonaro, acho rid\u00edculo as ideologias dele, mas respeito. E tem gente que achou bonito ele levar uma facada? Meu deus po, como as pessoas s\u00e3o assim, espero que fique tudo bem, que melhore o quanto antes para continuar fazendo campanha como todo pol\u00edtico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pedroojaoo/status/1037792636936118272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792624202207238, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 897619761798008832, "username": "raysouza_s", "tweet": "Passada que o bolsomituu levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raysouza_s/status/1037792624202207238", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792578702336002, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 966646748436459521, "username": "paulataix", "tweet": "Mais falsa que o v\u00eddeo da \u201cfacada\u201d naquele candidato l\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulataix/status/1037792578702336002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792550222946304, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 248308718, "username": "TheusAlbOficial", "tweet": "Nunca foi pra guerra, nunca deu um tiro, numa levou um tiro, leva uma facada e...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheusAlbOficial/status/1037792550222946304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792476902449157, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 802874612, "username": "xpedricoc", "tweet": "j\u00e1 j\u00e1 no canal v\u00eddeo react da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xpedricoc/status/1037792476902449157", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792446699073536, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 17182775, "username": "hiltonab", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 sendo operado, a facada atingiu seu f\u00edgado. Deus o proteja, a democracia n\u00e3o merece ser resolvida assim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiltonab/status/1037792446699073536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792418098278400, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:28", "timezone": "CDT", "user_id": 36453685, "username": "pgobus", "tweet": "@jairbolsonaro sendo operado. Facada atingiu o f\u00edgado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pgobus/status/1037792418098278400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037792387018436608, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:20", "timezone": "CDT", "user_id": 54056663, "username": "_passosV", "tweet": "Voc\u00eas v\u00e3o me desculpando, mas que conveniente essa facada, justo hoje quando o candidato perde em todos os cen\u00e1rios, n\u00e9? Que conveniente esse corte superficial.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_passosV/status/1037792387018436608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792379456106503, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 47659022, "username": "marcelorodjr", "tweet": "#facada t\u00e1 nos trending topics do brasil puta que pariu kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/marcelorodjr/status/1037792379456106503", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792341975818244, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2676096705, "username": "bbia_ribeiro", "tweet": "@MarceloAdnet Quem planta \u00f3dio, colhe odio. Nao que eu esteja achando bom. Mas imaginem agora a popula\u00e7\u00e3o armada. Em vez de uma facada seria um tiro. Lament\u00e1vel", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbia_ribeiro/status/1037792341975818244", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloAdnet"}
{"id": 1037792318668066817, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4796635175, "username": "believexrx", "tweet": "so eu q acho q essa facada foi pra marketing pra tornar o bozo a v\u00edtima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/believexrx/status/1037792318668066817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792293988786187, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1000382418317119489, "username": "ganjaboyzzzz", "tweet": "Oloco, mano. Bolsonaro tomou uma facada no bucho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ganjaboyzzzz/status/1037792293988786187", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792287688982529, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:57", "timezone": "CDT", "user_id": 237826246, "username": "RMBRAFAEL", "tweet": "Acabei de olhar o Facebook do cara que deu a facada, meu amigo...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RMBRAFAEL/status/1037792287688982529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792262351200257, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2256756619, "username": "umaervaperdida", "tweet": "libera o porte de arma ai ot\u00e1rio, tome uma facada tb", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umaervaperdida/status/1037792262351200257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792240901545984, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3064155527, "username": "anticlanx", "tweet": "@xcapeafraid isso \u00e9 o feiti\u00e7o virando contra o feiticeiro, ele preza tanto pela legaliza\u00e7\u00e3o do porte de arma e acabou levando uma facada afinal, faca n\u00e3o deixa de ser uma arma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anticlanx/status/1037792240901545984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xcapeafraid"}
{"id": 1037792230038274054, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1513525220, "username": "oisougeni", "tweet": "Gente, s\u00e9rio, essa facada vai custar caro pro povo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oisougeni/status/1037792230038274054", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792224300478465, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 709767159241637892, "username": "carlox_ruivo", "tweet": "@blogdojefferson @SimoneM71524781 Nem eu aguento mais, tantos LGBTs que morrem de facada (e etc).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlox_ruivo/status/1037792224300478465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SimoneM71524781,blogdojefferson"}
{"id": 1037792214536126464, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:39", "timezone": "CDT", "user_id": 33486580, "username": "kahwinehouse", "tweet": "O CANDIDATO QUE APOIA A VIOL\u00caNCIA LEVOU UMA FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kahwinehouse/status/1037792214536126464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792129219809281, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:19", "timezone": "CDT", "user_id": 875413116099715074, "username": "itsme_barba", "tweet": "Ele vai usar essa facada a favor dele pra caralho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsme_barba/status/1037792129219809281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792088304312320, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:09", "timezone": "CDT", "user_id": 635859155, "username": "tamixnas", "tweet": "Minha gnt eu to mt passada com isso da facada de Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamixnas/status/1037792088304312320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792079307530240, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "Piada com facada t\u00e1 liberada ou n?", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037792079307530240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792026073460737, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 872958368364851205, "username": "xcapeafraid", "tweet": "@anticlanx Infelizmente isso s\u00f3 deu mais muni\u00e7\u00e3o pro que ele pregaOu isso foi armado, ou quem deu a facada foi MUITO burra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xcapeafraid/status/1037792026073460737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anticlanx"}
{"id": 1037791996667150336, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 937859274604187648, "username": "clbfxx", "tweet": "\"coitado vou votar nele\" acho que n\u00e3o, mas que a facada forja vai \u00e9 uma grande jogada pra subir ainda mais popularidade dele... com certeza.  https://twitter.com/pdrxa/status/1037791286319833090\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clbfxx/status/1037791996667150336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791978560409600, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:43", "timezone": "CDT", "user_id": 970448900766294016, "username": "Alissujj", "tweet": "j\u00e1 come\u00e7aram as teorias da conspira\u00e7\u00e3o dizendo que o cara forjou a pr\u00f3pria facada pra ganhar voto apksokpoas. Br \u00e9 Br", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alissujj/status/1037791978560409600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791975720865792, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 118089532, "username": "_kittylins", "tweet": "Em nada h\u00e1 de democr\u00e1tico dar uma facada em um candidato ou derrubar o avi\u00e3o do outro..................", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_kittylins/status/1037791975720865792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791959954407424, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2574087409, "username": "RobSparda1", "tweet": "Rapazeada critica tanto o bolsonaro mas ta comemorando ele ter levado uma facada. Deixa eu contar um segredinho galera.................... Voc\u00eas t\u00e3o fazendo o mesmo que ele, hipocritas do caralho *-*", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobSparda1/status/1037791959954407424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791892409344000, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1034753725196320768, "username": "BrandaVasconce1", "tweet": "Quer democracia ? APRENDAM ASER DEMOCR\u00c1TICOS, a\u00ed bolsonaro fuzila esse cara de tiro ele iria sair como errado n\u00e9 ? Mas da facada nele pode? QUE DOEN\u00c7A ESSA OPOSI\u00c7\u00c3O, QUEREM RESPEITO SEM RESPEITAR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrandaVasconce1/status/1037791892409344000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791883592970242, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2455882087, "username": "taylorcobra", "tweet": "essa facada sei n\u00e3o hein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taylorcobra/status/1037791883592970242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791861379919873, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:15", "timezone": "CDT", "user_id": 356388317, "username": "Milonelol", "tweet": "Se a facada tivesse sido em outro candidato a galera ia cair em cima dizendo que o agressor \u00e9 f\u00e3 de bolsonaro e ia come\u00e7ar o mimi", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Milonelol/status/1037791861379919873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791859022725120, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:15", "timezone": "CDT", "user_id": 780573500775866368, "username": "flaviosdemelo", "tweet": "Turminha do bem comemorando a facada que Bolsonaro levou...Deu pra entender o que \u00e9 a esquerda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosdemelo/status/1037791859022725120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791853486239744, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 523685840, "username": "Desimportancias", "tweet": "Num quer estigar viol\u00eancia? TOMA. Era pra ter sido um tiro e n\u00e3o uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Desimportancias/status/1037791853486239744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791824021213186, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3128029889, "username": "anemias_", "tweet": "vcs falando a\u00ed q bolsonaro vai se eleger pq levou uma facada eu acho q deveriam se mobilizar pra FERRAR ciro gomes com a frase \"bolsonaro 2018\" e comover a popula\u00e7\u00e3o tb", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anemias_/status/1037791824021213186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791807608954880, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 340139434, "username": "lirapedro95", "tweet": "\"Obrigado\" homem que deu a facada em @jairbolsonaro, a economia agradece!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lirapedro95/status/1037791807608954880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037791759286325249, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1006270756253261825, "username": "LiiMateus", "tweet": "Pra o mito q esfaqueou bolonaro:Parab\u00e9ns, agr \u00e9 minha vez pfv da  uma facada em mim tbm", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiiMateus/status/1037791759286325249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791726889512960, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:43", "timezone": "CDT", "user_id": 124617481, "username": "TheMarcNero", "tweet": "to zoando aqui mas sou absolutamente contra darem facada no milico, viu? s\u00f3 n\u00e3o tenho pena, mas t\u00e1 errado sim", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheMarcNero/status/1037791726889512960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791675744022528, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 157088374, "username": "jvVitinhu", "tweet": "E essa facada de Taubat\u00e9 em Bolsonaro, em? Agora me diz pra qu\u00ea... pra NADA! Poderia perder o bra\u00e7o, a perna, a orelha... meu voto n\u00e3o tem. Era s\u00f3 isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvVitinhu/status/1037791675744022528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791642131025921, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 227417526, "username": "euclisman", "tweet": "Enquanto o neymar caicaiO bolsonaro leva uma facada sem sangue???????? SE FOSSE UM POBRE LASCADO, FUDIDO TINHA MORRIDO...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euclisman/status/1037791642131025921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791549327855618, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:01", "timezone": "CDT", "user_id": 237826246, "username": "RMBRAFAEL", "tweet": "@leto1991 Nunca concordei com isso, ele estava sempre em se achando, sempre pensando que estava rodeado por pessoas que lhe admiravam, foi inoc\u00eancia dele, poderia ser um tiro ou uma facada pior.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RMBRAFAEL/status/1037791549327855618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leto1991"}
{"id": 1037791466595254272, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 998388783497273344, "username": "whit3_buddh4", "tweet": "essa \u00e9 uma \u00f3tima oportunidade da banda #facada atingir um p\u00fablico mais amplo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/whit3_buddh4/status/1037791466595254272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791396835610625, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2202176922, "username": "babisrn", "tweet": "@eufrasioneto Falei errado, era a facada msm.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babisrn/status/1037791396835610625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eufrasioneto"}
{"id": 1037791362480001024, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:16", "timezone": "CDT", "user_id": 129562685, "username": "tavarinhox", "tweet": "Essa facada foi um grande desequil\u00edbrio. Tenho certeza que s\u00f3 vai beneficiar a campanha desse nojento. N\u00e3o sejam como ele, pelo amor de Deus. N\u00e3o fa\u00e7am o que ele prega!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavarinhox/status/1037791362480001024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791354116628481, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:14", "timezone": "CDT", "user_id": 811984516428558336, "username": "PolemizaJeff", "tweet": "\u201cJair Bolsonaro foi levou facada..\u201d j\u00e1 imaginou se esse louco tivesse armado? J\u00e1 que o mesmo \u00e9 a favor da libera\u00e7\u00e3o de armas para todo mundo. QUE DEUS NOS PROTEJA! \ud83d\ude30\ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemizaJeff/status/1037791354116628481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791339293888512, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3931136595, "username": "BrouCroa", "tweet": "Essa facada foi marketing \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrouCroa/status/1037791339293888512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791306326659077, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:03", "timezone": "CDT", "user_id": 191450170, "username": "Matheusozado", "tweet": "@oraporra ora estamos esperando sua posi\u00e7\u00e3o acerca da facada no bucho do candidato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheusozado/status/1037791306326659077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oraporra"}
{"id": 1037791296159735810, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 324159254, "username": "jvjv0", "tweet": "@cirogomes @Heber29833983 \" isso se esse ataque foi real n\u00e9\" claro pow foi n\u00e3o magina, uma facada foi s\u00f3 na zuera mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvjv0/status/1037791296159735810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Heber29833983,cirogomes"}
{"id": 1037791267135135744, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:53", "timezone": "CDT", "user_id": 906278516198604806, "username": "anorkxx", "tweet": "@eaeclan Mas a facada n\u00e3o serve para matar uma pessoa que n\u00e3o se gosta? Como voc\u00ea est\u00e1 falando ai, por que n\u00e3o fuzilar os bandido? Hipocrisia \u00e9 pouco", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anorkxx/status/1037791267135135744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eaeclan"}
{"id": 1037791246058708992, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 587390278, "username": "AdolfoAlencar", "tweet": "Gente, na boa... posso estar absolutamente enganado, mas uma facada na barriga sem uma gota de sangue? E mais: faca?? J\u00e1 fazendo julgamento: isso \u00e9 arma\u00e7\u00e3o. Aquele que n\u00e3o deve ser nomeado quer aparecer, se fazer de v\u00edtima e refor\u00e7ar o discurso de \u00f3dio. Isso \u00e9 teatro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdolfoAlencar/status/1037791246058708992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791231898800128, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 782950171328057345, "username": "WagnerBraz55", "tweet": "Sobre a facada em Bolsonaro, ou se descobre que foi arma\u00e7\u00e3o, ou ele vai ganhar a elei\u00e7\u00e3o por conta disso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerBraz55/status/1037791231898800128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791199690678272, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 305720580, "username": "haxista", "tweet": "A facada foi superficialNem pra fazer o trabalho direito", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haxista/status/1037791199690678272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791131340292096, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 937859274604187648, "username": "clbfxx", "tweet": "Com a quantidade de seguran\u00e7as que o bolsonaro tem voc\u00eas realmente acreditam que eles iriam deixar algu\u00e9m dar uma facada nele? Nego \u00e9 muito inocente mesmo. Se fosse pra fazer algo contra ele, j\u00e1 tinham o matado ao inv\u00e9s de dar uma facada enquanto todos filmavam, n\u00e3o fode.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clbfxx/status/1037791131340292096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791095659417600, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2395442294, "username": "Geanlucassouz", "tweet": "@aventuras_js Bolsonaro s\u00f3 escapou de algo mais grave pq estava usando colete a prova de balas oq minimizou o ferimento da facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Geanlucassouz/status/1037791095659417600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aventuras_js"}
{"id": 1037791066739695616, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1700462652, "username": "marialb23", "tweet": "Como assim levou facada e n\u00e3o revidou?  \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marialb23/status/1037791066739695616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791057000505345, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2634610150, "username": "lovatogodz", "tweet": "bozonaro levou uma facada mkkk pqp o br se superaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lovatogodz/status/1037791057000505345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791027673919489, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1123965852, "username": "joelmirandradee", "tweet": "Nada justifica a facada mas vale refletir de como esse candidato n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do que fala e o que quer para o Brasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joelmirandradee/status/1037791027673919489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791023970373632, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:55", "timezone": "CDT", "user_id": 970339573560696833, "username": "gusscarneiro", "tweet": "Por que voc\u00ea n\u00e3o vota em Bolsonaro?-Porque ele insulta viol\u00eancia contra criminosos e n\u00e3o funciona assim.E como voc\u00ea est\u00e1 reagindo a facada nele?-Bem feito, tinha que morrer.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gusscarneiro/status/1037791023970373632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790952600031233, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1026268437801312256, "username": "edleydsa", "tweet": "esse cara n\u00e3o deu s\u00f3 a facada n\u00e3o, deu a presid\u00eancia tamb\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edleydsa/status/1037790952600031233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790946757357570, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:37", "timezone": "CDT", "user_id": 142315778, "username": "djah_n", "tweet": "31/12/2018, Retrospectiva 2018:A facada que elegeu Bolsonaro. #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/djah_n/status/1037790946757357570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790932354166785, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 843103453178187777, "username": "ell0dornelas", "tweet": "Ele \u00e9 uma pessoa como qualquer outra e ningu\u00e9m merece levar facada, paz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ell0dornelas/status/1037790932354166785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790912968110080, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 78131226, "username": "Francis_Lost", "tweet": "Essa facada no Bolsa t\u00e1 parecendo com a Bolinha de Papel que \"quase matou\" o Serra na outra vez...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francis_Lost/status/1037790912968110080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790843212627973, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:12", "timezone": "CDT", "user_id": 794196392008970242, "username": "naterciaa_", "tweet": "S\u00f3 espero que essa facada no Bozonaro n\u00e3o tenha sido o golpe que faltava para ele ser eleito", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naterciaa_/status/1037790843212627973", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790829535002625, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 798161388812337152, "username": "OtaviannySilva", "tweet": "quem deu a facada no Bolsonaro chega a ser pior do q ele", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OtaviannySilva/status/1037790829535002625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790827244871683, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 245212331, "username": "NihilFuck", "tweet": "a ironia do destino \u00e9 muito grande. n\u00e3o faz nem uma semana que falou que ia fuzilar petralhada, acabou tomando uma facada.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NihilFuck/status/1037790827244871683", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790811373674497, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:05", "timezone": "CDT", "user_id": 166634364, "username": "torres_vasconce", "tweet": "Deram uma facada em Bolsonaro kkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/torres_vasconce/status/1037790811373674497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790722676727808, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:44", "timezone": "CDT", "user_id": 227417526, "username": "euclisman", "tweet": "05/09 - Bolsonaro \u00e9 o candidato com maior taxa de rejei\u00e7\u00e3o 06/09 - Bolsonaro leva facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euclisman/status/1037790722676727808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790680016465920, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 471922881, "username": "JunioroiiFC", "tweet": "@operattack Realmente, todo mundo queria receber uma facada para tentar crescer. Tentar dialogar com esquerdistas \u00e9 tenso ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JunioroiiFC/status/1037790680016465920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "operattack"}
{"id": 1037790606427410432, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4583865269, "username": "LiviaCarballo31", "tweet": "Esse neg\u00f3cio da facada no Bolsonaro s\u00f3 piorou as coisas...foi hipocrisia j\u00e1 que oq julgamos no Bolsonaro \u00e9 sua violencia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiviaCarballo31/status/1037790606427410432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790536042795008, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1078177362, "username": "phfcampos", "tweet": "O ir\u00f4nico \u00e9 que se a revoga\u00e7\u00e3o ja tivesse acontecido (como quer o dito cujo), qual seria a chance de ao inves de uma facada, ele levar um tiro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phfcampos/status/1037790536042795008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790490752626688, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 293511681, "username": "CalabriaRodrigo", "tweet": "@jdeandradeneto Velho Gostaria muito de saber qual a viol\u00eancia que o candidato fezPra vc afirmar issoSer\u00e1 que nem depois de um fato como esse, o n\u00edvel de \u00f3dio vai diminuir?Fico imaginando se fosse Ciro que levasse uma facadaIsso \u00e9 um atentado \u00e0 democracia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CalabriaRodrigo/status/1037790490752626688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1037790488244498433, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 254530073, "username": "aleocinogeno", "tweet": "HARRY POTTER E O ENIGMA DA FACADA QUE N\u00c3O SANGRA  pic.twitter.com/6ZURM0OktP", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aleocinogeno/status/1037790488244498433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790472356462592, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 116000465, "username": "tanzinholuna", "tweet": "N\u00e3o vi nenhuma cr\u00edtica na minha TL a respeito da facada em bolsonaro!todos calados! So observando!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tanzinholuna/status/1037790472356462592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790469219069958, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2676096705, "username": "bbia_ribeiro", "tweet": "Quem planta o \u00f3dio s\u00f3 colhe \u00f3dio!Se a popula\u00e7\u00e3o estivesse  armada candidato, podia ser um tiro em vez de una facada!  https://twitter.com/jornalnacional/status/1037789471591354368\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbia_ribeiro/status/1037790469219069958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790455361167362, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1011363634327572480, "username": "gpt_neto", "tweet": "daqui 15 anos o cara da facada sai falando que foi arma\u00e7\u00e3o tipo o roberto marinho na elei\u00e7\u00e3o do color", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gpt_neto/status/1037790455361167362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790432669982721, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 324159254, "username": "jvjv0", "tweet": "@paolabuzzone que da hora em, vamos comemorar uma facada de uma pessoa que pensa diferente de vc, paola paz e amor <3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvjv0/status/1037790432669982721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paolabuzzone"}
{"id": 1037790407353139200, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:28", "timezone": "CDT", "user_id": 9353542, "username": "marcostavares", "tweet": "Vamos criar uma g\u00edria: mais fake que a facada no Voldemort", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcostavares/status/1037790407353139200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790405235040256, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2734205864, "username": "beichx", "tweet": "BOLSONARO LEVOU UMA FACADA", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beichx/status/1037790405235040256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790361425522691, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:18", "timezone": "CDT", "user_id": 795753222908608512, "username": "nenoparcial", "tweet": "Pessoal, que fique bem claro que eu n\u00e3o gosto e nem voto no Bolsonaro. Mas puta que pariu n\u00e9 fiote? Dar uma facada no cara \u00e9 ser bem pior que ele, seus arrombado do caralho", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nenoparcial/status/1037790361425522691", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790359424823296, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:17", "timezone": "CDT", "user_id": 782950171328057345, "username": "WagnerBraz55", "tweet": "Bolsonaro sempre usa colete a prova de balas, hoje n\u00e3o usou levou uma facada., bem informado o sujeito que cometeu o delito hein?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerBraz55/status/1037790359424823296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790347626274816, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4489265915, "username": "potatafrita", "tweet": "olha o tanto de policial ao redor, ngm viu um \"cara\" com a faca? e outra coisa, corte superficial? no video parece que foi uma facada bem forte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/potatafrita/status/1037790347626274816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790322498187266, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:08", "timezone": "CDT", "user_id": 321571198, "username": "sinergialary", "tweet": "[06/09/2018 16:21:24] Veloso: Bonoro levou uma facada[06/09/2018 16:45:39] Giuliana Fabricio: morreu?[06/09/2018 16:45:59] Veloso: N\u00e3o[06/09/2018 16:46:14] Giuliana Fabricio: entao eh mkt", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sinergialary/status/1037790322498187266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790284913016832, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 185690088, "username": "Robsoncsu", "tweet": "Bolsonaro leva facada. Ah que ponto vamos chegar heim?  https://www.facebook.com/robson.binho.37/videos/2132766443414056/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Robsoncsu/status/1037790284913016832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790278931734528, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:58", "timezone": "CDT", "user_id": 76713090, "username": "bellesanti", "tweet": "#Bolsonaro levou uma facada??Mas ele num quer todo mundo armado? Prove do pr\u00f3prio veneno!!!#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/bellesanti/status/1037790278931734528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790254126776320, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 37665230, "username": "LFLucasFerreira", "tweet": "@SIXamandaSIX Pois elas mereciam uma facada. Que felicidade \u00e9 essa? \u00c9 uma falta de respeito com o ser humano.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LFLucasFerreira/status/1037790254126776320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SIXamandaSIX"}
{"id": 1037790235529228288, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3526225942, "username": "luansgozou", "tweet": "A\u00ed voc\u00eas acham que uma facada no bolsonaro ia ajudar o pa\u00eds? Por pior que a pessoa sejaVIOL\u00caNCIA N\u00c3O SE RESOLVE COM VIOL\u00caNCIA, PONTO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luansgozou/status/1037790235529228288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790202914324480, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2865189416, "username": "dangerzjane", "tweet": "Voc\u00eas que t\u00e3o a\u00ed felizes e rindo o cara levou a porra de uma facada independente do que ele faz e prega e um ser humano se vcs querem tanto o amor  e toda essas coisas ACHO Q VCS QUE SAO OS HIP\u00d3CRITAS como algu\u00e9m fica se divertindo com uma merda dessas o ser humano e podre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dangerzjane/status/1037790202914324480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790169682862080, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "O curta \u201cA Facada\u201d acaba de ser indicado a Melhor filmeMelhor diretorMelhor ator Melhor ator coadjuvanteMelhor roteiro originalMelhor edi\u00e7\u00e3oMelhor fotografiaMelhores efeitos visuais", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037790169682862080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790118512345090, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:20", "timezone": "CDT", "user_id": 35878845, "username": "bsfarias", "tweet": "FERIMENTO A FACA porque n\u00e3o pode chamar de facada uma coisa rid\u00edcula dessa meu presidente brinca muito com a linguagem  https://twitter.com/cirogomes/status/1037786562300395520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bsfarias/status/1037790118512345090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790114905239557, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:19", "timezone": "CDT", "user_id": 847220764881420291, "username": "euzinhananinha", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada e tem gente feliz com isso????? S\u00f3 por que n\u00e3o concordam/gostam dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euzinhananinha/status/1037790114905239557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790102217543681, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:16", "timezone": "CDT", "user_id": 506814638, "username": "_roninhoM", "tweet": "Bolsonaro apoia o porte de armas.Leva facada, e olhe que o porte ainda \u00e9 proibido no Brasil imagine com a libera\u00e7\u00e3o \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_roninhoM/status/1037790102217543681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790071976599562, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 290654157, "username": "menezeslukas", "tweet": "Ser\u00e1 que depois de levar uma facada Bolsonaro ainda vai defender o porte legal de arma? Se fosse liberado ele hoje teria levado um tiro. O Brasil n\u00e3o est\u00e1 preparado para isso!", "replies": 0, "retweets": 17, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/menezeslukas/status/1037790071976599562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790039189729280, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 68808612, "username": "pituvazia", "tweet": "@_wesleyalvs @AlceuOneto Porque sangue n\u00e3o sai no mesmo instante da facada n\u00e3o. Isso \u00e9 Hollywood. Tem um certo delay pra irradiar os tecidos com sangue. Principalmente no abd\u00f4men que hipervascularizado", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pituvazia/status/1037790039189729280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlceuOneto,_wesleyalvs"}
{"id": 1037790033602899969, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "@r_tmf0 \u201cFacada\u201d ele foi arranhado com uma faca na verdade", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037790033602899969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "r_tmf0"}
{"id": 1037789991844425730, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2434206693, "username": "allanfvitor", "tweet": "na verdade, n\u00e3o se d\u00e1 facada em ningu\u00e9m n\u00e9 por favor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanfvitor/status/1037789991844425730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789916384641025, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1006940202043166726, "username": "araujoao7", "tweet": "ohhh m\u00e3ezinha pq me colocastes no mundo, para levar facada de um estranho sendo que eu prego a viol\u00eancia????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujoao7/status/1037789916384641025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789887225847808, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1624643245, "username": "leoniarles", "tweet": "Bolsoasno se fodeu, mas vaso ruim n\u00e3o quebra f\u00e1cil kkkkkk facada da m\u00edsera, boy doido da m\u00edsera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoniarles/status/1037789887225847808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789861976137728, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2191198250, "username": "bragaviniciusss", "tweet": "Se a facada foi fake ele \u00e9 um louco msm que fez de tudo pra se eleger, e se foi de vdd tentaram praticamente matar o cara pra ele n ganhar! Resumindo estamos todos fudido e esse pa\u00eds est\u00e1 louco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bragaviniciusss/status/1037789861976137728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789813196419072, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2743598431, "username": "BrunoAASilvaa", "tweet": "Passada com a facada, se com armas branca t\u00e1 assim...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoAASilvaa/status/1037789813196419072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789810893705216, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 209210359, "username": "preferianunca", "tweet": "porra v\u00e3o se fuder deram uma facada nesse lixo e n\u00e3o mataram?", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/preferianunca/status/1037789810893705216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789788018016257, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2434206693, "username": "allanfvitor", "tweet": "se esse filho da puta ganhar por causa dessa facada eu mesmo dou uma facada no respons\u00e1vel", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanfvitor/status/1037789788018016257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789783618211840, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2434206693, "username": "allanfvitor", "tweet": "gente.... nao se d\u00e1 FACADA numa pessoa concorrendo ao cargo presidencial ainda mais esse doido que vai fazer de tudo pra se aproveitar da situa\u00e7\u00e3o", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanfvitor/status/1037789783618211840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789753956093952, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1941916440, "username": "bernardoremuss", "tweet": "candidato que apoia libera\u00e7\u00e3o das armas leva facada em ato  pic.twitter.com/riXyqFapfj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardoremuss/status/1037789753956093952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789715993378817, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 305293544, "username": "gabriewlw", "tweet": "Maluco deram uma facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriewlw/status/1037789715993378817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789681704992769, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 328735250, "username": "esduduassantos", "tweet": "Ser\u00e1 que Michel Temer far\u00e1 um v\u00eddeo sobre a facada? Eu t\u00f4 ansioso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esduduassantos/status/1037789681704992769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789640013570048, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:26", "timezone": "CDT", "user_id": 917897548483956736, "username": "SilvioTassoo", "tweet": "@reporterfariseu \u00c9 preciso primeiro atender a v\u00edtima, o cara levou uma facada, ele tem mulher, filho, neta... Depois se pensa em pol\u00edtica, t\u00e1 tudo perdido mesmo, t\u00e1 todo mundo ficando doido e intolerante.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvioTassoo/status/1037789640013570048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reporterfariseu"}
{"id": 1037789614222782464, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4013068324, "username": "wagner_wk1", "tweet": "Se quem deu a facada em Bolsonaro tivesse assistido Guerra Infinita, saberia que a facada deveria ser na cabe\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagner_wk1/status/1037789614222782464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789612725493760, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 19444969, "username": "bruusantana", "tweet": "Todos os candidatos repudiando a suposta facada no Bozo, mas se prestar aten\u00e7\u00e3o a gente escuta as risadas mal\u00e9ficas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruusantana/status/1037789612725493760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789606878617601, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 305720580, "username": "haxista", "tweet": "Quinta dia 6 de setembro de 2018, ap\u00f3s sofrer um atentado a vida, o ent\u00e3o candidato a presid\u00eancia jayr bolsolario levando uma facada em um com\u00edcio em Minas gerais, d\u00e1-se o estopim da primeira guerra civil brasileira", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haxista/status/1037789606878617601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789590747328512, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 968803011245084672, "username": "wallysongms", "tweet": "@LucasCwanderley Hipocrisia dms, falam que o cara prega o \u00f3dio, e d\u00e3o uma facada nele ... \u00e9 foda", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wallysongms/status/1037789590747328512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasCwanderley"}
{"id": 1037789574867636226, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 786367411880652801, "username": "moraescarloss", "tweet": "Man ningu\u00e9m da uma facada dessa p matar \u00f1, com o tamanho da faca \u00e9 o corte ser superficial? Ah vais e foder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moraescarloss/status/1037789574867636226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789555649392641, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:05", "timezone": "CDT", "user_id": 359402043, "username": "sullinami", "tweet": "o pessoal militando sobre a facada do bozo, GENTE NAO PRA QUE MILITAR NA CAUSA DE UM MONSTRO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sullinami/status/1037789555649392641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789554667859968, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:05", "timezone": "CDT", "user_id": 33675697, "username": "SupperFelpps", "tweet": "FACADA DE TAUBAT\u00c9", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SupperFelpps/status/1037789554667859968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789551274668034, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:04", "timezone": "CDT", "user_id": 124617481, "username": "TheMarcNero", "tweet": "bem eu j\u00e1 acordo levando facada todo dia e ningu\u00e9m lan\u00e7a uns #For\u00e7aMarc a\u00ed \u00e9 foda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aMarc", "link": "https://twitter.com/TheMarcNero/status/1037789551274668034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789429979594753, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 273161512, "username": "doouglasf_", "tweet": "N\u00e3o apoiar a pessoa/criticar ok agora agress\u00e3o ainda mais facada s\u00f3 faz a pessoa ser pior que ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doouglasf_/status/1037789429979594753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789426603180032, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 884495942535311361, "username": "precisodevcluan", "tweet": "bonoro teve foi sorte q ainda n foi eleito p ter legalizado o porte de armas de fogo pq ao inv\u00e9s de facada ia ser um tiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/precisodevcluan/status/1037789426603180032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789378410688514, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:23", "timezone": "CDT", "user_id": 886646884336644096, "username": "italocxavier", "tweet": "facada na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italocxavier/status/1037789378410688514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789374497349639, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2778052625, "username": "fenandartt", "tweet": "FACADA NA POC", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fenandartt/status/1037789374497349639", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789364913356801, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:20", "timezone": "CDT", "user_id": 629517308, "username": "SadDemonOath", "tweet": "Aquela banda massa FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SadDemonOath/status/1037789364913356801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789357384654848, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 706133969264373760, "username": "Desapegogabis", "tweet": "E essa facada?? Babado viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Desapegogabis/status/1037789357384654848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789326032228354, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 518525085, "username": "SouOErick", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, n\u00e3o foi tiro. Ainda n\u00e3o est\u00e1 liberado o porte de armas. Urfa! N\u00e3o gosto do candidato, mas ele n\u00e3o merece isso. Lament\u00e1vel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouOErick/status/1037789326032228354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789325164007424, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:10", "timezone": "CDT", "user_id": 279210481, "username": "debiseomundo", "tweet": "Pra que facada minha gente  https://twitter.com/oraporra/status/1037785865991401476\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debiseomundo/status/1037789325164007424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789307212365824, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:06", "timezone": "CDT", "user_id": 65970276, "username": "pedrovsk__", "tweet": "pq n pode dizer q um DOIDO foi la e deu uma facada no bolsa? melhor lacrar e criar teoria da conspira\u00e7\u00e3o bando de doente do carai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrovsk__/status/1037789307212365824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789267404238848, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:57", "timezone": "CDT", "user_id": 253834406, "username": "r0dmr", "tweet": "QUEM FOI O IDIOTA QUE PENSOU: PORRA VOU DAR UMA FACADA NO BOZONARO E VAI FICAR TUDO RESOLVIDO. caralho acabaram de dar uma arma pra ele ganhar a presid\u00eancia agora. eu t\u00f4 muito real.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r0dmr/status/1037789267404238848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789250828337153, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 782950171328057345, "username": "WagnerBraz55", "tweet": "@DaniloGentili Verdade, uma facada de mestre...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerBraz55/status/1037789250828337153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037789249905610752, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 70220203, "username": "fernandaazoubel", "tweet": "@miglivi Com a facada de coco de la\u00eds", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandaazoubel/status/1037789249905610752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "miglivi"}
{"id": 1037789194482008065, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Ciro Gomes diz que facada em Bolsonaro \u00e9 \u2018barb\u00e1rie\u2019 e exige puni\u00e7\u00e3o  https://goo.gl/WvQtTQ\u00a0 pic.twitter.com/HHWDGQxKEo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037789194482008065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789189415350272, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 173909079, "username": "RayzaBourbon_", "tweet": "Corri logo pro tt pra saber da facada", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RayzaBourbon_/status/1037789189415350272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789184700899329, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 843154375241617408, "username": "guiximitika", "tweet": "cinc\u00e3o q v\u00e3o ligar a facada com o pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guiximitika/status/1037789184700899329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789183195131905, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4013068324, "username": "wagner_wk1", "tweet": "@Cadouts Se quem deu a facada nele tivesse assistido Guerra Infinita, saberia que a facada deveria ser na cabe\u00e7a.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagner_wk1/status/1037789183195131905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cadouts"}
{"id": 1037789150836076544, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:29", "timezone": "CDT", "user_id": 19452762, "username": "srtarigby", "tweet": "@cirogomes @Heber29833983 achei bem conveniente a facada. Enfim, espero que se recupere logo pq nosso golpe nele ser\u00e1 nas urnas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srtarigby/status/1037789150836076544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Heber29833983,cirogomes"}
{"id": 1037789143999246336, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 26865252, "username": "patricktor4", "tweet": "N\u00e3o falem desta facada. N\u00e3o d\u00eaem mais audi\u00eancia pra este Bizarro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patricktor4/status/1037789143999246336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789110293983232, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1019693802053828613, "username": "naivivsearom", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada?????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naivivsearom/status/1037789110293983232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789076940673024, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "PQP JAIR ACABOU DE LEVAR UMA FACADA NO ABDOMEN... MAS OS FASCISTAS SOMOS N\u00d3S.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037789076940673024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789062445318145, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 367907129, "username": "GlauceAmorim", "tweet": "tem doido pra tudo n\u00e9 mores j\u00e1 t\u00e3o dizendo que ele vai ganhar muitos votos por causa da facada kkkk olha vou ti falar nunca vi uma milit\u00e2ncia t\u00e3o maluca como a maioria que vota nele, assustador e bizarro bicho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauceAmorim/status/1037789062445318145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789062286008321, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 64253228, "username": "rafaelbperez", "tweet": "Twitter muito doido hoje. Temer virando youtuber, porrada pra todo lado, Bolsonaro levando facada no bucho... como diria Fauzi Baydon da Tribo de Jah, \"Babil\u00f4nia em chamas\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelbperez/status/1037789062286008321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789059047927808, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2394903578, "username": "carolindaaag", "tweet": "Bicho, ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a gostar das ideias do cara (ainda bem rs) mas dar uma facada??? Pelo amor de Deus n\u00e9...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolindaaag/status/1037789059047927808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789048130220033, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 273161512, "username": "doouglasf_", "tweet": "Bixo eu sumo 1h do Twitter quando volto \u00e9 not\u00edcia de bolsonaro levando facada??????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doouglasf_/status/1037789048130220033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789026001084416, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1141395422, "username": "holyshitgabi", "tweet": "eu to pasma com essa facada em bolsonaro. Vcs tao ligados que isso foi um atentado n\u00e9?!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/holyshitgabi/status/1037789026001084416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788969281495040, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:46", "timezone": "CDT", "user_id": 58059304, "username": "AdonaiMacedo", "tweet": "sinto muito lhe dizer, mas se voc\u00ea comemora a facada no bolsonaro voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 muito diferente dele", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdonaiMacedo/status/1037788969281495040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788966488027136, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:45", "timezone": "CDT", "user_id": 739676347447058432, "username": "JWyterson", "tweet": "@adreanu o cara deu uma facada num coroa de 60 anos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JWyterson/status/1037788966488027136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adreanu"}
{"id": 1037788923014131713, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 156363558, "username": "_yaasAlves", "tweet": "Beleza que bolsonaro n\u00e3o \u00e9 aquela pessoa maravilhosa, aquele ser humano incr\u00edvel e sensato, por\u00e9m, o cara n\u00e3o merecia levar uma facada n\u00e9, pelo amor de Jah", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_yaasAlves/status/1037788923014131713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788893733642240, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1737416142, "username": "messinho_1994", "tweet": "o cara levou uma facada e tem gente comemorando, aquele mesmo povo que vive pregando amor no twitter", "replies": 1, "retweets": 92, "likes": 112, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/messinho_1994/status/1037788893733642240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788890697003008, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 33675697, "username": "SupperFelpps", "tweet": "menina que loucura, ameacam boulos, facada no bozo, tiro na caravana de lulaEstamos indo direto ao abismo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SupperFelpps/status/1037788890697003008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788885617729538, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:26", "timezone": "CDT", "user_id": 324658616, "username": "EdilsonGracci", "tweet": "Analisando v\u00eddeos da facada ao Bolsolixo aqui... \ud83d\udd75 Mas cad\u00ea sangue???? Cad\u00ea mancha vermelha no tecido pressionado no local da facada? \ud83e\udd14 Huuumm Vindo desse Bolsobosta, duvido nada que foi armado pra pagar de coitadinho/v\u00edtima... \ud83e\udd10", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdilsonGracci/status/1037788885617729538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788825542508545, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 138556024, "username": "WellingtonSLiM", "tweet": "Em facada FORJADA na porra do mito eu n\u00e3o acredito! #FuckRascist\ud83d\udd95", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FuckRascist", "link": "https://twitter.com/WellingtonSLiM/status/1037788825542508545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788758526046210, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:55", "timezone": "CDT", "user_id": 244612426, "username": "Gigiogama", "tweet": "Bolsonaro passa bem ap\u00f3s levar facada no abd\u00f4men, diz seu filho Fl\u00e1vio - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/bolsonaro-passa-bem-apos-levar-facada-no-abdomen-diz-seu-filho-flavio/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gigiogama/status/1037788758526046210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788748711378944, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 89571056, "username": "MikaHell_", "tweet": "Eu acho wue o povo esquece que a faca tem um fio e que se pegar e ter apoio certo corta, mas como no video da pra ver wue o cara ta la em cima ele nao teve apoio para ter a for\u00e7a de corte, a facada existiu e nao foi fake.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MikaHell_/status/1037788748711378944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788747591548929, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 152511926, "username": "cazecaneto", "tweet": "Quem viu house of cards j\u00e1 sabe que essa facada vai terminar em Bolsonaro eleito n\u00e9?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cazecaneto/status/1037788747591548929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788730201915394, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 926892247626461184, "username": "brunoolliveira0", "tweet": "eu dei uma facada no Bolsonaro e posso provar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoolliveira0/status/1037788730201915394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788697016639488, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1005525403539296263, "username": "eduolp", "tweet": "nossa Bolsonaro levou uma facada imagina se esse cara tivesse uma arma de fogo legalizada", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduolp/status/1037788697016639488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788693325598721, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:40", "timezone": "CDT", "user_id": 729283852875776000, "username": "prxtectanitta", "tweet": "mais fake que essa facada imposs\u00edvel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prxtectanitta/status/1037788693325598721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788646236205056, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:29", "timezone": "CDT", "user_id": 733778225852256256, "username": "isahelox", "tweet": "como o brasileiro \u00e9 burro meu deus... com essa facada em bozo s\u00f3 corremos mais risco dele ganhar a elei\u00e7\u00e3o", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isahelox/status/1037788646236205056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788613453537280, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2221365351, "username": "ckekell", "tweet": "Essa \u00e9 a facada mais estranha que j\u00e1 vi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ckekell/status/1037788613453537280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788605559787520, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 811022413890777088, "username": "HeyFraviu", "tweet": "wtf mano, o maluco deu uma facada no cara vei... se n gosta do maluco por ele ser um lixo s\u00f3 n vota nele men, mas da uma facada no cara? PRA QUE MANO?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeyFraviu/status/1037788605559787520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788593849344000, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:16", "timezone": "CDT", "user_id": 245199118, "username": "claracamorim", "tweet": "Eu confesso que entrei no Twitter depois de anos s\u00f3 pra ver o que t\u00e3o falando sobre a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claracamorim/status/1037788593849344000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788583078375425, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 78446459, "username": "owPredos", "tweet": "Vota 1 se voc\u00ea acha que a facada \u00e9 arma\u00e7\u00e3oVota 2 se acha que foi s\u00e9rio Vota 3 se acha que foi s\u00e9rio e est\u00e1 preocupado com a sa\u00fade do Ladino do Povo que provavelmente foi linchado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owPredos/status/1037788583078375425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788533015109633, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2931728526, "username": "simplylovatto", "tweet": "Eu caguei pro bozo, foi errado a facada? Foi!mas caguei pra ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/simplylovatto/status/1037788533015109633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788531647762434, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:01", "timezone": "CDT", "user_id": 935346545003778048, "username": "zvuuv", "tweet": "berrando viado fiquei fora duas hrs presa no tr\u00e2nsito sem bateria e bolsonaro levou um facada no buxo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zvuuv/status/1037788531647762434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788516191797249, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 325766423, "username": "Joao_PPereira", "tweet": "A internet, que j\u00e1 \u00e9 um lugar insuport\u00e1vel desde algum meses, vai se tornar ainda pior com essa facada no bozo. De um lado os \"mais amor mas se for no bozo pode\" e do outro os rob\u00f4s do bozo. Tem condi\u00e7\u00f5es n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao_PPereira/status/1037788516191797249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788484000509952, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2735852252, "username": "mamacitajpj", "tweet": "ja acordo c a not\u00edcia q bolsonaro levou uma facada ksndjddk rindo mas c respeito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mamacitajpj/status/1037788484000509952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788478719840257, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1026397306504003584, "username": "candido_danyela", "tweet": "Minha gente, independente de qualquer coisa, uma facada vei? Que pessoas nojentas!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/candido_danyela/status/1037788478719840257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788448927739911, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:42", "timezone": "CDT", "user_id": 845028366814265345, "username": "meduardasobral", "tweet": "@luxxilm Ps.: n acho ok sair dando facada na galera por a\u00ed", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meduardasobral/status/1037788448927739911", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luxxilm"}
{"id": 1037788445136044032, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:41", "timezone": "CDT", "user_id": 129494799, "username": "vitornavarrete", "tweet": "Gente que perigo! Voc\u00ea t\u00e1 de boa na rua vem um doido e te d\u00e1 uma facada! Imagina se um cara desses tivesse uma pistola! Chances vem menores de sobreviv\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitornavarrete/status/1037788445136044032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788418049273856, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 415822422, "username": "VivianingridZ", "tweet": "Minha gente Bolsonaro tomou uma facada eu t\u00f4 \u00e9 besta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VivianingridZ/status/1037788418049273856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788404828844033, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4796635175, "username": "believexrx", "tweet": "parab\u00e9ns pra qm deu esse facada no bozonaro, pois o m\u00ednimo q vc fez foi endeusar esse lixo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/believexrx/status/1037788404828844033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788335182426115, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 385024267, "username": "srezende00", "tweet": "\"mainha, Bolsonaro levou uma facada.\"\"Morreu?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srezende00/status/1037788335182426115", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788295953100802, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 129562685, "username": "tavarinhox", "tweet": "QUER DIZER QUE O BONAURO QUE INCITA A VIOL\u00caNCIA LEVOU UMA FACADA? A gente s\u00f3 tem o que procura n\u00e9?  pic.twitter.com/Su9veqRxRi", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavarinhox/status/1037788295953100802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788285123391488, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 806297280567459844, "username": "fuckyouby_", "tweet": "Preocupada com a facada de bolsolixo comendo 2 hamb\u00fargueres e rindo de coment\u00e1rios", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckyouby_/status/1037788285123391488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788216483635204, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3134810585, "username": "eufefex", "tweet": "um dia vc diz que vai metralhar algu\u00e9m no outro leva uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eufefex/status/1037788216483635204", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788193666621445, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:41", "timezone": "CDT", "user_id": 392291085, "username": "CassioDiehring", "tweet": "S\u00f3 queria dizer que em meio a essa facada, o grupo da faculdade est\u00e1 on fire", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CassioDiehring/status/1037788193666621445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788149211181056, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2700515578, "username": "samuelgouveeia", "tweet": "@gabriellylaiss Ngm merece levar uma facada, mt covarde oq o cara fez", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelgouveeia/status/1037788149211181056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabriellylaiss"}
{"id": 1037788104843841537, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 993286640427814912, "username": "eumarianaf", "tweet": "Depois dessa facada que Bolsonaro levou tenho certeza que ele vai ganhar as elei\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eumarianaf/status/1037788104843841537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788077417226241, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:13", "timezone": "CDT", "user_id": 70137716, "username": "saveaskaty", "tweet": "um dia c\u00ea fala que \u00e9 pra fuzilar petista e no outro c\u00ea leva facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saveaskaty/status/1037788077417226241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788076225916928, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:13", "timezone": "CDT", "user_id": 54361881, "username": "rosaliavasconce", "tweet": "Para o indiv\u00edduo comum, a gente usa \"esfaqueado\" quando ele leva diversos golpes de faca. Quando \u00e9 um s\u00f3 golpe, usamos facada. E vamos armar a popula\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosaliavasconce/status/1037788076225916928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788066524667906, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:10", "timezone": "CDT", "user_id": 782226748683460608, "username": "bieelcastroo_", "tweet": "eu pensando em teorias da conspira\u00e7\u00e3o com esse epis\u00f3dio da facada em bozonaro  pic.twitter.com/tn2JU1MBcn", "replies": 3, "retweets": 11, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bieelcastroo_/status/1037788066524667906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788056139517952, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2769055689, "username": "MelinaAmandaa", "tweet": "Que facada fake, cad\u00ea o sangue desse homem?", "replies": 8, "retweets": 1, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MelinaAmandaa/status/1037788056139517952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788026066411520, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 51330007, "username": "mauriciopenedo", "tweet": "Gente amiga comemorando a facada em Bolsonaro: a fal\u00eancia de todas as institui\u00e7\u00f5es humanas voc\u00ea ver algu\u00e9m comemorando isso com um semelhante.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriciopenedo/status/1037788026066411520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787901852049408, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:31", "timezone": "CDT", "user_id": 405030943, "username": "gustavohhenri", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada imagina quando ele armar a popula\u00e7\u00e3o v\u00e3o logo atirar kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavohhenri/status/1037787901852049408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787873813164034, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:24", "timezone": "CDT", "user_id": 960578839465295873, "username": "fabwiano", "tweet": "Que ironia O cara que defende o porte de armas de fogo s\u00f3 est\u00e1 vivo por causa do n\u00e3o porte de armas Por que se existisse o porte de armas acho que o criminoso que deu uma facada n\u00e3o escolheria uma faquinha para o ferir gravemente n\u00e9 ?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabwiano/status/1037787873813164034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787844532756480, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:17", "timezone": "CDT", "user_id": 19452762, "username": "srtarigby", "tweet": "Bem conveniente pro Bozo neh? facada superficial...ME POUPE.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srtarigby/status/1037787844532756480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787814010781698, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 787770623288311809, "username": "azeaIia", "tweet": "vazam imagens de poss\u00edvel autora da facada no bolsnaro  pic.twitter.com/MwCsOwpjwM", "replies": 4, "retweets": 9, "likes": 62, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/azeaIia/status/1037787814010781698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787806553321472, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:08", "timezone": "CDT", "user_id": 83703874, "username": "_khayrus", "tweet": "Candidato a presidente toma uma FACADAces tem no\u00e7ao onde esses pa\u00eds chegou brother???", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_khayrus/status/1037787806553321472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787745874325505, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:54", "timezone": "CDT", "user_id": 314854593, "username": "youngf0lk", "tweet": "estou achando essa facada no bolzo muito estranha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/youngf0lk/status/1037787745874325505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787718951026688, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:48", "timezone": "CDT", "user_id": 930915533133893632, "username": "michelnigro", "tweet": "Aguardando o uso eleitoreiro da facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michelnigro/status/1037787718951026688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787674210443264, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:37", "timezone": "CDT", "user_id": 891816791332327424, "username": "kamilla3mac", "tweet": "@g1 @HigorSoaresS @luvmbb @Marcelo80240907 Rapaz se o amor d\u00f3i imagina uma facada superficial", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamilla3mac/status/1037787674210443264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcelo80240907,luvmbb,HigorSoaresS,g1"}
{"id": 1037787670066462721, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 955828754374385665, "username": "badgalsadd", "tweet": "O cara passa o ano todo fazendo discurso de \u00f3dio, dai leva uma facada e vem gente dizer que agora ele \u00e9 a vitima?? ELE \u00c9 A VITIMA SE QUE CARALHO??????? quando ele fala sobre fuzilar as pessoas, sobre ser adepto a tortura a direita nem lembra da porra das vitimas, vai tomar no cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalsadd/status/1037787670066462721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787648042168321, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2832397389, "username": "luizaamacedo1", "tweet": "GenteDeram uma facada no BononaroUm facadaO QUET\u00c1ACONTECENDO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizaamacedo1/status/1037787648042168321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787642384068608, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 181598511, "username": "kewbalves", "tweet": "Essa facada do Bozonaro foi mais armada que uma final de RuPaul's Drag Race. Preparem-se para as m\u00eddias que rolar\u00e3o em cima disso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kewbalves/status/1037787642384068608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787604022960128, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 734093414283792384, "username": "Diego_DS82", "tweet": "@cafecomferri S\u00f3 n\u00e3o vi sangue, acho que nao foi uma facada!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diego_DS82/status/1037787604022960128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037787590856990720, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:17", "timezone": "CDT", "user_id": 217238670, "username": "DiogoXavier93", "tweet": "N\u00e3o creio em arma\u00e7\u00e3o na facada que Bolsonaro levou.A situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds levava a isso \u00e9 infelizmente aconteceu.O certo \u00e9 esperar maiores informa\u00e7\u00f5es e o tempo pra fazer an\u00e1lises eleitorais.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiogoXavier93/status/1037787590856990720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787557990490112, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:09", "timezone": "CDT", "user_id": 190119651, "username": "zfabriciaz", "tweet": "Ei e essa facada em?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zfabriciaz/status/1037787557990490112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787511756673025, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1631581058, "username": "taii_aguiar", "tweet": "@p0joao sinceramente, eu acredito real nisso. O cara \u00e9 militar, vive de colete. A\u00ed JUSTAMENTE no dia em que saem as pesquisas falando que ele ta perdendo, o cara resolve sair sem colete, leva uma facada e encontra-se bem, fora de risco...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taii_aguiar/status/1037787511756673025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "p0joao"}
{"id": 1037787487727493120, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 59121845, "username": "FelipeDias_13", "tweet": "Que Absurdo! Deram uma facada no Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeDias_13/status/1037787487727493120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787464990113793, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:47", "timezone": "CDT", "user_id": 276657840, "username": "sabbahana", "tweet": "Apesar de ser totalmente contra a ideologia do Bolsonaro, mas nada justifica um presidenci\u00e1vel levar uma facada em pleno ato de campanha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabbahana/status/1037787464990113793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787451962650625, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 286306417, "username": "xMiichel", "tweet": "Aposto que a facada foi arma\u00e7\u00e3o de algum bolsominion. Se ele quisesse matar acertava o cora\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xMiichel/status/1037787451962650625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787422111744001, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1015679055042174978, "username": "riquechagas_", "tweet": "S\u00f3 doente t\u00e1 comemorando essa facada em bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riquechagas_/status/1037787422111744001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787418819215361, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:36", "timezone": "CDT", "user_id": 516784843, "username": "Wagner_e_Paula", "tweet": "Absurdo essa viol\u00eancia que toma conta do Brasil hj. Em todas as esferas. Agora para pra pensar.Imagina se as armas fossem liberadas para a popula\u00e7\u00e3o como o pr\u00f3prio candidato defende.Em vez de facada superficial, ele poderia ter levado um tiro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wagner_e_Paula/status/1037787418819215361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787416260694017, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:35", "timezone": "CDT", "user_id": 902619058239139841, "username": "davthecreator", "tweet": "ai gente nao to surpreso com essa facada, um candidato que influencia a viol\u00eancia provou do proprio venenokarma is a bitch", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davthecreator/status/1037787416260694017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787408794873861, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:34", "timezone": "CDT", "user_id": 708160018185461761, "username": "maldizem", "tweet": "@bchartsnet @minhonne tem gente que se joga na frente de ve\u00edculos automotores s\u00f3 pra ganhar uns trocados do seguro (dpvat) que o detran proporciona, imagina uma \"simples\" facada pra tentar ganhar votos e se eleger a base de d\u00f3/pena", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maldizem/status/1037787408794873861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "minhonne,bchartsnet"}
{"id": 1037787399139540995, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4835732626, "username": "gabsdnds", "tweet": "Ser\u00e1 se vou p  inferno por estar rindo dos v\u00eddeos de Bolsonaro levando facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabsdnds/status/1037787399139540995", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787380579819520, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 826525445696921600, "username": "fernandov3rs", "tweet": "gente comemorando a facada que ele levou e desejando a morte do bolsonarovoc\u00ea que ta fazendo isso e se diz odiar ele   parab\u00e9ns   voc\u00ea \u00e9 igualzinho ao que voc\u00ea pensa dele kkkkjjjj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandov3rs/status/1037787380579819520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787362988908545, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1004375874618183680, "username": "thaisadour1", "tweet": "Quem contratou esse caba pra dar facada no cara que n\u00e3o pode ser nomeado?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisadour1/status/1037787362988908545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787349239963648, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 47659022, "username": "marcelorodjr", "tweet": "essa semana, no Brasil, j\u00e1 teve:1) inc\u00eandio no maior museu de hist\u00f3ria natural do pa\u00eds,2) presidente n\u00e3o-eleito fazendo vlog contra candidato a presid\u00eancia,3) outro candidato \u00e0 presid\u00eancia levando facada fake pra virar m\u00e1rtir.t\u00e1 babado, queridas. t\u00e1 babado!", "replies": 8, "retweets": 290, "likes": 757, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelorodjr/status/1037787349239963648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787336921284608, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 83902364, "username": "LovinhoPST", "tweet": "Eu n\u00e3o sei o motivo do povo ta comemorando a facada que Bolsonaro levou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LovinhoPST/status/1037787336921284608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787311906463744, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 70980591, "username": "thiagols22", "tweet": "Tem um monte de v\u00eddeo flagrando a facada em Bolsonaro, e tem gente dizendo que \u00e9 arma\u00e7\u00e3o. Os intolerantes tanto incentivaram que teve um que foi l\u00e1 tentar. E pra quem t\u00e1 feliz por isso, s\u00f3 corrobora os fatos, vc t\u00e1 na mesma vala.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagols22/status/1037787311906463744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787253714640897, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 18887611, "username": "plguedes", "tweet": "Imagina se um candidato declara hoje que esse atentado n\u00e3o significa nada para a democracia, apenas mais uma facada a ser investigada em MG?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/plguedes/status/1037787253714640897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787184223408128, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 87996675, "username": "mess1nho", "tweet": "Segunda feira eu volto pro Twitter q vai ser o feriad\u00e3o todo essa lenga-lenga da facada no bonoro  pic.twitter.com/7AS9pT89nk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mess1nho/status/1037787184223408128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787178728914945, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:39", "timezone": "CDT", "user_id": 93401415, "username": "_mathsss", "tweet": "bozo vai aproveitar tanto desse epis\u00f3dio da facada pra se promover, t\u00f4 at\u00e9 vendo a satura\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_mathsss/status/1037787178728914945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787164002725888, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:35", "timezone": "CDT", "user_id": 948056223156441088, "username": "lil_boo_peep", "tweet": "@horangroupie eu n\u00e3o to preocupada com o bem estar dele n\u00e3o, o neg\u00f3cio \u00e9 que essa facada acaba de praticamente garantir a vit\u00f3ria dele e isso \u00e9 terr\u00edvel", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lil_boo_peep/status/1037787164002725888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "horangroupie"}
{"id": 1037787158294212613, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3991712847, "username": "4walls_fx", "tweet": "aquele de quem n\u00e3o falamos levou uma facada foi? \ud83d\ude2f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4walls_fx/status/1037787158294212613", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787155479846917, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3316135312, "username": "super_sport87", "tweet": "Tem gente do interior metido a rep\u00f3rter comemorando a facada em Bolsonaro na minha tl...Estamos de olho!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/super_sport87/status/1037787155479846917", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787144130121728, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 36446976, "username": "WillAfonso", "tweet": "Essa facada foi campanha pr\u00f3 armamento?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillAfonso/status/1037787144130121728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787119400435713, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2826618233, "username": "Evandro_hds", "tweet": "@stoparkjimin @malikdefenses o cara vai tomar uma FACADA no est\u00f4mago para pagar de vitima? que doen\u00e7a vcs tem? kkkkkk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Evandro_hds/status/1037787119400435713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "malikdefenses,stoparkjimin"}
{"id": 1037787010927185920, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "Vejam as cenas. O terrorista foi preso. O Globo: Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM  https://glo.bo/2wQ3RpN\u00a0  https://www.facebook.com/525040070891708/posts/2005826592813041/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037787010927185920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786999703384067, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 793936089450942464, "username": "favoritkylie", "tweet": "minha gente eu t\u00f4 MT preocupadaBolsonaro acabou de levar uma facada, mas a faca ser\u00e1 que ela t\u00e1 bem? a coitada deve ter sofrido tanto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/favoritkylie/status/1037786999703384067", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786999627952128, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 78446459, "username": "owPredos", "tweet": "Essa facada a\u00ed no bolsonemo \u00e9 mais fake que site de not\u00edcia sobre pablo vitar e pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owPredos/status/1037786999627952128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786986734542848, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:53", "timezone": "CDT", "user_id": 87032937, "username": "juvafranca", "tweet": "Bolsonaro acabou de levar uma facada num com\u00edcio em MG. Viol\u00eancia gera viol\u00eancia. Deus o proteja e que esse epis\u00f3dio sirva de li\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juvafranca/status/1037786986734542848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786950227382272, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 742860026444951553, "username": "monyquue", "tweet": "menina e bolsonaro que levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monyquue/status/1037786950227382272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786948516102145, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3017279027, "username": "Spencer_Rizzuto", "tweet": "O cara leva uma facada e antes de se solidarizar, tem gente procurando formas de conspira\u00e7\u00e3o, de arma\u00e7\u00e3o. E depois querem falar de empatia. Voc\u00eas s\u00e3o uns hip\u00f3critas de merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Spencer_Rizzuto/status/1037786948516102145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786945907249152, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 446695179, "username": "jr_ivanildo", "tweet": "Como foi @jairbolsonaro levou uma facada se fosse de esquerda era considerado tentativa de homic\u00eddio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jr_ivanildo/status/1037786945907249152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786941910069248, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 249861609, "username": "DemoHenry", "tweet": "bolsonaro levou facada ok mas aqui em recife se espera \u00f4nibus tomando facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DemoHenry/status/1037786941910069248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786934943391746, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 631584321, "username": "yhannsimoes", "tweet": "@dandfelix levou facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yhannsimoes/status/1037786934943391746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dandfelix"}
{"id": 1037786913527222273, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:35", "timezone": "CDT", "user_id": 62566709, "username": "dovallemais", "tweet": "Essa facada \u00e9 um misto t\u00e3o grande de emo\u00e7\u00f5es, puta merda.", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dovallemais/status/1037786913527222273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786874859778048, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "Vejam as cenas. O terrorista foi preso. O Globo: Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM  https://glo.bo/2wQ3RpN\u00a0  https://www.instagram.com/p/BnZYiepAAt0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=15vx2fbc7f6ya\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037786874859778048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786859332665346, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:23", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "Viol\u00eancia gera viol\u00eancia. Nada justifica. Nada. Espero que esse atentado sirva para Bolsonaro repensar sua postura (duvido muito). Foi uma facada. Se o cara tivesse armado, como o candidato defende, o resultado poderia ser bem pior.", "replies": 16, "retweets": 8, "likes": 59, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037786859332665346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786838696689664, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 62106902, "username": "ruuthely", "tweet": "O cara que pretende \u201catirar nos petistas\u201d, n\u00e3o pode reclamar que levou uma facada n\u00e9.Quem planta viol\u00eancia, colhe: _________.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruuthely/status/1037786838696689664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786837648064513, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2951709027, "username": "porrabi_", "tweet": "o Bolsonaro levou uma facadagente n\u00e3o era ele mesmo n\u00e9 que queria liberar o porte de arma....mas oxeo feiti\u00e7o fez o que mesmo?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porrabi_/status/1037786837648064513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786811580534784, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 201814893, "username": "_bellelinda", "tweet": "Bolsonario levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_bellelinda/status/1037786811580534784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786810057977856, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2170076355, "username": "joaovmendes2", "tweet": "Mas ne estranho??? Uma pessoa que tem coragem de da uma facada era melhor da um tiro... muito estranho isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaovmendes2/status/1037786810057977856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786808980070402, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Se brincar essa facada foi coisa do pr\u00f3prio mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037786808980070402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786788541198336, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:06", "timezone": "CDT", "user_id": 163921576, "username": "gildohiphop", "tweet": "Isso \u00e9 inaceit\u00e1vel... Momento da Facada \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude25  https://www.facebook.com/Gildodesigner2/videos/1636991929757656/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gildohiphop/status/1037786788541198336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786766764371968, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3134810585, "username": "eufefex", "tweet": "n\u00e3o teve sangue n\u00e3o foi? uma facada bicho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eufefex/status/1037786766764371968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786741883723779, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 699394256197324801, "username": "falcaoCaroliny", "tweet": "Deram uma facada em Bolsonaro KKKKKKKKKKImagina se o porte de armas fosse permitido???", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falcaoCaroliny/status/1037786741883723779", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786687164870656, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 292710003, "username": "DaniloDanelli", "tweet": "@jairbolsonaro sendo carregado ap\u00f3s a facada.  pic.twitter.com/RjGmxP9KMZ", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaniloDanelli/status/1037786687164870656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786664331038721, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2715028977, "username": "CardosoFarmacia", "tweet": "@DiarioPE Isso n\u00e3o foi uma \"facada no bucho\" das tripas rolar. Nunca ouvir dizer que Mineiro era bom na Peixeira! Se fosse em Pernambuco, a manchete seria outra!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CardosoFarmacia/status/1037786664331038721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1037786639181991936, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:30", "timezone": "CDT", "user_id": 212426172, "username": "DehToscano", "tweet": "O extremismo pol\u00edtico beira a insanidade. At\u00e9 noticia de facada ta rolando. O que falta pra um tiro? S\u00e3o doente mentais.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DehToscano/status/1037786639181991936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786621750530049, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:26", "timezone": "CDT", "user_id": 990708521661583361, "username": "mnkflow", "tweet": "qyem tomo uma facada eu tava dormindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mnkflow/status/1037786621750530049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786609880653824, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 958183222847922178, "username": "wllmsclh", "tweet": "Olha essa encena\u00e7\u00e3o no v\u00eddeo facada do inomin\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wllmsclh/status/1037786609880653824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786607775096832, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 390961474, "username": "seuvilela", "tweet": "o cara que deu a facada acabou de eleger Bolsonaro parab\u00e9ns", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seuvilela/status/1037786607775096832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786600414044160, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:21", "timezone": "CDT", "user_id": 970339573560696833, "username": "gusscarneiro", "tweet": "Quero ver a galera comemorando a facada em Bolsonaro e sendo conivente com a viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gusscarneiro/status/1037786600414044160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786595661885440, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1006292854140960768, "username": "LanaMeloS", "tweet": "\u00c9 capaz de Bolsonaro ter contratado o cara p dar a facada nele, s\u00f3 pra se sair como v\u00edtima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LanaMeloS/status/1037786595661885440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786572819783686, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 767738593305587712, "username": "_rhafaela1", "tweet": "Eu nem quero acreditar que ainda tem gente rindo e brincando, foi uma facada em um homem, n\u00e3o concordar com ele n\u00e3o diminui a gravidade disso", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rhafaela1/status/1037786572819783686", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786569187328000, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 787770623288311809, "username": "azeaIia", "tweet": "em instantes meu posicionamento sobre a facada no candidato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/azeaIia/status/1037786569187328000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786566305964032, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 998616304511864832, "username": "PortalRcf", "tweet": "URGENTE: CANDIDATO JAIR BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO DURANTE ATO DE CAMPANHA EM MINAS GERAIS. O fato aconteceu em Juiz de Fora, interior mineiro. Segundo o filho do candidato, a facada foi no\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZYd9YgNTp/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1pj1r80gtws58\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalRcf/status/1037786566305964032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786551797706753, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 209141529, "username": "bigaroquero", "tweet": " https://www.youtube.com/watch?v=q-0Afisk0c4\u00a0\u2026 EU OUVI FACADA?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bigaroquero/status/1037786551797706753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786550615126021, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2373295030, "username": "l_madson", "tweet": "Maior cabo eleitoral do Bolsonaro foi esse cara da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/l_madson/status/1037786550615126021", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786541379276801, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:07", "timezone": "CDT", "user_id": 996164502, "username": "dearbiebss", "tweet": "deram uma facada no bolsonaro quem cometeu esse absurdo cometeu errado pois ele ainda est\u00e1 vivo", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dearbiebss/status/1037786541379276801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786494549860352, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 390961474, "username": "seuvilela", "tweet": "Merm\u00e3o o cara que deu essa facada \u00e9 muito burro pqp", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seuvilela/status/1037786494549860352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786486173827073, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 93471470, "username": "yghorss", "tweet": "Parab\u00e9ns esquerdopatas, acabaram de eleger Bolsonaro no primeiro turno depois dessa facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yghorss/status/1037786486173827073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786483141369858, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2964039395, "username": "leticiagomesoff", "tweet": "Queria mt mandar pro inferno quem deu essa facada no senhor bolsonaro pois vc acabou de FUDER TUDO puta merda", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiagomesoff/status/1037786483141369858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786474144563200, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 16193453, "username": "cmelo", "tweet": "A \"facada\" que deram no Bolsonaro tem o patroc\u00ednio BAND-AID, pense num sangueiro.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmelo/status/1037786474144563200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786456452947979, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Amigo... Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 entendendo???? Se a facada fosse mais acima teria matado sim o Bolsonaro. Estamos vivendo em tempos sombrios. Tentaram matar o futuro presidente", "replies": 6, "retweets": 33, "likes": 123, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037786456452947979", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786430968422401, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2428633956, "username": "EdvalNetu", "tweet": "prevejo essa facada sendo usada na campanha do dito QUALQUER COISA QUE DE IBOPE \u00c9 RUIM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdvalNetu/status/1037786430968422401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786414908354562, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 337837910, "username": "6beabea", "tweet": "facada na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/6beabea/status/1037786414908354562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786406805012481, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1001250948541550597, "username": "hrhliss", "tweet": "S\u00f3 esperando oq vai rolar depois dessa facada  pic.twitter.com/n2uPUTQ3rQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hrhliss/status/1037786406805012481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786392921878529, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3179782787, "username": "goodbeea", "tweet": "pq q n tem sangue na \u201c\u201d\u201d\u201dfacada\u201d\u201d\u201d\u201d\u201d q o bolsonaro levou \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goodbeea/status/1037786392921878529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786389788676096, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3320975361, "username": "CrespinhoWJR", "tweet": "Outro \u00e2ngulo da facada:  pic.twitter.com/2MO2CkPeLY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrespinhoWJR/status/1037786389788676096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786383811858432, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1011363634327572480, "username": "gpt_neto", "tweet": "quem deu uma facada no bonaro VOC\u00caS S\u00c3O BURRO PORRAAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gpt_neto/status/1037786383811858432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786329810128899, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:16", "timezone": "CDT", "user_id": 67387863, "username": "tocofomemai", "tweet": "To aqui estudando e o bonoro leva facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocofomemai/status/1037786329810128899", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786323241848832, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 77753602, "username": "targinando", "tweet": "Aquele que n\u00e3o deve ser nomeado vai ficar de pipipipopopo por causa da facada superficial. Vai l\u00e1 e libera o porte, seu bandido. Pra tu sofrer atentado na base da BALA, ao inv\u00e9s de ser na base da facada. DISGRA\u00c7A \ud83d\udc32", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/targinando/status/1037786323241848832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786297086238720, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 768616937060495362, "username": "miltonaln", "tweet": "Mano, como a galera chega ao ponto de da uma facada em @jairbolsonaro ? Sei n\u00e3o viu...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miltonaln/status/1037786297086238720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786286101340162, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:06", "timezone": "CDT", "user_id": 54292524, "username": "thzlima", "tweet": "Foi uma facada, imagine se o porte de armas fosse liberado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thzlima/status/1037786286101340162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786260998373376, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3134810585, "username": "eufefex", "tweet": "imagina se a pessoa que deu a facada tivesse porte de arma? fica a\u00ed o questionamento", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eufefex/status/1037786260998373376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786238038822913, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 362244417, "username": "piponascimento", "tweet": "N\u00e3o duvido que seja verdade a tentativa, mas se foi uma facada cad\u00ea o sangue? Sei l\u00e1 pode ser verdade, mas desse meio politico n\u00e3o me surpreendo com nada.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/piponascimento/status/1037786238038822913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786202282369024, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 471922881, "username": "JunioroiiFC", "tweet": "Olha o argumento da esquerda \"Isso era tudo que ele queria\" QUEM QUER LEVAR UMA FACADA??????  https://twitter.com/vic_timism/status/1037782989529337857\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JunioroiiFC/status/1037786202282369024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786175052894209, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:39", "timezone": "CDT", "user_id": 42987639, "username": "carolarruda_", "tweet": "oq eu penso da facada que o bolsonaro levou: buzz pra ele ganhar a elei\u00e7ao", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolarruda_/status/1037786175052894209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786161480196097, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:36", "timezone": "CDT", "user_id": 359402043, "username": "sullinami", "tweet": "FACADA NO NAZISTAA!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sullinami/status/1037786161480196097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786154777628672, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1631581058, "username": "taii_aguiar", "tweet": "OBVIAMENTE ESSA FACADA FOI JOGADA DE MARKETING. S\u00d3 N V\u00ca QUEM N QUER, OU \u00c9 ELEITOR DESSE CARA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taii_aguiar/status/1037786154777628672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786095021424640, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1000467976922025987, "username": "kittysorn", "tweet": "BOLSONARO LEVOU UMA FACADA EITA PORRA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kittysorn/status/1037786095021424640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786071831076864, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 830408486471204866, "username": "joseitalof", "tweet": "Deram uma facada em BolsonaroSe Deus quiser ele morre e o Brasil \u00e9 salvoMas td pode dar errado e ele subir na pesquisa como House of Cards", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseitalof/status/1037786071831076864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786057432084482, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 244612426, "username": "Gigiogama", "tweet": "V\u00eddeos mostram momento em que Bolsonaro leva facada em Juiz de Fora  https://veja.abril.com.br/politica/videos-mostram-momento-em-que-bolsonaro-leva-facada-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gigiogama/status/1037786057432084482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786056899420160, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 503829663, "username": "pos_lagarta", "tweet": "duvido que Borsi tenha pago algu\u00e9m pra lhe dar facada, c\u00eas t\u00e3o malucos. o homem \u00e9 um cag\u00e3o, num deve nem aguentar ver sangue. isso \u00e9 a barb\u00e1rie mesmo. o fim. j\u00e1 era, cabou.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pos_lagarta/status/1037786056899420160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785998435012610, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3320975361, "username": "CrespinhoWJR", "tweet": "Momento da facada:  pic.twitter.com/pWcOtE5vM8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrespinhoWJR/status/1037785998435012610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785985092866048, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:54", "timezone": "CDT", "user_id": 101506465, "username": "bbsteh", "tweet": "Sobre a facada em Bolzonaro: seria tr\u00e1gico se n\u00e3o fosse c\u00f4mico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbsteh/status/1037785985092866048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785981544538112, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 932091702, "username": "engmarciocunha", "tweet": "Esse pessoal da esquerda \u00e9 t\u00e3o incompetente que n\u00e3o consegue nem acertar uma facada... rsrsrsrrs... acabaram de eleger o cara no primeiro turno....  \"Esfaquearam o Bolsonaro\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/engmarciocunha/status/1037785981544538112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785980428845056, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 600477962, "username": "du4rtes", "tweet": "nao acredito que o bolsonaro vai ganhar por causa de uma facada", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/du4rtes/status/1037785980428845056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785980114219010, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3102213009, "username": "claraleticiar", "tweet": "Deram uma facada em Bolsonaro??????? A FACA TA BEM?????", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claraleticiar/status/1037785980114219010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785973269168128, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 27459009, "username": "outrobreno", "tweet": "@anemias_ Ser\u00e1 a facada a vers\u00e3o 2018 da bolinha de papel do Serra em 2010?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/outrobreno/status/1037785973269168128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anemias_"}
{"id": 1037785970962309122, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 266088697, "username": "vaneessaneves", "tweet": "depois dessa facada quem tinha d\u00favida da vit\u00f3ria de bolsonaro agora n\u00e3o tem mais.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaneessaneves/status/1037785970962309122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785966113697792, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 715263535, "username": "dropsofjulliet", "tweet": "Essa facada elegeu o cara pqp", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dropsofjulliet/status/1037785966113697792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785885209702405, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 62115933, "username": "benjaminfhilipe", "tweet": "se a gente combinar direitinho minguem mais fala nessa facada pra n\u00e3o gerar buzz e pronto, vamo fazer de louco que isso n\u00e3o aconteceu vida que segue ele perde pra todo mundo no segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/benjaminfhilipe/status/1037785885209702405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785884148621312, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 331344031, "username": "Tucabala1", "tweet": "Deveram uma facada no cara vei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tucabala1/status/1037785884148621312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785852313829376, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2505719947, "username": "m0reirinh4", "tweet": "caralho deram uma facada em bozonaro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m0reirinh4/status/1037785852313829376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785835012349952, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1416627308, "username": "ianccavalcanti", "tweet": "pronto a\u00ed agora Bolsonaro vence a elei\u00e7ao escorado no buzz da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ianccavalcanti/status/1037785835012349952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785815714283521, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 92661209, "username": "Keka_CNC", "tweet": "@Estadao Levar facada \u00e9 agress\u00e3o?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Keka_CNC/status/1037785815714283521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037785815391383554, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 403552487, "username": "thayspetacular3", "tweet": "CARAI DERAM UMA FACADA NO BOLSONARO GENTE ERA MEME CALMA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thayspetacular3/status/1037785815391383554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785759804284928, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:00", "timezone": "CDT", "user_id": 41843251, "username": "tiagomoraesn", "tweet": "Eu n\u00e3o duvido \u00e9 nada que essa facada tenha sido \u00e9 armada, isso num \u00e9 nada pra um homem que j\u00e1 se mostrou t\u00e3o louco", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagomoraesn/status/1037785759804284928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785740137115648, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 120221800, "username": "IrrealRodrigo", "tweet": "Bolsonaro aprendeu da pior maneira o preju\u00edzo de se ter porte de armas. E ele deve agradecer porque foi uma facada superficial, porque a bala acertava. #EsfaquearamoBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EsfaquearamoBolsonaro", "link": "https://twitter.com/IrrealRodrigo/status/1037785740137115648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785734843908097, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 203247216, "username": "_alexanddre1", "tweet": "Bolsonaro: \"vamos fuzilar a petralhada\"Eleitores: \"mito!\", \"ele tava brincando\", \"ao fim do politicamente correto!\" Bolsonaro leva uma facadaEleitores: \"malditos petistas!!!\"", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_alexanddre1/status/1037785734843908097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785725297672192, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2809132193, "username": "t4cy_", "tweet": "bolsonaro levou uma facada KKKKKKKKKKKK libera as arma amor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/t4cy_/status/1037785725297672192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785722584014855, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 237826246, "username": "RMBRAFAEL", "tweet": "N\u00e3o basta ir muito longe n\u00e3o, varias mensagens passeando pela TL zoando Bolsonaro pela facada, onde vamos parar?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RMBRAFAEL/status/1037785722584014855", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785704577810432, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 962741502073016320, "username": "_cdbm", "tweet": "E o cara que deu uma facada e elegeu o bonoro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_cdbm/status/1037785704577810432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785678787080192, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 600477962, "username": "du4rtes", "tweet": "[6/9 16:30] Rita: bolsonaro levou uma facada amigos[6/9 16:31] Ericka: amiga nossa que bom", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/du4rtes/status/1037785678787080192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785669601566722, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1015960380500250624, "username": "Chapadiissima", "tweet": "Sou contra viol\u00eancia exceto tapa na bunda E FACADA EM NAZISTA", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chapadiissima/status/1037785669601566722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785641147412481, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:32", "timezone": "CDT", "user_id": 191525805, "username": "Alcimarv", "tweet": "Meu amigo. Eu n\u00e3o quero nem comentar sobre essa facada. Na moral... \ud83e\udd26\ud83c\udffb", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alcimarv/status/1037785641147412481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785637477392389, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 998388783497273344, "username": "whit3_buddh4", "tweet": "eu procurando o disco novo do facada no youtube s\u00f3 aparece porra de bolonoaro o pora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whit3_buddh4/status/1037785637477392389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785615838978054, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 188869328, "username": "p3ngo_", "tweet": "vcs comemorando a facada no bolsonaro n sao mto diferentes dos eleitores dele nao blzxd", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p3ngo_/status/1037785615838978054", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785567344377857, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:15", "timezone": "CDT", "user_id": 744787727577538560, "username": "f_cursinoscr", "tweet": "Caralho Bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f_cursinoscr/status/1037785567344377857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785546783948802, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:10", "timezone": "CDT", "user_id": 512415987, "username": "lucasviniciusp2", "tweet": "@Cross_GP Brasileiro que comemora uma facada \u00e9 um lixo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasviniciusp2/status/1037785546783948802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cross_GP"}
{"id": 1037785502747947008, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1641672145, "username": "andcalma", "tweet": "e eu que nao duvido que essa facada tenho sido planejada pelo mesmo, pois tudo que ele precisava pra ganhar ne", "replies": 2, "retweets": 15, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andcalma/status/1037785502747947008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785485043744768, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2504141637, "username": "MUITOchataa", "tweet": "Gente, o bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MUITOchataa/status/1037785485043744768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785466593062912, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 128299974, "username": "Guiidooficial", "tweet": "Facada em Bolsonaro extrapola TODOS os limites.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guiidooficial/status/1037785466593062912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785466278432768, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:50", "timezone": "CDT", "user_id": 745840978456641536, "username": "frequ1ncy", "tweet": "caraio deram um facada em bolsonaro na caminhada boy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frequ1ncy/status/1037785466278432768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785465020133378, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:50", "timezone": "CDT", "user_id": 874261673770725377, "username": "milaedits", "tweet": "facada no poc", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milaedits/status/1037785465020133378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785451787153410, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 806297280567459844, "username": "fuckyouby_", "tweet": "@DennisNegrumber Marketing \u00e9 tudo n\u00e9 menino, at\u00e9 facada rola", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckyouby_/status/1037785451787153410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DennisNegrumber"}
{"id": 1037785434963759105, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:43", "timezone": "CDT", "user_id": 105317998, "username": "StephanieCelina", "tweet": "Eu s\u00f3 queria saber quem foi o JUMENTO que deu uma facada em Bolsonaro e pode transformar esse retardado em um m\u00e1rtir nessa campanha", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StephanieCelina/status/1037785434963759105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785431566368768, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:42", "timezone": "CDT", "user_id": 127338670, "username": "tatibarroso_", "tweet": "Espero que depois dessa facada bobo pense que se a legaliza\u00e7\u00e3o da arma fosse real ele teria ela levado era um tiro na cara.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatibarroso_/status/1037785431566368768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785368081453057, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1021980787212779522, "username": "Bruno_Rei1", "tweet": "Deram facada no BolsonaroMal sabe eles q agr q ele ira subir ainda mais nas pesquisas hahahahajaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_Rei1/status/1037785368081453057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785239832211456, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 894293588175138816, "username": "rmanuelax", "tweet": "DERAM UMA FACADA EM BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmanuelax/status/1037785239832211456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785224820744192, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:53", "timezone": "CDT", "user_id": 372074047, "username": "Ighorsantos08", "tweet": "MANO COMO ASSIM BOLSONARO LEVOU UMA FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ighorsantos08/status/1037785224820744192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785205866680321, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1016475565879103488, "username": "nothgelraT", "tweet": "falei isso pra um brother hj e o cara tomou uma facada  pic.twitter.com/OxkjIMKCWC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nothgelraT/status/1037785205866680321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785202976862209, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 68758268, "username": "FredFigueiroa", "tweet": "A facada por outro \u00e2ngulo.  pic.twitter.com/QCHRKOk7VW", "replies": 11, "retweets": 1, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredFigueiroa/status/1037785202976862209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785157246312448, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 890188699388063744, "username": "caladamanu", "tweet": "bom se esse homem q deu a facada no bozo tivesse uma .40 na mao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caladamanu/status/1037785157246312448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785105635463168, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 167179721, "username": "FalaNegromonte", "tweet": "O melhor cabo eleitoral de Bolsonaro, uma arma: \ud83d\udd2a uma a\u00e7\u00e3o: uma facada  https://twitter.com/lucioflaviodeli/status/1037783475405971456\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalaNegromonte/status/1037785105635463168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785074916315140, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 891816791332327424, "username": "kamilla3mac", "tweet": "@g1 @HigorSoaresS @Marcelo80240907 De acordo com as not\u00edcias  facada foi superficial \" acho\" que tem gente querendo dar uma de vitima", "replies": 7, "retweets": 4, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamilla3mac/status/1037785074916315140", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcelo80240907,HigorSoaresS,g1"}
{"id": 1037785070080335878, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 808096374, "username": "Lovinha__", "tweet": "Minha gente... Que mundo \u00e9 esse???? Meteram a facada no Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lovinha__/status/1037785070080335878", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785040367890434, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 708503708053676033, "username": "leonarques", "tweet": "Parab\u00e9ns \u00e0 quem deu a presid\u00eancia pro Bolsonaro depois dessa facada. Meus parab\u00e9ns mesmo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonarques/status/1037785040367890434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784984793358336, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:56", "timezone": "CDT", "user_id": 854701988222816256, "username": "Jliacrl", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada.Eu n\u00e3o concordo com nada que ele diz, ele \u00e9 um louco.Mas n\u00e3o desejo a morte dele. Desejar, me faria igual a ele. Que Deus o aben\u00e7oe e ele esteja realmente bem.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jliacrl/status/1037784984793358336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784979403669505, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:54", "timezone": "CDT", "user_id": 829502844722098176, "username": "Pawolo1", "tweet": "Velho como assim bolsonaro levou uma facada? Wtf olha o n\u00edvel q chegou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pawolo1/status/1037784979403669505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784971275120640, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3017279027, "username": "Spencer_Rizzuto", "tweet": "@brunooallves42 Perai man kkkk se o cara que deu a facada quisesse dar um tiro, ele conseguiria uma arma tranquilamente. Ou n\u00e3o? A quest\u00e3o a\u00ed n\u00e3o \u00e9 porte ou n\u00e3o, \u00e9 \u00edndole de criminoso mesmo, at\u00e9 pq no Brasil, quem quer, tem uma arma...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Spencer_Rizzuto/status/1037784971275120640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunooallves42"}
{"id": 1037784927805349894, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2586826452, "username": "littleverdant", "tweet": "Twitter voc\u00ea sabe de tudo o que acontece no mundo. Vim aqui s\u00f3 pra saber como foi essa hist\u00f3ria da facada que deram em Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/littleverdant/status/1037784927805349894", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784890618593282, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4489265915, "username": "potatafrita", "tweet": "pq porra UMA FACADA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/potatafrita/status/1037784890618593282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784815720914944, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:15", "timezone": "CDT", "user_id": 158432187, "username": "gusmaoboy", "tweet": "Deram uma facada no candidato, mas se o porte de arma fosse liberado ele teria levado um tiro", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gusmaoboy/status/1037784815720914944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784807944675329, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1463435210, "username": "naodebx", "tweet": "gente pelo amor de Deussss AQIEHAKWHH o cara leva uma facada e vcs acham certo eu hein  https://twitter.com/fadadodebosh/status/1037782618895540224\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naodebx/status/1037784807944675329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784798268465152, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:11", "timezone": "CDT", "user_id": 27459009, "username": "outrobreno", "tweet": "Ando t\u00e3o conspirat\u00f3rio que fico achando que a facada faz parte de plano pra eleger candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/outrobreno/status/1037784798268465152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784764047085568, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 157190681, "username": "aFlaviias", "tweet": "Um candidato levou uma facada durante sua campanha e tem gente dizendo que \u00e9 marketing. Em que mundo essa galera vive?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aFlaviias/status/1037784764047085568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784760695906305, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 192929919, "username": "yuriarrudaa", "tweet": "Deram uma facada em bolsonaro, infelizmente ele passa bem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriarrudaa/status/1037784760695906305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784718123642880, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2474767050, "username": "_Brunellee", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada imagina se ganhar a elei\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Brunellee/status/1037784718123642880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784709693157377, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1112152736, "username": "Olhamacho", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada foi kkkkkkjjkuju", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Olhamacho/status/1037784709693157377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784704169242625, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:49", "timezone": "CDT", "user_id": 600477962, "username": "du4rtes", "tweet": "CARALHO GALERA O BONORO TOMOU FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/du4rtes/status/1037784704169242625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784648087228417, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 340683209, "username": "fatimafalcao_", "tweet": "Deram uma facada na vdd ne", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimafalcao_/status/1037784648087228417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784641309224961, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:34", "timezone": "CDT", "user_id": 285143404, "username": "starkerys", "tweet": "E se essa facada foi proposital? \ud83e\uddd0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/starkerys/status/1037784641309224961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784546949955584, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:11", "timezone": "CDT", "user_id": 958183222847922178, "username": "wllmsclh", "tweet": "O inomin\u00e1vel levou uma facada e eu querendo saber como estar a faca. Deve ter quebrado por entrar em merda.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wllmsclh/status/1037784546949955584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784531472994304, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 869764183814008832, "username": "ohmywaltz", "tweet": "Isso tem MUITA cara de arma\u00e7\u00e3o, ningu\u00e9m seria BURRO pra dar uma facada no cara no meio de uma multid\u00e3o alienada por ele. Ou a pessoa s\u00e9ria linchada ou iria pegar uma pena alt\u00edssima. Jogada pra ganhar voto.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ohmywaltz/status/1037784531472994304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784514959998976, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1631581058, "username": "taii_aguiar", "tweet": "MINHA GENTE BOLSONARO LEVOU UMA FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taii_aguiar/status/1037784514959998976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784508903444482, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:02", "timezone": "CDT", "user_id": 38168288, "username": "carrilhosep", "tweet": "@maisagranville Pois \u00e9, deram uma facada em um cara de 60 anos e sem chance nem de se defender. BRASIL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carrilhosep/status/1037784508903444482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maisagranville"}
{"id": 1037784507754131458, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:02", "timezone": "CDT", "user_id": 73775622, "username": "rodrigomooura_", "tweet": "Bolsonaro tomou facada e eu realmente n\u00e3o vou ficar \"feliz\" pra n\u00e3o me igualar a ele, por\u00e9m n\u00e9, quem planta \u00f3dio, recebe \u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigomooura_/status/1037784507754131458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784500879716358, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 362244417, "username": "piponascimento", "tweet": "@FalaNegromonte @lucioflaviodeli O povo gosta de um m\u00e1rtir. S\u00f3 achei estranho n\u00e3o ter sangue nos v\u00eddeos, foi uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/piponascimento/status/1037784500879716358", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucioflaviodeli,FalaNegromonte"}
{"id": 1037784475336355842, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 870028067699380224, "username": "IgorCavalcanti7", "tweet": "Acabaram de assinar a posse do Bolsonaro numa facada, parab\u00e9ns aos envolvidos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorCavalcanti7/status/1037784475336355842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784457577684994, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 237826246, "username": "RMBRAFAEL", "tweet": "Tem que ser muito FDP pra fazer piada num momento como esse, poderia ser com qualquer candidato.Isso merece o minimo de respeito, jamais comemoraria uma facada ou tiro em algum candidato que seja de opini\u00e3o contraria a minha.Voc\u00ea que t\u00e1 comemorando isso \u00e9 um tremendo FDP", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RMBRAFAEL/status/1037784457577684994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784452464893952, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 102536956, "username": "lcsmmaia", "tweet": "Acabaram de entregar a elei\u00e7\u00e3o nas m\u00e3os Bolsonaro. Se a facada n\u00e3o foi fatal pra matar n\u00e3o, galera.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lcsmmaia/status/1037784452464893952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784443111518208, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:46", "timezone": "CDT", "user_id": 161011487, "username": "ruivaconceitual", "tweet": "Rasgando o cu de \u00f3dio dessa facada idiota", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruivaconceitual/status/1037784443111518208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784391509069824, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:34", "timezone": "CDT", "user_id": 282825202, "username": "mouradapedra", "tweet": "BOLSONARO ATACADO Bolsonaro acaba de sofrer um atentado em Juiz de Fora - MG. Ao que parece, o candidato levou um facada. Isso \u00e9 \u00f3dio, n\u00e3o \u00e9 discurso, \u00e9 tentativa de homic\u00eddio. \u00c9 grave demais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mouradapedra/status/1037784391509069824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784390108160001, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4489265915, "username": "potatafrita", "tweet": "mas porra velho, deram uma facada no cara", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/potatafrita/status/1037784390108160001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784381409124352, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:32", "timezone": "CDT", "user_id": 189961058, "username": "lostmycharm", "tweet": "mas que burrice essa facada viu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lostmycharm/status/1037784381409124352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784350442627072, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2542512264, "username": "ovolumemorto", "tweet": "@pitititico Eita s\u00f3 agora soube da facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ovolumemorto/status/1037784350442627072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pitititico"}
{"id": 1037784340112068611, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2561019834, "username": "POTTEREINA", "tweet": "deram uma facada no boconaro, quero ver se agora vai refletir o qu\u00e3o pior vai ser com arma liberada p todo mundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/POTTEREINA/status/1037784340112068611", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784334034522112, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:20", "timezone": "CDT", "user_id": 891816791332327424, "username": "kamilla3mac", "tweet": "@g1 @ajudanilo1 Cara a facada foi superficial e pelo v\u00eddeo a faca n\u00e3o era pequena. Muito estranho isso, \"acho\" que tem caro\u00e7o nesse angu", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamilla3mac/status/1037784334034522112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajudanilo1,g1"}
{"id": 1037784303835459584, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:13", "timezone": "CDT", "user_id": 244235140, "username": "Barto_Duarte", "tweet": "Acabaram de eleger Bolsonaro nessa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barto_Duarte/status/1037784303835459584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784243953446912, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:59", "timezone": "CDT", "user_id": 743953085316366336, "username": "gleibsonjrscr", "tweet": "@robsonbroy @anaenomedificil \u00c9 muita idiotice achar que uma pessoa iria se propor a levar uma facada... Que pessoa lixo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gleibsonjrscr/status/1037784243953446912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaenomedificil,robsonbroy"}
{"id": 1037784239008370693, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 958183222847922178, "username": "wllmsclh", "tweet": "O inomin\u00e1vel levou uma facada.N\u00e3o me sinto nem um pouco mal por isso. Quem semeia o \u00f3dio e a viol\u00eancia tem suas consequ\u00eancias. Agora imagina se fosse uma arma de fogo, que \u00e9 o que ele almeja, acho que ele n\u00e3o existiria mais.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wllmsclh/status/1037784239008370693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784177213616128, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3134810585, "username": "eufefex", "tweet": "que foi o idiota que deu uma facada no bolsonaro??? agora ele \u00e9 a v\u00edtima que burrice da porra", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eufefex/status/1037784177213616128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784046359793664, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 83902364, "username": "LovinhoPST", "tweet": "Caraca, deram uma facada no Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LovinhoPST/status/1037784046359793664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783961689317377, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 101538849, "username": "GhostJacobs", "tweet": "esse \u00e2ngulo mostra bem a facada no Bolso  https://twitter.com/DiarioPE/status/1037783746039226369\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 4, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GhostJacobs/status/1037783961689317377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783937618268160, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1881333984, "username": "jllaaguiar", "tweet": "odiei essa facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jllaaguiar/status/1037783937618268160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783898372100098, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 333537340, "username": "m_isadorac", "tweet": "COMOOO ASSIM BOLSONARO LEVOU UMA FACADA? KKKKK MINHA GENTEEEE", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m_isadorac/status/1037783898372100098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783804277153792, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1671796729, "username": "danielqueirzzz", "tweet": "deram uma facada em bolsonaro to chocado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielqueirzzz/status/1037783804277153792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783772417142784, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 305720580, "username": "haxista", "tweet": "Eu s\u00f3 me admiro que um cara desse feito Bolsonaro nunca tenha levado uma facada aleat\u00f3ria assim antes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haxista/status/1037783772417142784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783746215378950, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 233913222, "username": "_gmoreir", "tweet": "Caralho, Bolso levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gmoreir/status/1037783746215378950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783746173431810, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 51330007, "username": "mauriciopenedo", "tweet": "Ap\u00f3s as pesquisas de ontem, esse idiota da facada por ter mudado o rumo das elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriciopenedo/status/1037783746173431810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783742750842880, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 105280744, "username": "Pedrao2053", "tweet": "a facada nem decente foi, dava no peito o velho tava morto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedrao2053/status/1037783742750842880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783738422317067, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:58", "timezone": "CDT", "user_id": 89571056, "username": "MikaHell_", "tweet": "@MelinaAmandaa Vai ganhar, tem gebte que n\u00e3o gosta do pt mas nao gosta do bolsonaro, ele leva uka facada, a pessoa fica oxe pq estao com medo dele? Se ele ganhasse vai la e vota nele so para teste.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MikaHell_/status/1037783738422317067", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MelinaAmandaa"}
{"id": 1037783656981520389, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3290623792, "username": "onIyxforever", "tweet": "@bchartsnet E facada faz algu\u00e9m ganhar alguma coisa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/onIyxforever/status/1037783656981520389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1037783611884400640, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 142835897, "username": "portalne10", "tweet": "#URGENTE O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica @jairbolsonaro recebeu uma facada na barriga durante uma visita em Juiz de Fora, Zona da Mata de MG. Ele passa bem. #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/cBfPbOK4I1", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#URGENTE,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/portalne10/status/1037783611884400640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037783595014873088, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 59827914, "username": "marciovictor_", "tweet": "Cara, que imagem forte essa facada em Bolsonaro! To de cara com esse acontecimento, melhoras para ele, vida acima de qualquer rivalidade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciovictor_/status/1037783595014873088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783582419431424, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:21", "timezone": "CDT", "user_id": 126477474, "username": "melidemelia", "tweet": "menina aparentemente pocketman levou facada ne........", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melidemelia/status/1037783582419431424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783563368898561, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "BOLSONARO LEVOU UMA FACADA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037783563368898561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783548357427200, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 604960885, "username": "yeuxpapillon_", "tweet": "pronto, agora aquele que n\u00e3o deve ser citado vai usar a facada como coisa pra alavancar ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yeuxpapillon_/status/1037783548357427200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783510755500035, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 112501252, "username": "Henritante", "tweet": "Olhe midisculpe, mas esta facada em bolsonaro est\u00e1 muito estranha porque seres humanos geralmente sangram.  pic.twitter.com/tyWI2g9AXv", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Henritante/status/1037783510755500035", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783461225025537, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:52", "timezone": "CDT", "user_id": 940011016229937152, "username": "stepsjeon", "tweet": "minha nossa ele realmente levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stepsjeon/status/1037783461225025537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783450252701696, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4835579019, "username": "sayitvini", "tweet": "morto que o bozo levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sayitvini/status/1037783450252701696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783436986146816, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 201547222, "username": "LacerdaSCR", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @wanderewander Merece \u00e9 uma facada em tu fdp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LacerdaSCR/status/1037783436986146816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wanderewander,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037783382367850496, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 335396616, "username": "renaatosantos87", "tweet": "Fazer piada com a facada que deram em Bolsonaro te faz ficar no mesmo n\u00edvel, pregando \u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renaatosantos87/status/1037783382367850496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783369420029953, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 898706920416169984, "username": "btsgelic_", "tweet": "O BOLSONARO LEVOU UMA FACADA A faca t\u00e1 bem?  https://twitter.com/vitorgaioso/status/1037781462731370502\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/btsgelic_/status/1037783369420029953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783361064980481, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:29", "timezone": "CDT", "user_id": 51348958, "username": "suzanavalenca", "tweet": "Afe eu aqui torcendo pra ter sido uma bolinha de papel mas foi facada. Ai n\u00e3o", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suzanavalenca/status/1037783361064980481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783360586833922, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:28", "timezone": "CDT", "user_id": 355205744, "username": "DiogoRafa17", "tweet": "E digo mais: essa facada representou a confirma\u00e7\u00e3o de Bonoro no segundo turno (no m\u00ednimo)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiogoRafa17/status/1037783360586833922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783360255520769, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:28", "timezone": "CDT", "user_id": 503829663, "username": "pos_lagarta", "tweet": "cacete, deram uma facada em Borsi?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pos_lagarta/status/1037783360255520769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783342542925824, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 37947626, "username": "MarcelaFLima", "tweet": "Quer merda isso... Tem mais \u00e9 que prender quem deu essa facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelaFLima/status/1037783342542925824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783338008936449, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 193953871, "username": "albertophp", "tweet": "@jairbolsonaro velou uma facada na tarde de hoje o meliante foi preso pela popula\u00e7\u00e3o e Bolsonaro foi levado pela multid\u00e3o/filhos para o hospital e segundo o blog @o_antagonista foi um corte superficial, nesse momento ele est\u00e1 em observa\u00e7\u00e3o!#ora\u00e7\u00f5es#DireitaUnida#for\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ora\u00e7\u00f5es,#DireitaUnida,#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/albertophp/status/1037783338008936449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,o_antagonista"}
{"id": 1037783290093207554, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:12", "timezone": "CDT", "user_id": 832014326076755972, "username": "Iucasro", "tweet": "BONONORO TOMO UMA FACADA NO BUXO CARAI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iucasro/status/1037783290093207554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783189052420096, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1016475565879103488, "username": "nothgelraT", "tweet": "bolsonaro levou facadarealmente era pra o porte de arma ser legalizado.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nothgelraT/status/1037783189052420096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783179380367365, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:45", "timezone": "CDT", "user_id": 305720580, "username": "haxista", "tweet": "Kkkkkkkkk grande facadaVai transformar o cara em m\u00e1rtir kkkkkkkkkParab\u00e9ns aos envolvidos(Isso se n foi a pr\u00f3pria galera da campanha dele)", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haxista/status/1037783179380367365", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783099797655552, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1262736786, "username": "itshaffar", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada? U\u00e9 gente kkkkk Deus me perdoe mas eu to rindo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itshaffar/status/1037783099797655552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783082735218689, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 57150910, "username": "rickhenrique", "tweet": "kd o sangue da facada", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rickhenrique/status/1037783082735218689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783078322757633, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 30956691, "username": "marcelmacedo", "tweet": "quem planta tiroteiocolhe facada.", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelmacedo/status/1037783078322757633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783007791329281, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 132591443, "username": "jandersomoura", "tweet": "CARALHO QUE BURRICE DE QUEM DEU ESSA FACADA. AGORA ELE VENCE DE VEZ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandersomoura/status/1037783007791329281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782971477118977, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3370136553, "username": "haltdawg", "tweet": "Depois de ter assistido Scandal eu so acho que essa facada em bonoro foi feita pela propria equipe dele", "replies": 2, "retweets": 9, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haltdawg/status/1037782971477118977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782968541097985, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3290623792, "username": "onIyxforever", "tweet": "@lanaluxo O Bolsonaro levou uma facada em MG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/onIyxforever/status/1037782968541097985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lanaluxo"}
{"id": 1037782928217042945, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:45", "timezone": "CDT", "user_id": 312287930, "username": "darkpowerdise", "tweet": "o bozo levou uma facada? meu deus jkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darkpowerdise/status/1037782928217042945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782867714048000, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3876051873, "username": "babiscase", "tweet": "QUE PORRA \u00c9 ESSA NESSE PA\u00cdS?! O fato de voc\u00ea n\u00e3o concordar com o que o candidato fala/prega n\u00e3o te d\u00e1 o direito de dar uma FACADA nele. Puta que pariu hein  https://twitter.com/politzoficial/status/1037778643425157123\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babiscase/status/1037782867714048000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782707680563201, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:53", "timezone": "CDT", "user_id": 308870294, "username": "zepzard", "tweet": "Suave que esse cara \u00e9 um merda MAS A\u00cd TU VAI E D\u00c1 UMA FACADA NELE? TA COMENDO MERDA FILHO DA PUTA?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zepzard/status/1037782707680563201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782661685764101, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:42", "timezone": "CDT", "user_id": 298600763, "username": "mbrprogressista", "tweet": "depois dessa facada bolsonaro vai subir alguns pontos nas pesquisas, o povo gosta de \"martires\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbrprogressista/status/1037782661685764101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782632149536768, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 14623359, "username": "denisearcoverde", "tweet": "E essa facada em Bolsonaro? APOSTO que foi ca\u00f4. \ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denisearcoverde/status/1037782632149536768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782593440292864, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 71598649, "username": "DaviSilveira87", "tweet": "Jair Bolsonaro acaba de levar uma facada em Juiz de Fora, durante um com\u00edcio. Oremos pela sua vida!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaviSilveira87/status/1037782593440292864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782586209316872, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 84310027, "username": "BoraJuIio", "tweet": "e essa facada que aquele que n\u00e3o merece ser citado levou em Juiz de Fora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoraJuIio/status/1037782586209316872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782479267086336, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "Oxente, o Bozo n\u00e3o tava com arminha pra se defender da facada?", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037782479267086336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782452499107840, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 590395112, "username": "ijessicadantas", "tweet": "Mds deram uma facada em bozonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ijessicadantas/status/1037782452499107840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782418084823040, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 872958368364851205, "username": "xcapeafraid", "tweet": "@hepbrums Ai inferno amiga. Pensei nisso tbSe \u00e9 pra dar facada pelo menos matasse ne", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xcapeafraid/status/1037782418084823040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hepbrums"}
{"id": 1037782371200839680, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1849538754, "username": "nataslia", "tweet": "deram uma FACADA no bozo foi?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nataslia/status/1037782371200839680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782361721786369, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:30", "timezone": "CDT", "user_id": 283321047, "username": "_indieota", "tweet": "meu deus o bocenoura levou uma facada  pic.twitter.com/Vz7Wmz1fTT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_indieota/status/1037782361721786369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782316511375360, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1393068781, "username": "dxangerous", "tweet": "bolsonaro levando uma facada no meio de todo mundo, imagina a galera com porte de arma rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dxangerous/status/1037782316511375360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782241735319556, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 761396353, "username": "Cleyton_1991", "tweet": "Meu V\u00e9i, que facada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleyton_1991/status/1037782241735319556", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782240846127104, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 89571056, "username": "MikaHell_", "tweet": "Carakheo, bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MikaHell_/status/1037782240846127104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782229462777864, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:59", "timezone": "CDT", "user_id": 320822349, "username": "_eutopias", "tweet": "Essa facada em bonoro \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o dessa elei\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_eutopias/status/1037782229462777864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782148890193922, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:40", "timezone": "CDT", "user_id": 128277145, "username": "pqp_uill", "tweet": "Adorei essa campanha pol\u00edtica de darem uma facada no Bolsonaro, eu com uns 5 anos de carreira publicit\u00e1ria nunca pensei nisso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqp_uill/status/1037782148890193922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782116891803649, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:32", "timezone": "CDT", "user_id": 273114441, "username": "pedroovrs", "tweet": "Passado que Bolsonaro levou uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroovrs/status/1037782116891803649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782042841366528, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:14", "timezone": "CDT", "user_id": 41457945, "username": "JessieLimah", "tweet": "Algu\u00e9m faz um gif s\u00f3 da parte da facada e me manda, por favor? hahaha  https://twitter.com/PolitzOficial/status/1037778643425157123\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JessieLimah/status/1037782042841366528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781989733134336, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:02", "timezone": "CDT", "user_id": 36446976, "username": "WillAfonso", "tweet": "deram uma facada no bonoro..pronto.. deram mais arma pra ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillAfonso/status/1037781989733134336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781977498365953, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:59", "timezone": "CDT", "user_id": 59530151, "username": "Dom_Rezende33", "tweet": "Tem gente achando bom o fato de Bolsonato ter levado uma facada,o n\u00edvel de gente sem no\u00e7\u00e3o \u00e9 absurdo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dom_Rezende33/status/1037781977498365953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781865141358600, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:32", "timezone": "CDT", "user_id": 321561437, "username": "jucavalcannti", "tweet": "eu to no ch\u00e3o com a facada que deram em bolsonaro.. QUE ELEI\u00c7\u00c3O DOIDERA DO CARAMBA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jucavalcannti/status/1037781865141358600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781863568482306, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:31", "timezone": "CDT", "user_id": 181589204, "username": "igoresx", "tweet": "BOZONARO LEVOU UMA FACADA COMO ASSIM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igoresx/status/1037781863568482306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781845264551936, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:27", "timezone": "CDT", "user_id": 322177281, "username": "meuamigocarlo", "tweet": "deram uma facada em bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meuamigocarlo/status/1037781845264551936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781813635305472, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 77383944, "username": "srtavenancio", "tweet": "Foi mesmo, e uma facada logo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srtavenancio/status/1037781813635305472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781686531092481, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 190861507, "username": "louquinhaz", "tweet": "Caralho se Bolsonaro n\u00e3o morrer ele vai ser eleito gra\u00e7as a essa facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/louquinhaz/status/1037781686531092481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781549465448451, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1092475370, "username": "itxluh", "tweet": "chocada q deram uma facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itxluh/status/1037781549465448451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781447418015744, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2997558031, "username": "naggyinho", "tweet": "COMO \u00c9 A HIST\u00d3RIA BOLSONARO TOMOU UMA FACADA???", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naggyinho/status/1037781447418015744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781439998255110, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 24383430, "username": "vinileolau", "tweet": "O bagulho t\u00e1 doido mesmo. Deram uma facada no Bolsonaro.  pic.twitter.com/eAEstFGORF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinileolau/status/1037781439998255110", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781262025609216, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3128029889, "username": "anemias_", "tweet": "como assim ein q historia \u00e9 essa de facada", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anemias_/status/1037781262025609216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781146644426752, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:41", "timezone": "CDT", "user_id": 110761264, "username": "vishmarilia", "tweet": "N\u00e3o acredito que bolzomaryo levou uma FACADA KKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vishmarilia/status/1037781146644426752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780982827548672, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 167179721, "username": "FalaNegromonte", "tweet": "Olha o n\u00edvel da elei\u00e7\u00e3o. Facada em candidato. Meu Deus.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalaNegromonte/status/1037780982827548672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780865420537856, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 337427145, "username": "viniciuscirino", "tweet": "pqp deram uma facada no bolsonaro... vcs sabem o que isso significa n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciuscirino/status/1037780865420537856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780645009940486, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:41", "timezone": "CDT", "user_id": 167179721, "username": "FalaNegromonte", "tweet": "Deram uma facada no Bolsonaro.Meu Deus.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalaNegromonte/status/1037780645009940486", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780608280403968, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:32", "timezone": "CDT", "user_id": 90983700, "username": "miglivi", "tweet": "deram uma facada no bolsonaro CERTEZA QUE VEIO DESSA TLquem foi", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miglivi/status/1037780608280403968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780592581066752, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:28", "timezone": "CDT", "user_id": 747834575473238017, "username": "_damonho", "tweet": "na moral essa facada em balosnaro???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_damonho/status/1037780592581066752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780418798538752, "date": "2018-09-06", "time": "14:11:47", "timezone": "CDT", "user_id": 64882781, "username": "emiliomonteiro", "tweet": "CARALHO PORRA \u00d3 OS V\u00cdDEO DO BOZO LEVANDO FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emiliomonteiro/status/1037780418798538752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780330852352000, "date": "2018-09-06", "time": "14:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 105280744, "username": "Pedrao2053", "tweet": "deram uma facada nele mano", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedrao2053/status/1037780330852352000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780324581814275, "date": "2018-09-06", "time": "14:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 146257522, "username": "yurihuhu", "tweet": "CARALHO DERAM UMA FACADA EM BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yurihuhu/status/1037780324581814275", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780132881022976, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 64048091, "username": "PedrooLeite", "tweet": "MEU DEUS, ACABEI DE VER O VIDEO.BOLSONARO LEVOU UMA FACADA NA BARRIGA.MEU DEUS!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedrooLeite/status/1037780132881022976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779584975073282, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:28", "timezone": "CDT", "user_id": 970448900766294016, "username": "Alissujj", "tweet": "caraca mano, deram uma facada em bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alissujj/status/1037779584975073282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779520734912512, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 64048091, "username": "PedrooLeite", "tweet": "Segundo informa\u00e7\u00f5es Bolsonaro acabou de levar uma facada na barriga em um atentado em Juiz de fora.Se for verdade, acabaram de eleger ele antes do tempo.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedrooLeite/status/1037779520734912512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756438775521280, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:30", "timezone": "CDT", "user_id": 181598511, "username": "kewbalves", "tweet": "obrigado demais @arrombidapor este mimo de facada no meu cora\u00e7\u00e3o \u2665\ufe0f https://open.spotify.com/user/lastimuso26/playlist/41bDEwpoDAnieERKaUsb7F?si=_FBbaiEWQm-qG9LzOhq8zg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kewbalves/status/1037756438775521280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arrombida"}
{"id": 1037733789370384384, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2147804267, "username": "Girllonelines", "tweet": "Perguntei pra Gabriel o que \u00e9 Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e ele respondeu que \u00e9 jogar bola, pqp que facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Girllonelines/status/1037733789370384384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713761904353280, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:55", "timezone": "CDT", "user_id": 313465462, "username": "Debby_wesla", "tweet": "Cada apari\u00e7\u00e3o delas juntinhas \u00e9 uma facada no meu cora\u00e7\u00e3o! #Lutine (Fan sempre t\u00e3o carinhosa com Lu) \u2764\ud83d\ude0d https://twitter.com/dulcatty/status/1037711986677739522\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Lutine", "link": "https://twitter.com/Debby_wesla/status/1037713761904353280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501342271660032, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4836862533, "username": "imonlyarmy", "tweet": "Algumas Armys do soundcheck est\u00e3o dizendo que o jimin t\u00e1 de cabelo cinza e que o jungkook voltou pro Black hair eu n\u00e3o to bem, s\u00e9rio eu to s\u00f3 o p\u00f3 e ainda nao tem nenhuma fotinha pra me iluminar e me dar uma facada nas costas@BTS_twt#BTSLoveYourselfTour", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#BTSLoveYourselfTour", "link": "https://twitter.com/imonlyarmy/status/1037501342271660032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BTS_twt"}
