{"id": 1038229796654862338, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "Os reveses sofridos por Lula no STF  foram decorrentes do Fachin e do Celso de Mello terem aplicado apenas o que reza a lei da Ficha Limpa. Mostraram grandeza e respeito a posi\u00e7\u00e3o que ocupam em como autoridades maiores para aplicar a lei  num pais chamado Brasil e n\u00e3o ao PT.  https://twitter.com/exame/status/1037826601562648576\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038229796654862338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175547023613954, "date": "2018-09-07", "time": "16:21:53", "timezone": "CDT", "user_id": 80668668, "username": "ADEMIRSANTOS10", "tweet": "Algu\u00e9m sabe dizer se a fam\u00edlia do Fachin continua sendo \"amea\u00e7ada\"?  https://twitter.com/cartamaior/status/1038086664743211009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ADEMIRSANTOS10/status/1038175547023613954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037994765583667204, "date": "2018-09-07", "time": "04:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 397706521, "username": "andre_burity", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade  https://glo.bo/2MRRpAV\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_burity/status/1037994765583667204", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891311372787713, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 735634730, "username": "BetterAttacker", "tweet": "FACHIN \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice  https://youtu.be/gPb7UqXB5WI\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/BetterAttacker/status/1037891311372787713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037844164606607360, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 37370038, "username": "gtabosa", "tweet": "@alvarodias_ Volte a lamber as bolas de fachin em vez postar asneiras", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gtabosa/status/1037844164606607360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1037826499477417986, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Foi convocado quando o Fachin ameacou libertar o Lula. Mas v\u00e3o tratar do caso sim  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037825464046415872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1037826499477417986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807181670825984, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4887403643, "username": "nuvensdeflores", "tweet": "\"Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura\"- \u00e9 compreens\u00edvel que a  equipe de advogados do Lula tenham tempo e dinheiro para tentar soltar o chefe, s\u00f3 que est\u00e3o demais, est\u00e3o parando o STF s\u00f3 em prol do Lula isso \u00e9 inadimiss\u00edvel.  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm?cmpid=copiaecola\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nuvensdeflores/status/1037807181670825984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804719564103680, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1309964947, "username": "pedrosouzaleao1", "tweet": "MAIS UMA DERROTA DE LULA.Fachin nega pedido para suspender inelegibilidade de Lula. http://www.papodepeso.com\u00a0 pic.twitter.com/pyi4n9UWXQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosouzaleao1/status/1037804719564103680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796959573168129, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:31", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "Caixa-Preta: Bolsonaro esfaqueado, Fachin muda de ideia e n\u00e3o vale mais a ideia da ONU  https://nocaute.blog.br/2018/09/06/caixa-preta-bolsonaro/\u00a0\u2026 via @nocautefm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037796959573168129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nocautefm"}
{"id": 1037796924924080131, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:22", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "Caixa-Preta: Bolsonaro esfaqueado, Fachin muda de ideia e n\u00e3o vale mais a ideia da ONU  https://nocaute.blog.br/2018/09/06/caixa-preta-bolsonaro/\u00a0\u2026 via @nocautefm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037796924924080131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nocautefm"}
{"id": 1037796083693486081, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2282265110, "username": "SerraDoExu", "tweet": "Estou louco pra votar no Lula,mesmo com corrup\u00e7\u00e3o passiva e lavagem de dinheiroFachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SerraDoExu/status/1037796083693486081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783603483222016, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:26", "timezone": "CDT", "user_id": 460439565, "username": "Cesar011179", "tweet": "FACHIN \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice  https://youtu.be/gPb7UqXB5WI\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/Cesar011179/status/1037783603483222016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037780713024581632, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 45841143, "username": "flaviochaves_", "tweet": "Fachin se contradiz e nega o pedido da defesa de Lula sobre o Comit\u00ea da\u00a0ONU  https://flaviochaves.com.br/2018/09/06/fachin-se-contradiz-e-nega-o-pedido-da-defesa-de-lula-sobre-o-comite-da-onu/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/oGjQS4DwUL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviochaves_/status/1037780713024581632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762881755013122, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "Fachin bipolar @STF_oficial  dizer que a decis\u00e3o @NacoesUnidas n\u00e3o alcan\u00e7a o TRF4. Ora a quest\u00e3o da Ficha Limpa \u00e9 justamente em cima da decis\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia do TRF4.Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  http://www.jb.com.br/pais/eleicoes_2018/2018/09/3992-fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-planalto.html#.W5FqEwGG23p.twitter\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037762881755013122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,NacoesUnidas"}
{"id": 1037761729143480321, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 953058541602070528, "username": "DeCocadinha", "tweet": "\"Escutando\" a entrevista do Gal. Villas Boas , para o retardado do Marco Villa da JP , ficou bastante explicito a preocupa\u00e7\u00e3o das FFAA, com a interfer\u00eancia do sub-comit\u00ea do comit\u00ea do conselho da ONU, no nosso ordenamento jur\u00eddico ! Resultado ? Fachin se borrou e rejeitou !  pic.twitter.com/rrlgIVz5ku", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeCocadinha/status/1037761729143480321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761204373086208, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  http://www.jb.com.br/pais/eleicoes_2018/2018/09/3992-fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-planalto.html#.W5Fp4gNDUDl.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037761204373086208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757009939058689, "date": "2018-09-06", "time": "12:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Fachin conseguiu a proeza de n\u00e3o se importar em revelar sua imoralidade t\u00e9cnica, te\u00f3rica e subjetiva.Conseguiu, n\u00e3o: foi obrigado. Obrigado por Lula que, pessoalmente, orientou o recurso ao STF.Gustavo Conde", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037757009939058689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752843770519553, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 152349764, "username": "AuricelCarvalho", "tweet": "Fachin contraria Fachin e nega liminar a Lula - Blog da Cidadania  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/fachin-contraria-fachin-e-nega-liminar-a-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuricelCarvalho/status/1037752843770519553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751325054980097, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:11", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "A rigor, Lula e o PT n\u00e3o deixaram que Fachin se safasse do seu cinismo e \u00e9 por isso que Lula e o PT\u00a0s\u00e3o as maiores\u00a0reservas de car\u00e1ter do pa\u00eds.Gustavo Conde", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037751325054980097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751314296516609, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:08", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Fachin s\u00f3 defendeu a ONU no TSE porque sabia que era voto vencido. Queria fazer m\u00e9dia com a hist\u00f3ria e limpar uma parte da sua biografia. Mas, sujou as m\u00e3os logo depoisGustavo Conde", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037751314296516609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746141117509632, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "Fachin manda para Moro inqu\u00e9rito sobre Humberto Costa  https://www.google.com/amp/s/blogs.ne10.uol.com.br/jamildo/2018/08/14/fachin-manda-para-moro-inquerito-sobre-humberto-costa/amp/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037746141117509632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736954261954560, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 946430155400019969, "username": "60fpshia", "tweet": "Fachin \u00e9 Quem Tem MEDO e Nega Pedido de Lula para Afastar Impedimento \u00e0 Candidatura  http://dlvr.it/QjL1RS\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/60fpshia/status/1037736954261954560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733869951176705, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 74481762, "username": "_jumota", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?aURGENTE\u00a0\u2026 #2: Fachin rejeita o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/_jumota/status/1037733869951176705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037731123940478977, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Fachin mudou o voto pra n\u00e3o ter problemas no avi\u00e3o como Teori Zavaski ? n\u00e3o vivemos tempos normais, entre amea\u00e7as de generais, interfer\u00eancia dos EUA, o STF est\u00e1 acovardado, e diria que com raz\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1037731123940478977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730533114105857, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:33", "timezone": "CDT", "user_id": 64435750, "username": "fernandocbarros", "tweet": "Quero de p\u00fablico agradecer pela covardia. (ironia)Um homem \u00e9 um homem, um prato de papa \u00e9 um prato de papa, um homem duas caras \u00e9 um frouxo, um covarde, um ameba. Assim \u00e9 Fachin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandocbarros/status/1037730533114105857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728956361920512, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 56236526, "username": "hugogoes", "tweet": "O ministro Fachin, relator da Lava Jato no STF, negou o pedido da defesa de Lula para suspender a inelegibilidade do presidi\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugogoes/status/1037728956361920512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728544938500096, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 71096908, "username": "IRINEUMESSIAS", "tweet": "BLOG DO IRINEU MESSIAS: FACHIN NEGA RECURSO DE LULA, SE CONTRADIZ E, COMO ...  http://irineumessias.blogspot.com/2018/09/fachin-nega-recurso-de-lula-se.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IRINEUMESSIAS/status/1037728544938500096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723158747471877, "date": "2018-09-06", "time": "10:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "URGENTE - Fachin nega pedido de Lula para suspender efeitos da condena\u00e7\u00e3...  https://youtu.be/dRidNqIn1xk\u00a0 via @YouTube AT\u00c9 QUANDO O PT VAI TENTAR FAZER O POVO BRASILEIRO DE PALHA\u00c7O, INSISTINDO NA VELHA MENTIRA DA CANDIDATURA DO PRESIDI\u00c1RIO CORRUPTO LULA?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037723158747471877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037719552858181632, "date": "2018-09-06", "time": "10:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "URGENTE - Fachin nega pedido de Lula para suspender efeitos da condena\u00e7\u00e3...  https://youtu.be/dRidNqIn1xk\u00a0 via @YouTubeMAIS UMA CONFIRMA\u00c7\u00c3O DA INELEGIBILIDADE DE LULA.AT\u00c9 QUANDO OS MALUCOS IRRESPONS\u00c1VEIS DO PT V\u00c3O INSISTIR NA FARSA DA CANDIDATURA IMPOSS\u00cdVEL DE LULA?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037719552858181632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037715617267286017, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 956415739, "username": "carmemsantos55", "tweet": "@DiarioPE Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto | Pol\u00edtica: Diario de Pernambuco  http://www.diariodepernambuco.com.br/app/noticia/politica/2018/09/06/interna_politica,762044/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-p.shtml\u00a0\u2026 via @diariope", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmemsantos55/status/1037715617267286017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1037714833905541122, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:10", "timezone": "CDT", "user_id": 956415739, "username": "carmemsantos55", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  https://jconline.ne10.uol.com.br/canal/politica/eleicoes-2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-353707.php\u00a0\u2026 via @jc_pe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmemsantos55/status/1037714833905541122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1037713191290200064, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2853511942, "username": "nelsonJOAS", "tweet": "@fchaves2 @Gus_Moreira @BecaBrix @Jorge42931348 @macunaimaz @AndreSoniandre @SPD_33 @edsonsouza439 @elianaosonho @HumbertoReisJr @aeciofaraujo @AraciPatriota Na verdade ele negou porque a defesa do presidi\u00e1rio entrou contra a decis\u00e3o criminal e n\u00e3o eleitoral do chef\u00e3o da quadrilha, segundo fachin eleitoralmente ele j\u00e1 deu seu voto a favor da candidatura do chef\u00e3o no TSE, nos Brasil 6x1 presidi\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonJOAS/status/1037713191290200064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AraciPatriota,aeciofaraujo,HumbertoReisJr,elianaosonho,edsonsouza439,SPD_33,AndreSoniandre,macunaimaz,Jorge42931348,BecaBrix,Gus_Moreira,fchaves2"}
{"id": 1037712783062786049, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 586179455, "username": "ro_lustosa", "tweet": "@ONUBrasil @STF_oficial @DricaCamaraRio Fachin \u00e9 o avesso do a avesso do avesso do avesso... Poder\u00edamos esperar algum gesto de grandeza dele? T\u00e1 dif\u00edci", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ro_lustosa/status/1037712783062786049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DricaCamaraRio,STF_oficial,ONUBrasil"}
{"id": 1037710251791933447, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:58", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "@tse Por favor, Ministro Fachin, explica, agora, o teu voto sobre a inelegibilidade do condenado no @TSE. Ainda n\u00e3o entendi a pane do teu Tico e Teco... #MulheresComBolsonaro #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/stf_oficial/status/1037707969113272320\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037710251791933447", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tse"}
{"id": 1037710140647133184, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "FACHIN NEGA RECURSO DE LULA, SE CONTRADIZ E, COMO BARROSO, COMETE SUIC\u00cdDIO MORAL.  https://www.apostagem.com.br/2018/09/06/fachin-nega-recurso-de-lula-se-contradiz-e-como-barroso-comete-suicidio-moral/\u00a0\u2026 via @a_postagem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037710140647133184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_postagem"}
{"id": 1037709644096000000, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "\"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA\" E Lula l\u00e1 da masmorra t\u00e1 conseguindo desmascarar o Judici\u00e1rio para o mundo!", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037709644096000000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706573139927041, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:21", "timezone": "CDT", "user_id": 959400566324649984, "username": "DMPernambuco", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DMPernambuco/status/1037706573139927041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703014579167232, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 337416707, "username": "RenatodeMoura1", "tweet": "@gleisi O ministro Luiz Edson Fachin, relator da Lava Jato no Supremo Tribunal Federal (STF), negou o pedido da defesa do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva para suspender a inelegibilidade. Aceita que \u00e9 melhor \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatodeMoura1/status/1037703014579167232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037696578226675713, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 67368804, "username": "leonardobv", "tweet": "Com Supremo, com tudo, como diria M\u00e3e Juc\u00e1!!Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardobv/status/1037696578226675713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692889239834625, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 736897263914602496, "username": "CarlosV10420265", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosV10420265/status/1037692889239834625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692523576258560, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:31", "timezone": "CDT", "user_id": 67368804, "username": "leonardobv", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULAQuem n\u00e3o esperava?N\u00e3o adianta condenar e prender o cara sem provas, calar o 1\u00ba lugar nas pesquisas, aplicar multas rid\u00edculas, nunca antes aplicadas num pa\u00eds.O povo esta vendo!!", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardobv/status/1037692523576258560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691197660307459, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 17182775, "username": "hiltonab", "tweet": "Fachin acaba de dizer N\u00c3O \u00e0 candidatura de Lula. S\u00f3 na cabe\u00e7a de um ET, Lula ainda \u00e9 candidato. Al\u00f4, Terra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiltonab/status/1037691197660307459", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686369592778754, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 53025607, "username": "Nill_Junior", "tweet": "Fachin nega pedido para suspender inelegibilidade de\u00a0Lula  http://nilljunior.com.br/fachin-nega-pedido-para-suspender-inelegibilidade-de-lula/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/o8205wmX66", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nill_Junior/status/1037686369592778754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684143814057985, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "Fachin acordou??Tomou ju\u00edzo?Temeu a ira do brasileiro que n\u00e3o aguenta mais tanta insanidade do STF??  https://twitter.com/N_Carvalheira/status/1037683544297033728\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037684143814057985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683185826627584, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "Fachin acordou ou temeu a ira brasileira?  https://twitter.com/blogdojefferson/status/1037645151123001344\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037683185826627584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679851019423745, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:10", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026 via @VEJA Podemos, ent\u00e3o, deduzir que o Ministro Fachin estava em TPM no julgamento do @TSEjusbr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037679851019423745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,TSEjusbr"}
{"id": 1037678633790263296, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/YTlIVYZHEO8?aJornal\u00a0\u2026 do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1037678633790263296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037676940667301889, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1686294037, "username": "jcoutinho68", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026 via @VEJA Acabou o circo!!!!#BolsonaroPresidente17#Bolsonaro17No1\u00baturno#Direitaunida", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17No1\u00baturno,#Direitaunida", "link": "https://twitter.com/jcoutinho68/status/1037676940667301889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037673290586705926, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 182589415, "username": "jglimajr", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/YTlIVYZHEO8?a\u00a0 Jornal do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula. Bolsonaro lidera em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jglimajr/status/1037673290586705926", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037672217209921536, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 391715461, "username": "MarifranSilva1", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMWly1?ocid=sf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarifranSilva1/status/1037672217209921536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664685175259136, "date": "2018-09-06", "time": "06:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 54181433, "username": "ederson73", "tweet": "@blogdejamildo Fachin se redimiu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ederson73/status/1037664685175259136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdejamildo"}
{"id": 1037663575626506240, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1364271007, "username": "Kebradera4", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?a\u00a0 URGENTE #2: Fachin toma decis\u00e3o sobre o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/Kebradera4/status/1037663575626506240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037662868978761729, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:41", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula contra impedimento de candidatura  https://goo.gl/KpmiaJ\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/AhDAr0wbP4", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037662868978761729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662091388375041, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037662091388375041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657915161636864, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:00", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  https://bit.ly/2NTe9Np\u00a0 pic.twitter.com/ttKEVVYGN3", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1037657915161636864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656257262510083, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 953058541602070528, "username": "DeCocadinha", "tweet": "23: 59 hs - Fachin diz que Lula est\u00e1 ineleg\u00edvel , mas por conta do bilhete do comit\u00ea da ONU ele poder\u00e1 ser candidato ! 00:00 hs Fachin nega pedido (06/09) da defesa de Lula para suspender inelegibilidade baseado no bilhete do sub-comit\u00ea da ONU !  pic.twitter.com/XYzJIUFkBA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeCocadinha/status/1037656257262510083", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654265391710208, "date": "2018-09-06", "time": "05:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 953058541602070528, "username": "DeCocadinha", "tweet": "\"ELE\" (FACHIN) N\u00c3O TEVE CORAGEM DE AFRONTAR A SOCIEDADE  !Fachin nega pedido (06/09)  da defesa de Lula para suspender inelegibilidade, baseado no Bilhete do sub-comit\u00ea do comit\u00ea do Conselho dos Direitos Humanos da Comunista ONU ! A FOR\u00c7A DA SOCIEDADE E INTERNET PRESENTE !  pic.twitter.com/44HMqJMRzl", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeCocadinha/status/1037654265391710208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652863927902208, "date": "2018-09-06", "time": "05:44:56", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "Como assim Fachin? N\u00e3o tem efeito sobre a esfera penal, mas voto pela admissionabilidade do condenado poder concorrer \u00e0s elei\u00e7\u00f5es... Como \u00fanico voto destoante no @TSEjusbr, s\u00f3 ratificou que: Uma vez PT, sempre PT. Este pensa e fala em Dilm\u00eas. #MulheresComBolsonaro #Bolsonaro17 https://twitter.com/VEJA/status/1037633649850679296\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037652863927902208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037651305211285504, "date": "2018-09-06", "time": "05:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1037651305211285504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649067004899328, "date": "2018-09-06", "time": "05:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 471922881, "username": "JunioroiiFC", "tweet": "\u00c9 isso a\u00edBrasil n\u00e3o \u00e9 fac\u00e7\u00e3o criminosa para ser governada por bandido. Seria uma vergonha se um condenado em 2 inst\u00e2ncia fosse candidato a presidente. Mas \u00e9 isso, PRESO N\u00c3O GOVERNA! FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA", "replies": 1, "retweets": 19, "likes": 74, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JunioroiiFC/status/1037649067004899328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647235956264961, "date": "2018-09-06", "time": "05:22:34", "timezone": "CDT", "user_id": 812214757411422208, "username": "LucasWharison", "tweet": "Sinceramente, em que mundo os militantes, no caso, os mais fan\u00e1ticos, e os filiados ao PT vivem? \u00c9 evidente que, seja o Fachin ou quaisquer outros ministros, nunca ir\u00e3o soltar o Lula. Reconhecer os erros, unir a esquerda e fortalecer o mais indicado, no caso o Ciro, \u00e9 o ponto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasWharison/status/1037647235956264961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642422690480128, "date": "2018-09-06", "time": "05:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2500638052, "username": "tonysilva2015", "tweet": "O esc\u00e1rnio do Ministro Edson Fachin ao votar a favor da candidatura Lula no TSE e neg\u00e1-la no STF, n\u00e3o tem limites \u00e9 um ministro c\u00ednico.", "replies": 15, "retweets": 68, "likes": 120, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonysilva2015/status/1037642422690480128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641716029902848, "date": "2018-09-06", "time": "05:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 126163383, "username": "betavilarim2012", "tweet": "@claudioedantas Agora Fachin \u00e9 o Fachin que o Brasil conhece, depois do susto, claro!!! Bom dia!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betavilarim2012/status/1037641716029902848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas"}
{"id": 1037639899514646528, "date": "2018-09-06", "time": "04:53:25", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Fachin nega.  https://www.google.com.br/amp/s/noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.amp.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1037639899514646528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037638631220027392, "date": "2018-09-06", "time": "04:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 104843235, "username": "AlmirTavaress", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlmirTavaress/status/1037638631220027392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037637460837183488, "date": "2018-09-06", "time": "04:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 384932083, "username": "MPCPE", "tweet": "Ministro Edson Fachin, do STF, nega um dos recursos do ex-presidente Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MPCPE/status/1037637460837183488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037635559437545472, "date": "2018-09-06", "time": "04:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 52074328, "username": "lefe_pereira", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lefe_pereira/status/1037635559437545472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037633476898562048, "date": "2018-09-06", "time": "04:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "Parece que Fachin abriu o olho....  https://twitter.com/g1/status/1037628954927087617\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037633476898562048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037593714896654336, "date": "2018-09-06", "time": "01:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  https://goo.gl/scdZa5\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/v4HFslGrE8", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037593714896654336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549992351809536, "date": "2018-09-05", "time": "22:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 226596596, "username": "DuPraxedes90", "tweet": "Esse Edson Fachin \u00e9 uma com\u00e9dia.....#ForaFachin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForaFachin", "link": "https://twitter.com/DuPraxedes90/status/1037549992351809536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547968071643141, "date": "2018-09-05", "time": "22:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@o_antagonista N\u00e3o deveria, desrespeita os seus colegas do TSE que foram contra a candidatura de um condenado em Segunda Inst\u00e2ncia, n\u00e3o do Lula Quiseram manter a lei da Ficha Limpa, que Fachin desejou rasgar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1037547968071643141", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037547056045412352, "date": "2018-09-05", "time": "22:44:29", "timezone": "CDT", "user_id": 55574742, "username": "reuelalmeida", "tweet": "engra\u00e7ado que Fachin ainda respondeu dizendo que a defesa de Lula n\u00e3o fez o dever de casa hahahahaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reuelalmeida/status/1037547056045412352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522912465416193, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/D0rG_Y3oXyw?aURGENTE\u00a0\u2026! Lula pode ser candidato e ficar livre! Fachin vai decidir!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1037522912465416193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037510805741133825, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1003002512, "username": "ODaaaniel_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/LBd4hoE5Qao?aONU\u00a0\u2026, Fachin e Lula INELEG\u00cdVEL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ODaaaniel_/status/1037510805741133825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037493751869001728, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:40", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "@andfior @valoreconomico N\u00e3o eh pr\u00f3-Lula, \u00e9 pr\u00f3-lei e pr\u00f3-tratados internacionais que o Brasil assinou concordando com eles.Usando o seu termo depreciativo e chantagista contra Fachin, podemos dizer que a imprensa, MPF, midis s\u00e3o pr\u00f3-golpe e pr\u00f3- Alckmin o Santo da Odebrecht.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037493751869001728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico,andfior"}
