{"id": 1038407076584804357, "date": "2018-09-08", "time": "07:41:54", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Fernando Haddad vem a\u00ed  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/gustavoconde/368058/Fernando-Haddad-vem-a%C3%AD.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1038407076584804357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038401020584488961, "date": "2018-09-08", "time": "07:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 43232650, "username": "HannahLere", "tweet": " https://www.brasil247.com/pt/colunistas/gustavoconde/368058/Fernando-Haddad-vem-a%C3%AD.htm\u00a0\u2026 *FERNANDO HADDAD VEM A\u00cd* Caiu no vazio o \"epis\u00f3dio\". A imprensa amea\u00e7ou truncar o...  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/gustavoconde/368058/Fernando-Haddad-vem-a%C3%AD.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HannahLere/status/1038401020584488961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398247675486209, "date": "2018-09-08", "time": "07:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 712408412940853253, "username": "fm_dakota", "tweet": "Central das Elei\u00e7\u00f5es recebe Fernando Haddad, candidato a vice na chapa do PT #ELEICOES2018 http://youtu.be/EMa4hmZGnvM?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ELEICOES2018", "link": "https://twitter.com/fm_dakota/status/1038398247675486209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192851526578177, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3942142942, "username": "137Magdiel", "tweet": "Participa\u00e7\u00e3o do Fernando Haddad no mang\u00e1 Ultraman  pic.twitter.com/SUrISeV1HY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/137Magdiel/status/1038192851526578177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163494393139200, "date": "2018-09-07", "time": "15:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 26865252, "username": "patricktor4", "tweet": "Ser\u00e1 que s\u00f3 eu acho que tem um grupo do #whatz com a Manuela D'\u00c1vila Ciro Gomes Fernando Haddad e Guilherme Boulos chamado \"Galera da Ursal\" ou \"Amigos do LULA\" onde eles ficam tirando onda com os outros candidatos? \u2014 se sentindo engra\u00e7ado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#whatz", "link": "https://twitter.com/patricktor4/status/1038163494393139200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122774730964994, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 160554220, "username": "gonzagaleal", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/hS-7wqLnTOg?aEntrevista\u00a0\u2026 de Fernando Haddad \u00e0 Globo News - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gonzagaleal/status/1038122774730964994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038082349022564352, "date": "2018-09-07", "time": "10:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 66488021, "username": "BRUNOFDELIMA", "tweet": "Fernando Haddad on Twitter  https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037898365743362048?s=17\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BRUNOFDELIMA/status/1038082349022564352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924973644599296, "date": "2018-09-06", "time": "23:46:12", "timezone": "CDT", "user_id": 339283145, "username": "matheusbarros18", "tweet": "Entretanto,hoje todo esse \"progresso\" se perdeu no projeto de poder pelo poder do PT, Fernando Haddad ou o Jaiminho como foi apelidado \u00e9 s\u00f3 mais um cavalo do PT como foi Dilma Rousseff.#HaddadNaGloboNews", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/matheusbarros18/status/1037924973644599296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833670114115584, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 415692101, "username": "JEANjcsorg", "tweet": "Adeus plano B do PT. Fernando Haddad foi delatado em esquema de R$ 20 milh\u00f5es do departamento de propina da Odebrecht  http://www.imprensaviva.com/2017/12/adeus-plano-b-do-pt-fernando-haddad-foi.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JEANjcsorg/status/1037833670114115584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827085413310472, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2939601760, "username": "gustavonoxx", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz Haddad n\u00e3o \u00e9 aquele prefeito que perdeu pro D\u00f3ria no 1\u00ba turno??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavonoxx/status/1037827085413310472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037784696086777856, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 76049312, "username": "humbertocostapt", "tweet": "Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, concede entrevista ao Congresso em Foco e programa My News. Acompanhe ao vivo:  https://www.facebook.com/humbertocostapt/videos/2099199050407850/\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 10, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbertocostapt/status/1037784696086777856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742148152684544, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1021371600233467909, "username": "matheusantospee", "tweet": "Ap\u00f3s atacar Alckmin, Michel Temer direciona cr\u00edticas a Fernando Haddad (PT). Presidente adota estrat\u00e9gia para tentar ter protagonismo no meio do per\u00edodo eleitoral e n\u00e3o ficar como \u201cdecorativo\u201d s\u00f3 aguardando a passagem da faixa presidencial em janeiro.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusantospee/status/1037742148152684544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715701404971008, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Presidenci\u00e1veis):Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (REDE): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 8%Alvaro Dias (PODEMOS): 3%Jo\u00e3o Am\u00f4edo (NOVO): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037715701404971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679363851001858, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 90940634, "username": "CNC_Matheus", "tweet": "Ciro Gomes 20%Jair Messias 18%Marina Silva 15%Geraldo Alckimin 15%Fernando Haddad 13%Jo\u00e3o Amoedo 3%Guilherme Boulos 2% (Nosso presidente, a arrancada vem!) Outros 2%Brancos/Nulos/Indecisos 12%Fonte:  https://Twitter.com/CNC_Matheus\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CNC_Matheus/status/1037679363851001858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037636475217686528, "date": "2018-09-06", "time": "04:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 718216484, "username": "marluceferreir7", "tweet": "Adeus plano B do PT. Fernando Haddad foi delatado em esquema de R$ 20 milh\u00f5es do departamento de propina da Odebrecht  http://www.imprensaviva.com/2017/12/adeus-plano-b-do-pt-fernando-haddad-foi.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marluceferreir7/status/1037636475217686528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527273426042881, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 51115427, "username": "Gusta_Gusmao", "tweet": "[x] Fernando Haddad aben\u00e7oado por Lula deus todo poderoso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gusta_Gusmao/status/1037527273426042881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524719833178112, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:44", "timezone": "CDT", "user_id": 400949670, "username": "CaetanoBezerra", "tweet": "@marcus_de_faria ( ) \u00c1lvaro Dias( ) Cabo Daciolo ( ) Eymael( ) Fernando Haddad que \u00e9 do PT e vai tocar o projeto de Lula**S\u00f3 para as outras regi\u00f5es do Brasil pq quem n\u00e3o \u00e9 Paulista \u00e9 burro e n\u00e3o sabe quem \u00e9 Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaetanoBezerra/status/1037524719833178112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcus_de_faria"}
{"id": 1037510579467038720, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Haddad \u00e9 Lula, Lula \u00e9 Haddad; somo todos Lula, somos Haddad!Sobre ter omitido o nome do ex-presidente Lula e n\u00e3o ter apresentado Fernando Haddad...  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367830/Ibope-fake-mostra-Bolsonaro-seguido-por-Ciro-e-Marina.htm#.W5CABB777o4.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037510579467038720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
