{"id": 1038443825017114624, "date": "2018-09-08", "time": "10:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@geraldoalckmin voc\u00ea \u00e9 fraco! Nunca ir\u00e1 ganhar, nem atacando Bolsonaro muito menos o PT. Voc\u00ea e sua turma (a do Temer) acabou com o pa\u00eds!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1038443825017114624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038431379934113795, "date": "2018-09-08", "time": "09:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 927089862175608832, "username": "jose_coutinho", "tweet": "@cirogomes @geraldoalckmin @letsaldanha Eu tamb\u00e9m nao. Meu voto \u00e9 do @joaoamoedonovo  Mas as op\u00e7\u00f5es de segundo turno ser\u00e3o estes a\u00ed ou Marina (pior lideran\u00e7a possivel, ser\u00e1 Dilma 2.0). Porque o candidato que lidera pra mim \u00e9 a ultima op\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jose_coutinho/status/1038431379934113795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "letsaldanha,geraldoalckmin,cirogomes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038427533841059840, "date": "2018-09-08", "time": "09:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 361602367, "username": "SociedadeJusta", "tweet": "Geraldo Alckmin cumpre agenda de campanha em Santa Catarina  http://dlvr.it/QjXZV3\u00a0 pic.twitter.com/xxoOrkHNtM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SociedadeJusta/status/1038427533841059840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425810716254209, "date": "2018-09-08", "time": "08:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "O recrudescimento destas Elei\u00e7\u00f5es de 2018 deve-se objetivamente \u00e0s pe\u00e7as de propaganda da campanha de Geraldo Alckmin e do foco que a Rede Globo escolheu apresentar.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1038425810716254209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038424179530518529, "date": "2018-09-08", "time": "08:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 927089862175608832, "username": "jose_coutinho", "tweet": "@cirogomes @geraldoalckmin @letsaldanha O problema do tucano \u00e9, al\u00e9m do passado, e da corja que o acompanha, a falta de inova\u00e7\u00e3o na proposta de estrutura\u00e7\u00e3o do governo. Ciro ao menos consegue colocar pautas sociais como prioridades. O grande problema mesmo \u00e9 que eu duvido Q ele consiga gerar riqueza suficiente p isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jose_coutinho/status/1038424179530518529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "letsaldanha,geraldoalckmin,cirogomes"}
{"id": 1038423597776297985, "date": "2018-09-08", "time": "08:47:33", "timezone": "CDT", "user_id": 927089862175608832, "username": "jose_coutinho", "tweet": "@letsaldanha Ele \u00e9 o mais preparado pra governar, junto com @geraldoalckmin s\u00e3o os melhores capacitados pra governo. O problema do @cirogomes est\u00e1 na ideologia de pol\u00edtica econ\u00f4mica dele \"inventiva\" cheia de novidades n\u00e3o testadas, isso assusta o mercado. Procure ler um pouco sobre isso Tb.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jose_coutinho/status/1038423597776297985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "letsaldanha,geraldoalckmin,cirogomes"}
{"id": 1038417028367966208, "date": "2018-09-08", "time": "08:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 60303155, "username": "allvesBezerra", "tweet": "@ObservadoraDaCF Mas n\u00e3o adianta, Bolsonaro agora tem tempo de tv que nem Geraldo Alckmin negociando com o centr\u00e3o conseguiu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesBezerra/status/1038417028367966208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ObservadoraDaCF"}
{"id": 1038328418440552454, "date": "2018-09-08", "time": "02:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 121745082, "username": "leoscr", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer T\u00c1 CERT\u00cdSSIMO. \u00c9 PRECISO DESMASCARAR ESSES CANDIDATOS ESCRUPULOSOS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoscr/status/1038328418440552454", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038251501959954432, "date": "2018-09-07", "time": "21:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Geraldo Alckmin quer censurar a pesquisa Datafolha com Haddad  https://www.pragmatismopolitico.com.br/2018/09/geraldo-alckmin-censurar-datafolha-haddad.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1038251501959954432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233959807758337, "date": "2018-09-07", "time": "20:14:00", "timezone": "CDT", "user_id": 998947162863161344, "username": "Manuela97476422", "tweet": "@geraldoalckmin Nossa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Manuela97476422/status/1038233959807758337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038227609505726465, "date": "2018-09-07", "time": "19:48:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1026876010468466688, "username": "_Meu_Pitaco", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/DxG6Nbegjv", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Meu_Pitaco/status/1038227609505726465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038227388197429249, "date": "2018-09-07", "time": "19:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@geraldoalckmin @SrtaLawyerBr17 @T_REX77 @Cesarau76805761 POR QU\u00ca ?qual o problema ?vai me esfaquear ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038227388197429249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cesarau76805761,T_REX77,SrtaLawyerBr17,geraldoalckmin"}
{"id": 1038218814524194822, "date": "2018-09-07", "time": "19:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 373756854, "username": "recigana13", "tweet": "@geraldoalckmin @sudornelles \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/recigana13/status/1038218814524194822", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sudornelles,geraldoalckmin"}
{"id": 1038217488822099969, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:33", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@geraldoalckmin @SrtaLawyerBr17 @T_REX77 @Cesarau76805761 e lula \u00e9 honesto n\u00e9 ?vc \u00e9 um IMBECIL mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038217488822099969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cesarau76805761,T_REX77,SrtaLawyerBr17,geraldoalckmin"}
{"id": 1038211458016964608, "date": "2018-09-07", "time": "18:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 32436983, "username": "yuriribeirom", "tweet": "@geraldoalckmin @EdmarLyra No primeiro turno continua sendo Bolsonaro, n\u00e3o? \u00c9 o caminho mais vi\u00e1vel pra ele puxar voto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriribeirom/status/1038211458016964608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdmarLyra,geraldoalckmin"}
{"id": 1038207866178555905, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 53175849, "username": "EdmarLyra", "tweet": "Nova burrice da campanha de @geraldoalckmin. O advers\u00e1rio dele n\u00e3o \u00e9 Temer e sim Haddad. Tem que centrar fogo em Haddad!  https://twitter.com/valoreconomico/status/1038191530362712067\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmarLyra/status/1038207866178555905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038200097123774465, "date": "2018-09-07", "time": "17:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 477890870, "username": "zecasa25", "tweet": "@tse @artur_slo Inclusive Bolsonaro pediu ao @TSE que retirasse a propaganda, onde Geraldo Alckmin anuncia!! Resultado foi negado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecasa25/status/1038200097123774465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "artur_slo,tse"}
{"id": 1038197362093711360, "date": "2018-09-07", "time": "17:48:34", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin Canalha. N\u00e3o respeita a dor da fam\u00edlia de Bolsonaro. Vc fica propagando \u00f3dio contra Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1038197362093711360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038197299808223233, "date": "2018-09-07", "time": "17:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin Canalha. N\u00e3o respeita a dor da fam\u00edlia de Bolsonaro. Vc fica propagando \u00f3dio contra Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1038197299808223233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038194323039379457, "date": "2018-09-07", "time": "17:36:29", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Deep State -USA- j\u00e1 percebeu que Geraldo Alckmin n\u00e3o ir\u00e1 decolar, apostando suas fichas em Jair Bolsonaro. Pepe Escobar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1038194323039379457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181711874596868, "date": "2018-09-07", "time": "16:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 750851735229501440, "username": "SartoriIzabel", "tweet": "@lualckmin_ @Rede45 @geraldoalckmin Que pena Alkimin, sempre votei em Vc ,mas hoje 2018, estou fazendo o poss\u00edvel p que seja derrotado. O PSDB comprova que usa o modus operand\u00ed do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SartoriIzabel/status/1038181711874596868", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45,lualckmin_"}
{"id": 1038171539194167296, "date": "2018-09-07", "time": "16:05:57", "timezone": "CDT", "user_id": 508837306, "username": "700Jhon", "tweet": "@geraldoalckmin Quando for fazer propaganda com v\u00eddeo de Bolsonaro confrontando a defensora de bandidos Maria do Ros\u00e1rio coloque o v\u00eddeo completo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/700Jhon/status/1038171539194167296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038132838565068800, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3219267215, "username": "Gabriel_Dbs_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @moneytalksBR123 @viviamsp @Gabriel04640224 @samiabomfim N\u00e3o existia verbas porque voc\u00ea desviou para seu partido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Dbs_/status/1038132838565068800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samiabomfim,Gabriel04640224,viviamsp,moneytalksBR123,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038123011642191872, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 9532512, "username": "anizio", "tweet": "\u201cAl\u00e9m de ser contra o candidato do PSL, o infrator chegou a realizar diversas publica\u00e7\u00f5es (no Facebook) contra o PT, Geraldo Alckmin e o comunismo\u201dAt\u00e9 agora, o que sabemos sobre esse poss\u00edvel fan\u00e1tico religioso \u00e9 o que saiu no Facebook dele (se n\u00e3o for falso).  https://twitter.com/jc_pe/status/1037835566568665088\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anizio/status/1038123011642191872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116278010032131, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin At\u00e9 ontem , Alckmin  colocou Bolsonaro como machista e racista. O cara que esfaqueou era negro e militante de esquerda. Ou seja, Alckmin na sua campanha de \u00f3dio,contribuiu com esse atentado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1038116278010032131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038100290896048129, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 34689170, "username": "F_Tasso", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @aosfatos \u00c9 verdade, o governo de Temer ser\u00e1 o mesmo governo de Alckmin se esse for eleito. \u00c9 verdade, eu apurei....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Tasso/status/1038100290896048129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aosfatos,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038091382701940736, "date": "2018-09-07", "time": "10:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 60303155, "username": "allvesBezerra", "tweet": "Geraldo Alckmin \u00e9 o cara mais teve que mudar alguma coisa na campanha, primeiro o s\u00edmbolo do PCC no v\u00eddeo, agora a facada do Bolsonaro. Mas n\u00e3o consegue empolgar ningu\u00e9m. Kkkkkk  https://twitter.com/folha/status/1038011496540917760\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesBezerra/status/1038091382701940736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088234516062209, "date": "2018-09-07", "time": "10:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 176995476, "username": "cccalado", "tweet": "E as propagandas de Geraldo Alckmin  e um convite a viol\u00eancia. Na verdade Bolsonaro que acabar com essa viol\u00eancia que est\u00e1 sem controle.  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1038074848998838272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cccalado/status/1038088234516062209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067028513443841, "date": "2018-09-07", "time": "09:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 348539679, "username": "JlioLemos", "tweet": "@geraldoalckmin De um amigo:\u201cO culpado est\u00e1 internado. Talvez fosse mais apropriado um hospital psiqui\u00e1trico.\u00c9 dele o discurso de \u00f3dio.\u00c9 dele a prega\u00e7\u00e3o permanente de viol\u00eancia.Quem subiu no palanque, como ele fez no Acre, para pedir que os petistas fossem varridos do Estado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JlioLemos/status/1038067028513443841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038065396157427712, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 348539679, "username": "JlioLemos", "tweet": "@geraldoalckmin Disse PURAS VERDADES sobre capit\u00e3o gay... pena que tamb\u00e9m \u00e9 um safado!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JlioLemos/status/1038065396157427712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038064181499633664, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Veja as inten\u00e7\u00f5es de voto de pessoas do sexo feminino: Jair Bolsonaro (PSL): 16%; em 20 de agosto era de 13% Marina Silva (Rede): 14%, antes era de 15% Ciro Gomes (PDT): 12%, antes era de 8% Geraldo Alckmin...  https://www.facebook.com/ademir.ferraz/posts/10214846721739784\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038064181499633664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063258987573248, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 241766554, "username": "pedrobasico", "tweet": "Michel Temer manda uma can\u00e7\u00e3o para Geraldo Alckmin  pic.twitter.com/kjFfxInI71", "replies": 5, "retweets": 6, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrobasico/status/1038063258987573248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058335600304128, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin Garaldo Alckmin \u00e9 respons\u00e1vel pelo atentado contra Jair Bolsonaro por ficar propaganda campanha mentirosa e difamat\u00f3ria.Se vc n\u00e3o tinha chance,agora elas foram puverizadas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1038058335600304128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038058129517367296, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 942205140324536321, "username": "PrimeRealtech", "tweet": "Sr. @geraldoalckmin est\u00e1 com as m\u00e3os sujas de sangue, uma parcela desse atentado \u00e0 vida e a democracia \u00e9 de sua responsabilidade, j\u00e1 foi comprovado o \u00f3dio do agressor, por causa dos seus ataques editados.CANALHA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrimeRealtech/status/1038058129517367296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038056133427179520, "date": "2018-09-07", "time": "08:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 14246684, "username": "cesarviceT_T", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Bandidooooooooooooooooooooooooooo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cesarviceT_T/status/1038056133427179520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038056101357473792, "date": "2018-09-07", "time": "08:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3296408510, "username": "ejbgarrett", "tweet": "@geraldoalckmin VOC\u00ca ALCKMIM \u00c9 UM SOCIALISTA SUJO, CRETETINO, MENTIROSO E LADR\u00c3O DO ER\u00c1RIO P\u00daBLICO. N\u00c3O TEM MORAL PARA ATACAR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ejbgarrett/status/1038056101357473792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038050777112211463, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 753660827568308224, "username": "FilipeMenezes31", "tweet": "@geraldoalckmin @JoHnNy_RoCk1 @mottamvs Campanha \u00e9 pra mostrar projetos, ideias e ideologias, ser vetor que legitima as prefer\u00eancias de um povo. Para esse maluco, frouxo e cretino \u00e9 para atacar pessoas e disseminar a perturba\u00e7\u00e3o social. Dada suas alian\u00e7as e aliados nada de novo debaixo dos c\u00e9us.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeMenezes31/status/1038050777112211463", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamvs,JoHnNy_RoCk1,geraldoalckmin"}
{"id": 1038049828935217152, "date": "2018-09-07", "time": "08:02:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4243367477, "username": "demadf", "tweet": "@o_antagonista @geraldoalckmin Vc e a esc\u00f3ria nojenta que junto com o PT acabaram com o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demadf/status/1038049828935217152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,geraldoalckmin"}
{"id": 1038047016713105409, "date": "2018-09-07", "time": "07:51:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3358019338, "username": "LucvsMelo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00e9 t\u00e3o legal ver DR dos outros, continuem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucvsMelo/status/1038047016713105409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038042272091254784, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 88253715, "username": "Cklaudyo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Muito massa... Kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cklaudyo/status/1038042272091254784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038037816339509249, "date": "2018-09-07", "time": "07:14:35", "timezone": "CDT", "user_id": 756568176587116544, "username": "MylenaPinto", "tweet": "A campanha de @geraldoalckmin \u00e9 t\u00e3o canalha que os v\u00eddeos atacando Jair Bolsonaro continuam passando na TV mesmo depois do atentado. Algu\u00e9m mais percebeu?#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MylenaPinto/status/1038037816339509249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038031479459049472, "date": "2018-09-07", "time": "06:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2561764351, "username": "MacosSilva23", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1Q_rvYUB0d4?aBolsonaro\u00a0\u2026 REBATE Geraldo Alckmin COM VERDADES ao ser DEPRECIADO pela propaganda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MacosSilva23/status/1038031479459049472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038018869460447237, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1037880901441646593, "username": "VivianM35869652", "tweet": "@geraldoalckmin Fala o ladr\u00e3o de merenda, quem n\u00e3o tem car\u00e1ter para falar de algu\u00e9m fica calado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VivianM35869652/status/1038018869460447237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037940328123301889, "date": "2018-09-07", "time": "00:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 33496510, "username": "NielsenValenca", "tweet": "@geraldoalckmin Popula\u00e7\u00e3o brasileira, n\u00e3o se enganem com este cidad\u00e3o, ele \u00e9 do PSDB, assim como o PT, um partido envolvido em falcatruas neste Brasil, e que j\u00e1 teve a sua chance de gerir este pa\u00eds, quer saber quem \u00e9 este cidad\u00e3o? Pergunte a um servidor do estado de SP. #SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/NielsenValenca/status/1037940328123301889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037939872600940544, "date": "2018-09-07", "time": "00:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 47307968, "username": "remojoaolupin", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Duas cobras se matando. N\u00e3o aprendeu depois da vergonhosa carta \u00e0 Presidenta Dilma ne?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/remojoaolupin/status/1037939872600940544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037931318376587264, "date": "2018-09-07", "time": "00:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 289603642, "username": "GiSantaCruz", "tweet": "@geraldoalckmin Sou mulher e voto em #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/GiSantaCruz/status/1037931318376587264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037920025603203072, "date": "2018-09-06", "time": "23:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4075758471, "username": "helton_peron", "tweet": "@geraldoalckmin @anaamelialemos @Rede45 Vejam s\u00f3 se n\u00e3o \u00e9 a \"V\u00c9IA\" da Odebrecht. Hummm ela encontrou a quadrilha adequada para vir como visse. Ela \u00e9 a cara do PSDB, poderia se chamar at\u00e9 \"A\u00e9cia\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helton_peron/status/1037920025603203072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede45,anaamelialemos,geraldoalckmin"}
{"id": 1037906749041397760, "date": "2018-09-06", "time": "22:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 926199873560596480, "username": "Leonardoupinhei", "tweet": "@geraldoalckmin Vai ladr\u00e3o de merenda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonardoupinhei/status/1037906749041397760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037902430976057344, "date": "2018-09-06", "time": "22:16:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3431927098, "username": "igoralmeida261", "tweet": "@geraldoalckmin Falou de si mesmo ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igoralmeida261/status/1037902430976057344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037901944956891137, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3431927098, "username": "igoralmeida261", "tweet": "@geraldoalckmin Xuxu, voc\u00ea n\u00e3o passa de um covarde.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igoralmeida261/status/1037901944956891137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037894892960325632, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 32436983, "username": "yuriribeirom", "tweet": "Eita, @geraldoalckmin. Segura esse fogo amigo.  https://twitter.com/folha/status/1037893888378380293\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriribeirom/status/1037894892960325632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037889511567568896, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:17", "timezone": "CDT", "user_id": 343037969, "username": "ACesarLessa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer kkkkkkkkkkkk meu deeeeeeeus!!!! Esse Michel t\u00e1 se passando muitoooooooo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ACesarLessa/status/1037889511567568896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037888507942002688, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 55213876, "username": "Katfrosi", "tweet": "@geraldoalckmin Tu n\u00e3o bate em nada , d\u00edgito \u00fanico !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Katfrosi/status/1037888507942002688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037888189774610433, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 856143602166239239, "username": "gilter_soares", "tweet": "@geraldoalckmin Pra vc ver o quanto o Brasil est\u00e1 fudido, o povo cogitar colocar vc ou algu\u00e9m do PT como presidente do pa\u00eds \u00e9 muita burrice, um bando de corrupto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilter_soares/status/1037888189774610433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037878437304827904, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 182404575, "username": "jrnascimento01", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea \u00e9 fraqu\u00edssimo,o pior candidato que o j\u00e1 manjado psdb poderia ter escolhido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrnascimento01/status/1037878437304827904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037875075800883201, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 323827669, "username": "Oilensns", "tweet": "@geraldoalckmin O que \u00e9 seu t\u00e1 guardado! A cadeia te espera. Ladr\u00e3o de merenda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oilensns/status/1037875075800883201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037874797924036610, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1021843581642977281, "username": "gisele_pra", "tweet": "@geraldoalckmin Despreparado \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gisele_pra/status/1037874797924036610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037874000729436160, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 289603642, "username": "GiSantaCruz", "tweet": "@geraldoalckmin Kd a merenda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiSantaCruz/status/1037874000729436160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037860732707201030, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 612144846, "username": "LuizBispo4", "tweet": "@JornalOGlobo Nada mais sensato. Agora a noite ainda vi uma, mostrando falas de Bolsonaro e indagando alguns eleitores. O momento \u00e9 de apaziguar e n\u00e3o de inflamar. Muito bem @geraldoalckmin .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizBispo4/status/1037860732707201030", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo,geraldoalckmin"}
{"id": 1037857876423794688, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:34", "timezone": "CDT", "user_id": 556356268, "username": "MateusFilipiFau", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/mdb8Tg3paDw?a\u00a0 Dividir o Brasil \u00e9 ruim? An\u00e1lise da propaganda de Geraldo Alckmin | por Renan", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusFilipiFau/status/1037857876423794688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037856946865496065, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 724005859026714624, "username": "gleisson_lira", "tweet": "@geraldoalckmin Falou o SANTO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gleisson_lira/status/1037856946865496065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037854873595850752, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 60308116, "username": "kmendoncafilho", "tweet": "Experi\u00eancia est\u00e9tica e tanto ver gente das trevas como Geraldo Alckmin e \u00c1lvaro Dias reprocessados por uma linguagem publicit\u00e1ria das trevas. #horarioeleitoral\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc79\ud83d\udca9", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#horarioeleitoral", "link": "https://twitter.com/kmendoncafilho/status/1037854873595850752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850522517229569, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 121913698, "username": "itamarags", "tweet": "Presidente miguel denis manda v\u00eddeo para geraldo alckmin dizendo: \"lava essa sua boca pra falar meu nome\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itamarags/status/1037850522517229569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848814504345600, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3824585836, "username": "mcabralneto1", "tweet": "@geraldoalckmin \u00e9 t\u00e3o sens\u00edvel como diz @anaamelialemos que a Lava Jato o apelidou de \" SANTO \"! Indiciado pelo MP e conduzido a depor, o \" SANTO \" teima em se dizer inocente e esquece que o rastro do assalto do roubo fica com digitais escancaradas! \" SANTO \" do pau oco!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcabralneto1/status/1037848814504345600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037848645679415299, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 34071340, "username": "JanRibeiroo", "tweet": "O PSDB devia ter colocado a mulher do @geraldoalckmin pra concorrer. Ela \u00e9 mais simp\u00e1tica que ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JanRibeiroo/status/1037848645679415299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037847390903066624, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:54", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "T\u00e3o fake essa propaganda de @geraldoalckmin kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037847390903066624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037845710622928898, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:14", "timezone": "CDT", "user_id": 938404878761758720, "username": "Pauloflimajr", "tweet": "@cirogomes @geraldoalckmin @MarinaSilva @GuilhermeBoulos @joaoamoedonovo que tal se juntarem todos em um gesto de solidariedade e irem em um ato \u00fanico de campanha visitar o @jairbolsonaro. Mostrem ao Brasil que a luta n\u00e3o \u00e9 pelo poder e sim pelo Pa\u00eds.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloflimajr/status/1037845710622928898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,geraldoalckmin,MarinaSilva,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037845307478953984, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1353854198, "username": "Boanoitrr", "tweet": "@MichelTemer ALO @geraldoalckmin, CADE TUA VOZ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Boanoitrr/status/1037845307478953984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037843732182310912, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:22", "timezone": "CDT", "user_id": 282817398, "username": "gab_boulitreau", "tweet": "@geraldoalckmin @Geraldo Acho que ele \u00e9 mais conhecido como \"alckmin\" do q como geraldo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gab_boulitreau/status/1037843732182310912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Geraldo,geraldoalckmin"}
{"id": 1037841932288835584, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 299817934, "username": "brunolima1992", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunolima1992/status/1037841932288835584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037840215006760960, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin Daqui a pouco come\u00e7a o guia eleitoral e o discurso de odio de Alckmin contra Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037840215006760960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037839910512865281, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@MichelTemer Toma @Haddad_Fernando ....Ontem quem levou foi o @geraldoalckmin N\u00e3o contavas em dormir com essa ???", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037839910512865281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,geraldoalckmin"}
{"id": 1037839255614234624, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 701306041, "username": "cidcleybuarque", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O Geraldo Alckmin agora virou Petista, coloca imagens cortadas para acusar advers\u00e1rios e ainda n\u00e3o assume que ajudou o Brasil no governo FHC e TEMER !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidcleybuarque/status/1037839255614234624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037838519899746304, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 796374668366245888, "username": "erikfelipe48", "tweet": "@geraldoalckmin @srdeabo Esperando as for\u00e7as armadas, tomar alguma atitude", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikfelipe48/status/1037838519899746304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "srdeabo,geraldoalckmin"}
{"id": 1037836700268068864, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 50340147, "username": "RanieryRezende", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/Ys3tTQaGzH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RanieryRezende/status/1037836700268068864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037836599776698368, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:02", "timezone": "CDT", "user_id": 50340147, "username": "RanieryRezende", "tweet": "@geraldoalckmin Numa horas desta voc\u00ea demonstra mesmo que \u00e9 insens\u00edvel! Realmente n\u00e3o merece o voto do povo simples e trabalhador ! Fala de maneira grossa e sem respeito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RanieryRezende/status/1037836599776698368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037835848266514434, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:02", "timezone": "CDT", "user_id": 49395830, "username": "andrecaze", "tweet": "@geraldoalckmin Fraco \u00e9 tu, m\u00edsera! Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrecaze/status/1037835848266514434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037835474868555783, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:33", "timezone": "CDT", "user_id": 305160153, "username": "MeloThiago", "tweet": "esse \u00e9 o famoso \"fogo amigo\"... que fase em @geraldoalckmin  https://twitter.com/OCorvo_/status/1037650125521399809\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MeloThiago/status/1037835474868555783", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037832926925344769, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 117473041, "username": "CrisBCrescencio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Tame \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisBCrescencio/status/1037832926925344769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037831155133890560, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 183568106, "username": "luicanews", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Dois CR\u00c1PULAS hist\u00f3ricos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luicanews/status/1037831155133890560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037828591948636161, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:12", "timezone": "CDT", "user_id": 741823125424332800, "username": "nandalefemme", "tweet": "@geraldoalckmin O candidato \u00e9 o @jairbolsonaro futuro presidente do Brasil. E tu chuchu nunca ser\u00e1s nada al\u00e9m de um canalha,  mentiroso e sujo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandalefemme/status/1037828591948636161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037825698445099008, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 118842936, "username": "klebsonguerra", "tweet": "@geraldoalckmin e @MichelTemer pic.twitter.com/vEaYKHqFqV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klebsonguerra/status/1037825698445099008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037824422156087297, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 245212331, "username": "NihilFuck", "tweet": "oi, @geraldoalckmin. turo bom?  pic.twitter.com/LWIUlr6Fhu", "replies": 0, "retweets": 242, "likes": 428, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NihilFuck/status/1037824422156087297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037823090246475777, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 750536463419334657, "username": "teccesararruda", "tweet": "@geraldoalckmin E a merenda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teccesararruda/status/1037823090246475777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037822954099404800, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:48", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "@geraldoalckmin Seu partido montou o esquema para dertubar a Dilma pq o ladr\u00e3o A\u00e9cio n\u00e3o aceitou a derrota. O sr \u00e9 golpista de primeira hora. Assuma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037822954099404800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037817002306486273, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 423572424, "username": "JoelmaFerreir14", "tweet": "@geraldoalckmin Ele vai se recuperar e tem chances de ser eleito, mesmo com voc\u00ea colocando na TV um v\u00eddeo com cortes, pois, j\u00e1 conhecemos o v\u00eddeo completo, mas a sua inten\u00e7\u00e3o de jogar as mulheres e seus filhos contra Bolsonaro, n\u00e3o vai tirar ele da poss\u00edvel vit\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoelmaFerreir14/status/1037817002306486273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037815289948323840, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "Video de @geraldoalckmin mostra viol\u00eancia e incitar viol\u00eancia como se @jairbolsonaro fosse covarde contra mulher.Petistas falam em matar BOLSONARO diariamente em redes socias.@GuilhermeBoulos a todo tempo agride bolsonaro depois ele que \u00e9 o violento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1037815289948323840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037815054727610368, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin Agrade\u00e7a a sua campanha de difama\u00e7\u00e3o contra Bolsonaro. Vc \u00e9 culpado por isso tambem.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037815054727610368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037815048092221440, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2850827175, "username": "lucasulisses6", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @OBrasilFeliz @vihfreitas @LorenadePauli @marcelozp Own S2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasulisses6/status/1037815048092221440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelozp,LorenadePauli,vihfreitas,OBrasilFeliz,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037814227044581381, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:08", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "Segundo o video de @geraldoalckmin uma bala quase atingir uma garotinha segundo os petistas algu\u00e9m deveria atingir e matar @jairbolsonaro ai eu me pergunto como n\u00f3s patriotas somos violentos? Candidatos que jogam as pessoas violentamente pra cima do BOLSONARO s\u00e3o culpados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1037814227044581381", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037807376383062016, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1027711187633491968, "username": "Blackfe16039633", "tweet": "@geraldoalckmin Aviso de Temer para vc Sr. Merenda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blackfe16039633/status/1037807376383062016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037806787511115779, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 135523982, "username": "Genesis__76", "tweet": "@geraldoalckmin T\u00e3o bonzinho vc, bandido!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Genesis__76/status/1037806787511115779", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037806091483131904, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 33494560, "username": "renatomaranhao", "tweet": "Escutar @geraldoalckmin falando q sente muito pelo acontecido, me parece o reitor da ufrj falando que sente mto pelo incendio no museu nacional!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatomaranhao/status/1037806091483131904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037804415221202950, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2850827175, "username": "lucasulisses6", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @OBrasilFeliz @vihfreitas @marcelozp @LorenadePauli Peguei gosto pesquisando msm. Nas escolas tinha uma vis\u00e3o q o periodo imperial era mt ruim. E hj admiro esse per\u00edodo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasulisses6/status/1037804415221202950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LorenadePauli,marcelozp,vihfreitas,OBrasilFeliz,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037803991130951681, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 701306041, "username": "cidcleybuarque", "tweet": "@geraldoalckmin Suas imagens s\u00e3o mentirosas quando n\u00e3o se mostra por completo !!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidcleybuarque/status/1037803991130951681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037800552669827072, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 32436983, "username": "yuriribeirom", "tweet": "@geraldoalckmin  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/03/pt-colhe-o-que-planta-diz-alckmin-sobre-ataque-a-tiros-a-caravana-de-lula.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriribeirom/status/1037800552669827072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037799436334903296, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 969028465700888577, "username": "ItsGabrielCruz", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @itsmealana_", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ItsGabrielCruz/status/1037799436334903296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,itsmealana_"}
{"id": 1037797968269717507, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3216859376, "username": "anaxbotelho", "tweet": "\u00d4nibus de Lula baleado - Geraldo Alckmin e milit\u00e2ncia de direita diz \"colheu o que plantou\"Bolsonaro esfaqueado de rasp\u00e3o - Haddad dizEntendem a diferen\u00e7a de quem \u00e9 de \u00f3dio e de quem n\u00e3o \u00e9? A esperan\u00e7a vencer\u00e1 o medo  https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037793018760323072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaxbotelho/status/1037797968269717507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796258302316545, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "@zehdeabreu @geraldoalckmin hehehehehehehehehe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037796258302316545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu,geraldoalckmin"}
{"id": 1037794867689267205, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@geraldoalckmin @marcelomiranda1 O PSDB \u00e9 escroto. Desde 2014 alimentando o \u00f3dio com o PT. Por isso t\u00e1 esse clima p\u00e9ssimo nas elei\u00e7\u00f5es, culpa de A\u00e9cio, Alckmin e sua turma.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037794867689267205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelomiranda1,geraldoalckmin"}
{"id": 1037794581771890689, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1027722745860317186, "username": "ArthurRubinszt1", "tweet": "E a\u00ed @geraldoalckmin, conseguiu teu objetivo com tuas propagandas gerando \u00f3dio contra o Bolsonaro? #GeraldoAlckmin #Alckmin #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckmin,#Alckmin,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/ArthurRubinszt1/status/1037794581771890689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037792277119344640, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2748571427, "username": "MCRJ17", "tweet": "@geraldoalckmin Obrigado,candidato. Diverg\u00eancias pol\u00edticas h\u00e1,mas \u00e9 inadmiss\u00edvel o que ocorreu.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MCRJ17/status/1037792277119344640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037789301986287618, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 86124992, "username": "amopizzadeatum", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari E quem vai perder tempo contigo v\u00e9i ? Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amopizzadeatum/status/1037789301986287618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037788615512866817, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 60173767, "username": "damasceno_vo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer ........ pic.twitter.com/NryfqqieHF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/damasceno_vo/status/1037788615512866817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037788406150033408, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 33494560, "username": "renatomaranhao", "tweet": "@geraldoalckmin Continua fazendo campanha de acusacao, bandido! Corrupto! Mais do mesmo! Ladrao! Mafioso! Lavador de dinheiro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatomaranhao/status/1037788406150033408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037783387858247681, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:35", "timezone": "CDT", "user_id": 568704024, "username": "eduGADO_", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Chama no mike wazapsi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduGADO_/status/1037783387858247681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037782666530172929, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 318364918, "username": "nilton_09", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vc t\u00e1 acabando com nosso Brasil seu presidente granito,t\u00e1 lascando com o povo brasileiro,vc n\u00e3o ganha mais nem pra presidente de bairro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nilton_09/status/1037782666530172929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037774732152766466, "date": "2018-09-06", "time": "13:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 587990754, "username": "jhlsouza", "tweet": "@geraldoalckmin #MelhorJairSeEscondendo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MelhorJairSeEscondendo", "link": "https://twitter.com/jhlsouza/status/1037774732152766466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037774567476015109, "date": "2018-09-06", "time": "13:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 587990754, "username": "jhlsouza", "tweet": "@geraldoalckmin #17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/jhlsouza/status/1037774567476015109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037773052145278977, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1025392812215414784, "username": "PernambucanoD", "tweet": "@geraldoalckmin @CastilhoKenya @NarradorDaBolsa Cara fala tanto de fake news, que a cada postagens do Twitter dele 9 s\u00e3o fake news, e 1 de site suspeito, pelo amor n\u00e9!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PernambucanoD/status/1037773052145278977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,CastilhoKenya,geraldoalckmin"}
{"id": 1037772783889989632, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037772783889989632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037772331156955136, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1025392812215414784, "username": "PernambucanoD", "tweet": "@geraldoalckmin @KellzBruno @NarradorDaBolsa @CastilhoKenya @Strepsss @nandomarley A pior coisa \u00e9 ouvir brasileiro ignorante fazer esse tipo de coment\u00e1rio sobre as elei\u00e7\u00f5es nos EUA, sempre foi assim!, todos sabem as regras, n\u00e3o adianta chorar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PernambucanoD/status/1037772331156955136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nandomarley,Strepsss,CastilhoKenya,NarradorDaBolsa,KellzBruno,geraldoalckmin"}
{"id": 1037771515314544640, "date": "2018-09-06", "time": "13:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATA...  https://youtu.be/asDKgSzbX2U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037771515314544640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037770653670232064, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "Se voc\u00ea conhecer a hist\u00f3ria do Chef Brown, vai entender como @geraldoalckmin cuida de quem mais precisa!Compartilhe, divulgue no WhatsApp e vem \u27a1  http://alckm.in/apoio\u00a0 https://bit.ly/2wOjkYo\u00a0#PreparadoParaOBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PreparadoParaOBrasil", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037770653670232064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037769029480529920, "date": "2018-09-06", "time": "13:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3296408510, "username": "ejbgarrett", "tweet": "Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATA...  https://youtu.be/asDKgSzbX2U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ejbgarrett/status/1037769029480529920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037767922473680896, "date": "2018-09-06", "time": "13:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "@geraldoalckmin fale a verdade, traga seu candidato @AecioNeves para sua campanha para ver se te ajuda a ganhar mais alguns votos, A\u00e9cio \u00e9 um cara s\u00e9rio, honesto, tenho certeza qn\u00e3o te deixar\u00e1 na m\u00e3o #AlckminPresidente#Alckmin\u00c9Temer #PSDB https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037692370719002624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AlckminPresidente,#Alckmin\u00c9Temer,#PSDB", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1037767922473680896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,AecioNeves"}
{"id": 1037767312160555010, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "\u00c9 hora de mobilizar! A milit\u00e2ncia faz uma grande diferen\u00e7a. Quer saber como participar? Clica a\u00ed e venha para a campanha de @geraldoalckmin presidente!   https://bit.ly/2M3wvJR\u00a0#PreparadoParaOBrasil #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/df4b7XwobZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PreparadoParaOBrasil,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037767312160555010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037766355733438464, "date": "2018-09-06", "time": "13:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 509404590, "username": "zeferino_george", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @nuzzi_cardoso @sergiomunizb @NarradorDaBolsa \u00e9 tu ainda fazendo propaganda pro amolejo . agora.ta tudo.explicado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeferino_george/status/1037766355733438464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,sergiomunizb,nuzzi_cardoso,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037765874801942529, "date": "2018-09-06", "time": "13:13:59", "timezone": "CDT", "user_id": 92059036, "username": "dianaamorim", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/nawSJFh9IX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dianaamorim/status/1037765874801942529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037765312492593153, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 509404590, "username": "zeferino_george", "tweet": "@geraldoalckmin @CastilhoKenya @NarradorDaBolsa \u00e9 essa , tamb\u00e9m \u00e9 .mentira ? pic.twitter.com/n1bv4pxTUm", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeferino_george/status/1037765312492593153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,CastilhoKenya,geraldoalckmin"}
{"id": 1037765295027507200, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 84693288, "username": "FATRAPOSO", "tweet": "Geraldo Alckmin desesperado! Dizer que o governo do @MichelTemer \u00e9 ileg\u00edtimo mostra que a candidatura Tucana vai de mal a pior, uma vez que o golpe parlamentar foi cunhado com o aval do PSDB... Menos um na corrida pelo Planalto...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FATRAPOSO/status/1037765295027507200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037765062231044096, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 509404590, "username": "zeferino_george", "tweet": "@geraldoalckmin olha essa pic.twitter.com/UwXkEr8QVJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeferino_george/status/1037765062231044096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037764880911216641, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:03", "timezone": "CDT", "user_id": 10491382, "username": "mtscozer", "tweet": "#chuchu @geraldoalckmin  https://twitter.com/antoniotabet/status/1034946560126341120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#chuchu", "link": "https://twitter.com/mtscozer/status/1037764880911216641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037763173611462656, "date": "2018-09-06", "time": "13:03:15", "timezone": "CDT", "user_id": 60193377, "username": "LeciodoBom", "tweet": "@AnaPaulaVolei @exercitooficial @geraldoalckmin @MichelTemer @AnjokaBramax @nydia376 Nada haver esse post kkkkkk pq sera q ela nao lembrou do que os militares fizeram no Brasil??? Falar dos americanos \u00e9 facil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeciodoBom/status/1037763173611462656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nydia376,AnjokaBramax,MichelTemer,geraldoalckmin,exercitooficial,AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037761815529353217, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1037503553751986177, "username": "acciolyinho", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Zap \u00e9 foda, j\u00e1 perdeu meu voto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acciolyinho/status/1037761815529353217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037760596110925824, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 66844500, "username": "ordonho", "tweet": "@geraldoalckmin @pandamartins \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ordonho/status/1037760596110925824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pandamartins,geraldoalckmin"}
{"id": 1037759396527390720, "date": "2018-09-06", "time": "12:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 110769452, "username": "Juninhocabeca", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juninhocabeca/status/1037759396527390720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037759314927214592, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 43272674, "username": "TatyVG", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer MDS round 2 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 pic.twitter.com/XwUTwXqe5j", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TatyVG/status/1037759314927214592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037759245993816069, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 308846559, "username": "TlioSantos", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TlioSantos/status/1037759245993816069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037758910872997888, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 91992161, "username": "bbrlivre", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbrlivre/status/1037758910872997888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037758383133261824, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 833838646293831680, "username": "SergioSC01", "tweet": "@ajulysantos @geraldoalckmin T\u00e1 com crise de abstin\u00eancia de  merenda, \"Santo\" picol\u00e9 de chuchu? Vc \u00e9 o advers\u00e1rio ideal para o pt no 2\u00b0 turno, vide 2006, vc teve menos voto no 2\u00b0 turno que no 1\u00b0. At\u00e9 a elei\u00e7\u00e3o vc estar\u00e1 perdendo para a margem de erro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioSC01/status/1037758383133261824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,ajulysantos"}
{"id": 1037757148518858753, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 224297912, "username": "desatualidades", "tweet": "como assim n\u00e3o tem LEGITIMIDADE?!Temer \u00e9 ileg\u00edtimo, @geraldoalckmin ?!Meu Deus! Quer dizer que o impeachment foi uma farsa?!quer dizer que FOI GOLPE MESMO?!porra, e s\u00f3 agora \u00e9 que tu diz isso!!!!!!!!  https://twitter.com/ManuelaDavila/status/1037708447058460678\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/desatualidades/status/1037757148518858753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037757092424237057, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@geraldoalckmin @anaamelialemos @_LULA2018_ melhor coisa \u00e9 saber q Ana do Relho n\u00e3o vai ser + senadora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037757092424237057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_LULA2018_,anaamelialemos,geraldoalckmin"}
{"id": 1037755770744516608, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@geraldoalckmin lascou-se num foi?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037755770744516608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037754198207680512, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2366307049, "username": "carlosandre0140", "tweet": "@geraldoalckmin Chuchu: VTNC.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosandre0140/status/1037754198207680512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037754194760003584, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:35", "timezone": "CDT", "user_id": 132745951, "username": "fabianaeetc", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Novela mexicana. Esperando o pr\u00f3ximo cap\u00edtulo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianaeetc/status/1037754194760003584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037753862902476800, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1026876010468466688, "username": "_Meu_Pitaco", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkkkk!!!Boa..! Os caras acharam q ele iria ficar apanhando calado!Kkkkk!!!!Agora toma!!!!Kkkkkk!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Meu_Pitaco/status/1037753862902476800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037751979483836416, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:47", "timezone": "CDT", "user_id": 24550830, "username": "aquelecara", "tweet": "Vai ser muito engra\u00e7ado ver @gleisi @lindbergfarias @AecioNeves @geraldoalckmin e todos os investigados pela Lava-Jato fugindo do pa\u00eds depois de perderem o Foro Privilegiado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquelecara/status/1037751979483836416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,AecioNeves,geraldoalckmin"}
{"id": 1037751866317307904, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro est\u00e1 num partido LIMPO sem corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 \u00e9 HONESTO.o PT \u00e9 isso aqui ... pic.twitter.com/FChjRmoi1C", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037751866317307904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037750925300047874, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:35", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@geraldoalckmin @ajulysantos @fernandesjluis O povo quer mais \u00e9 ver o BANDIDO SI FUD\u00ca ...E ACABOU, PORRA ! pic.twitter.com/uhAC49TwiE", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037750925300047874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandesjluis,ajulysantos,geraldoalckmin"}
{"id": 1037750843955703808, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:16", "timezone": "CDT", "user_id": 24550830, "username": "aquelecara", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @isa_boro @iuserneime @bynho85 @_jhermogenes Impressora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquelecara/status/1037750843955703808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_jhermogenes,bynho85,iuserneime,isa_boro,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037750812733308930, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 393631044, "username": "oejeff", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari vem de zap", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oejeff/status/1037750812733308930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037750260750344193, "date": "2018-09-06", "time": "12:11:57", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@geraldoalckmin e porque voce n\u00e3o fez nada ante ??CADE 1 FALA SUA CRITICANDO A VENEZUELA DURAMENTE .... ???e porque voce est\u00e1 se aliando com quem DEFENDE A VENEZUELA E O SOCIALISMO DE MADURO ??\u274c\u274c DEMAGOGIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037750260750344193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037749915328434176, "date": "2018-09-06", "time": "12:10:34", "timezone": "CDT", "user_id": 70441327, "username": "nmendes22", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Geeeeeente. A pol\u00edtica brasileira \u00e9 melhor que qualquer show de piada. pic.twitter.com/nSX4XKoOeR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nmendes22/status/1037749915328434176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037749056150355969, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "O @geraldoalckmin t\u00e1 muito baixaria .... falou que \"Temer n\u00e3o tem legitimidade \"...Porra meu !!.. Ta falando igual PETISTA . S\u00f3 falta dizer que foi \"golpi\" e come\u00e7ar a errar todos os plurais e concord\u00e2ncias.  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037749056150355969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037746810062884871, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1024637943389016064, "username": "ibringfire", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer 2022!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ibringfire/status/1037746810062884871", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037744377945305088, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4243120995, "username": "jorlandog6", "tweet": "@geraldoalckmin \u00c9 mesmo ? Ent\u00e3o porque tem tanto homic\u00eddios no Brasil ? Porq faccoes mandam em Estados ? Tem que acabar paz e amor com bandido nos estamos sofrendo muito e sa\u00ed entra governos e eles fazem pior .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorlandog6/status/1037744377945305088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037740252830552065, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:11", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Raposa velha, teu dia t\u00e1 chegando de ser preso ao lado de molusco @LulaOficial! #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037740252830552065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,LulaOficial"}
{"id": 1037739324673060864, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 768993758, "username": "zilpemay", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Parab\u00e9ns presidente \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zilpemay/status/1037739324673060864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739095118766082, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3325562259, "username": "caiope81", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que barraco \u00e9 esse, em? POSTA MAIS!!!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 pic.twitter.com/wAZRxZ3mRf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiope81/status/1037739095118766082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739015145959424, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:16", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@geraldoalckmin Falou o cara que tem 5% no #Datafakefolha\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02...conta a do portugu\u00eas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Datafakefolha", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1037739015145959424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037738818173120513, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:29", "timezone": "CDT", "user_id": 281135277, "username": "Ithamar_Silva", "tweet": "@MichelTemer e @geraldoalckmin \u00e9 briga de amantes n\u00e3o dar em NADA! S\u00f3 manipula\u00e7\u00e3o na cabe\u00e7a do povo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ithamar_Silva/status/1037738818173120513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037737599836856322, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 91992161, "username": "bbrlivre", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Se fudeu Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbrlivre/status/1037737599836856322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037737592878505985, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 901825328800256000, "username": "brunoborbaleite", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Hahahhahahahaha ae golpinho, t\u00e1 pistola, hein? Tentando afundar os amigos junto com vc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoborbaleite/status/1037737592878505985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037737360899944448, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:41", "timezone": "CDT", "user_id": 132742312, "username": "Anglesson", "tweet": "@geraldoalckmin Desesperados com o sucesso de Jair Bolsonaro kkkkk 17!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anglesson/status/1037737360899944448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037736683771441153, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:00", "timezone": "CDT", "user_id": 901825328800256000, "username": "brunoborbaleite", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ae golpinho, acabou o amor???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoborbaleite/status/1037736683771441153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037736585280860160, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin Vc bate em Bolsonaro tentando aparecer. Mas isso s\u00f3 exp\u00f5e vc junto com os corruptos que antes estavam com temer,e alguns ainda est\u00e3o,e agora ficaram com vc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037736585280860160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037736095331627008, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin P\u00f3s \u00e9, v\u00e3o confiar em vc,denunciado e aliado com os velhos corruptos que sempre atrasaram o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037736095331627008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037734579044593664, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 346026302, "username": "galileuflavio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer E muito dif\u00edcil acreditar com uma alto carga tribut\u00e1ria que os mais pobres paga no pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galileuflavio/status/1037734579044593664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037732260575887361, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @NarradorDaBolsa @nuzzi_cardoso .. mas temos q ter a consci\u00eancia tranquila q tentamos mudar. Sabedoria \u00e9 o que desejo a vc. Abra\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037732260575887361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nuzzi_cardoso,NarradorDaBolsa,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037732123606691840, "date": "2018-09-06", "time": "10:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 115687738, "username": "paulovictor2301", "tweet": "@geraldoalckmin Lutar por uma Pol\u00edcia ONIPRESENTE ent\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulovictor2301/status/1037732123606691840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037732014961700865, "date": "2018-09-06", "time": "10:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @NarradorDaBolsa @nuzzi_cardoso Bolsonaro tem seus defeitos, como qualquer um de n\u00f3s, mas suas virtudes q s\u00e3o evidenciadas ao longo da vida p\u00fablica dele, o torna diferente disso q est\u00e1 a\u00ed! Vc sabe q as pesquisas erram (propositalmente ou n\u00e3o) tenho f\u00e9 q temos a oportunidade de mudar, se n\u00e3o der certo, paci\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037732014961700865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nuzzi_cardoso,NarradorDaBolsa,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037731625801404417, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @NarradorDaBolsa @nuzzi_cardoso Tudo bem, mas recomendo vc reler este seu coment\u00e1rio e ver se n\u00e3o se encaixa em seu candidato... repense se vc quer o mesmo q est\u00e1 a\u00ed para seu pa\u00eds e para seus filhos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037731625801404417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nuzzi_cardoso,NarradorDaBolsa,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037731099198345218, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1013021686608941058, "username": "Mr10Bernardo10", "tweet": "@geraldoalckmin Quando voc\u00ea fala em despreparo, \u00e9 pq ele n\u00e3o \u00e9 um bom bandido?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr10Bernardo10/status/1037731099198345218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037730155186270208, "date": "2018-09-06", "time": "10:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @Gabrieljrmorais @viegasnet geraldo \u00e9 corrupto..nao se engane . Se fosse \u00edntegro faria igual Bolsonaro e n\u00e3o aceitaria se juntar com o centr\u00e3o - que \u00e9 corrupto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037730155186270208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viegasnet,Gabrieljrmorais,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037728420694843392, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 56742887, "username": "faraujo_tatiana", "tweet": "GERALDO ALCKMIN \u00c9 UMA VADIA FLEIA N\u00c3O CONFIE NELA  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faraujo_tatiana/status/1037728420694843392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727609940070400, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 73490584, "username": "chrismuniiz", "tweet": "ManooooooQuem \u00e9 q ta pagando o Temer pra fazer essas propagandas anti Geraldo Alckmin??????Kkkkkkkkkkkkkk  pic.twitter.com/sTmdQuIzES", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrismuniiz/status/1037727609940070400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727520781737985, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4062609137, "username": "gabriellygrego", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/uuxNd2yEF3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriellygrego/status/1037727520781737985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037727407388729344, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:08", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @NarradorDaBolsa @nuzzi_cardoso L\u00e1 vem vc com essa mesma quest\u00e3o! Ele j\u00e1 respondeu tantas vezes isso... vc parece q \u00e9 jornalista que n\u00e3o aprende com os erros dos colegas! Kkk se bolsonaro, fizesse parte do esquem\u00e3o do centr\u00e3o, por exemplo, talvez ele j\u00e1 tivesse sido governador do Rio 4 x como o chuchu foi de SP", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037727407388729344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nuzzi_cardoso,NarradorDaBolsa,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037727070393184256, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 61752537, "username": "folhape", "tweet": "TEMER | Em v\u00eddeo, Temer reclama de 'falsidades' de Geraldo Alckmin http://bit.ly/2Q7Yrzc\u00a0 pic.twitter.com/y5f4ir3UM6", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhape/status/1037727070393184256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726980513443842, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 73490584, "username": "chrismuniiz", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/3PpAJJJGvD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrismuniiz/status/1037726980513443842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037725595575230465, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 710317814545039360, "username": "cellealmeidas_", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o \u00e9 porque \u00e9 servidor p\u00fablico que pode comer a merenda, tah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cellealmeidas_/status/1037725595575230465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037724640435683328, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 44741488, "username": "Leo_MM_Lins", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Sem Alckmin \u00c9 Chama O Meirelles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leo_MM_Lins/status/1037724640435683328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037724508784914432, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:37", "timezone": "CDT", "user_id": 710317814545039360, "username": "cellealmeidas_", "tweet": "@MichelTemer Eita....mostrou a boca molhada pelo beijo teu @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cellealmeidas_/status/1037724508784914432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037724190516883456, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @NarradorDaBolsa @nuzzi_cardoso Se o legado do meu fosse estar na lista da odebrecht e ser o santo das merendas, eu estava bem onde estivesse, n\u00e9 isso!? Kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037724190516883456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nuzzi_cardoso,NarradorDaBolsa,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037723336690884614, "date": "2018-09-06", "time": "10:24:58", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @nuzzi_cardoso @NarradorDaBolsa @valter_cassol Nem comecei ainda... n\u00edvel 1 da brincadeira! Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037723336690884614", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valter_cassol,NarradorDaBolsa,nuzzi_cardoso,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037723081568120832, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 24550830, "username": "aquelecara", "tweet": "@g1 Ah pronto! Agora o @geraldoalckmin disse que foi GOLPE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquelecara/status/1037723081568120832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,geraldoalckmin"}
{"id": 1037722819445051392, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:54", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @nuzzi_cardoso @NarradorDaBolsa @silvio_soy Que tal nem o pt nem o centr\u00e3o!? Desculpa de amarelo \u00e9 comer barro e de santo da odebrecht, comer merenda!! Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037722819445051392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silvio_soy,NarradorDaBolsa,nuzzi_cardoso,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037722000276578305, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:39", "timezone": "CDT", "user_id": 50208945, "username": "fernandoferrao", "tweet": "@geraldoalckmin 2014: \"Escondido nos \u00faltimos 12 anos, FHC volta a aparecer em propaganda\"2017: \"PSDB: Democracia n\u00e3o se faz c/quem se esconde no anonimato\"2017: \"PSDB planeja esconder A\u00e9cio e deix\u00e1-lo longe d Alckmin na conven\u00e7\u00e3o...\"2017: Ainda estamos no governo Dilma. N\u00e3o elegemos Temer...' pic.twitter.com/xmMNk4lqNh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandoferrao/status/1037722000276578305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037721893816684545, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1702668774, "username": "cpten", "tweet": "@geraldoalckmin Diga-me com quem andas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cpten/status/1037721893816684545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037720983480750087, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 257583727, "username": "davidjc13", "tweet": "RT @MichelTemer: acordei hoje e lembrei de vc @geraldoalckmin>>  https://www.youtube.com/watch?v=ZLZjoZugaD8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidjc13/status/1037720983480750087", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037719388982521857, "date": "2018-09-06", "time": "10:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 986801514428747776, "username": "ClaraBe59521798", "tweet": "#GeraldoAlckmin #caixa2 #dinheiro #Politica #POLEMICA Propaganda eleitoral do candidato #AlckminPresidente \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://twitter.com/Bopressor20/status/1037504064685256705\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckmin,#caixa2,#dinheiro,#Politica,#POLEMICA,#AlckminPresidente", "link": "https://twitter.com/ClaraBe59521798/status/1037719388982521857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719306778411008, "date": "2018-09-06", "time": "10:08:57", "timezone": "CDT", "user_id": 369690758, "username": "didislap", "tweet": "@geraldoalckmin Falou o picol\u00e9 de Chuchu...#Bolsonaro17No1oTurno pic.twitter.com/WqpF8zkNp3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1oTurno", "link": "https://twitter.com/didislap/status/1037719306778411008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037719160317517826, "date": "2018-09-06", "time": "10:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1260548438, "username": "tgodemelo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Amole\u00e7a esse cora\u00e7\u00e3ozinho, Temer. Ah, esqueci que voc\u00ea n\u00e3o tem hahahahaha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tgodemelo/status/1037719160317517826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037718375395471360, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 118842936, "username": "klebsonguerra", "tweet": "@geraldoalckmin derruba @jairbolsonaro@MichelTemer derruba @geraldoalckmin Segundo turno @cirogomes x @MarinaSilva Queria ser profeta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klebsonguerra/status/1037718375395471360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,MichelTemer,cirogomes,MarinaSilva"}
{"id": 1037718092963606531, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @NarradorDaBolsa @GuiMattos1984 Deixa cara, os defensores do chu chu merendeiro, vulgo santo da odebrecht, sabe l\u00e1 n\u00e9, est\u00e1 fazendo seu papel, at\u00e9 pq deve ter recebido seu lanche hoje... p\u00e3o, mortadela e refrigerante!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037718092963606531", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuiMattos1984,NarradorDaBolsa,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037717439650426880, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 155314980, "username": "1gordoqualquer", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer FALE A VERDADE VOC\u00ca! Sua velha esclerosada! Nunca vi mentir tanto em t\u00e3o pouco tempo. Se o Pin\u00f3quio fosse teu boneco de estima\u00e7\u00e3o a gente j\u00e1 tinha reflorestado a Mata Atl\u00e2ntica s\u00f3 podando a ponta do nariz dele de tanto que iria crescer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1gordoqualquer/status/1037717439650426880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037717401088000003, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:22", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @nuzzi_cardoso @NarradorDaBolsa Quem vai governar? O chu chu ou o centr\u00e3o? Tas falando muito de Ciro... tu \u00e9s canhoto tb? Pera\u00ed, vcs s\u00e3o semelhantes mesmo!! Kkkkkkkk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037717401088000003", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,nuzzi_cardoso,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037716950351273984, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @NarradorDaBolsa @nuzzi_cardoso Na bala s\u00f3 n\u00e3o, na honestidade, no respeito \u00e0s fam\u00edlias, na isonomia, no patriotismo, na coragem... mas quem sabe o santo da odebrecht resolve tudo distribuindo merenda, n\u00e9 mesmo!? Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037716950351273984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nuzzi_cardoso,NarradorDaBolsa,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037715895408316416, "date": "2018-09-06", "time": "09:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2179264238, "username": "pedroboteelho", "tweet": "Assou hihihi @geraldoalckmin @MichelTemer pic.twitter.com/l1aTD6Gqh7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroboteelho/status/1037715895408316416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037715701404971008, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Presidenci\u00e1veis):Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (REDE): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 8%Alvaro Dias (PODEMOS): 3%Jo\u00e3o Am\u00f4edo (NOVO): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037715701404971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715388019208198, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "\"Minha experi\u00eancia (administrativa)  \u00e9 entrar fazendo. Tem de fazer logo nos primeiros meses. Por isso que a experi\u00eancia \u00e9 importante\", @geraldoalckmin http://bit.ly/2wNmNpn\u00a0#SabatinaEstadaoFAAP #GeraldoAlckminNoEstadao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SabatinaEstadaoFAAP,#GeraldoAlckminNoEstadao", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037715388019208198", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037715357929226241, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:15", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o troco um pelo outro. Voc\u00eas s\u00e3o sem um pingo de dignidade. pic.twitter.com/K6FWBPjyad", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1037715357929226241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037715226639122432, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2850827175, "username": "lucasulisses6", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @OBrasilFeliz @vihfreitas @marcelozp 13 anos de pt fez eu ter uma base de ensino mt fraca...", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasulisses6/status/1037715226639122432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelozp,vihfreitas,OBrasilFeliz,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037715221052313600, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @GuiMattos1984 Se vc votar no merendeiro, santo da odebrecht, aliado do pcc, vc ganha um refrigerante acompanhando o p\u00e3o com mortadela! A diferen\u00e7a de vcs para a PETRALHADA, merendeiro, \u00e9 o banho e a barba feita! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037715221052313600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuiMattos1984,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037714839500718081, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:12", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00f3s sabemos chuchu! Somos os eleitores mais bem informados, pois j\u00e1 ca\u00edmos no conto da sereia socialista - a qual o senhor faz parte - descobrimos tamb\u00e9m que o \u201cteatro das tesouras\u201d j\u00e1 n\u00e3o engana mais ningu\u00e9m, e que al\u00e9m de desviar merenda o senhor defende Bandido estuprador.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1037714839500718081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037714501381115904, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 735460566685343745, "username": "ThiagoLlunaa", "tweet": "@geraldoalckmin Isso j\u00e1 existe Geraldinho,se chama: LEI \ud83d\ude18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoLlunaa/status/1037714501381115904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037714037365198848, "date": "2018-09-06", "time": "09:48:00", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @nuzzi_cardoso @vidalazevedo76 @NarradorDaBolsa Se ela vendesse merenda, tava tudo certo n\u00e9 santo!?kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037714037365198848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,vidalazevedo76,nuzzi_cardoso,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037713854137032710, "date": "2018-09-06", "time": "09:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 340127890, "username": "debzsoares", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Myyrela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debzsoares/status/1037713854137032710", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Myyrela"}
{"id": 1037713594933293056, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2850827175, "username": "lucasulisses6", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @OBrasilFeliz @vihfreitas @marcelozp Um JEITO certo, \u00e9 q uns pol\u00edticos n sejam defendidos cm dinheiro. O PT \u00e9 campe\u00e3o em fazer isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasulisses6/status/1037713594933293056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelozp,vihfreitas,OBrasilFeliz,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037713130728697857, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:24", "timezone": "CDT", "user_id": 993210788654481408, "username": "PernambucanoI", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Rapaz... O vampir\u00e3o botou para descer no chuchu kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PernambucanoI/status/1037713130728697857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037713077888851968, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 895365324014592000, "username": "severinosep", "tweet": "Verdade @MichelTemer o @geraldoalckmin ta fazendo de tudo pra conseguir votas, inclusive escondendo que foi da base do governo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/severinosep/status/1037713077888851968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037712350500020226, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:18", "timezone": "CDT", "user_id": 845970181444812800, "username": "tiatiatiapri", "tweet": "Eu, assistindo a treta de @geraldoalckmin e @MichelTemer pic.twitter.com/xEQbZFPNzK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiatiatiapri/status/1037712350500020226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037712145952198658, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:30", "timezone": "CDT", "user_id": 66796940, "username": "manoelaneves", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @carollinasouz_ visse isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manoelaneves/status/1037712145952198658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,carollinasouz_"}
{"id": 1037712031552561152, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:02", "timezone": "CDT", "user_id": 845970181444812800, "username": "tiatiatiapri", "tweet": "\"Geraldo,volto a falar c/voc\u00ea, como o PSDB me ajudou no governo . . .como foi BASE...Bruno Ara\u00fajo para o minist\u00e9rio das Cidades ...O Bruno Ara\u00fajo PSDB...mais tarde levei o PSDB para dentro do PAL\u00c1CIO\".Algu\u00e9m ainda tem D\u00daVIDAS se o PSDB  de @geraldoalckmin n tem liga\u00e7\u00e3o c Temer?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiatiatiapri/status/1037712031552561152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037711633110523906, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1019058328134144001, "username": "SoulHexa2010", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @monicabergamo @1974rodalm Tanta gente enganchada com o Vampir\u00e3o, n\u00e9!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SoulHexa2010/status/1037711633110523906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "1974rodalm,monicabergamo,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037710726423633920, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1016146654653767682, "username": "Roscharch_", "tweet": "@geraldoalckmin Fala a verdade sobre a Odebretch a\u00ed Gerald\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roscharch_/status/1037710726423633920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037709711750119425, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 117814543, "username": "rbaltarpe", "tweet": "@terezinha45123 @geraldoalckmin Tem um recado para o Sr do Presidente @MichelTemer . J\u00e1 viu?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbaltarpe/status/1037709711750119425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,terezinha45123,MichelTemer"}
{"id": 1037708858947526657, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 64353276, "username": "fhsvasconcellos", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @bernardinospe kkkkkkkkkkkkkMas minha gente ele parece algu\u00e9m que levou Gaia e sai falando tudo que sabe do ex kkkkkk eu to rindo e n\u00e3o \u00e9 pouco n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fhsvasconcellos/status/1037708858947526657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,bernardinospe"}
{"id": 1037708793864437760, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin Preocupada com Bolsonaro kkkkkkkkkkkk. Mas tem maior problema \u00e9 vc mesmo com sua base podre e carcomida igual temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037708793864437760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037708406692425728, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:38", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o interessa se vc cotou ou n\u00e3o,ele foi bem claro,os corruptos que est\u00e3o com ele tamb\u00e9m est\u00e1 com vc, \u00e9 a mesma base podre e carcomida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037708406692425728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037706950585274368, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 735460566685343745, "username": "ThiagoLlunaa", "tweet": "@geraldoalckmin Tu vai nada macho kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoLlunaa/status/1037706950585274368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037706470622736384, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 53733707, "username": "lucianoPCdoB", "tweet": "A \u201cbriga\u201c p\u00fablica entre Michel Temer e Geraldo Alckmin parece coisa de comadres. Ilusionismo puro. Programaticamente, est\u00e3o mais unidos do que nunca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianoPCdoB/status/1037706470622736384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706277718241281, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1025791051586519040, "username": "PABL0R0CHA", "tweet": "@geraldoalckmin As crian\u00e7as tamb\u00e9m est\u00e3o estudando nas mesmas escolas a anos, tamb\u00e9m s\u00e3o fichas limpas, porem elas n\u00e3o tem merenda. #SomosTodosRobos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosRobos", "link": "https://twitter.com/PABL0R0CHA/status/1037706277718241281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037705087668445184, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1026943832963919872, "username": "docmoraes", "tweet": "@terezinha45123 @geraldoalckmin Mesmo com a imprensa e rede globo contraVai dar Bolsomito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/docmoraes/status/1037705087668445184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,terezinha45123"}
{"id": 1037704943828959233, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1026943832963919872, "username": "docmoraes", "tweet": "@terezinha45123 @geraldoalckmin Ahhhh\u00c9 Bolsomito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/docmoraes/status/1037704943828959233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,terezinha45123"}
{"id": 1037704646473785346, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3761489361, "username": "Altair__Filho", "tweet": "N\u00e3o pode faltar com a verdade, @geraldoalckmin !!Novo v\u00eddeo da novela pol\u00edtica brasileira!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Altair__Filho/status/1037704646473785346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037704631286157312, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 181815599, "username": "romariobalo", "tweet": "@geraldoalckmin Em \u00e1reas rurais \u00e9 institucionalizar a pistolagem. Nosso debate deveria ser outro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romariobalo/status/1037704631286157312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037704594720260096, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2850827175, "username": "lucasulisses6", "tweet": "@geraldoalckmin Ele \u00e9 t\u00e3o fraco q est\u00e1 garantido no segundo turno. Vc \u00e9 t\u00e3o forte q n sai de quinto lugar... Qual a l\u00f3gica?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasulisses6/status/1037704594720260096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037703984977457152, "date": "2018-09-06", "time": "09:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 310025914, "username": "Inacioandradef", "tweet": "@geraldoalckmin @FredFigueiroa olha a\u00ed o que eu falava", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Inacioandradef/status/1037703984977457152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,FredFigueiroa"}
{"id": 1037703615358676992, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 36797328, "username": "JesseSena", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer fala bem agora do Bolsonaro. Agradece a ele o apoio que deu e d\u00e1 pra tuas reformas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JesseSena/status/1037703615358676992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037702997072113669, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @nuzzi_cardoso @NarradorDaBolsa Vote no santo da odebrecht e ganhe um centr\u00e3o de brinde!! Tchau querido!  \ud83d\udc4b\ud83c\udffb\ud83d\udc4b\ud83c\udffb", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 139, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037702997072113669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,nuzzi_cardoso,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037702776795668480, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @GuiMattos1984 @NarradorDaBolsa Amig\u00e3o, se vc votar no santo da odebrecht, esquerda permanece! E com bandido de estima\u00e7\u00e3o e tudo!! Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037702776795668480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,GuiMattos1984,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037702280861175809, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 922464191625285632, "username": "Saulo_PE", "tweet": "@geraldoalckmin  https://twitter.com/alexandropinh11/status/1037133748196859904?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saulo_PE/status/1037702280861175809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037702263144370176, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:13", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @nuzzi_cardoso @NarradorDaBolsa T\u00e1 bom ent\u00e3o merendeiro, vou poupar o santo da odebrecht! Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 113, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037702263144370176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,nuzzi_cardoso,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037701781650911233, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 922464191625285632, "username": "Saulo_PE", "tweet": "@geraldoalckmin  https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037492365626408960?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saulo_PE/status/1037701781650911233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037701591644758016, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 882438381174755328, "username": "Nandopimentel25", "tweet": "@geraldoalckmin Cad\u00ea a merenda? Mr. Burns.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nandopimentel25/status/1037701591644758016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037701357980012544, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:37", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @NarradorDaBolsa @nuzzi_cardoso Melhor cavalo Paraguaio que jumento comedor de merenda! Kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 166, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037701357980012544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nuzzi_cardoso,NarradorDaBolsa,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037701002298896385, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin @CastilhoKenya @NarradorDaBolsa Vai isent\u00e3o merendeiro! Cuida do teu bandido de estima\u00e7\u00e3o! Quem quer falar com ele \u00e9 o MP e a justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo!! Kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037701002298896385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,CastilhoKenya,geraldoalckmin"}
{"id": 1037700933222891520, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:56", "timezone": "CDT", "user_id": 922464191625285632, "username": "Saulo_PE", "tweet": "@geraldoalckmin  https://twitter.com/lsentoes/status/1037504597177319424?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saulo_PE/status/1037700933222891520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037700690506907649, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:58", "timezone": "CDT", "user_id": 922464191625285632, "username": "Saulo_PE", "tweet": "@geraldoalckmin Vtnc vagabundo, ladr\u00e3o de merenda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saulo_PE/status/1037700690506907649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037700601474363395, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 97019479, "username": "Fr__Souza", "tweet": "Quando \u00e9 o enterro da candidatura do Geraldo Alckmin?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fr__Souza/status/1037700601474363395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700595799523330, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1031926754531844102, "username": "SobralLaari", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Arrumando briga na internet, senhor golpista???? Digo, senhor presidente**", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SobralLaari/status/1037700595799523330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037700557501280256, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @GuiMattos1984 @NarradorDaBolsa Isentona, achasse a desculpa para votar no santo merendeiro! Kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037700557501280256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,GuiMattos1984,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037700494205087744, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1886799888, "username": "1974rodalm", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @monicabergamo Kkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1974rodalm/status/1037700494205087744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "monicabergamo,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037700249442308097, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:13", "timezone": "CDT", "user_id": 922464191625285632, "username": "Saulo_PE", "tweet": "@geraldoalckmin Ladr\u00e3o de merenda escolar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saulo_PE/status/1037700249442308097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037699813524029440, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4872090755, "username": "bessonyfilho", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer SENTIUUUUU!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bessonyfilho/status/1037699813524029440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037699370865623040, "date": "2018-09-06", "time": "08:49:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1025791051586519040, "username": "PABL0R0CHA", "tweet": "@geraldoalckmin Quando Donald Trump estava candidato ele era ofendido dessa mesma forma....#BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/PABL0R0CHA/status/1037699370865623040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037699358874132480, "date": "2018-09-06", "time": "08:49:41", "timezone": "CDT", "user_id": 167813883, "username": "_hugocavalcanti", "tweet": "Pega na m\u00e3o e assume, @geraldoalckmin !!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_hugocavalcanti/status/1037699358874132480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037698977712545793, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 59853395, "username": "jhcpereira", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Finalmente o vampir\u00e3o t\u00e1 dando uma dentro rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhcpereira/status/1037698977712545793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037698799068688384, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 55344922, "username": "Manuela_Costa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Priscil95148959 Pega fooooooogo cabar\u00e9!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Manuela_Costa/status/1037698799068688384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Priscil95148959"}
{"id": 1037698687345061888, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:01", "timezone": "CDT", "user_id": 735460566685343745, "username": "ThiagoLlunaa", "tweet": "@geraldoalckmin Ele parece uma crian\u00e7a De esquerda: \u201cele s\u00f3 me bate pq sou pobre\u201d kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoLlunaa/status/1037698687345061888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037698490628009989, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:14", "timezone": "CDT", "user_id": 735460566685343745, "username": "ThiagoLlunaa", "tweet": "@geraldoalckmin Eita kkkkk,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoLlunaa/status/1037698490628009989", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037698288378630144, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2850827175, "username": "lucasulisses6", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @OBrasilFeliz @vihfreitas O msm do aplicativo de dinheiro kkkk. tudo no pt envolver dinheiro, pelo geito a tapada aq \u00e9 vc em acreditar nesse partido corrupto.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasulisses6/status/1037698288378630144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vihfreitas,OBrasilFeliz,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037697636063690757, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 71629584, "username": "Roodriigoms", "tweet": "@geraldoalckmin Kkkkkkkkkkkkkkkkk que desespero ein homem??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roodriigoms/status/1037697636063690757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037697474322870272, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1042382682, "username": "embrasa_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer KKKKKKKKKKKKKKKK alckimin j\u00e1 t\u00e1 ruim e temer apoiando foi que fodeu mesmo, t\u00e1 pedindo pra perder voto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/embrasa_/status/1037697474322870272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037697043156946944, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@geraldoalckmin ESCROTO! Vcs deram o golpe com ele e agora vem com essa desculpa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037697043156946944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037696886545809409, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 257583727, "username": "davidjc13", "tweet": "@geraldoalckmin @jusrrtt Ahahahaaha merm\u00e3o... Temer \u00e9 um sujeito muito rancoroso e vaidoso. Que bicho escroto, v\u00e9i (mas mandou bem nessa hahahaha)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidjc13/status/1037696886545809409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jusrrtt,geraldoalckmin"}
{"id": 1037696681331122176, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:02", "timezone": "CDT", "user_id": 54897838, "username": "botelhofabio", "tweet": "@geraldoalckmin Por isso precisa ser presidente. A realidade \u00e9 exatamente esta. Qualquer radicalismo, seja de direita, seja de esquerda vai ferrar o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/botelhofabio/status/1037696681331122176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037695846312275968, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 775695634544336896, "username": "EdnaldaFreitas", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Assistindo de camarote! \ud83d\ude02As cobras se picando \ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d pic.twitter.com/XRFHDsJZZd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdnaldaFreitas/status/1037695846312275968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037695477796548614, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 775695634544336896, "username": "EdnaldaFreitas", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Amigos \ud83d\udc0d pic.twitter.com/PHWqMCxRYH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdnaldaFreitas/status/1037695477796548614", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037694459352412160, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 794908546559311872, "username": "Limagato2017", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Doido \u00e9 quem vota em Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Limagato2017/status/1037694459352412160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037694423134625792, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "@brdezoito @geraldoalckmin menos, por favor, menos... Lembre-se que o seu eleitorado n\u00e3o tem o mesmo n\u00edvel do condenado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037694423134625792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brdezoito,geraldoalckmin"}
{"id": 1037693297429569536, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 32436983, "username": "yuriribeirom", "tweet": "Pera\u00ed, @geraldoalckmin t\u00e1 realmente falando sobre a legitimidade de Temer? \u00c9 isso mesmo, produ\u00e7\u00e3o?  https://twitter.com/Estadao/status/1037691386026450944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriribeirom/status/1037693297429569536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037691442603458560, "date": "2018-09-06", "time": "08:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 142139553, "username": "ariostocunhafl", "tweet": "V\u00eddeo de @MichelTemer para @geraldoalckmin \u00e9 um verdadeiro abra\u00e7o de afogado. Mostra que a  #TurmadeTemer est\u00e1 toda na coliga\u00e7\u00e3o do tucano. E em #Pernambuco tem dois candidatos ao Senado: Mendon\u00e7a Filho (DEM) e Bruno Ara\u00fajo (PSDB). #ForaTemer #Brasil", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TurmadeTemer,#Pernambuco,#ForaTemer,#Brasil", "link": "https://twitter.com/ariostocunhafl/status/1037691442603458560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037689125405712384, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2352452304, "username": "PedroJosephi", "tweet": "Temer novamente! @geraldoalckmin n\u00e3o fuja... voc\u00eas s\u00e3o do time de Temer!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroJosephi/status/1037689125405712384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037688932723564544, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 56858144, "username": "HominisCanidaee", "tweet": "Sobre os v\u00eddeos do Michel Alckmin ou Geraldo Temer, opa perai...#PegafogoCabar\u00e9A minha d\u00favida \u00e9: se @MichelTemer apoia e tem a msm base q @geraldoalckmin, q t\u00e1 atacando o nazi, isso quer dizer q michel \u00e9 contra o nazi tbm?E quem apoia o @meirelles nisso tudo? O temer n\u00e9? pic.twitter.com/JcHBJNT4sd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PegafogoCabar\u00e9A", "link": "https://twitter.com/HominisCanidaee/status/1037688932723564544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,meirelles"}
{"id": 1037688304202928128, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 316373948, "username": "Benisouza", "tweet": "@geraldoalckmin Para ouvir mentiras? estou fora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Benisouza/status/1037688304202928128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037688262549286912, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2850827175, "username": "lucasulisses6", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @OBrasilFeliz Quanto foi esse coment\u00e1rio? 500?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasulisses6/status/1037688262549286912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OBrasilFeliz,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037687151692005376, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 144556534, "username": "FABIANO_FEITOSA", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Parab\u00e9ns", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FABIANO_FEITOSA/status/1037687151692005376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037686477952626690, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 775695634544336896, "username": "EdnaldaFreitas", "tweet": "Pois \u00e9 \ud83e\udd14 @geraldoalckmin a roupa est\u00e1 sendo lavada \ud83e\udd2e  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdnaldaFreitas/status/1037686477952626690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037686122728632320, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 775695634544336896, "username": "EdnaldaFreitas", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Pois \u00e9 \ud83e\udd14 Que se acusem, s\u00e3o todos farinha do mesmo saco! \ud83e\udd2eTemer era o l\u00edder da organiza\u00e7\u00e3o criminosa do PMDB, acusa Janot https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/temer-era-o-lider-da-organizacao-criminosa-do-pmdb-acusa-janot/\u00a0\u2026 \u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdnaldaFreitas/status/1037686122728632320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037684579656761344, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1713503826, "username": "HUGOGIHELTON", "tweet": "@geraldoalckmin Preparo \u00e9 roubar das merendas e das reformas.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HUGOGIHELTON/status/1037684579656761344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037683669287297026, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:20", "timezone": "CDT", "user_id": 189636478, "username": "rurrubeleza", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @PSaffs tem a parte 2 tb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rurrubeleza/status/1037683669287297026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,PSaffs"}
{"id": 1037683446804619264, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3248101439, "username": "limamatheus555", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Se ele falou t\u00e1 falado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limamatheus555/status/1037683446804619264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037683152142118912, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 139942246, "username": "ELMERDIEG0", "tweet": "@geraldoalckmin O PIOR E VOC\u00ca SEU CORRUPTO, VOCE ESTA DESESPERADO E JOGANDO SUJO, O BRASIL TODO ESTA ASSISTINDO ESSE SEU JOGO SUJO E BAIXO. TENHA VERGONHA NA CARA E FA\u00c7A VALER A SUA IDADE E MATURIDADE. SEJA HONESTO PELO MENOS NAS CAMPANHAS. N\u00c3O VOTEM NESSE ESTRUME!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ELMERDIEG0/status/1037683152142118912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037683115878166529, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:08", "timezone": "CDT", "user_id": 927227859634151425, "username": "Gmelocc", "tweet": "Temer presta o primeiro servi\u00e7o decente ao Brasil ao aniquilar as chances de Geraldo Alckmin. Retrato da bizarrice pol\u00edtica que \u00e9 o Brasil!  https://twitter.com/brasil247/status/1037522824511012864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gmelocc/status/1037683115878166529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682773706858496, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 323827669, "username": "Oilensns", "tweet": "@CarlosBolsonaro @geraldoalckmin eai geradin? A coisa t\u00e1 ficando preta em! E merenda, empreiteira, rodoanel, e lista est\u00e1 crescendo viu! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23#bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Oilensns/status/1037682773706858496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037682370017554433, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:10", "timezone": "CDT", "user_id": 139942246, "username": "ELMERDIEG0", "tweet": "@anaamelialemos DEIXA DE MENTIRAS, PARECE QUE VIROU MODA NO BRASIL APOIAR CORRUPTOS, O BRASIL TODO SABE QUE GERALDO @geraldoalckmin CURTE UMA VERBINHAS DE MERENDAS, O BRASIL TODO SABE QUE ELE \u00c9 CORRUPTO, S\u00d3 VOC\u00ca QUE N\u00c3O SABE?  ACHO BOM A SENHORA PROCURAR UM MEDICO, ISSO PODE SER ALZHEIMER .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ELMERDIEG0/status/1037682370017554433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaamelialemos,geraldoalckmin"}
{"id": 1037682128606167040, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 189636478, "username": "rurrubeleza", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @PSaffs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rurrubeleza/status/1037682128606167040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,PSaffs"}
{"id": 1037681675038273536, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 574785423, "username": "jmarlonsa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eitaaaaaa! Agora o come\u00e7ou a corrida eleitoral para presidente. Como se diz aqui no nordeste: \"O bambu vai gemer\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmarlonsa/status/1037681675038273536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037679639639023617, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "O candidato tucano \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Geraldo Alckmin, segue na estrat\u00e9gia do Escondidinho de Tucano, para mascarar a participa\u00e7\u00e3o do PSDB no governo golpista...  http://www.pt.org.br/alckmin-quer-esconder-mas-marun-garante-ele-e-do-governo-temer/#.W5Ed-zWaUU8.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037679639639023617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678667701342208, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2946271271, "username": "sairaabr", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @day_palmeira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sairaabr/status/1037678667701342208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,day_palmeira"}
{"id": 1037678438662987776, "date": "2018-09-06", "time": "07:26:33", "timezone": "CDT", "user_id": 39001709, "username": "Ducontra_M", "tweet": "@geraldoalckmin @dilmabr @MichelTemer @blogdosakamoto @CastroLuanna \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 aaaah danada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ducontra_M/status/1037678438662987776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CastroLuanna,blogdosakamoto,MichelTemer,dilmabr,geraldoalckmin"}
{"id": 1037678069518086144, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 574785423, "username": "jmarlonsa", "tweet": "@geraldoalckmin Vamos ver nas urnas quem ser\u00e1 o pior candidato. Desespero seu \u00e9 Alckmin? Te preocupa em conquistar teu eleitor com propostas e n\u00e3o com acusa\u00e7\u00f5es a advers\u00e1rios. Fica a dica!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmarlonsa/status/1037678069518086144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037677602855694337, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 338733152, "username": "astromaior365", "tweet": "@freire_roberto @geraldoalckmin Discurso para o espelho . pic.twitter.com/tpy23tx9HJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/astromaior365/status/1037677602855694337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,freire_roberto"}
{"id": 1037675183463645184, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:37", "timezone": "CDT", "user_id": 91650368, "username": "Arthur_MFV", "tweet": "Isso @geraldoalckmin  esconda ele n\u00e3o,  @BrunoAraujo456 e @mendoncafilho  voc\u00eas tem se liguem que s\u00e3o da turma dele sim https://twitter.com/gdeaquino_scr/status/1037672511415234561\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arthur_MFV/status/1037675183463645184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,BrunoAraujo456,mendoncafilho"}
{"id": 1037673993204064257, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 83972718, "username": "clarinhabez", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @autoestimatemer vc t\u00e1 demais hahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clarinhabez/status/1037673993204064257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,autoestimatemer"}
{"id": 1037673771363123201, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:00", "timezone": "CDT", "user_id": 62371062, "username": "liebertnautico", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer ta certo presidente, verdade na campanha s\u00f3 @jairbolsonaro 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liebertnautico/status/1037673771363123201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037673208374349824, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 147674936, "username": "Livio_Gustavo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Maravilhoso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Livio_Gustavo/status/1037673208374349824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037672562048868353, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 842482153, "username": "joaoalvesjhja", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoalvesjhja/status/1037672562048868353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037672539944890368, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 842482153, "username": "joaoalvesjhja", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vampiro \ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoalvesjhja/status/1037672539944890368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037672217402896384, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 995346952446410752, "username": "MillaPoirot", "tweet": "@geraldoalckmin @autoestimatemer J\u00e1 fizeram as pazes do privado. Aposto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MillaPoirot/status/1037672217402896384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "autoestimatemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037671898195402757, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 118842936, "username": "klebsonguerra", "tweet": "Resumindo, @geraldoalckmin = @MichelTemer https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klebsonguerra/status/1037671898195402757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037671268668133377, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 800872493338820608, "username": "CarlosHR87", "tweet": "@geraldoalckmin @FlavioKerr @better_rab4 Se sem TV ele vai pro segundo turno, imagine com um tempo igual na tv no 2T ? Ningu\u00e9m segura", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHR87/status/1037671268668133377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "better_rab4,FlavioKerr,geraldoalckmin"}
{"id": 1037671162803879937, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 111764561, "username": "emersonmoura_", "tweet": "Essa proposta de Paulo C\u00e2mara, atual governador e candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o em Pernambuco, de conceder o \"13\u00ba da bolsa-fam\u00edlia\" no valor de R$ 150,00 n\u00e3o deveria ser tratada como compra de votos?O mesmo se aplica ao desconto de 50% no g\u00e1s de cozinha, cortesia de Geraldo Alckmin.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersonmoura_/status/1037671162803879937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671161906311169, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 276273010, "username": "VitorNas_", "tweet": "RT @geraldoalckmin  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/725879608114057216\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorNas_/status/1037671161906311169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037670722691375104, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:53", "timezone": "CDT", "user_id": 800872493338820608, "username": "CarlosHR87", "tweet": "@geraldoalckmin @xandresmoraes @LiaFerreiraGom2 @matheusmuniz @Gabrieljrmorais Detalhe, sem apoio de prefeito, que \u00e9 o que mais leva pessoas pagas a essas carreatas, todo mundo ai vai de GRA\u00c7A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHR87/status/1037670722691375104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabrieljrmorais,matheusmuniz,LiaFerreiraGom2,xandresmoraes,geraldoalckmin"}
{"id": 1037670375713329153, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:31", "timezone": "CDT", "user_id": 706591998019506176, "username": "mcarmocaldas", "tweet": "@geraldoalckmin O grande mal do pa\u00eds \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o. E a\u00ed pergunto o que o senhor tem feito para impedi-la?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1037670375713329153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037670154866487296, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:38", "timezone": "CDT", "user_id": 184211225, "username": "willams_1979", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Agora Michel Temer t\u00e1 falando a verdade? Essa galerinha t\u00e1 esquerda \u00e9 doente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willams_1979/status/1037670154866487296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037669822631477248, "date": "2018-09-06", "time": "06:52:19", "timezone": "CDT", "user_id": 985998870382563329, "username": "JuniorM40684527", "tweet": "@geraldoalckmin prefiro um despreparado do que um mafioso do PCc e ladr\u00e3o de emenda escola seu Geraldo \u00e9 melhor jair se acustumando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniorM40684527/status/1037669822631477248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037669486437064704, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 953058541602070528, "username": "DeCocadinha", "tweet": "@geraldoalckmin Deu ruim para Picol\u00e9 de chuchu ! O Merendeiro foi processado por caixa 2 !  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037642273511690241\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeCocadinha/status/1037669486437064704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037668881752641536, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 62516615, "username": "michelletelino", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Fudeu Geraldo kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michelletelino/status/1037668881752641536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037668811837775872, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 173253773, "username": "thionline22", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @nyck_holly \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 quando eu digo que meu povo tem os melhores memes eu n\u00e3o minto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thionline22/status/1037668811837775872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nyck_holly,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037668316146528256, "date": "2018-09-06", "time": "06:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 142049416, "username": "rcacaubotelho", "tweet": "O v\u00eddeo carinhoso publicado por #ForaTemer ontem a @geraldoalckmin \u00e9 o exemplo mais perfeito do dia do irm\u00e3o. Mas se fosse hoje, dia do sexo (6/9), tb se aplicaria j\u00e1 que o usurpador f$&deu o irm\u00e3ozinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForaTemer", "link": "https://twitter.com/rcacaubotelho/status/1037668316146528256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037667155217731584, "date": "2018-09-06", "time": "06:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 842754906687791105, "username": "muller_lira", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Poxa mas nao foi por carta dessa vez, eterno vice decorativo? Eu quero q vc v\u00e1 pro inferno mas adoro o jeito como escreves! Grande abra\u00e7o que deus te elimine.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muller_lira/status/1037667155217731584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037666598071541760, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:30", "timezone": "CDT", "user_id": 842754906687791105, "username": "muller_lira", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @sandrabrasilia Isso me lembra aquele video do ciro comendo o cu do constantino", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muller_lira/status/1037666598071541760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrabrasilia,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037665341885882368, "date": "2018-09-06", "time": "06:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "Geraldo Alckmin \u00e9 alvo de a\u00e7\u00e3o por improbidade administrativa  https://jconline.ne10.uol.com.br/canal/politica/nacional/noticia/2018/09/05/geraldo-alckmin-e-alvo-de-acao-por-improbidade-administrativa-353591.php\u00a0\u2026 via @jc_pe", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1037665341885882368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1037664959658909696, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1886799888, "username": "1974rodalm", "tweet": "@brunosampaio10 @geraldoalckmin @dtneto Eu acho \u00e9 pouco kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1974rodalm/status/1037664959658909696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dtneto,geraldoalckmin,brunosampaio10"}
{"id": 1037664887441424384, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:42", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "O tempero que faltava na chuchuzada... Cozinha esta, @geraldoalckmin #MulheresComBolsonaro https://twitter.com/bernardopkuster/status/1037515807939604486\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037664887441424384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037664759825489920, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1299699066, "username": "fsnbrpe", "tweet": "@Bopressor20 @geraldoalckmin \ud83d\udc40", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fsnbrpe/status/1037664759825489920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20,geraldoalckmin"}
{"id": 1037664077043191808, "date": "2018-09-06", "time": "06:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 39317069, "username": "joaquin_nabuco", "tweet": "@geraldoalckmin Governador, qual a raz\u00e3o da resist\u00eancia em pagar precat\u00f3rios em sp? Esse modelo de n\u00e3o pagar ou adiar ser\u00e1 levado a precat\u00f3rios federais?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquin_nabuco/status/1037664077043191808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037662121683771397, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@geraldoalckmin Esperando sua resposta, queremos treta! pic.twitter.com/HyyW4uwOZu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037662121683771397", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037659503397875712, "date": "2018-09-06", "time": "06:11:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2845939485, "username": "alevpassos", "tweet": "Quando Geraldo Alckmin fala na TV eu tenho a sensa\u00e7\u00e3o que tomei ansiol\u00edtico \ud83d\ude34\ud83e\udd14\ud83d\ude34\ud83e\udd14#GeraldoAlckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckmin", "link": "https://twitter.com/alevpassos/status/1037659503397875712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658191390285824, "date": "2018-09-06", "time": "06:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 201547222, "username": "LacerdaSCR", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita o Vampir\u00e3o botou pra torar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LacerdaSCR/status/1037658191390285824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037657371672236037, "date": "2018-09-06", "time": "06:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 414306199, "username": "carlinhoscaetan", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @Garygaribaldi @joaosifronio @SanValente Coxinha \u00e9 igual ao corno sabe que tem algo errado mas finge que n\u00e3o v\u00ea kkkk.\u00c9 isso s\u00e3o eleitores do A\u00e9cio Neves Jos\u00e9 Serra FHC Alo\u00edsio Nunes Alckimim e na hora H vai de Bolsonaro sem c\u00e9rebro!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlinhoscaetan/status/1037657371672236037", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SanValente,joaosifronio,Garygaribaldi,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037657229028204544, "date": "2018-09-06", "time": "06:02:16", "timezone": "CDT", "user_id": 40914089, "username": "blogdoeg", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MateusBandeira @raiandoiisw  pic.twitter.com/IgT0LNz5l6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoeg/status/1037657229028204544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raiandoiisw,MateusBandeira,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037656726047215616, "date": "2018-09-06", "time": "06:00:16", "timezone": "CDT", "user_id": 40914089, "username": "blogdoeg", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @sandrabrasilia O Guiness Book ficaria impressionado com o recorde de falar tanta merda em t\u00e3o pouco caractere que voc\u00ea acabou de bater", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoeg/status/1037656726047215616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrabrasilia,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037656422245429249, "date": "2018-09-06", "time": "05:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 40914089, "username": "blogdoeg", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Aten\u00e7\u00e3o, @SBTCasos, n\u00e3o percam essa briga de comadres", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoeg/status/1037656422245429249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,SBTCasos"}
{"id": 1037655290831941632, "date": "2018-09-06", "time": "05:54:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2418008491, "username": "RicardoDoMar", "tweet": "@FredFigueiroa Segura essa recuada, @geraldoalckmin \ud83d\udc40", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoDoMar/status/1037655290831941632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredFigueiroa,geraldoalckmin"}
{"id": 1037654653683548166, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:02", "timezone": "CDT", "user_id": 116604513, "username": "brunopborges", "tweet": "@geraldoalckmin Que desespero em Dr? Uma pena!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunopborges/status/1037654653683548166", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037654645869608960, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:00", "timezone": "CDT", "user_id": 34689170, "username": "F_Tasso", "tweet": "@geraldoalckmin @chico_pinheiro @MichelTemer Se Geraldo das Merendas tinha alguma chance, ela se foi....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Tasso/status/1037654645869608960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,chico_pinheiro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037653280141332480, "date": "2018-09-06", "time": "05:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 105307773, "username": "irandiralves", "tweet": "@geraldoalckmin Tenho certeza que \u00e9 Voc\u00ea Geraldo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irandiralves/status/1037653280141332480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037652660210544642, "date": "2018-09-06", "time": "05:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 288324177, "username": "gilbertogfb", "tweet": "@geraldoalckmin Com certeza o mais preparado \u00e9 o senhor pra roubar, fazer acordo com fac\u00e7\u00e3o, se aliar a partido sem escr\u00fapulos, pol\u00edticos investigados e muitas vezes condenados! Basta de pol\u00edticos como o senhor e devolva o dinheiro das merendas das crian\u00e7as! B17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilbertogfb/status/1037652660210544642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037651883043762176, "date": "2018-09-06", "time": "05:41:02", "timezone": "CDT", "user_id": 41869851, "username": "mariadobrega", "tweet": "@geraldoalckmin @BigodesDeGata Parece aquelas vizinhas fofoqueiras q fazem barraco e depois v\u00e3o de m\u00e3os dadas na feira... vou ficar bem atenta a essas duas marmotas a\u00ed", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariadobrega/status/1037651883043762176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BigodesDeGata,geraldoalckmin"}
{"id": 1037651661647437824, "date": "2018-09-06", "time": "05:40:09", "timezone": "CDT", "user_id": 162482638, "username": "veiga_san", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ah pronto pic.twitter.com/SFUA9MXq41", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veiga_san/status/1037651661647437824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037650559145336832, "date": "2018-09-06", "time": "05:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 24550830, "username": "aquelecara", "tweet": "@geraldoalckmin Se os marqueteiros mandarem o idiota fazer um boquete no Pablo Vittar pra ganhar uns votos ser\u00e1 que ele faz?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquelecara/status/1037650559145336832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037650005803327493, "date": "2018-09-06", "time": "05:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 34689170, "username": "F_Tasso", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u201cGeraldo, eu sou voc\u00ea amanh\u00e3\u201d.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Tasso/status/1037650005803327493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037649126102642688, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 60303155, "username": "allvesBezerra", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Balela! Fingem oposi\u00e7\u00e3o, mas s\u00e3o todos farinha do mesmo saco, sugadores da riqueza brasileira, improdut\u00edveis e burocr\u00e1ticos. V\u00e3o pro raio que os parta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesBezerra/status/1037649126102642688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037648641836699651, "date": "2018-09-06", "time": "05:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1702668774, "username": "cpten", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Michel pistola...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cpten/status/1037648641836699651", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037647192113258496, "date": "2018-09-06", "time": "05:22:23", "timezone": "CDT", "user_id": 314545074, "username": "rtlldelima", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @JosivaneCursino Mas o cara no Rio de Janeiro assaltou o mesmo, porque ser\u00e1?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rtlldelima/status/1037647192113258496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JosivaneCursino,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037647074660151296, "date": "2018-09-06", "time": "05:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 993787756450144256, "username": "RivalmirJ", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita pegada de ar da misera!!!! Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RivalmirJ/status/1037647074660151296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037646757725982720, "date": "2018-09-06", "time": "05:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 60303155, "username": "allvesBezerra", "tweet": "@geraldoalckmin Parece aquela velha surda da Pra\u00e7a \u00e9 Nossa falando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesBezerra/status/1037646757725982720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037645287198810113, "date": "2018-09-06", "time": "05:14:49", "timezone": "CDT", "user_id": 70405064, "username": "tiagonralves", "tweet": "@geraldoalckmin @JustCarol10 Farinha pouca, meu pir\u00e3o primeiro!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagonralves/status/1037645287198810113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JustCarol10,geraldoalckmin"}
{"id": 1037645229690691585, "date": "2018-09-06", "time": "05:14:35", "timezone": "CDT", "user_id": 205816814, "username": "Diego___andrade", "tweet": "@geraldoalckmin Tua hora t\u00e1 chegando, merendeiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diego___andrade/status/1037645229690691585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037643932191076357, "date": "2018-09-06", "time": "05:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 41869851, "username": "mariadobrega", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temos um lacre! Tu \u00e9s golpista mas desmascaraste este embuste... parab\u00e9ns!! pic.twitter.com/IQryLjGVIk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariadobrega/status/1037643932191076357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037642270667931648, "date": "2018-09-06", "time": "05:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 41869851, "username": "mariadobrega", "tweet": "@geraldoalckmin @BigodesDeGata Passada! Hhahahahahahaahahahha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariadobrega/status/1037642270667931648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BigodesDeGata,geraldoalckmin"}
{"id": 1037641385745231872, "date": "2018-09-06", "time": "04:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 279210481, "username": "debiseomundo", "tweet": "N\u00e3o podemos silenciar esse v\u00eddeo em homenagem ao povi brasileiro. \"Motivos para votar no Geraldo Alckmin\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debiseomundo/status/1037641385745231872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641047407583233, "date": "2018-09-06", "time": "04:57:58", "timezone": "CDT", "user_id": 44741488, "username": "Leo_MM_Lins", "tweet": "@geraldoalckmin @danilolinsf S\u00f3 faltou dizer \"hoje sou aqui o presidente figurativo e voc\u00ea n\u00e3o me valoriza\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leo_MM_Lins/status/1037641047407583233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danilolinsf,geraldoalckmin"}
{"id": 1037640975252967424, "date": "2018-09-06", "time": "04:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "@geraldoalckmin Caos seria vc, com sua base aliada de ladroes, picol\u00e9 de chuchu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1037640975252967424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037635617809678336, "date": "2018-09-06", "time": "04:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 532469666, "username": "dtneto", "tweet": "@brunosampaio10 @1974rodalm @geraldoalckmin @gilmarsemeao Verdade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dtneto/status/1037635617809678336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gilmarsemeao,geraldoalckmin,1974rodalm,brunosampaio10"}
{"id": 1037634679485227008, "date": "2018-09-06", "time": "04:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 144556534, "username": "FABIANO_FEITOSA", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer N\u00e3o sou nem um pouco f\u00e3 do Sr,mais ta a\u00ed uma coisa que vez que merece todo meu respeito. Falou a verdade,sobre  Geraldo isso respeito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FABIANO_FEITOSA/status/1037634679485227008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037634331454390272, "date": "2018-09-06", "time": "04:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1028751016823537664, "username": "Sandratct1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Essa foi de lascar! Kkkk toma!\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sandratct1/status/1037634331454390272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037633837583491072, "date": "2018-09-06", "time": "04:29:19", "timezone": "CDT", "user_id": 93498142, "username": "zezezis", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/uy0gV41oeW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zezezis/status/1037633837583491072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037632202853548039, "date": "2018-09-06", "time": "04:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 509404590, "username": "zeferino_george", "tweet": "@geraldoalckmin eita, olha outro . hummmmm! pic.twitter.com/XUH11zJymj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeferino_george/status/1037632202853548039", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037631486911021056, "date": "2018-09-06", "time": "04:19:59", "timezone": "CDT", "user_id": 509404590, "username": "zeferino_george", "tweet": "@geraldoalckmin mais um , esse \u00e9 recente pic.twitter.com/QHgGixTneC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeferino_george/status/1037631486911021056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037631135814221825, "date": "2018-09-06", "time": "04:18:35", "timezone": "CDT", "user_id": 509404590, "username": "zeferino_george", "tweet": "@geraldoalckmin esc\u00e2ndalo da merenda acordo com o PCC #PicoledeChuChudesvios no roubo anelcaixa dois com a Odebrecht", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PicoledeChuChudesvios", "link": "https://twitter.com/zeferino_george/status/1037631135814221825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037631100800131073, "date": "2018-09-06", "time": "04:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 532469666, "username": "dtneto", "tweet": "Um recado dele para @geraldoalckmin O que acham @1974rodalm @brunosampaio10 kkkk https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dtneto/status/1037631100800131073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,1974rodalm,brunosampaio10"}
{"id": 1037629935953825792, "date": "2018-09-06", "time": "04:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 113932939, "username": "cncricardo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Bom dia, est\u00e1 apoiando quem para presidente? Meireles?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cncricardo/status/1037629935953825792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037629517425258497, "date": "2018-09-06", "time": "04:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1705923620, "username": "biemmo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/tlRo3mY6te", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biemmo/status/1037629517425258497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037629188218474496, "date": "2018-09-06", "time": "04:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 87667721, "username": "RuyRGuedes", "tweet": "@geraldoalckmin Deus t\u00e1 vendo.....  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuyRGuedes/status/1037629188218474496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037625200186216448, "date": "2018-09-06", "time": "03:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1027744631986036736, "username": "JC19772", "tweet": "@Bopressor20 @geraldoalckmin o chuchu ficou bem nessa reportagem, #SantoDaOdebrecht...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SantoDaOdebrecht", "link": "https://twitter.com/JC19772/status/1037625200186216448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20,geraldoalckmin"}
{"id": 1037620798377349120, "date": "2018-09-06", "time": "03:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 74197408, "username": "prsassuncao", "tweet": "E a maioria far\u00e1 o poss\u00edvel para n\u00e3o eleger @geraldoalckmin como presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prsassuncao/status/1037620798377349120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037619862602801153, "date": "2018-09-06", "time": "03:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 117814543, "username": "rbaltarpe", "tweet": "@geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbaltarpe/status/1037619862602801153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037613869651423233, "date": "2018-09-06", "time": "03:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1027744631986036736, "username": "JC19772", "tweet": "@geraldoalckmin @bernardopkuster \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JC19772/status/1037613869651423233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,geraldoalckmin"}
{"id": 1037609706880217088, "date": "2018-09-06", "time": "02:53:26", "timezone": "CDT", "user_id": 31991267, "username": "MajorCabjones", "tweet": "@MichelTemer EEEEEEEEEITAAAAAAAAAAAAA ficou t\u00e3o preocupado com @jairbolsonaro que esqueceu do teto todo rachado, pense num cabo eleitoral bom que o senhor arrumoy @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MajorCabjones/status/1037609706880217088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037608132481101824, "date": "2018-09-06", "time": "02:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @MarquesZero  https://twitter.com/Bopressor20/status/1037382306321899520?s=20\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037608132481101824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarquesZero,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037607943510872066, "date": "2018-09-06", "time": "02:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @Matheus09660651 Tem que ser muito demente para achar o ciro \"o mais preparado\" para alguma coisa. https://twitter.com/Bopressor20/status/1037382306321899520?s=20\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037607943510872066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Matheus09660651,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037593467025858560, "date": "2018-09-06", "time": "01:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3052894510, "username": "Valmirhedlund", "tweet": "@geraldoalckmin @Lucia_Vania Senadora s\u00e3o mais de 2.000.000.000 de eleitores que querem a APRECIA\u00c7\u00c3O do impeachment Gilmar Mendes #ForaGilmar cad\u00ea a coer\u00eancia Senadora queremos seu pronunciamento p\u00fablico Senadora na tribuna do Senado Federal em APOIO A APRECIA\u00c7\u00c3O DO IMPEACHMENT GILMAR pic.twitter.com/DI8iZ1nupQ", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#ForaGilmar", "link": "https://twitter.com/Valmirhedlund/status/1037593467025858560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lucia_Vania,geraldoalckmin"}
{"id": 1037584185052024832, "date": "2018-09-06", "time": "01:12:01", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@geraldoalckmin @claudioedantas Pela primeira vez ouvi um pol\u00edtico chegar perto da verdade , Temer, no caso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1037584185052024832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,geraldoalckmin"}
{"id": 1037579158493253632, "date": "2018-09-06", "time": "00:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2794358321, "username": "Anderso29595371", "tweet": "@MichelTemer e @geraldoalckmin s\u00e3o dois bonecos... Deixem eles se destru\u00edrem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderso29595371/status/1037579158493253632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037577718324494336, "date": "2018-09-06", "time": "00:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1046890074, "username": "ElvisFigueiroa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @samiabomfim Foi assaltar a geladeira de madrugada e aproveitou para twittar, bolo fofo?", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElvisFigueiroa/status/1037577718324494336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samiabomfim,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037576509362450432, "date": "2018-09-06", "time": "00:41:31", "timezone": "CDT", "user_id": 841743274327085057, "username": "Ygu9711", "tweet": "@geraldoalckmin \u00e9 aquele candidato que ataca todo mundo mas n consegue arrumar eleitor nenhum ?\ud83e\udd14 pega fogo cabar\u00e9  @Moisesncjr https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ygu9711/status/1037576509362450432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Moisesncjr"}
{"id": 1037576459257360384, "date": "2018-09-06", "time": "00:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 234235549, "username": "Kleber_SCR", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @capitalist_ant Boicotado pelos corporativistas e pela direita bananeira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kleber_SCR/status/1037576459257360384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capitalist_ant,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037576066016141312, "date": "2018-09-06", "time": "00:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 914629573173764096, "username": "ernestgilgamesh", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eu n\u00e3o entendi foi carai nenhum, mas ok.#ForaTemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForaTemer", "link": "https://twitter.com/ernestgilgamesh/status/1037576066016141312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037574945583390725, "date": "2018-09-06", "time": "00:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 841743274327085057, "username": "Ygu9711", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @alonsoquixano31 Com o apoio que ele tem... Bem mais f\u00e1cil o Haddad por conta do apoio que tem do molusco ... Mas n seria ruim se ele conseguisse \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ygu9711/status/1037574945583390725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alonsoquixano31,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037569635351187456, "date": "2018-09-06", "time": "00:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1021548890422751232, "username": "fmonteiroarq", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que tiro foi esse?! \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fmonteiroarq/status/1037569635351187456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037568258013102080, "date": "2018-09-06", "time": "00:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1021548890422751232, "username": "fmonteiroarq", "tweet": "@geraldoalckmin D\u00e1 pra entender o desespero n\u00e9?! 13% de diferen\u00e7a na inten\u00e7\u00e3o de votos... #BolsonaroPresidente pic.twitter.com/ur748nBLdU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/fmonteiroarq/status/1037568258013102080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037564629071917058, "date": "2018-09-05", "time": "23:54:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2352452304, "username": "PedroJosephi", "tweet": "@geraldoalckmin \u00e9 do time de Temer!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroJosephi/status/1037564629071917058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037564102065963008, "date": "2018-09-05", "time": "23:52:13", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "Ou o @geraldoalckmin est\u00e1 passando atestado de burrice ou @jairbolsonaro n\u00e3o \u00e9 tudo isso que ele fala... Ningu\u00e9m perde tempo \u201catacando\u201d quem n\u00e3o merece que se perca tempo com ele... Dilmou? #MulheresComBolsonaro #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/renovamidia/status/1037464154930655232\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037564102065963008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037563771496136704, "date": "2018-09-05", "time": "23:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3193671319, "username": "MaestroGuiga", "tweet": "O @geraldoalckmin(Vulgo Merenda)quer ser levado a s\u00e9rio representando:O desemprego com um copo de leite;O saneamento com uma jarra de \u00e1gua l\u00edmpida;O analfabetismo com livros;A fome com um mel\u00e3o.O desespero resulta num apelo emotivo burro como esse. MP mandou lembran\u00e7as!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaestroGuiga/status/1037563771496136704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037558579346255872, "date": "2018-09-05", "time": "23:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 109712461, "username": "DioogoLuna", "tweet": "@geraldoalckmin Falou o cara do partido de fhc que disse quebse aliaria com o pt pra tentar derrotar Bolsonaro, o MP ta na sua cola, melhor JAIR de explicando ein seu santo merendeiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DioogoLuna/status/1037558579346255872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037556394910801921, "date": "2018-09-05", "time": "23:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 124617481, "username": "TheMarcNero", "tweet": "Muito foda essa diss que o Temer fez para Geraldo Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheMarcNero/status/1037556394910801921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037556305274331137, "date": "2018-09-05", "time": "23:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin Que ot\u00e1rio de merda aliados dos corruptos,por isso que ningu\u00e9m vai votar em vc seu merda. Temer desmascarou vc idiota. Tenta chegar pelo menos em terceira pra dai atacar o primeiro imbecil de merda. https://www.facebook.com/luizbolsonarooficial/videos/230628224299667/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037556305274331137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037554970919424001, "date": "2018-09-05", "time": "23:15:56", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @anderson839517 @William28790921 N\u00e3o posso discordar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037554970919424001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "William28790921,anderson839517,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037552569927778305, "date": "2018-09-05", "time": "23:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 132288188, "username": "vsobreira_", "tweet": "Vish... E n\u00e3o \u00e9 que o MT resolveu dizer quem \u00e9 sua turma?! Ela \u00e9 composta, entre outros, pelo presidenci\u00e1vel Geraldo Alckmin (PSDB), o seu colega de partido e candidato a senador Bruno Ara\u00fajo, o PTB de Armando Monteiro e Mendoncinha (DEM), este citado nominalmente. #TurmaDoTemer https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#TurmaDoTemer", "link": "https://twitter.com/vsobreira_/status/1037552569927778305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037552376843042816, "date": "2018-09-05", "time": "23:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Basicamente todos ne? Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037552376843042816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037552192872435713, "date": "2018-09-05", "time": "23:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Kkkkkkkkk nossa, isso \u00e9 pra passar onde?!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037552192872435713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037551898969219072, "date": "2018-09-05", "time": "23:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 53221280, "username": "oxentepretx", "tweet": "Agora n\u00e3o vou conseguir dormir esperando a r\u00e9plica do @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxentepretx/status/1037551898969219072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037549934982168577, "date": "2018-09-05", "time": "22:55:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1930836648, "username": "TheuSamp11", "tweet": "@geraldoalckmin tudo bem? S\u00f3 liguei pra perguntar se voc\u00ea t\u00e1 vivo.Visita o cardiologista antes de assistir o v\u00eddeo do Michel Temer t\u00e1? Cuidado pra n\u00e3o infartar.Se cuida Geraldo, melhor se preparar pra outra elei\u00e7\u00e3o pq nessa o TEMER te SEPULTOU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheuSamp11/status/1037549934982168577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037549503618985984, "date": "2018-09-05", "time": "22:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 769880635, "username": "AlwaysMestalist", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ela ta braba, ela. pic.twitter.com/0JQoUy4Lkx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlwaysMestalist/status/1037549503618985984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037548995961413632, "date": "2018-09-05", "time": "22:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 948012181232242688, "username": "matheusrivail", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer na verdade n\u00e3o sei quem mente mais voc\u00ea ou ele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusrivail/status/1037548995961413632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037548334154768385, "date": "2018-09-05", "time": "22:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 166986147, "username": "_adlertenorio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @inhayan Kkkkkkk t\u00e1 brabo !!! Mais do mesmo n\u00e9 ?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_adlertenorio/status/1037548334154768385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "inhayan,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037547890426687488, "date": "2018-09-05", "time": "22:47:48", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer gravou isso de cueca samba can\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037547890426687488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037547858789113856, "date": "2018-09-05", "time": "22:47:40", "timezone": "CDT", "user_id": 48761694, "username": "reblec", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer 50 tons de temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reblec/status/1037547858789113856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037547687858647040, "date": "2018-09-05", "time": "22:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 85422020, "username": "cajucomsal", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer ladr\u00e3o sem vergonha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cajucomsal/status/1037547687858647040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037547101956317184, "date": "2018-09-05", "time": "22:44:40", "timezone": "CDT", "user_id": 48761694, "username": "reblec", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @EduardoWillig Eu at\u00e9 poderia concordar mais a\u00ed seriam duas pessoas falando merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reblec/status/1037547101956317184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoWillig,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037545841706381312, "date": "2018-09-05", "time": "22:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1930836648, "username": "TheuSamp11", "tweet": "N\u00e3o costumo retweetar o Brasil247 pq eles tem um vi\u00e9s claro e fazem fake news de vez em quando Mas a manchete \u00e9 perfeita.Geraldo Alckmin foi morto ao vivo por Michel Temer  https://twitter.com/ecunha01/status/1037537435603886081\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheuSamp11/status/1037545841706381312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037544950639075329, "date": "2018-09-05", "time": "22:36:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1930836648, "username": "TheuSamp11", "tweet": "@_gabryelem Menina que SAPATADA, Geraldo Alckmin foi sepultado VIVO pelo PRESIDENTO.Hoje todos os brasileiros amam Temer, esse v\u00eddeo foi \u00c9PICO.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheuSamp11/status/1037544950639075329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_gabryelem"}
{"id": 1037544170406244352, "date": "2018-09-05", "time": "22:33:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1930836648, "username": "TheuSamp11", "tweet": "@Barbarascfc Comida de rabo em rede nacional.Michel Temer sepultou Geraldo Alckmin hoje haha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheuSamp11/status/1037544170406244352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Barbarascfc"}
{"id": 1037543979833864192, "date": "2018-09-05", "time": "22:32:16", "timezone": "CDT", "user_id": 170381042, "username": "AndersonBS_", "tweet": "@MichelTemer ... ent\u00e3o \u00e9 s\u00f3 n\u00e3o votar no @geraldoalckmin ? Anotado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonBS_/status/1037543979833864192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037543574143987712, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @anderson839517 @William28790921 Isso tamb\u00e9m. Mas, tipo, tamb\u00e9m n\u00e3o podemos negar que a ignor\u00e2ncia \u00e9 muito presente na nossa sociedade. Nisso as pessoas acabam indo por carisma e discurso bonito, que nem foi no caso do Lula.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037543574143987712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "William28790921,anderson839517,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037543160489095168, "date": "2018-09-05", "time": "22:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 723924756710477826, "username": "OtricolorSCFC", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Galv\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OtricolorSCFC/status/1037543160489095168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037542860499902465, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @anderson839517 @William28790921 Mas \u00e9 meio que um fato. As pessoas v\u00e3o em quem \u00e9 mais c\u00f4modo para elas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037542860499902465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "William28790921,anderson839517,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037542675627606016, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:05", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @William28790921 @anderson839517 Eu n\u00e3o disse isso. Nem acho que sejam. Mas acho que deve-se dar espa\u00e7o para todos manifestarem seus interesses.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037542675627606016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anderson839517,William28790921,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037542618081751041, "date": "2018-09-05", "time": "22:26:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1930836648, "username": "TheuSamp11", "tweet": "Michel Temer \u00e9 o PERSONAGEM DA SEMANA.QUE V\u00cdDEO SENSACIONAL@geraldoalckmin N\u00e3o se esconda n\u00e3o hein?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheuSamp11/status/1037542618081751041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037542237515776000, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 37370038, "username": "gtabosa", "tweet": "Michel Temer da mijada em Geraldo Alckmin!Bandidos trocando acusa\u00e7\u00f5es. O sujo falando do mal lavado.  https://www.facebook.com/ghctabosa/posts/10217717063905531\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gtabosa/status/1037542237515776000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539961640296449, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:18", "timezone": "CDT", "user_id": 904308194515804160, "username": "daniellima_r987", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer T\u00e3o deixando a gente sonhar... pic.twitter.com/Gwlr0JbcVQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniellima_r987/status/1037539961640296449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037539204312571906, "date": "2018-09-05", "time": "22:13:17", "timezone": "CDT", "user_id": 118089532, "username": "_kittylins", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 pra isso que n\u00f3is paga a Internet pra ver as picuinha das madame #TwitterMelhorQueFacebook", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TwitterMelhorQueFacebook", "link": "https://twitter.com/_kittylins/status/1037539204312571906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037538904143003648, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 20341682, "username": "Luzo_junior", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer P\u00f4 o Temer conseguiu ganhar pra Adenet nessas esque\u00e7a do GLOBO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luzo_junior/status/1037538904143003648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037538698815000576, "date": "2018-09-05", "time": "22:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1002633427638804481, "username": "Sylvino20", "tweet": "@geraldoalckmin @elenalandau Acaba de ser sepultada a candidatura de Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sylvino20/status/1037538698815000576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,geraldoalckmin"}
{"id": 1037538050451103744, "date": "2018-09-05", "time": "22:08:42", "timezone": "CDT", "user_id": 977356811908141056, "username": "diegovluna", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ganhou meu voto... Brinks! N\u00e3o vai ganhar nunca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegovluna/status/1037538050451103744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037537519976546310, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3890622737, "username": "fmneto7", "tweet": "Como disse o @GuilhermeBoulos : 50 Tons de Temer @Rede45 @mendoncafilho @BrunoAraujo456 @geraldoalckmin \ud83d\udca3\ud83d\udca5\ud83d\udd25\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd23  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fmneto7/status/1037537519976546310", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,Rede45,mendoncafilho,BrunoAraujo456,geraldoalckmin"}
{"id": 1037536305679400960, "date": "2018-09-05", "time": "22:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 820966486298738688, "username": "GleidsonSCFC", "tweet": "@geraldoalckmin Votei nesse desgra\u00e7a me arrependo bastante ainda bem que vc n\u00e3o ganhou safado ladr\u00e3o de merenda, superfarurou o Rodoanel vc vai pagar por todos os seus pecados canalha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GleidsonSCFC/status/1037536305679400960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037536042914656262, "date": "2018-09-05", "time": "22:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3890622737, "username": "fmneto7", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @mendoncafilho @Rede45 @BrunoAraujo456  tudo farinha do mesmo saco \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fmneto7/status/1037536042914656262", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,mendoncafilho,Rede45,BrunoAraujo456"}
{"id": 1037535387793674241, "date": "2018-09-05", "time": "21:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 494190267, "username": "Samalmeidajr", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Samalmeidajr/status/1037535387793674241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037535300514459649, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:46", "timezone": "CDT", "user_id": 73104722, "username": "bp_concursando", "tweet": "@MichelTemer S\u00f3 passei pra mostrar isso a voc\u00eas:@micheltemer revida \u00e0s palavras de geraldoalckmin_  Como pode algu\u00e9m falar mal da base do seu colega, se essa mesma base faz parte do conglomerado\u2026  https://www.instagram.com/p/BnXmRpGHN-2/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=12qpfh4hyycb5\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bp_concursando/status/1037535300514459649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037534176793251842, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:18", "timezone": "CDT", "user_id": 996047615803486209, "username": "HeltonO52089192", "tweet": "@geraldoalckmin Minha opini\u00e3o abaixo... #BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/JZceSWvXjK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/HeltonO52089192/status/1037534176793251842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037533759699132416, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:39", "timezone": "CDT", "user_id": 294926883, "username": "P_Asilva", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Dessa vez n\u00e3o teve nem cartinha, foi dedo no cu mesmo kkkkk enterrou o chuchu de vez", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/P_Asilva/status/1037533759699132416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533535584829440, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 710317814545039360, "username": "cellealmeidas_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u201cSei que a\u00ed dentro ainda mora um peda\u00e7o de mim, um grande amor n\u00e3o se acaba assim\u201d pic.twitter.com/1Z37AJV1N7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cellealmeidas_/status/1037533535584829440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533478080970753, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 832310234836262912, "username": "pedroramoness", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Morre logo desgra\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroramoness/status/1037533478080970753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533262699290625, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:40", "timezone": "CDT", "user_id": 495580910, "username": "CassiusGreat", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @tulius_ferreira \"A LUTA ACABOU, ALKMIN\" KKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CassiusGreat/status/1037533262699290625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,tulius_ferreira"}
{"id": 1037533219795742721, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 289650244, "username": "LuanCLins", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari E ai, @cirogomes ? Vai perder a oportunidade? mais de 10 milh\u00f5es de seguidores, milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es... #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/LuanCLins/status/1037533219795742721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533048261226496, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 747834575473238017, "username": "_damonho", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O QE VOCE TA DIZENDO PORRAAAAAAAA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_damonho/status/1037533048261226496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037532918183288832, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 289650244, "username": "LuanCLins", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @gpenteado7 Youtuber com mais de 10 milh\u00f5es de seguidores e milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es por m\u00eas. Ou seja, um baita degrau pro ciro aparecer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanCLins/status/1037532918183288832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gpenteado7,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037532383740915712, "date": "2018-09-05", "time": "21:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 107474725, "username": "manoelamentavel", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer KKKKKKK MERMAO MICHEL FORA TEMER PISTOLA KKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manoelamentavel/status/1037532383740915712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037531875735154688, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @anderson839517 @William28790921 E \u00e9 claro que candidados populistas sempre ganharam. Primeiro porque as pessoas t\u00eam pregui\u00e7a de pesquisar \u00e0 fundo. Segundo que elas s\u00f3 buscam candidatos com um discurso bonito que adoce os ouvidos de quem quer.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037531875735154688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "William28790921,anderson839517,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037531842516340736, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @anderson839517 @William28790921 As not\u00edcias hoje em dia n\u00e3o passam mais de boca em boca. Existem milh\u00f5es de meios na m\u00eddia social.  Hoje em dia quem \u00e9 do Sul pode ler uma not\u00edcia ao mesmo tempo que algu\u00e9m que \u00e9 do Norte, a dist\u00e2ncia pouco importa. +", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037531842516340736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "William28790921,anderson839517,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037531710114734080, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 289650244, "username": "LuanCLins", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari @cirogomes @Ciro2018 Vamos l\u00e1, Ciro!? T\u00e1 esperando oq? Manda o v\u00eddeo! #CiroGome12 @CiroGomesPresidente12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroGome12", "link": "https://twitter.com/LuanCLins/status/1037531710114734080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin,Ciro2018"}
{"id": 1037531559971233797, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 64353276, "username": "fhsvasconcellos", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @fjunior @bernardinospe melhor Meme", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fhsvasconcellos/status/1037531559971233797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fjunior,MichelTemer,geraldoalckmin,bernardinospe"}
{"id": 1037531258400727041, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 64353276, "username": "fhsvasconcellos", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @bernardinospe revoltou-se ele ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fhsvasconcellos/status/1037531258400727041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,bernardinospe"}
{"id": 1037530889310355457, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4550222081, "username": "808astroblack", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Me d\u00e1 200 mil reais ai na moral mis\u00e9ra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/808astroblack/status/1037530889310355457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037530880301060097, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1319346902, "username": "marcio78andre", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Rodrigosl37 Que lapada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcio78andre/status/1037530880301060097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rodrigosl37,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037530456483356672, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1319346902, "username": "marcio78andre", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Rodrigosl37 Caramba!Acabou com ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcio78andre/status/1037530456483356672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rodrigosl37,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037530385905840128, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "O picol\u00e9 de chuchu - @geraldoalckmin - t\u00e1 colocando inser\u00e7\u00f5es na TV falando de educa\u00e7\u00e3o, que na \u00e9poca de Dilma foi ruim... Rapaz, o estado que a Educa\u00e7\u00e3o t\u00e1 indo pro buraco \u00e9 S\u00e3o Paulo. Tem Estado no NE que recebe metade dos recursos q SP, e t\u00e1 na frente do estado q ele governou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037530385905840128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037530083521638401, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 18120410, "username": "uberdam", "tweet": "O vampir\u00e3o mandou um ao vivo no @geraldoalckmin hahahahahahahahahahahaha  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uberdam/status/1037530083521638401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037529941544452099, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:29", "timezone": "CDT", "user_id": 224297912, "username": "desatualidades", "tweet": "Geraldo Alckmin surpreender\u00e1 a todos e ir\u00e1 para o 2o turno.\u00c9 verdade esse bilete.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/desatualidades/status/1037529941544452099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529664376528901, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:23", "timezone": "CDT", "user_id": 35772333, "username": "sandrobraz", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @ipsilvape pega essa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrobraz/status/1037529664376528901", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,ipsilvape"}
{"id": 1037529556499013633, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 153510991, "username": "ItsMadson", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer gritooooooooooooooooooooooooooooo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ItsMadson/status/1037529556499013633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037529380631863298, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 506305611, "username": "Rodrigosl37", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @marcio78andre que mijada do caramba. Twitter, melhor rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigosl37/status/1037529380631863298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,marcio78andre"}
{"id": 1037529298259914753, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 823994131466883072, "username": "leoc_cnc", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer #BolsonaroPresidente #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/leoc_cnc/status/1037529298259914753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037529151622840327, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @anderson839517 @William28790921 \u00c9 claro que faz. Ainda falta mais de 1 m\u00eas para a elei\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 como se ela fosse acontecer amanh\u00e3. Os \"desconhecidos\" tamb\u00e9m podem ganhar notoriedade, basta deixar que eles exponham suas vontades. Querer se prender em uma bolha junto com candidatos populistas, \u00e9 algo irracional", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037529151622840327", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "William28790921,anderson839517,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037528924081860608, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2847008140, "username": "danilolinsf", "tweet": "Pra terminar de afogar @geraldoalckmin de vez!! Tchau Chuchu!!!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilolinsf/status/1037528924081860608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037528683362299905, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 817579449453608961, "username": "trollugo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Peupps @aflakyguy mandando aquele ao vivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trollugo/status/1037528683362299905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Peupps,aflakyguy"}
{"id": 1037528636692340737, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 823994131466883072, "username": "leoc_cnc", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @maarialmd GERAAA BACT\u00c9RIAAAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoc_cnc/status/1037528636692340737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maarialmd,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037527770128101376, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:51", "timezone": "CDT", "user_id": 92013228, "username": "guilherme_rps", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @RaonyPhillips j\u00e1 pode fazer um novo EP com isso! pic.twitter.com/OaHPMOJrDX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilherme_rps/status/1037527770128101376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,RaonyPhillips"}
{"id": 1037527143037710336, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1385713735, "username": "gabthegiant", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Magno_Rigarrd tretaaaa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabthegiant/status/1037527143037710336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Magno_Rigarrd"}
{"id": 1037526720818098176, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 946864442972823553, "username": "AntonyCB4", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \"Pega fogo, cabar\u00e9.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntonyCB4/status/1037526720818098176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037526336879972352, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4454186596, "username": "maarialmd", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @leoc_cnc tretaaaaa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maarialmd/status/1037526336879972352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,leoc_cnc"}
{"id": 1037526108814671872, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 43272674, "username": "TatyVG", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Adoro essa baixaria!  Expondo os comparsas. Continua filho do capeta! pic.twitter.com/pYoy7C7Yst", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TatyVG/status/1037526108814671872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037526037716975616, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 813494454472605696, "username": "HeltonPXT", "tweet": "@geraldoalckmin Ligad\u00e3o nas quebradas chefia, mas, que horas \u00e9 a merenda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeltonPXT/status/1037526037716975616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037525471586668544, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 905315568, "username": "gaston_gouveia", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Galv\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaston_gouveia/status/1037525471586668544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524329280536576, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 905315568, "username": "gaston_gouveia", "tweet": "Fale a verdade, @geraldoalckmin! Vc \u00e9 o candidato do Temer!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaston_gouveia/status/1037524329280536576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037523022020792320, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:59", "timezone": "CDT", "user_id": 39001709, "username": "Ducontra_M", "tweet": "@blogdosakamoto O @MichelTemer \u00e9 um cara carente pra caralho, n\u00e9?! Fez o mesmo com @dilmabr em 2015, quando mandou aquela carta reclamando do relacionamento deles. E agora essa com @geraldoalckmin. Cad\u00ea a Sra bela, recatada e do lar para suprir tanta car\u00eancia assim?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ducontra_M/status/1037523022020792320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdosakamoto,MichelTemer,dilmabr,geraldoalckmin"}
{"id": 1037522242823966722, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3384986368, "username": "dudafga", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari @cirogomes Manda o v\u00eddeo pro Castanhari!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudafga/status/1037522242823966722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037522032429346816, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 48555396, "username": "andre_coliver", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Dois golpistas safados! Vcs que s\u00e3o golpistas, vcs que se resolvam!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_coliver/status/1037522032429346816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037521914502279168, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:35", "timezone": "CDT", "user_id": 755591485123358720, "username": "osvaldo_galvao", "tweet": "@MichelTemer Kkkkkkkkkkk e agora @geraldoalckmin ??????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osvaldo_galvao/status/1037521914502279168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037521165672165377, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 132745951, "username": "fabianaeetc", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Parece um menino chor\u00e3o no recreio. Esse n\u00e3o tem moral pra falar de ningu\u00e9m, viu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianaeetc/status/1037521165672165377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037520756064874498, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 810129408984043521, "username": "tiago_trigueiro", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @wesleyscordeiro esse bicho \u00e9 muito  danadinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiago_trigueiro/status/1037520756064874498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,wesleyscordeiro"}
{"id": 1037520610975514625, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 61647848, "username": "lsleao", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ficou com raiva!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lsleao/status/1037520610975514625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037520085219504128, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 384932083, "username": "MPCPE", "tweet": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual de S\u00e3o Paulo ajuizou uma a\u00e7\u00e3o de improbidade contra o ex-governador Geraldo Alckmin. Segundo os promotores, ele aceitou ao menos R$ 7,8 milh\u00f5es da Odebrecht para financiar sua campanha de 2014 \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o, com caixa dois  https://www.folhape.com.br/politica/politica/eleicoes-2018/2018/09/05/NWS,80352,7,947,POLITICA,2193-PROMOTOR-APRESENTA-ACAO-IMPROBIDADE-CONTRA-ALCKMIN.aspx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MPCPE/status/1037520085219504128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519951651856385, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:47", "timezone": "CDT", "user_id": 66411608, "username": "FTPnegocios", "tweet": "@UOLNoticias Ser preparado no Brasil, virou sin\u00f4nimo de #CORRUPTO... ?!?!?!?!?!@geraldoalckmin #vagabundo.#Bolsonaro17No1\u00baturno#Bolsonaro17#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CORRUPTO,#vagabundo,#Bolsonaro17No1\u00baturno,#Bolsonaro17,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/FTPnegocios/status/1037519951651856385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,geraldoalckmin"}
{"id": 1037519250225856518, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2251157754, "username": "laricbm", "tweet": "EEEEEEEITA CHAMOU DE FALSIANEVAI DEIXAR \u00c9? @geraldoalckmin  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laricbm/status/1037519250225856518", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037519137717866497, "date": "2018-09-05", "time": "20:53:33", "timezone": "CDT", "user_id": 76203310, "username": "aaaaaantonia", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/EAUHddWWjY", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaaaaantonia/status/1037519137717866497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518652919169025, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:37", "timezone": "CDT", "user_id": 15507933, "username": "claudiofgh", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer afirmou categoricamente que o Mendoncinha \u00e9 da turma do Temer, @humbertocostapt!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiofgh/status/1037518652919169025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,humbertocostapt"}
{"id": 1037518464427208706, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 390745744, "username": "_erikalimak", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/KeToO44Txg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_erikalimak/status/1037518464427208706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037517640330358785, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 342387911, "username": "raphasilva07", "tweet": "@geraldoalckmin, fale a verdade abiguinho, voc\u00ea \u00e9 um golpista!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphasilva07/status/1037517640330358785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037516684800733184, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 32436983, "username": "yuriribeirom", "tweet": "@geraldoalckmin @douradomari Foi digno disso mesmo. Hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriribeirom/status/1037516684800733184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "douradomari,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516167320154112, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3762956855, "username": "aquino584", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O vampiro atacou eita pa\u00eds escuhambado da bexiga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquino584/status/1037516167320154112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516008469213184, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1035361664445632513, "username": "lva_castro", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer A vers\u00e3o presidencial de:Eh verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lva_castro/status/1037516008469213184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037515687915413504, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @ajulysantos @pedinhu_tecix2 Briguem desgra\u00e7ados \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037515687915413504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedinhu_tecix2,ajulysantos,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037515524727611397, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 256109987, "username": "douradomari", "tweet": "@geraldoalckmin @yuriribeirom E um #recalque", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#recalque", "link": "https://twitter.com/douradomari/status/1037515524727611397", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yuriribeirom,geraldoalckmin"}
{"id": 1037515381282430979, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MiguelBBargas \u00c9 justamente o que Temer disse.  Se Alckmin ganhar, o governo ter\u00e1 continuidade.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037515381282430979", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiguelBBargas,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037515369420910592, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 256109987, "username": "douradomari", "tweet": "@geraldoalckmin @yuriribeirom S\u00f3 faltou nosso estimado presidente mandar essa no final \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douradomari/status/1037515369420910592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yuriribeirom,geraldoalckmin"}
{"id": 1037515189627891712, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @OBrasilFeliz Amooo! Briga mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037515189627891712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OBrasilFeliz,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037514774681141254, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @Gabrieljrmorais  https://twitter.com/jornaldaband/status/1037513212231659520?s=19\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 24, "likes": 128, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037514774681141254", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabrieljrmorais,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037513952383709184, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 32436983, "username": "yuriribeirom", "tweet": ".@geraldoalckmin FALSIANE", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriribeirom/status/1037513952383709184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037513655888306176, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 46244261, "username": "geral_do", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer que podre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geral_do/status/1037513655888306176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037513456071712773, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3216859376, "username": "anaxbotelho", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @ptbrasil @jusrrtt Haddad 6%, Sport 0x2... A\u00ed quem salva o dia? O conspirador kkkkkkk o mundo t\u00e1 louco", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaxbotelho/status/1037513456071712773", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jusrrtt,ptbrasil,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037513190236737536, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@STF_oficial @geraldoalckmin @OpusckiSulains Temos que fazer campanha.....e pedir a todos pra repensar o voto.E press\u00e3o em cima do STF pra n cometer mais ABOBRINHAS.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037513190236737536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,geraldoalckmin,STF_oficial"}
{"id": 1037513118186921984, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1030710478199304192, "username": "JorgeSi51530010", "tweet": "@geraldoalckmin @ptbrasil @MichelTemer Eu n\u00e3o gosto desse presidente. Mas ele ganhou um novo ponto comigo, por falar a verdade em dizer que o todos est\u00e3o misturados ao Geraldo Alckmin... Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeSi51530010/status/1037513118186921984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,ptbrasil,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512882055929856, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 734222481112850432, "username": "SantosHosanna", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/pfOfe7THgZ4?aELEITOR\u00a0\u2026 de BOLSONARO CONTRA-ATACA a PROPAGANDA feita por GERALDO ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantosHosanna/status/1037512882055929856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037512592028303361, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1420375260, "username": "athaydesebasti", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Temer lascou picol\u00e9 de chuchu, sem KY kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/athaydesebasti/status/1037512592028303361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512531286347776, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 539103016, "username": "luizjr3004", "tweet": "Ouviu @geraldoalckmin ?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizjr3004/status/1037512531286347776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037512451678502914, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:59", "timezone": "CDT", "user_id": 710317814545039360, "username": "cellealmeidas_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Decepcionada! Um v\u00eddeo? A rela\u00e7\u00e3o de voc\u00eas merece mais que um v\u00eddeo! Eu quero cartas, eu quero poemas! Eu quero um Tango Argentino!!! N\u00e3o se preocupe Michel o que o Golpe uniu a elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o separa! #for\u00e7a #elevolta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7a,#elevolta", "link": "https://twitter.com/cellealmeidas_/status/1037512451678502914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512131133026305, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 32436983, "username": "yuriribeirom", "tweet": "Que fase de @geraldoalckmin. Focou em tirar o PT do governo e ajudou a colocar Temer. Ganhou a forte concorr\u00eancia de Bolsonaro, que ele n\u00e3o consegue derrubar. N\u00e3o consegue engrenar a campanha mesmo com imprensa e mercado a favor. Agora leva comida de rabo de Temer.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriribeirom/status/1037512131133026305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037511741025001473, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains O PT faz campanha em todo o Brasil colocando ainda o presidi\u00e1rio \u00e0 frenteO TSE ainda permite n\u00e3o sabemos como...\u00c9 inconstitucional...\u00e9 baixo, \u00e9 fraudulento.\u00c9 o que se tem no pa\u00eds....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037511741025001473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511545197084673, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4143526607, "username": "cbaladepre", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbaladepre/status/1037511545197084673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511469863239680, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4143526607, "username": "cbaladepre", "tweet": "Eeeeita, @geraldoalckmin santo kkkkkkkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbaladepre/status/1037511469863239680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037511469192175617, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 83972718, "username": "clarinhabez", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @autoestimatemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clarinhabez/status/1037511469192175617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,autoestimatemer"}
{"id": 1037511314963423232, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains Deus nos livre.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037511314963423232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511251067367424, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 53715569, "username": "gurgelss", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Magoou?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gurgelss/status/1037511251067367424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510938881126400, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 870071520181334016, "username": "Thiagomoraesn", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita cabra macho esse temer!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiagomoraesn/status/1037510938881126400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510851295621120, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2907161861, "username": "doCarmoLeandro", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @bruna_mcoutinho PIS-TO-L\u00d4!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doCarmoLeandro/status/1037510851295621120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,bruna_mcoutinho"}
{"id": 1037510458721349632, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 392332052, "username": "guilhermesrb", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/RydjRDbGuQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermesrb/status/1037510458721349632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037510352328683520, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3239877503, "username": "romacunha", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @EduardoWillig @iraijr @Rellfy Sem no\u00e7\u00e3o nenhuma KKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romacunha/status/1037510352328683520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rellfy,iraijr,EduardoWillig,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510230068932608, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:09", "timezone": "CDT", "user_id": 392332052, "username": "guilhermesrb", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/QUl2gknboa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermesrb/status/1037510230068932608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037510031724425216, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:22", "timezone": "CDT", "user_id": 735159000015081473, "username": "wfelipe222", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Alckmin no computador pic.twitter.com/2bWWlyV6UB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wfelipe222/status/1037510031724425216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510027450490881, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 392332052, "username": "guilhermesrb", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/DEBnS023n4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermesrb/status/1037510027450490881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037509949142827008, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 15471278, "username": "eduardolisot", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Sua melhor atitude nesse (des)governo. Parab\u00e9ns.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardolisot/status/1037509949142827008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509876338094087, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2975569503, "username": "adudadias_", "tweet": "Obg temer por dizer que o @geraldoalckmin  \u00e9 da tua laia com a base governamental id\u00eantica a sua!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adudadias_/status/1037509876338094087", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037509742304931841, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains @Marceloinacios J\u00c1 ESTAMOS EM PLENA DECADENCIA!!Um Museu Nacional destruido e nenhum dos culpados CLARAMENTE CULPADOS soltos e n\u00e3o foram expulsos da GEST\u00c3O da UFRJ O QUE \u00c9 ISSO???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037509742304931841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marceloinacios,OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509108088414210, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains @Marceloinacios Todos tem que se unir pra BOlsonaro ganhar 1o turno...Se houver 2o turno todos v\u00e3o se unir contra o Bolsonaro\u00c9 pa\u00eds na continuidade do atraso e ter todos os movimentos que N\u00e3o se tolera maisMST, CUT, imposto sindical....PSOL, PC do B\u00c9 fim do pa\u00eds!!DECADENCIA!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037509108088414210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marceloinacios,OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037508601550696448, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 739676347447058432, "username": "JWyterson", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JWyterson/status/1037508601550696448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037508248973324289, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@OpusckiSulains A quest\u00e3o \u00e9 que o @geraldoalckmin t\u00e1 fazendo campanha suja contra o Bolsonaro....\u00c9 muita sujeirada....Ele quer queimar o filme de Bolsonaro pro Haddad chegar ao 2o turno s\u00f3 por campaha suja", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037508248973324289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037508100859850752, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1005110166403141632, "username": "lipeffl", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita! O vampir\u00e3o ficou pistola com o merend\u00e3o KkkkkkkQuem diria, hein?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipeffl/status/1037508100859850752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507306450313216, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 383887725, "username": "TricolorRocks", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/B9AIlIt9Pc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TricolorRocks/status/1037507306450313216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037507246689865729, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 15507933, "username": "claudiofgh", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @pauloeduwcski N\u00e3o se abandona um l\u00edder ferido na estrada!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiofgh/status/1037507246689865729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloeduwcski,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507070654930946, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3347165062, "username": "jovemgab7", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/K9GittVAEe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jovemgab7/status/1037507070654930946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506786364981251, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 937260730595921920, "username": "CarlosH74401906", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @wuoliver_wesley Alckmin acabou de vez.\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosH74401906/status/1037506786364981251", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wuoliver_wesley,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506757269053440, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 326262195, "username": "Le0Albuquerque", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ou seja, Alckmin \u00e9 Temer e Temer \u00e9 Alckmin... Ciro Gomes 12 contra voc\u00eas, seus insanos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Le0Albuquerque/status/1037506757269053440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506599328391170, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 800872493338820608, "username": "CarlosHR87", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkkkkkkkkk corre que o presidente ta puto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHR87/status/1037506599328391170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037505921377857537, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1031280006734000135, "username": "jeffersonlcorr2", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Boa.... Temos muito o que mudar nesse Pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlcorr2/status/1037505921377857537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037505609439109120, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 290609999, "username": "_SilTorres", "tweet": "Ouviu, @geraldoalckmin, seu falsiano? Ele disse com todas as letras o que voc\u00ea quer negar: Temer \u00e9 Alckmin Alckmin \u00e9 Temer  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_SilTorres/status/1037505609439109120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037505525037129728, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 113927529, "username": "marcus_de_faria", "tweet": "GERALDO ALCKMIN EXPO TOUR", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcus_de_faria/status/1037505525037129728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505461614989318, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:12", "timezone": "CDT", "user_id": 234235549, "username": "Kleber_SCR", "tweet": "@geraldoalckmin Estamos subindo. Bateu o desespero na turma do Capit\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kleber_SCR/status/1037505461614989318", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037505454543446016, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 305720580, "username": "haxista", "tweet": "eeeeeeeeita @geraldoalckmin tu vai deixar?????  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haxista/status/1037505454543446016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037505426487697408, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "TEMER assumiu que @geraldoalckmin \u00e9 candidato dele. E as merdas que ele fez, Alckmin ir\u00e1 continuar. #ForaTemer #HaddadPresidente #LulaLivre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForaTemer,#HaddadPresidente,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037505426487697408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037504785338040320, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 15507933, "username": "claudiofgh", "tweet": "@geraldoalckmin @pauloeduwcski Capaz de vermos uns mais afoitos dos partidos citados buscarem colo do piro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiofgh/status/1037504785338040320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloeduwcski,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504581243166720, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 937260730595921920, "username": "CarlosH74401906", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosH74401906/status/1037504581243166720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504447822405632, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:10", "timezone": "CDT", "user_id": 57150910, "username": "rickhenrique", "tweet": "\ud83d\udc8c CORREIO ELEGANTE \ud83d\udc8cDe: Michel TemerPara: Geraldo Alckmin", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rickhenrique/status/1037504447822405632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504012415848450, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2653443503, "username": "lilhacarv", "tweet": "EU N\u00c3O DEIXAVAAAAAAAA @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilhacarv/status/1037504012415848450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037503991989657600, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 15507933, "username": "claudiofgh", "tweet": "@geraldoalckmin @wesley_r10s @MichelTemer O beijo da morte no Geraldo, @albertocalmeida! Estou at\u00f4nito!", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 69, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiofgh/status/1037503991989657600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,wesley_r10s,geraldoalckmin,albertocalmeida"}
{"id": 1037503737575759874, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:21", "timezone": "CDT", "user_id": 813494454472605696, "username": "HeltonPXT", "tweet": "@geraldoalckmin Mente que nem sente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeltonPXT/status/1037503737575759874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037503629572419584, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 15507933, "username": "claudiofgh", "tweet": "O fato pol\u00edtico mais importante do dia! Esque\u00e7am pesquisa! O que vale mesmo \u00e9 o beijo da morte do inomin\u00e1vel no @geraldoalckmin! Viu isso, @pauloeduwcski? https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiofgh/status/1037503629572419584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,pauloeduwcski"}
{"id": 1037503462160904192, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 798525759354769412, "username": "iamcayogalvao", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ficou \ud83d\udd2b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iamcayogalvao/status/1037503462160904192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037503390471933954, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:58", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Gente, que baixaria. AMO! #HaddadPresidente pic.twitter.com/KRklPU47aH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037503390471933954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037503183906648064, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 34500906, "username": "carraly", "tweet": "Agora @geraldoalckmin sobe. @MichelTemer \u00e9 o Midas ao contr\u00e1rio \ud83d\ude02 https://twitter.com/fernandomatos/status/1037502744876277760\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carraly/status/1037503183906648064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037502988170997761, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 187323763, "username": "_HugoLeite", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 dessa treta que gostamos. Exp\u00f4s o Chuchu e provou didaticamente que s\u00e3o da mesma laia, farinha do mesmo saco, membros da mesma quadrilha. Continue! pic.twitter.com/pDFYjGdOYY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_HugoLeite/status/1037502988170997761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502774236332032, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3239877503, "username": "romacunha", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @EduardoWillig \u201cVoc\u00ea \u00e9 anos luz melhor que o governo do Lula e da Dilma\u201d S\u00e9rio isso?? KKKKKKKKKKKKKKK Eleitor do Bolsonaro parece ter \ud83d\udca9 na cabe\u00e7a...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romacunha/status/1037502774236332032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoWillig,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502754292461575, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 280842600, "username": "Diego_Pascoal", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que vcs dois peguem dois martelos em uma jaula e fiquem at\u00e9 um n aguentar mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diego_Pascoal/status/1037502754292461575", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502615632994304, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:54", "timezone": "CDT", "user_id": 94874160, "username": "RenePaixao", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @lukavalcante_ Picol\u00e9 de chuchu esmurrando KKKKKKKKKKKKKK pic.twitter.com/NTRjkTMAIq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenePaixao/status/1037502615632994304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lukavalcante_,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037501965188644864, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1416264314, "username": "lasliborio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Tudo nesse desgoverno GOLPISTA foi um desastre! Ali\u00e1s, cat\u00e1strofe!Vc e sua organiza\u00e7\u00e3o criminosa, Joesley afirmou, s\u00e3o INCOMPETENTES!!Sempre agiram na surdina, aproveitando-se dos desvios e corrup\u00e7\u00e3o, segundo o MPF, PGR, e Sui\u00e7a. Uma desgra\u00e7a que perdura...", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lasliborio/status/1037501965188644864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037501943856463872, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 192440516, "username": "exotikaris", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer KSDFKKKKJJJJJ MENDONCIIIIIIIIINHAAAAAAAAA FILHO DA PITA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exotikaris/status/1037501943856463872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037501615677337600, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 53188419, "username": "morsejr", "tweet": "@geraldoalckmin O santo merendeiro est\u00e1 desesperado, pq sabe que Bolsonaro vence no primeiro turno. #EuVotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/morsejr/status/1037501615677337600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037501145672032256, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 240050798, "username": "lukavalcante_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @RenePaixao vem pic.twitter.com/sBuuI7xSsK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukavalcante_/status/1037501145672032256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,RenePaixao"}
{"id": 1037499755004354560, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 130156693, "username": "jobsonjrmarques", "tweet": "@MichelTemer tirando onda com @geraldoalckmin Fudeu tudo!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jobsonjrmarques/status/1037499755004354560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037499661039357953, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin Queria ver vc com essa mesma energia e contund\u00eancia para falar do criminoso de Curitiba!! H\u00e1, esqueci... s\u00e3o farinha do mesmo saco e estariam juntos em um eventual segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037499661039357953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037498726150037504, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4532769374, "username": "Jnivaldo_Silva", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Lembrando que Alckmin \u00e9 um dos 50 tons de Temer. Isso \u00e9 s\u00f3 briga de compadres.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jnivaldo_Silva/status/1037498726150037504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037498308548329473, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2245412847, "username": "betosilva1988", "tweet": "@geraldoalckmin Cad\u00ea a merenda seu canalha, seu sujo que moral voc\u00ea tem pra falar mal de outro candidato!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betosilva1988/status/1037498308548329473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037492474485329920, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 34500906, "username": "carraly", "tweet": "Perde pra todo mundo at\u00e9 pro seu Raimundo!Pesquisa Ibope: @jairbolsonaro perde para Ciro @VemPraMassa, @MarinaSilva e @geraldoalckmin no 2\u00ba turno e tem empate t\u00e9cnico com @Haddad_Fernando  http://bit.ly/2M7fjDi\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/eOg6EsNdQJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/carraly/status/1037492474485329920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,VemPraMassa,MarinaSilva,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
