{"id": 1038454174311178241, "date": "2018-09-08", "time": "10:49:03", "timezone": "CDT", "user_id": 94413795, "username": "rafaelfito87", "tweet": "@triciapaaula Hoje Ciro teria mais chances de tirar o bozo do caminho, ent\u00e3o votar em Haddad hoje n\u00e3o ajudaria muito, falo hoje, veremos at\u00e9 o dia da elei\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelfito87/status/1038454174311178241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "triciapaaula"}
{"id": 1038454008330039296, "date": "2018-09-08", "time": "10:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4412091735, "username": "lcfmhelo", "tweet": "E o Haddad minha gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lcfmhelo/status/1038454008330039296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449147815153665, "date": "2018-09-08", "time": "10:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 27418085, "username": "alexmono", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/f-RK233rodo?aNOTICIAS\u00a0\u2026 HOJE ! LULA E HADDAD LIDERAM COM 39% NAS PESQUISAS REDE GLOBO E BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexmono/status/1038449147815153665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038447974047784960, "date": "2018-09-08", "time": "10:24:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1037937111775764480, "username": "transtornadax", "tweet": "@FilipeTois @ppriscilaveloso Kkfkgkgkgk eu escolhendo entre Ciro e haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/transtornadax/status/1038447974047784960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ppriscilaveloso,FilipeTois"}
{"id": 1038444303524216832, "date": "2018-09-08", "time": "10:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 391518394, "username": "ger5on", "tweet": "@Haddad_Fernando @ManuelaDavila Globo fica louca qdo programa\u00e7\u00e3o sai do script. Ela considera q opini\u00e3o do povo deve seguir esse script. Por isso agressividade contra Hadad. Contestar a globo \u00e9 democratizar a comunica\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ger5on/status/1038444303524216832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038443255271178241, "date": "2018-09-08", "time": "10:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 879890294837215232, "username": "GuilhermeSAS_", "tweet": "J\u00e1 imaginou um segundo turno entre Haddad e Ciro? Meu sonho de menino...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeSAS_/status/1038443255271178241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443007845048320, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 320385394, "username": "ArqueuGomes", "tweet": "@cmelo O pr\u00f3prio PT t\u00e1 fazendo isso com essa lezera de Lula na disputa da elei\u00e7\u00e3o. Talvez (ou n\u00e3o) o resultado de Haddad fosse outro com ele j\u00e1 na disputa como candidato mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArqueuGomes/status/1038443007845048320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cmelo"}
{"id": 1038441155795542017, "date": "2018-09-08", "time": "09:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1420375260, "username": "athaydesebasti", "tweet": "@g1politica Pense num sofrimento de picol\u00e9 de chuchu, n\u00e3o sabe em quem bater, bate at\u00e9 na m\u00e3e kkkkkk vai morrer abra\u00e7ado com o jegue doido, Haddad ganha no 1\u00b0 turno.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/athaydesebasti/status/1038441155795542017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
{"id": 1038435646006865921, "date": "2018-09-08", "time": "09:35:25", "timezone": "CDT", "user_id": 926702678, "username": "carlosaraujo536", "tweet": "PESQUISA: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro  https://youtu.be/njumJeKARug\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosaraujo536/status/1038435646006865921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038435579493605377, "date": "2018-09-08", "time": "09:35:10", "timezone": "CDT", "user_id": 408049953, "username": "bdomingoss_", "tweet": "@linelena2010 N\u00e3o sei. At\u00e9 o momento vou de Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bdomingoss_/status/1038435579493605377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "linelena2010"}
{"id": 1038435360878014464, "date": "2018-09-08", "time": "09:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 162782430, "username": "EduhP10", "tweet": "\u274cDep. Estadual  \u2714\ufe0fDep. Federal Ivan Moraes  \u2714\ufe0fSenadores : Eug\u00eania Lima e \u2714\ufe0fL\u00eddia brunes \u2714\ufe0fGovernador Dani Portela \ud83d\udcadPresidente Ciro ou Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduhP10/status/1038435360878014464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435139527864320, "date": "2018-09-08", "time": "09:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 995346952446410752, "username": "MillaPoirot", "tweet": "@Haddad_Fernando Divo do meu cora\u00e7\u00e3o. \u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MillaPoirot/status/1038435139527864320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038435100319539201, "date": "2018-09-08", "time": "09:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 16193453, "username": "cmelo", "tweet": "Eleitorado do PT fazendo campanha pra Ciro e deixando Haddad chupando brita \u00e9 muita onda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmelo/status/1038435100319539201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435067629105152, "date": "2018-09-08", "time": "09:33:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "Olha minha gente, preta aten\u00e7\u00e3o! 1\u20e33\u20e3 anda, outro n\u00famero para!Haddad falando das Obras paradas  https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1038426733874040833\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1038435067629105152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038434597539901440, "date": "2018-09-08", "time": "09:31:15", "timezone": "CDT", "user_id": 926702678, "username": "carlosaraujo536", "tweet": "Live do Conde (8/9/18): Haddad na jaula das bestas  https://youtu.be/pOC9NzXXpTU\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosaraujo536/status/1038434597539901440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038433973549051904, "date": "2018-09-08", "time": "09:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 408049953, "username": "bdomingoss_", "tweet": "Existe o amor da sua vida Haddad 13E existe o amor pra sua vida Ciro 12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bdomingoss_/status/1038433973549051904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433566860951553, "date": "2018-09-08", "time": "09:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 41246711, "username": "adriano_oliveir", "tweet": "Haddad \u00e9 o FHC do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriano_oliveir/status/1038433566860951553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431673879289856, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 61321939, "username": "freitasgilvan", "tweet": "Haddad encosta em Bozo, diz pesquisa da XP Investimentos  https://www.poder360.com.br/pesquisas/bolsonaro-lidera-seguido-por-haddad-diz-pesquisa-da-xp-investimentos/\u00a0\u2026 via @Poder360", "replies": 2, "retweets": 16, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitasgilvan/status/1038431673879289856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360"}
{"id": 1038430229021302784, "date": "2018-09-08", "time": "09:13:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1454836800, "username": "JeffersonSpin", "tweet": "@NetinhoEspinhar Nem se pode comparar c\u00f3lon pelot\u00e3o de fuzilamento que Haddad enfrentou. Afinal, na falta de um picol\u00e9 de chuchu, a Globo que j\u00e1 reuniu com Bolsonaro antes do atentado, abra\u00e7ou defenitivame sua candidatura. Quem viu a elei\u00e7\u00e3o de Collor, o de culh\u00f5es roxo, sabe no merda que deu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffersonSpin/status/1038430229021302784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NetinhoEspinhar"}
{"id": 1038429303573229568, "date": "2018-09-08", "time": "09:10:13", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "@Haddad_Fernando O PT equivocou-se na pol\u00edtica econ\u00f4mica do pa\u00eds com inser\u00e7\u00f5es erradas que levou a economia a patamares baixos quando as commodities deixaram de ser a grande oportunidade de crescimento.Medidas n\u00e3o deram certo como tentar reverter o quadro  com est\u00edmulo ao consumismo interno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038429303573229568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038428973078900736, "date": "2018-09-08", "time": "09:08:54", "timezone": "CDT", "user_id": 34689170, "username": "F_Tasso", "tweet": "@berieux N\u00e3o s\u00f3 os golpistas, a vit\u00f3ria de Haddad n\u00e3o vai mudar a instabilidade pol\u00edtica, a polaridade e os protestos.. Na minha opini\u00e3o Ciro \u00e9 o \u00fanico que tem condi\u00e7\u00f5es de dialogar com os extremos e, talvez, trazer um pouco de paz para o pa\u00eds. Ps.: Adoro Haddad, votaria nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Tasso/status/1038428973078900736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1038426309809065985, "date": "2018-09-08", "time": "08:58:19", "timezone": "CDT", "user_id": 37107116, "username": "jorgerafa", "tweet": "@marianakgomes Eu TB penso assim. Adoraria votar em Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgerafa/status/1038426309809065985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marianakgomes"}
{"id": 1038415530355515395, "date": "2018-09-08", "time": "08:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 845408695035088896, "username": "_n3guinha", "tweet": "Eu vou votar em marina mas tem Haddad n\u00e9 e Ciro \u00e9 assim tao top quanto tao falando porque se for eu n\u00e3o sei porque tem Marina n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_n3guinha/status/1038415530355515395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415260309487617, "date": "2018-09-08", "time": "08:14:25", "timezone": "CDT", "user_id": 256020877, "username": "mudandodeideia", "tweet": "S\u00f3 queria um segundo turno entre @cirogomes e @Haddad_Fernando . O n\u00edvel seria alto e lavaria nossas almas dessa pol\u00edtica de merda que o Brasil tem passado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mudandodeideia/status/1038415260309487617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038414410543493120, "date": "2018-09-08", "time": "08:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 209330199, "username": "ClaudioTMll", "tweet": "Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/lula-infla-haddad-e-facada-nao-ajuda-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioTMll/status/1038414410543493120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411905310879746, "date": "2018-09-08", "time": "08:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Na pesquisa do mercado, Haddad j\u00e1 aparece com 14%  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/368061/Na-pesquisa-do-mercado-Haddad-j%C3%A1-aparece-com-14.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1038411905310879746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038407076584804357, "date": "2018-09-08", "time": "07:41:54", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Fernando Haddad vem a\u00ed  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/gustavoconde/368058/Fernando-Haddad-vem-a%C3%AD.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1038407076584804357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038401020584488961, "date": "2018-09-08", "time": "07:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 43232650, "username": "HannahLere", "tweet": " https://www.brasil247.com/pt/colunistas/gustavoconde/368058/Fernando-Haddad-vem-a%C3%AD.htm\u00a0\u2026 *FERNANDO HADDAD VEM A\u00cd* Caiu no vazio o \"epis\u00f3dio\". A imprensa amea\u00e7ou truncar o...  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/gustavoconde/368058/Fernando-Haddad-vem-a%C3%AD.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HannahLere/status/1038401020584488961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038400621546758144, "date": "2018-09-08", "time": "07:16:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3573258255, "username": "Offthegirl", "tweet": "@eusouojotape \u00c9 que ele tem mts memes, to esperando o Haddad lan\u00e7ar o dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Offthegirl/status/1038400621546758144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eusouojotape"}
{"id": 1038398247675486209, "date": "2018-09-08", "time": "07:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 712408412940853253, "username": "fm_dakota", "tweet": "Central das Elei\u00e7\u00f5es recebe Fernando Haddad, candidato a vice na chapa do PT #ELEICOES2018 http://youtu.be/EMa4hmZGnvM?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ELEICOES2018", "link": "https://twitter.com/fm_dakota/status/1038398247675486209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038397735488180225, "date": "2018-09-08", "time": "07:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 957978691862171649, "username": "SarahAl86508544", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @81_92436303 Bom dia pois acordei mais lulaaaaaaaaaa Haddadddddddddd que antes. pic.twitter.com/EGpmiwEEPs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SarahAl86508544/status/1038397735488180225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "81_92436303,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038395026945048576, "date": "2018-09-08", "time": "06:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 67368804, "username": "leonardobv", "tweet": "Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/lula-infla-haddad-e-facada-nao-ajuda-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardobv/status/1038395026945048576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038394618453393408, "date": "2018-09-08", "time": "06:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 67368804, "username": "leonardobv", "tweet": "Estagnado, Bolsonaro ganha mega rejei\u00e7\u00e3o e Haddad dispara, diz pesquisa  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/estagnado-bolsonaro-ganha-mega-rejeicao-e-haddad-dispara-diz-pesquisa/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardobv/status/1038394618453393408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038392358189064192, "date": "2018-09-08", "time": "06:43:25", "timezone": "CDT", "user_id": 27418085, "username": "alexmono", "tweet": "@Haddad_Fernando @OBrasilFeliz Lula \u00e9 Haddad e Haddad \u00e9 Lula !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexmono/status/1038392358189064192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OBrasilFeliz,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038388375600943105, "date": "2018-09-08", "time": "06:27:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1033611279661973504, "username": "paulalx15", "tweet": "@VEJA Miseric\u00f3rdia... Muito triste fazer isso com a pessoa... \ud83d\ude0f #Haddad sai fora, ainda d\u00e1 tempo de \u00f1 virar bandido! \ud83d\ude06\ud83d\ude06 #ForaPT #lulanuncamais #Elei\u00e7oes2018\u2060 \u2060", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Haddad,#ForaPT,#lulanuncamais,#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/paulalx15/status/1038388375600943105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038385886096965632, "date": "2018-09-08", "time": "06:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Almeida: basta um dia para transferir votos de Lula para Haddad  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367878/Almeida-basta-um-dia-para-transferir-votos-de-Lula-para-Haddad.htm#.W5OvYu3Qnlg.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1038385886096965632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038383724784697344, "date": "2018-09-08", "time": "06:09:06", "timezone": "CDT", "user_id": 8314362, "username": "kikosax", "tweet": "@Haddad_Fernando \u00c9 Lula \u00e9 Haddad \u00e9 o povo \u00e9 o Brasil feliz de novo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kikosax/status/1038383724784697344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038381917597577216, "date": "2018-09-08", "time": "06:01:56", "timezone": "CDT", "user_id": 35481287, "username": "beto_san", "tweet": "@Haddad_Fernando Havendo vaga no pres\u00eddio em SP... por que n\u00e3o?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beto_san/status/1038381917597577216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038379717059993601, "date": "2018-09-08", "time": "05:53:11", "timezone": "CDT", "user_id": 35324187, "username": "GregorioJr", "tweet": "E de repente Haddad vira \"vaqueiro\"... O povo gosta de ser enganado#bolsonaropresidente2018\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9a em Recife Pernambuco Brasil  https://www.instagram.com/p/BndmSIPA567/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=c7vfy0qca2sc\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente2018", "link": "https://twitter.com/GregorioJr/status/1038379717059993601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038376034528374787, "date": "2018-09-08", "time": "05:38:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3290839054, "username": "81_92436303", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @a_rosa555  pic.twitter.com/Zp6syAgRw2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/81_92436303/status/1038376034528374787", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_rosa555,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038375900683927552, "date": "2018-09-08", "time": "05:38:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3290839054, "username": "81_92436303", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @SarahAl86508544  pic.twitter.com/RJ1UNHx9Li", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/81_92436303/status/1038375900683927552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SarahAl86508544,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038374757224394752, "date": "2018-09-08", "time": "05:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3290839054, "username": "81_92436303", "tweet": "@Haddad_Fernando  pic.twitter.com/lxsfo6ZX3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/81_92436303/status/1038374757224394752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038350371004014592, "date": "2018-09-08", "time": "03:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 404338083, "username": "MateusCruzis", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer A maluca agora resolveu virar YouTuber mesmo ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusCruzis/status/1038350371004014592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038303507986739200, "date": "2018-09-08", "time": "00:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 209330199, "username": "ClaudioTMll", "tweet": "Lula infla Haddad e faKada n\u00e3o ajuda Bostanazi  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/lula-infla-haddad-e-facada-nao-ajuda-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioTMll/status/1038303507986739200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038280908346929152, "date": "2018-09-07", "time": "23:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 903274187606851584, "username": "LukzAndrade", "tweet": "opini\u00e3o impopular: eu acho o Haddad um candidato bem melhor que o Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukzAndrade/status/1038280908346929152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038278052495728641, "date": "2018-09-07", "time": "23:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 209372969, "username": "badgalraessa", "tweet": "vc tweeta algo sobre sua decis\u00e3o pra vota\u00e7\u00e3o a\u00ed aparece militante petista pra encher o saco como se voc\u00ea n\u00e3o fosse de esquerda \"pipipopopo mas Haddad pq haddad\" merm\u00e3o fa\u00e7a o seu, pode discordar mas discorde a\u00ed no seu perfil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalraessa/status/1038278052495728641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038276048536969219, "date": "2018-09-07", "time": "23:01:14", "timezone": "CDT", "user_id": 710317814545039360, "username": "cellealmeidas_", "tweet": "@ConversaAfiada De novo essa manchete de duplo sentido? O interromperam mesmo, mas receber\u00e3o o melhor de @Haddad_Fernando sua Educa\u00e7\u00e3o! Sem gritos, ensinou Merval a peswuisar! E @MiriamLeitaoCom ahhhh a Miriam. Nenhum outro candidato foi t\u00e3o gentil com ela! At\u00e9 desculpou-se qnd a atropelou!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cellealmeidas_/status/1038276048536969219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada,Haddad_Fernando,MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038274031336734720, "date": "2018-09-07", "time": "22:53:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1025948538298093569, "username": "eusouojotape", "tweet": "mas nada contra, Ciro e Haddad no segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eusouojotape/status/1038274031336734720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038273576023941120, "date": "2018-09-07", "time": "22:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 132591443, "username": "jandersomoura", "tweet": "@tiagomoraesn @Cortizo_Diego Haddadinho tem que ser caridade pq coitado. FARIA O HADDAD PAI mas ele to fora", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandersomoura/status/1038273576023941120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cortizo_Diego,tiagomoraesn"}
{"id": 1038269982734536704, "date": "2018-09-07", "time": "22:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 45864378, "username": "celsomarconi", "tweet": "HADDAD MOSTRA SER UM MARXISTA BUDISTA . TEM A CI\u00caNCIA DIAL\u00c9TICA PARA O REAL E O SENSO C\u00d3SMICO PARA O NADA . POR ISSO VOTAREI NELE .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celsomarconi/status/1038269982734536704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038264449046589441, "date": "2018-09-07", "time": "22:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 68794406, "username": "rodrigofrancab", "tweet": "@Jujuca1987 Estou balan\u00e7ado entre @cirogomes e @Haddad_Fernando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigofrancab/status/1038264449046589441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jujuca1987,cirogomes,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038262007684911104, "date": "2018-09-07", "time": "22:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@mbrprogressista @swiftie89_ Vem de Ciro. Haddad \u00e9 \u00f3timo, mas Ciro tem mais experi\u00eancia administrativa e pode fugir um pouco do antipetismo social, o que vai ajud\u00e1-lo a governar. Se quiser conversar sobre as propostas do Ciro minha DM est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1038262007684911104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "swiftie89_,mbrprogressista"}
{"id": 1038260629570834432, "date": "2018-09-07", "time": "21:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 80668668, "username": "ADEMIRSANTOS10", "tweet": "@_DELEGADO_CIVIL Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ADEMIRSANTOS10/status/1038260629570834432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_DELEGADO_CIVIL"}
{"id": 1038260153496358912, "date": "2018-09-07", "time": "21:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2458601818, "username": "patylrochamorim", "tweet": "@xicosa Tr\u00eas op\u00e7\u00f5es incr\u00edveis, mas vou de Ciro. N\u00e3o creio que o golpe ainda a plenos pulm\u00f5es iria aceitar Haddad (como as den\u00fancias \u00e0s pressas do MP j\u00e1 v\u00eam demostrando). Antipetismo \u00e9 uma epidemia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patylrochamorim/status/1038260153496358912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1038258602811768832, "date": "2018-09-07", "time": "21:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 495225106, "username": "muriloal11", "tweet": "O que ele Haddad falou \u00e9 a mais pura verdade. O jornalismo da Globo \u00e9 tendencioso. Ponto final.  https://twitter.com/brasil247/status/1037997319323570176\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muriloal11/status/1038258602811768832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254840277815297, "date": "2018-09-07", "time": "21:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Vasou o porque de Geraldo Alckimim n\u00e3o querer que seja divulgada pesquisa com Haddad como candidato de Lula.A pesquisa do Ibope revela: se Lula for...  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1038254840277815297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038252031159427072, "date": "2018-09-07", "time": "21:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 124179924, "username": "Giravento", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/njumJeKARug?aPESQUISA\u00a0\u2026: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giravento/status/1038252031159427072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038251501959954432, "date": "2018-09-07", "time": "21:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Geraldo Alckmin quer censurar a pesquisa Datafolha com Haddad  https://www.pragmatismopolitico.com.br/2018/09/geraldo-alckmin-censurar-datafolha-haddad.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1038251501959954432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251052691333126, "date": "2018-09-07", "time": "21:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 94814959, "username": "d_Norte", "tweet": "Kotscho: Haddad saiu maior do que entrou na Globonews  http://www.tijolaco.com.br/blog/kotscho-haddad-saiu-maior-do-que-entrou-na-globonews/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d_Norte/status/1038251052691333126", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038248849331183616, "date": "2018-09-07", "time": "21:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 408049953, "username": "bdomingoss_", "tweet": "\u2705 Dep. Estadual Robeyonc\u00e9 \u2705 Dep. Federal Mar\u00edlia arraes\u274c Senador\u2705 Governador dani portela\u2705 Presidente Haddad\u00c9 isso. E o resto que se foda \ud83d\udc4d  https://twitter.com/atila_1914/status/1038233811820138496\u00a0\u2026 https://twitter.com/joaolrs/status/1038245177977171974\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bdomingoss_/status/1038248849331183616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038248027138478081, "date": "2018-09-07", "time": "21:09:54", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@BernardoMF Uma tristeza \u00e9 assistir hoje essa mesma bancada de jornalistas parecerem gatinhos mansos, enquanto escutam uma barbaridade dessa.Ontem com Haddad pareciam c\u00e3es raivosos.", "replies": 12, "retweets": 17, "likes": 128, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038248027138478081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF"}
{"id": 1038247713127772160, "date": "2018-09-07", "time": "21:08:39", "timezone": "CDT", "user_id": 266816253, "username": "dmaia15", "tweet": "Passivamente, Miriam Leit\u00e3o escuta o vice do \"inomin\u00e1vel\" elogiar o torturador Ustra como her\u00f3i. Ela, que foi torturada. Por muito menos, ficou 'indignada' e reativa frente aos posicionamentos de Haddad e de Ciro.Reitero a certeza sobre esse jornalixo tendencioso. Constrangedor.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dmaia15/status/1038247713127772160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247464019681282, "date": "2018-09-07", "time": "21:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "A serenidade no olhar de quem j\u00e1 \u00e9 segundo lugar nas pesquisas para presidente, mesmo ainda sendo vice!Eu sou Lula. Sou Haddad. Sou 13!\u2764\ufe0f  pic.twitter.com/qZMuZzbG00", "replies": 0, "retweets": 25, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038247464019681282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247460370558976, "date": "2018-09-07", "time": "21:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 94814959, "username": "d_Norte", "tweet": "Haddad salta para 14% e j\u00e1 funga cangote de Bolsonaro com 20%, diz XP/Ipespe  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/09/haddad-salta-para-14-e-ja-funga-cangote-de-bolsonaro-com-20-diz-xp-ipespe/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d_Norte/status/1038247460370558976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246873763663875, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:19", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@fcomontec @LeCommunard @MCCdoBrasil @ElaineG16 @hamenteslivres @MalcomEcks @sandraselmader @Adrianasscamar1 @diraholanda @MariluParreiras @Marlene_Senna @JeanSena @pahega @castrofor @Haddad_Fernando @AnnaS_Gdottir @DilmaResiste @RafaelSntos72 Prova contra tucanos tem aos montes, mas de nada servem. O que importa mesmo pra justi$$a \u00e9 convic\u00e7\u00e3o e fato indeterminado contra Lula. O neg\u00f3cio \u00e9 se adaptar e pronto. Vida que segue...", "replies": 1, "retweets": 10, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1038246873763663875", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RafaelSntos72,DilmaResiste,AnnaS_Gdottir,Haddad_Fernando,castrofor,pahega,JeanSena,Marlene_Senna,MariluParreiras,diraholanda,Adrianasscamar1,sandraselmader,MalcomEcks,hamenteslivres,ElaineG16,MCCdoBrasil,LeCommunard,fcomontec"}
{"id": 1038246839064162304, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 754886966735429633, "username": "Amandasmendes1", "tweet": "@kdorafa ent\u00e3o Bial hoje vou na minha primeira op\u00e7\u00e3o que \u00e9 Haddad e caso ele saia no outro domingo voto no Ciro games", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amandasmendes1/status/1038246839064162304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kdorafa"}
{"id": 1038246802699575298, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@Mell17070267 Sim. Estaremos juntos no segundo turno. Haddad a partir da semana que vem vai crescer muito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038246802699575298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mell17070267"}
{"id": 1038245170456748034, "date": "2018-09-07", "time": "20:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "Voc\u00eas j\u00e1 viram a pesquisa XP? Saiu hoje.E olhem que Haddad ainda \u00e9 vice.T\u00e1 pintando o presidente!\u2764\ufe0f  pic.twitter.com/5HOEXuo7ej", "replies": 2, "retweets": 16, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038245170456748034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244424751435776, "date": "2018-09-07", "time": "20:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@christinaguiar Mas vc n\u00e3o acha que est\u00e3o mansinhos com ele? Pareciam c\u00e3es raivosos com Haddad ontem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038244424751435776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "christinaguiar"}
{"id": 1038239766960119809, "date": "2018-09-07", "time": "20:37:04", "timezone": "CDT", "user_id": 54965298, "username": "Italo_Lopes", "tweet": "@kdorafa Haddad 13!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Italo_Lopes/status/1038239766960119809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kdorafa"}
{"id": 1038236171099361281, "date": "2018-09-07", "time": "20:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 60308116, "username": "kmendoncafilho", "tweet": "@Haddad_Fernando ontem na Globo Nius.  pic.twitter.com/3Mdv9Fh8eS", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kmendoncafilho/status/1038236171099361281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038235490879721472, "date": "2018-09-07", "time": "20:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2398383664, "username": "AllyssonBruno5", "tweet": "\u2705 Dep. Isaltino\u274c Dep. Federal \u274c Senador\u274c Governador \ud83d\udcad Presidente Ciro ou Haddad  https://twitter.com/atila_1914/status/1038233811820138496\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyssonBruno5/status/1038235490879721472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234581432979456, "date": "2018-09-07", "time": "20:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@delucca Cola com #Haddad13! :D Clica no link  http://bit.ly/Haddad13tema\u00a0, adiciona o tema e mostra o apoio ao candidato de Lula nessas elei\u00e7\u00f5es. Sem LULA, \u00e9 HADDAD!  pic.twitter.com/dmfwDERSwm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad13", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1038234581432979456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1038233811820138496, "date": "2018-09-07", "time": "20:13:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4491126496, "username": "atila_1914", "tweet": "\u274c Dep. Estadual \u274c Dep. Federal \u2705 Senador Humberto Costa \u274c Governador \ud83d\udcad Presidente Ciro ou Haddad \u00c9 isso. E o resto que se foda \ud83d\udc4d", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atila_1914/status/1038233811820138496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233518416048128, "date": "2018-09-07", "time": "20:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO LIDERA COM 23%; HADDAD ENCOSTA E TEM 14%, DIZ XP INVESTIMENTOS  https://clickpolitica.com.br/2018/09/07/urgente-bolsonaro-lidera-com-23-haddad-encosta-e-tem-14-diz-xp-investimentos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1038233518416048128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232915522596864, "date": "2018-09-07", "time": "20:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 851125430803460096, "username": "FelipeSaLeitao", "tweet": "@BrizolaPaulista @nattttttaliac O problema pra mim n\u00e3o \u00e9 o Haddad ou o Lula. O problema \u00e9 o PT que se tornou uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa... Tem muitas pessoas e candidatos do bem no partido, mas o PT em si n\u00e3o \u00e9 mais confi\u00e1vel para administrar o pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeSaLeitao/status/1038232915522596864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nattttttaliac,BrizolaPaulista"}
{"id": 1038231647643217922, "date": "2018-09-07", "time": "20:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 43232650, "username": "HannahLere", "tweet": "Voto em Haddad atinge mesmo potencial de Lula, admite Ibope -  http://www.tijolaco.com.br/blog/voto-em-haddad-atinge-mesmo-potencial-de-lula-admite-ibope/\u00a0\u2026Ent\u00e3o, nas entrelinhas, a... http://www.tijolaco.com.br/blog/voto-em-haddad-atinge-mesmo-potencial-de-lula-admite-ibope/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HannahLere/status/1038231647643217922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224725498097664, "date": "2018-09-07", "time": "19:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 18623840, "username": "Silas_Guilherme", "tweet": "Isso a\u00ed Haddad, j\u00e1 vai apoiando o Eduardo Campos 2.0 fabricado pelo PSB. A fam\u00edlia tem que continuar governando a capitania de Pernambuco. For\u00e7a, guerreiro!  https://twitter.com/_makavelijones/status/1037352289131028480\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silas_Guilherme/status/1038224725498097664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219901939408896, "date": "2018-09-07", "time": "19:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4042088536, "username": "alvarobrayner", "tweet": "@Haddad_Fernando @ManuelaDavila \"Eu estou de um lado, v... pessoas est\u00e3o de outro\" kkkkkkkkkkkk#HaddadManu#Haddad\u00c9Lula13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadManu,#Haddad\u00c9Lula13", "link": "https://twitter.com/alvarobrayner/status/1038219901939408896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038219899930324993, "date": "2018-09-07", "time": "19:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 109154347, "username": "LEUXANDE", "tweet": "@EneildesRamos @afccontador Mas vou ser sincero. De fato, Haddad est\u00e1 muito preparado e paciente (at\u00e9 demais) mas falta nele ter for\u00e7a para completar o pensamento e n\u00e3o deixar o entrevistador interromper o pensamento e isso tem sido a t\u00e1tica dessa rede de televis\u00e3o com os candidatos de esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LEUXANDE/status/1038219899930324993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "afccontador,EneildesRamos"}
{"id": 1038218064914010112, "date": "2018-09-07", "time": "19:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 43232650, "username": "HannahLere", "tweet": "Haddad denuncia tendenciosismo da GloboNews em sabatina  https://m.youtube.com/watch?v=GsusqrIOr4I&feature=youtu.be\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HannahLere/status/1038218064914010112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216604486717440, "date": "2018-09-07", "time": "19:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 209372969, "username": "badgalraessa", "tweet": "@nudeasthenews85 na melhor das hip\u00f3teses da Haddad, sen\u00e3o, vai Ciro. s\u00f3 n\u00e3o podemos entregar o pa\u00eds pra a besta fera.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalraessa/status/1038216604486717440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nudeasthenews85"}
{"id": 1038216150524592131, "date": "2018-09-07", "time": "19:03:14", "timezone": "CDT", "user_id": 209372969, "username": "badgalraessa", "tweet": "@nudeasthenews85 Sim. eu sei de tudo isso. eu j\u00e1 tenho minha vis\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o e sinceramente t\u00f4 seguindo o caminho que acho mais certo, como eu disse, no nordeste quase ningu\u00e9m conhece haddad ele n\u00e3o tem for\u00e7a aqui, se n\u00e3o for lula vai ser ciro, pelo menos por aqui.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalraessa/status/1038216150524592131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nudeasthenews85"}
{"id": 1038215219783315457, "date": "2018-09-07", "time": "18:59:32", "timezone": "CDT", "user_id": 209372969, "username": "badgalraessa", "tweet": "@nudeasthenews85 o problema \u00e9 que minha primeira op\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai ser candidato e haddad n\u00e3o tem for\u00e7a no nordeste. vou no que tem mais chances.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalraessa/status/1038215219783315457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nudeasthenews85"}
{"id": 1038214390405902336, "date": "2018-09-07", "time": "18:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 209372969, "username": "badgalraessa", "tweet": "@nudeasthenews85 certo, mas ainda assim prefiro Ciro. ainda \u00e9 mto cedo pra colocar f\u00e9 na candidatura lula/haddad, temos que esperar mas at\u00e9 uma conclus\u00e3o sou Ciro.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalraessa/status/1038214390405902336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nudeasthenews85"}
{"id": 1038211837437923328, "date": "2018-09-07", "time": "18:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 184211225, "username": "willams_1979", "tweet": "@Haddad_Fernando E compromisso tamb\u00e9m com o roubo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willams_1979/status/1038211837437923328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038209161417379843, "date": "2018-09-07", "time": "18:35:27", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@JornalOGlobo H\u00e1 muitos anos n\u00e3o permito que essa praga, esse veneno, esse v\u00edrus disseminador de \u00f3dio entre na minha casa. Ontem, por conta de Haddad, abri uma exce\u00e7\u00e3o e passei mal ao ver os cachorros raivosos da @GloboNews e desliguei na mesma hora. Eu quero o  #BrasilSemGlobo", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#BrasilSemGlobo", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1038209161417379843", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo,GloboNews"}
{"id": 1038208923407409153, "date": "2018-09-07", "time": "18:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 334824980, "username": "loizVEVO", "tweet": "esperando ansiosamente ter\u00e7a feira para indicarem logo haddad nao aguento mais isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loizVEVO/status/1038208923407409153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207866178555905, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 53175849, "username": "EdmarLyra", "tweet": "Nova burrice da campanha de @geraldoalckmin. O advers\u00e1rio dele n\u00e3o \u00e9 Temer e sim Haddad. Tem que centrar fogo em Haddad!  https://twitter.com/valoreconomico/status/1038191530362712067\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmarLyra/status/1038207866178555905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038207727812661249, "date": "2018-09-07", "time": "18:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 858151314, "username": "RussoIsrael", "tweet": "Haddad denuncia tendenciosismo da GloboNews ao vivo em sabatina na emissora  https://www.revistaforum.com.br/haddad-denuncia-tendenciosismo-da-globonews-ao-vivo-em-sabatina-na-emissora/\u00a0\u2026 via @revistaforum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RussoIsrael/status/1038207727812661249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum"}
{"id": 1038207715565338625, "date": "2018-09-07", "time": "18:29:43", "timezone": "CDT", "user_id": 858151314, "username": "RussoIsrael", "tweet": "Haddad denuncia tendenciosismo da GloboNews ao vivo em sabatina na emissora | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/haddad-denuncia-tendenciosismo-da-globonews-ao-vivo-em-sabatina-na-emissora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RussoIsrael/status/1038207715565338625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205672956022785, "date": "2018-09-07", "time": "18:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 335638563, "username": "ialtrr", "tweet": "@cynaramenezes D\u00e1 pra ver o despreparo dos entrevistadores que trazem no bolso as suas r\u00e9plicas. Quando pegam algu\u00e9m com a capacidade de elabora\u00e7\u00e3o em cima de quest\u00f5es complexas como tem o Haddad, passam vergonha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ialtrr/status/1038205672956022785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1038201647091068928, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 735810263023296512, "username": "pietrokkj", "tweet": "haddad \u2605visual | vocal  pic.twitter.com/2G8OmSCeS6", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pietrokkj/status/1038201647091068928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201460801056769, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 45398279, "username": "tuliocapoto", "tweet": "@extiodasskins Vcs elegeram o tiririca 2x e ainda sendo o mais votado do estado uma das vezes... ce ainda tem duvida? aeuhauehh sem falar q n reelegeram o Haddad...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuliocapoto/status/1038201460801056769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "extiodasskins"}
{"id": 1038199408393895943, "date": "2018-09-07", "time": "17:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 43232650, "username": "HannahLere", "tweet": "Nossas campanhas s\u00e3o mais s\u00e9rias.Se us\u00e1ssemos as estrat\u00e9gias do lixo,Haddad poderia vazar um nudez e n\u00e3o uma facada fake.Regiane Patr\u00edcia Pescaroli", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HannahLere/status/1038199408393895943", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197120342401024, "date": "2018-09-07", "time": "17:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 586179455, "username": "ro_lustosa", "tweet": "@Haddad_Fernando @fpetista @alineprzy Mudaram de assunto rapidinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ro_lustosa/status/1038197120342401024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alineprzy,fpetista,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038193139935313922, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 876092330742362118, "username": "EuMarioSantos", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @ptbrasil Vcs continuam cagando pra lei n\u00e9? Ele \u00e9 vice de quem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuMarioSantos/status/1038193139935313922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038192851526578177, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3942142942, "username": "137Magdiel", "tweet": "Participa\u00e7\u00e3o do Fernando Haddad no mang\u00e1 Ultraman  pic.twitter.com/SUrISeV1HY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/137Magdiel/status/1038192851526578177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190571771359232, "date": "2018-09-07", "time": "17:21:35", "timezone": "CDT", "user_id": 52122434, "username": "tiberioazul", "tweet": "Pra mim tem uma coisa clara nisso tudo: se Haddad ganhar, ele n\u00e3o assume. Estamos no fundo do po\u00e7o sem fundo.Precisamos de uma op\u00e7\u00e3o que acalme os \u00e2nimos. O bicho pegou.  pic.twitter.com/8EYjpI2rtE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiberioazul/status/1038190571771359232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188363369537536, "date": "2018-09-07", "time": "17:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2168793402, "username": "DalvaniseSabino", "tweet": "'Encarcerado h\u00e1 cinco meses, \u00e9 Lula quem mobiliza o pa\u00eds', diz Haddad  https://www.redebrasilatual.com.br/politica/2018/08/encarcerado-ha-cinco-meses-e-lula-quem-mobiliza-o-pais-diz-haddad\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DalvaniseSabino/status/1038188363369537536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187808454848515, "date": "2018-09-07", "time": "17:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 46231100, "username": "caparica1975", "tweet": "PT se aproxima de \u2018dia D\u2019 dividido sobre viabilidade de Haddad para conseguir votos  https://ift.tt/2oQZgAg\u00a0 #referencias #ifttt #feedly", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#referencias,#ifttt,#feedly", "link": "https://twitter.com/caparica1975/status/1038187808454848515", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185444540907521, "date": "2018-09-07", "time": "17:01:13", "timezone": "CDT", "user_id": 15507933, "username": "claudiofgh", "tweet": "E a @MiriamLeitaoCom ainda ensaiou um \u201cn\u00f3s jornalistas de economia estamos preocupados\u201d. N\u00e3o t\u00e3o sutilmente, o @Haddad_Fernando nos premiou com a verdade solar: primeiro que jornalista de economia nem \u00e9 gente, conquanto nem jornalista nem economista.  https://twitter.com/stelles_13/status/1038179941983109120\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiofgh/status/1038185444540907521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiriamLeitaoCom,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038184681299234820, "date": "2018-09-07", "time": "16:58:11", "timezone": "CDT", "user_id": 144328784, "username": "migalety", "tweet": "As teses e livros de HaddadQue hom\u00e3o  pic.twitter.com/UtsmJzz2E2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/migalety/status/1038184681299234820", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184224229138433, "date": "2018-09-07", "time": "16:56:22", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@ElisetePaes @CleoMarksAlm @EstancaAsangria Exato. N\u00e3o somos inimigos, n\u00e3o precisamos ficar tentando desconstruir Ciro. Assim como fazem alguns de seus eleitores c Haddad.Ele \u00e9 bom, e isso tem que ser dito. Entretanto, somos advers\u00e1rios nesse momento. Segundo turno \u00e9 outra batalha, provavelmente estaremos todos juntos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038184224229138433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstancaAsangria,CleoMarksAlm,ElisetePaes"}
{"id": 1038183630714089472, "date": "2018-09-07", "time": "16:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "Programa Lula-Haddad na TV (7 set) - O oposto do projeto do golpe  https://youtu.be/z5JX4lI9QBE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1038183630714089472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038181626260414465, "date": "2018-09-07", "time": "16:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@ConversaAfiada @Luisfilosofo13 Nem vejo como fazer essa compara\u00e7\u00e3o. Haddad j\u00e1 t\u00e1 sendo sabatinado como candidato a presidente, e n\u00e3o vice. Apesar de n\u00e3o ser oficial ainda. Todos sabem ser\u00e1 oficializado 11/09. O tom c Katia \u00e9 totalmente diferente.poder\u00edamos compar\u00e1-lo c o Ciro. E n\u00e3o deixa a desejar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038181626260414465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luisfilosofo13,ConversaAfiada"}
{"id": 1038179775385427968, "date": "2018-09-07", "time": "16:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "EXTRA: FRAUDE DESCOBERTA: GLOBO ESCONDE; POTENCIAL DE VOTO DE HADDAD SOBE DE 27% PARA 39%  https://clickpolitica.com.br/2018/09/06/fraude-descoberta-globo-esconde-potencial-de-voto-de-haddad-sobe-de-27-para-39/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 15, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1038179775385427968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179275088822275, "date": "2018-09-07", "time": "16:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "FRAUDE DESCOBERTA: GLOBO ESCONDE; POTENCIAL DE VOTO DE HADDAD SOBE DE 27% PARA 39%  https://clickpolitica.com.br/2018/09/06/fraude-descoberta-globo-esconde-potencial-de-voto-de-haddad-sobe-de-27-para-39/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1038179275088822275", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177168231198721, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "Com apoio de #LulaLivre Haddad vence no primeiro turno.  https://urbsmagna.com/2018/08/22/haddad-vence-no-1-turno-caso-lula-seja-barrado-revelam-novas-pesquisas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1038177168231198721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176864135798785, "date": "2018-09-07", "time": "16:27:07", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "V\u00cdDEO \u2013 Em sabatina da Globonews, Haddad explica a entrevistadores o que \u00e9 pol\u00edtica econ\u00f4mica  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/video-em-sabatina-da-globonews-haddad-explica-a-entrevistadores-o-que-e-politica-economica/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1038176864135798785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038176165326811136, "date": "2018-09-07", "time": "16:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "Adeus ao inomin\u00e1vel. A\u00ed a raz\u00e3o para o \"ataque\".Haddad apoiado por #LulaLivre tem 34%. https://br.noticias.yahoo.com/nova-pesquisa-aponta-haddad-com-34-de-votos-se-apoiado-por-lula-131831344.html?soc_src=community&soc_trk=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 14, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1038176165326811136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173421895593984, "date": "2018-09-07", "time": "16:13:26", "timezone": "CDT", "user_id": 811071458260746240, "username": "marcelacavl", "tweet": "assistindo ao programa eleitoral do PT e chorando porque sei que o Haddad \u00e9 o melhor mas n\u00e3o devo votar nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelacavl/status/1038173421895593984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173052293529603, "date": "2018-09-07", "time": "16:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 27411116, "username": "joaobani", "tweet": "@Lucas8831 Haddad e Ciro precisam estar juntos no segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaobani/status/1038173052293529603", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lucas8831"}
{"id": 1038171746636115968, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 317441061, "username": "xandegpl", "tweet": "@TerraNoticiasBR Seguiremos firme, #Bolsonaro2018.Quero deixar um recado, somos todos brasileiros pessoal, n\u00e3o importa se voc\u00ea \u00e9 Ciro, Bolsonaro, Marina e Haddad, vamos nos respeitar, somos irm\u00e3os.Melhoras Jair Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/xandegpl/status/1038171746636115968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TerraNoticiasBR"}
{"id": 1038169130250240001, "date": "2018-09-07", "time": "15:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 862422338394083328, "username": "Gloriamed1961", "tweet": "@Haddad_Fernando @ptbrasil Tu \u00e9s um imbec\u00edl mesmo, s\u00f3 vive trocando de nome, \u00e9 pobre e vive as custas dos outros vai te fuder @luisandrefq_ Esses teus cumpanheiros num valem bosta. E o sangue de Bolsonaro 17 procura!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gloriamed1961/status/1038169130250240001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,luisandrefq_,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038168775634427905, "date": "2018-09-07", "time": "15:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 27411116, "username": "joaobani", "tweet": "@Lucas8831 Vai embarcar nessa de jornalista golpista do Rio que diz que o nordestino chama Haddad de \"Andrade\"?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaobani/status/1038168775634427905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lucas8831"}
{"id": 1038163494393139200, "date": "2018-09-07", "time": "15:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 26865252, "username": "patricktor4", "tweet": "Ser\u00e1 que s\u00f3 eu acho que tem um grupo do #whatz com a Manuela D'\u00c1vila Ciro Gomes Fernando Haddad e Guilherme Boulos chamado \"Galera da Ursal\" ou \"Amigos do LULA\" onde eles ficam tirando onda com os outros candidatos? \u2014 se sentindo engra\u00e7ado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#whatz", "link": "https://twitter.com/patricktor4/status/1038163494393139200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156310963990529, "date": "2018-09-07", "time": "15:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 71548565, "username": "joaommendes", "tweet": "Estou solid\u00e1rio, mas meu voto \u00e9 do#LULA#Haddad#Manu#LulaLivreJ\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LULA,#Haddad,#Manu,#LulaLivreJ\u00e1", "link": "https://twitter.com/joaommendes/status/1038156310963990529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152760594710528, "date": "2018-09-07", "time": "14:51:20", "timezone": "CDT", "user_id": 427438214, "username": "marcelosushiman", "tweet": "@UOLNoticias Bolsonaro no primeiro turno leva essa, o vice dele \u00e9 melhor ainda.Melhor que Dilma e Temer, melhor que o Presidi\u00e1rio e Haddad, tudo desonesto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelosushiman/status/1038152760594710528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038152704521109504, "date": "2018-09-07", "time": "14:51:07", "timezone": "CDT", "user_id": 156803318, "username": "tavorecife", "tweet": "@Haddad_Fernando Assistam no canal do @LulaOficial ... Segue o link https://youtu.be/B8dGoDDZr-g\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavorecife/status/1038152704521109504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038149707434999808, "date": "2018-09-07", "time": "14:39:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2926192120, "username": "temposdeguerr4", "tweet": "Comprovando o fato. Haddad \u00e9 um \u00edcone", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/temposdeguerr4/status/1038149707434999808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143738961448960, "date": "2018-09-07", "time": "14:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 929847565, "username": "tmariadiego", "tweet": "@revoltadoonline @Massa_ Montagem para tentar incriminar os petistas. Lula livre Haddad e Manu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tmariadiego/status/1038143738961448960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Massa_,revoltadoonline"}
{"id": 1038143405589782531, "date": "2018-09-07", "time": "14:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 76049312, "username": "humbertocostapt", "tweet": "Piso Nacional do Magist\u00e9rio \u00e9 conquista de Lula e Haddad http://www.pt.org.br/piso-nacional-do-magisterio-e-conquista-de-lula-e-haddad/\u00a0\u2026#13Presidente", "replies": 5, "retweets": 99, "likes": 147, "location": "", "hashtags": "#13Presidente", "link": "https://twitter.com/humbertocostapt/status/1038143405589782531", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140246599319556, "date": "2018-09-07", "time": "14:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@ConversaAfiada @Luisfilosofo13 N\u00e3o precisamos mais de trucul\u00eancia nessas elei\u00e7\u00f5es. Precisamos de serenidade e intelig\u00eancia. Isso Haddad tem de sobra.Chamou Cristiana L\u00f4bo de BURRA sem precisar gritar os termos( BURRA). Falou com toda eleg\u00e2ncia e intelig\u00eancia que lhe \u00e9 peculiar. Ele arrebentou com a bancada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038140246599319556", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luisfilosofo13,ConversaAfiada"}
{"id": 1038139533643132928, "date": "2018-09-07", "time": "13:58:47", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@Haddad_Fernando @ConversaAfiada @lfcarnot Pensei o mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038139533643132928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lfcarnot,ConversaAfiada,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038138613626798081, "date": "2018-09-07", "time": "13:55:07", "timezone": "CDT", "user_id": 40917765, "username": "josaafa", "tweet": "\u00c9 Ciro ou Haddad pra ver se o Brasil n\u00e3o vai encontrar a Samara no fundo do po\u00e7o?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josaafa/status/1038138613626798081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137969352351744, "date": "2018-09-07", "time": "13:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 867542104054091777, "username": "deybshow", "tweet": "Para mim quem vota no Haddad... por causa do Lula, famoso voto de cabresto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deybshow/status/1038137969352351744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038136834277158912, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:03", "timezone": "CDT", "user_id": 710317814545039360, "username": "cellealmeidas_", "tweet": "@lfcarnot E claro que o @ConversaAfiada teve essa inten\u00e7\u00e3o. @Haddad_Fernando n\u00e3o precisa gritar para expor sua opini\u00e3o. Ser coerente e verdadeiro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cellealmeidas_/status/1038136834277158912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lfcarnot,ConversaAfiada,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038136137150279680, "date": "2018-09-07", "time": "13:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 710317814545039360, "username": "cellealmeidas_", "tweet": "@ConversaAfiada E @Haddad_Fernando Highlander ressurgiu cada vez mais forte e seguro. E em todos os atropelos mostrou o que nenhum outro candidato tem: Educa\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cellealmeidas_/status/1038136137150279680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038135762116599808, "date": "2018-09-07", "time": "13:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 753660827568308224, "username": "FilipeMenezes31", "tweet": "Desde quando a Globo entrevista vice presidente?! Inventaram essa muganga s\u00f3 pra o Haddad aparecer alguma vez. S\u00f3 que Lula se acha um \u201cDeus\u201d e um \u201cDeus\u201d n\u00e3o divide sua gl\u00f3ria com ningu\u00e9m. Todos que o cercam ser\u00e3o eternamente sat\u00e9lites.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeMenezes31/status/1038135762116599808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134692661420032, "date": "2018-09-07", "time": "13:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "Haddad: PT n\u00e3o far\u00e1 nova carta aos brasileiros porque tem fundamentos para tocar pa\u00eds  https://www.brasil247.com/pt/247/economia/368002/Haddad-PT-n%C3%A3o-far%C3%A1-nova-carta-aos-brasileiros-porque-tem-fundamentos-para-tocar-pa%C3%ADs.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 26, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1038134692661420032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038134635526410240, "date": "2018-09-07", "time": "13:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 66488021, "username": "BRUNOFDELIMA", "tweet": "Sendo honesto, depois que eu vi Haddad com Eun\u00edcio e Renan, desanimei com ele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BRUNOFDELIMA/status/1038134635526410240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132508800548865, "date": "2018-09-07", "time": "13:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 20146388, "username": "patriciojr", "tweet": "Muito boa a sabatina de Haddad na @GloboNews. Muito preparado, muito calmo, muito esclarecedor. E o sil\u00eancio constrangedor quando ele fala de Tacla Duran paga a fatura da Net. \ud83d\ude1c pic.twitter.com/wLNajsgCCb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriciojr/status/1038132508800548865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038130476358270976, "date": "2018-09-07", "time": "13:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@Haddad_Fernando @ManuelaDavila Vice do bandido!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038130476358270976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038130424852041729, "date": "2018-09-07", "time": "13:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2267272742, "username": "OlympioGodoy", "tweet": "MP acusa Haddad de enriquecimento il\u00edcito e pede perda de direito pol\u00edtico  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/08/28/mp-acusa-haddad-de-enriquecimento-ilicito-e-pede-perda-de-direito-politico.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlympioGodoy/status/1038130424852041729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128873098145793, "date": "2018-09-07", "time": "13:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 957978691862171649, "username": "SarahAl86508544", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando Eu voto \ud83d\uddf3 PT fechado \ud83d\udd12 voto lulaaaaaaaaaa presidente e voto \ud83d\uddf3 Haddad.  pic.twitter.com/AxJ0GnUcK2", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SarahAl86508544/status/1038128873098145793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038126456096714752, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 56090355, "username": "Herciliom", "tweet": "Estagnado, Bolsonaro ganha mega rejei\u00e7\u00e3o e Haddad dispara, diz pesquisa - Blog da Cidadania  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/estagnado-bolsonaro-ganha-mega-rejeicao-e-haddad-dispara-diz-pesquisa/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Herciliom/status/1038126456096714752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124442117971968, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:49", "timezone": "CDT", "user_id": 109154347, "username": "LEUXANDE", "tweet": "Lula \u00e9 Haddad e Haddad \u00e9 Lula #HaddadPresidente13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente13", "link": "https://twitter.com/LEUXANDE/status/1038124442117971968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124250987732995, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1033611279661973504, "username": "paulalx15", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @marcel_doubront Miseric\u00f3rdia... Chavistas+Lulistas+Maduristas... Socorro!! \ud83d\ude13", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulalx15/status/1038124250987732995", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcel_doubront,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038123726871715846, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 326799964, "username": "sandraffarias", "tweet": "89 \u2018reloaded\u2019: Bolsonaro reencarnar\u00e1 Collor; Haddad representar\u00e1 Lula  http://www.tijolaco.com.br/blog/89-reloaded-bolsonaro-reencarnara-collor-haddad-representara-lula/\u00a0\u2026 via @tijolaco", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandraffarias/status/1038123726871715846", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1038122774730964994, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 160554220, "username": "gonzagaleal", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/hS-7wqLnTOg?aEntrevista\u00a0\u2026 de Fernando Haddad \u00e0 Globo News - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gonzagaleal/status/1038122774730964994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038121041757962240, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:18", "timezone": "CDT", "user_id": 66918692, "username": "willtage", "tweet": "Se isso acontecer, \u00e9 a \u00fanica chance de Bolsonaro levar. Mas segundo a pesquisa a\u00ed, Haddad t\u00e1 bem atr\u00e1s.  https://twitter.com/pablocardoso/status/1038120832311148544\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willtage/status/1038121041757962240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113898950352897, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 823671938111459328, "username": "NOEL_PLAY_CRAFT", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5_xJR98MMgY?aCiro\u00a0\u2026, Haddad e Vera L\u00facia comentam ataque sofrido por Bolsonaro | SBT Not\u00edcias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NOEL_PLAY_CRAFT/status/1038113898950352897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038112338765918210, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1033611279661973504, "username": "paulalx15", "tweet": "@gleisi Coitado desse pau mandado @Haddad_Fernando , caso fosse eleito ia ter que ficar indo a Curitiba para receber as ordens do chefe da seita. Outra marionete que nem a Dilma, s\u00f3 pra ocupar a cadeira. Para que t\u00e1 feio!  pic.twitter.com/VV8VjzstcF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulalx15/status/1038112338765918210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038111609850187776, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 64741746, "username": "ArisvalBazante", "tweet": "Haddad \u00e9 absolvido em processo de improbidade  https://noticias.band.uol.com.br/noticias/100000836221/haddad-e-absolvido-em-processo-de-improbidade-administrativa.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArisvalBazante/status/1038111609850187776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110631503818752, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 60208215, "username": "mcpl13", "tweet": "@Cout_ma @fuckedupway Pra mim \u00e9 o melhor candidato por quest\u00f5es de ideias. Entretanto existe a quest\u00e3o das rela\u00e7\u00f5es pol\u00edticas, congresso etc. Ciro \u00e9 mais experiente. Mas acho que dever\u00edamos romper com padr\u00f5es. S\u00f3 que o povo n\u00e3o entende nada. Haddad \u00e9 muito bom, s\u00f3 v\u00ea seus trabalhos no MEC etc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcpl13/status/1038110631503818752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fuckedupway,Cout_ma"}
{"id": 1038107388304400389, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3298697535, "username": "crentefeminazi", "tweet": "haddad tem um narig\u00e3o, n\u00e9... tia amara me disse que quando o nariz \u00e9 grande outras coisas tb s\u00e3o\u274c censura crist\u00e3 \u274c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crentefeminazi/status/1038107388304400389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105282734383104, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:41", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "Haddad \u00e9 muito preparado.Acima d tudo teve est\u00f4mago p suplantar a acidez daqueles lacaios. Teve respostas coerentes e firmes p todas cascas de bananas q jogavam c toda for\u00e7a odiosa no caminho dele.N\u00e3o precisamos de trucul\u00eancia p refutar, mas intelig\u00eancia. E ele tem de sobra.  pic.twitter.com/du4eWNuewo", "replies": 4, "retweets": 72, "likes": 157, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038105282734383104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103037963907073, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 215287196, "username": "Carol_Gama10", "tweet": "@geancarlobc @elisaraujo2010 Haddad tem uma paci\u00eancia de J\u00f3! Na moral, n\u00e3o deixavam o cara responder as perguntas...Merval, Camarotti e leit\u00e3o interrompiam direto. Eles n\u00e3o sabem fazer jornalismo pq nunca foram jornalistas; e sim um palanque pol\u00edtico do PSDB e afins.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carol_Gama10/status/1038103037963907073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elisaraujo2010,geancarlobc"}
{"id": 1038101507479166978, "date": "2018-09-07", "time": "11:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 811071458260746240, "username": "marcelacavl", "tweet": "meus stories de Ciro x Haddad t\u00e3o com tipo 500 visualiza\u00e7\u00f5es vou virar uma digital influencer politizada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelacavl/status/1038101507479166978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098247234072578, "date": "2018-09-07", "time": "11:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "Olha o \u00f3dio dos eleitores da esquerda! @gleisi @Haddad_Fernando @GuilhermeBoulos @psol50 https://twitter.com/odiodobem2/status/1037119577111638016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038098247234072578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos,psol50"}
{"id": 1038095704915423232, "date": "2018-09-07", "time": "11:04:37", "timezone": "CDT", "user_id": 811071458260746240, "username": "marcelacavl", "tweet": "t\u00e3o tirando dados do cu pra sustentar essa ideia maluca de que o Haddad ganha no segundo turno  https://twitter.com/nnnipsss/status/1038079444362162176\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelacavl/status/1038095704915423232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095316757700608, "date": "2018-09-07", "time": "11:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 811071458260746240, "username": "marcelacavl", "tweet": "@caldas_ramos vou esclarecer, mais uma vez, que eu queria que o PT ganhasse. eu queria muito esse cen\u00e1rio hipot\u00e9tico do Haddad com a Manuela D\u2019\u00c1vila como vice-presidente. tomara, Pedro, que eu esteja errada sobre tudo isso, mas, infelizmente, acho que n\u00e3o t\u00f4.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelacavl/status/1038095316757700608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caldas_ramos"}
{"id": 1038095196150554626, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 811071458260746240, "username": "marcelacavl", "tweet": "@caldas_ramos outra coisa: vamos dizer que o Haddad supera todas as expectativas e chega no segundo turno. meu amor, fodeu. fodeu muito porque a gente vai perder pro candidato que for. o PT n\u00e3o vai ganhar essas elei\u00e7\u00f5es presidenciais e isso \u00e9 indiscut\u00edvel. se voc\u00ea acredita, posso fazer nada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelacavl/status/1038095196150554626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caldas_ramos"}
{"id": 1038095058581561345, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 811071458260746240, "username": "marcelacavl", "tweet": "@caldas_ramos o que tu t\u00e1 esquecendo completamente \u00e9 que eu n\u00e3o sou contra o Haddad. tu t\u00e1 tentando me convencer como se eu j\u00e1 n\u00e3o quisesse votar nele. eu quero, porra, mas n\u00e3o \u00e9 o certo. eu acredito, de verdade, que daqui pro dia das elei\u00e7\u00f5es a gente chega em um consenso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelacavl/status/1038095058581561345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caldas_ramos"}
{"id": 1038092422218240007, "date": "2018-09-07", "time": "10:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "\u201cXiro \u00e9 o candidato mais preparado p/ bater Bozo no segundo-turno.\u201d Pare de mentir, bicha! Lula bateria em primeiro-turno, Haddad, seu candidato vai para o 2\u00ba turno e tem mais chances, al\u00e9m de mais apoio e estrutura. Ciro \u00f1 teve nem compet\u00eancia pra fazer uma alian\u00e7a. Eu, hein!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1038092422218240007", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092195239276544, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 66411608, "username": "FTPnegocios", "tweet": "@xicosa Leva pra tua casa arrombado....falar em preparo de BOULOS E HADDAD...SO TEM \"INTELEKITUAL AKI\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FTPnegocios/status/1038092195239276544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1038092150465069057, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 926702678, "username": "carlosaraujo536", "tweet": "Haddad: Temer traiu Dilma e levou o PSDB ao poder  https://youtu.be/_IXWnHvw69E\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosaraujo536/status/1038092150465069057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038091930326974464, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "Espero q todos tenham assistido o v\u00eddeo da sabatina c Haddad na Rede Golpe News. O cara \u00e9 muito bom! N\u00e3o \u00e0 toa foi escolhido pelo melhor d todos. Aquela bancada med\u00edocre. Jornalistas c cara d nojo.  Ele, com toda eleg\u00e2ncia d mundo, chamou s precisar falar, Cris Lobo de burra.  pic.twitter.com/wPCn37GtHM", "replies": 1, "retweets": 18, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038091930326974464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091718099447814, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 66411608, "username": "FTPnegocios", "tweet": "@xicosa Muito...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @GuilhermeBoulos??????kkkkkkkkkkkkkkkkkkk @Haddad_Fernando @ciroengomes kkkkkk, e tem #panaca curtindo..\u00e0 que ponto chegamos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#panaca", "link": "https://twitter.com/FTPnegocios/status/1038091718099447814", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa,GuilhermeBoulos,Haddad_Fernando,ciroengomes"}
{"id": 1038089540852961282, "date": "2018-09-07", "time": "10:40:07", "timezone": "CDT", "user_id": 29343570, "username": "eijuIiana", "tweet": "Ai, gente, ainda n\u00e3o me convenci de Ciro. :( Pra mim, cada vez se confirma mais meu voto no Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eijuIiana/status/1038089540852961282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088390430875648, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:33", "timezone": "CDT", "user_id": 49011639, "username": "pierrebomfim", "tweet": "@Haddad_Fernando @globomais @RevistaEpoca Sou Pernambucano, Nordestino, n\u00e3o voto em bandidos e sou contra a ditatura socialista. #MeuPartido\u00c9oBrasilBrasil acima de tudo, Deus acima de todos! #Brasil #For\u00e7aBolsonaro #Bolsonaro17 pic.twitter.com/2bjhsO1p4i", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#MeuPartido\u00c9oBrasilBrasil,#Brasil,#For\u00e7aBolsonaro,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/pierrebomfim/status/1038088390430875648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaEpoca,globomais,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038088388673515520, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:33", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@Haddad_Fernando @xicosa @observaldo Sim. Eu fiquei pasma com ele ontem com aquela bancada med\u00edocre e nojenta da Rede Golpe. Com toda eleg\u00e2ncia do mundo, chamou sem precisar falar, Cristina Lobo de burra. O cara foi extraordin\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038088388673515520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "observaldo,xicosa,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038088348009725953, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:23", "timezone": "CDT", "user_id": 596883815, "username": "caldas_ramos", "tweet": "@marcelacavl Se for considerar margem de erro para Haddad tamb\u00e9m tem que se considerar para Ciro, Alckmin e Marina. Ent\u00e3o Ciro deixa de ser o Segundo e passa a estar num empate com Marina e Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caldas_ramos/status/1038088348009725953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelacavl"}
{"id": 1038087883620605952, "date": "2018-09-07", "time": "10:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 596883815, "username": "caldas_ramos", "tweet": "@marcelacavl Discordo gente. Haddad \u00e9 o que tem maior potencial de crescimento no primeiro turno, cresceu mesmo sem ser candidato oficial, tem palanque em diversos estados, tempo de TV e fundo eleitoral", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caldas_ramos/status/1038087883620605952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelacavl"}
{"id": 1038082349022564352, "date": "2018-09-07", "time": "10:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 66488021, "username": "BRUNOFDELIMA", "tweet": "Fernando Haddad on Twitter  https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037898365743362048?s=17\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BRUNOFDELIMA/status/1038082349022564352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081672988839936, "date": "2018-09-07", "time": "10:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 51115427, "username": "Gusta_Gusmao", "tweet": "Pensei em ver a sabatina do Haddad mas pelos coment\u00e1rios \u00e9 melhor n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gusta_Gusmao/status/1038081672988839936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079905521643521, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 8837552, "username": "cosmerondo", "tweet": "Eu t\u00f4 nessa tbm. O cara vai ficar mais protegido de ataques enquanto n\u00e3o melhorar a sa\u00fade e ficar totalmente claro que vai sobreviver.A quest\u00e3o \u00e9 que campanha fica paralisada, o que pode ser fatal pra quem precisa ganhar muito voto at\u00e9 7/10 - Alckmin e Haddad.  https://twitter.com/Pablo_Peixoto/status/1037795882526224389\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmerondo/status/1038079905521643521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075698991251456, "date": "2018-09-07", "time": "09:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 367907129, "username": "GlauceAmorim", "tweet": "to doida pra ver Haddad nos debates contra os advers\u00e1rios dai vc vai ver se ele ta altura de ter o apoio de Lula ou n", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauceAmorim/status/1038075698991251456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075668699987968, "date": "2018-09-07", "time": "09:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 901825328800256000, "username": "brunoborbaleite", "tweet": "@Haddad_Fernando Seria muito legal se vc fosse visitar o bolsonaro no hospital. Acho que apaziguaria esse clima de guerra que est\u00e1 tomando o pa\u00eds. voc\u00eas dariam o exemplo de que a disputa \u00e9 de ideias e que a viol\u00eancia deve acabar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoborbaleite/status/1038075668699987968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038074384014094336, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:54", "timezone": "CDT", "user_id": 887253901090729984, "username": "mariantafp", "tweet": "@nikkioliveira Acho que \u00e9 a melhor estrat\u00e9gia agora votar no Ciro. Haddad l\u00e1 embaixo nas pesquisas, e mesmo que se eleja, n\u00e3o haver\u00e1 governabilidade, a tend\u00eancia \u00e9 outro golpe \ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariantafp/status/1038074384014094336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nikkioliveira"}
{"id": 1038073846396530688, "date": "2018-09-07", "time": "09:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 30701670, "username": "jfgama", "tweet": "favor votar em boulos, haddad ou ciro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jfgama/status/1038073846396530688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073390983274496, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 191327030, "username": "ycssp", "tweet": "@gcamarotti quase chorou ontem entrevistando @Haddad_Fernando hahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ycssp/status/1038073390983274496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038073314529472512, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:39", "timezone": "CDT", "user_id": 234013154, "username": "xenofonte", "tweet": "@risos E O HADDAD HEIN MANA KKKKK CATUABAAA GRITO", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xenofonte/status/1038073314529472512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "risos"}
{"id": 1038073172686458882, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 121633745, "username": "JaumCavalcanti", "tweet": "@pinhead_lives \u00c9 f\u00e1cil!! Muita gente n\u00e3o vota nele no 1\u00ba turno por diversas op\u00e7\u00f5es.E vota no segundo por n\u00e3o querer que o outro candidato ganhe de forma alguma.\u00c9 meu caso com Bolsonaro. N\u00e3o voto nele no 1\u00ba turno, mas se for contra Haddad no 2\u00ba turno, eu voto!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaumCavalcanti/status/1038073172686458882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pinhead_lives"}
{"id": 1038071997388005377, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 68758268, "username": "FredFigueiroa", "tweet": "@WagnerBraz55 Ciro. Sem a menor d\u00favida. N\u00e3o considero o voto em Haddad.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredFigueiroa/status/1038071997388005377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WagnerBraz55"}
{"id": 1038070828246728704, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 710317814545039360, "username": "cellealmeidas_", "tweet": "@Haddad_Fernando Provas para inocentar @LulaOficial tem. Est\u00e1 l\u00e1 na Su\u00ed\u00e7a esperando um representante do Presidente requerer. Ap\u00f3s esse atentado o PT precisa mudar suas estrat\u00e9gias! E inocentar de vez o Presidente Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cellealmeidas_/status/1038070828246728704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038070215299543040, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 209600333, "username": "miriantedesco", "tweet": "Haddad diz que n\u00e3o ser\u00e1 vice se o PT indicar outro nome como candidato a...  https://youtu.be/muFwtwipiCw\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miriantedesco/status/1038070215299543040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038069224810405890, "date": "2018-09-07", "time": "09:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2783169202, "username": "princesademamis", "tweet": "Haddad j\u00e1 foi denunciado, eles n querem q a turma de Lula ganhe de jeito nenhum kkk mds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/princesademamis/status/1038069224810405890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068777781485575, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2389331420, "username": "kevinhttps", "tweet": "@CanalMyNews @antoniotabet @lucas__charlie tem a do Haddad tamb\u00e9m", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kevinhttps/status/1038068777781485575", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucas__charlie,antoniotabet,CanalMyNews"}
{"id": 1038067262924701701, "date": "2018-09-07", "time": "09:11:36", "timezone": "CDT", "user_id": 209372969, "username": "badgalraessa", "tweet": "meu povo o neg\u00f3cio \u00e9 Ciro. a chapa lula/haddad \u00e9 barca furada, \u00e9 divis\u00e3o de votos e no cen\u00e1rio atual o \u00fanico capaz de bater a besta fera \u00e9 ciro o vigente homem mais lindo do brasil. ent\u00e3o vamos ter senso, voto \u00fatil!", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalraessa/status/1038067262924701701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066262197370880, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:37", "timezone": "CDT", "user_id": 324523556, "username": "joaolrs", "tweet": "@Jhonnydrt kkkkkkkk exatamente!! se lula \u00e9 haddad e eu tb for haddad, ent\u00e3o eu tbm sou lula \ud83d\ude3b", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaolrs/status/1038066262197370880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jhonnydrt"}
{"id": 1038065751486357504, "date": "2018-09-07", "time": "09:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3089742928, "username": "Jhonnydrt", "tweet": "@joaolrs Eu tamb\u00e9m. Ciro hoje \u00e9 o plano A, por ser o mais concreto. Mas Haddad/Lula t\u00eam prefer\u00eancia, s\u00f3 precisa vir buscar direitinho meu cora\u00e7\u00e3o! Kkkk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonnydrt/status/1038065751486357504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaolrs"}
{"id": 1038065300019793922, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 145001045, "username": "claustrowhoric", "tweet": "@taniarupp se ciro n\u00e3o tivesse t\u00e3o descaradamente colocado katia motosserra como vice eu engoliria a pala dele mais f\u00e1cil. por outro lado, a chapa haddad e manu parece chapa de DCE. eu to dividida entre duas coisas que eu n\u00e3o gosto", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claustrowhoric/status/1038065300019793922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "taniarupp"}
{"id": 1038064907734933506, "date": "2018-09-07", "time": "09:02:14", "timezone": "CDT", "user_id": 324523556, "username": "joaolrs", "tweet": "@Jhonnydrt to gostando muito de ciro nos debates, e pelo crescimento dele nesse tempo acabei por ir mais pro lado dele. caso haddad tenha esse crescimento esperado ai eu volto a deixar meu apoio \u00e0 ele. At\u00e9 outubro muita coisa vai rolar, mas por enquanto to indo com ciro...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaolrs/status/1038064907734933506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jhonnydrt"}
{"id": 1038063511493062657, "date": "2018-09-07", "time": "08:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3089742928, "username": "Jhonnydrt", "tweet": "@joaolrs Eu t\u00f4 quase nessa j\u00e3o. Mas a pend\u00eancia de recurso quanto \u00e0 candidatura de Lula, em tese, se encerra dia 11. Sendo negada, Haddad ser\u00e1 oficialmente candidato. Participar\u00e1 dos debates,  campanha vai iniciar e o homi \u00e9 bom. N\u00e3o fica atr\u00e1s de Ciro, v\u00e1 por mim. Vai crescer MUITO.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonnydrt/status/1038063511493062657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaolrs"}
{"id": 1038063298472816640, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:51", "timezone": "CDT", "user_id": 54965298, "username": "Italo_Lopes", "tweet": "@SideshowBels Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Italo_Lopes/status/1038063298472816640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SideshowBels"}
{"id": 1038063060538286080, "date": "2018-09-07", "time": "08:54:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2839207876, "username": "Rivotrina", "tweet": "\ud83d\ude0f\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23Pelas pesquisas baseadas em *adesivos em carros*, seguem resultados parciais das elei\u00e7\u00f5es 2018:                             *- Bolsonaro: 27%**- Haddad: 30%*- Alckimin : 7%**- Herbalife: 20%**-...  https://www.facebook.com/100003007938672/posts/1666355000141415/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rivotrina/status/1038063060538286080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062931487989761, "date": "2018-09-07", "time": "08:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 145001045, "username": "claustrowhoric", "tweet": "@taniarupp to 100% desanimada em votar 13 esse ano, haddad \u00e9 fraco (falta \u00f3dio)to com cada vez mais medo desse segundo turno com ciro e bonoasno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claustrowhoric/status/1038062931487989761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "taniarupp"}
{"id": 1038062459825868800, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 324523556, "username": "joaolrs", "tweet": "se eu tava em d\u00favida entre haddad e ciro eu n tenho mais, vou de ciro. vamo deixar as ben\u00e7a q t\u00e3o dizendo q o bozo vai levar no primeiro turno se iludindo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaolrs/status/1038062459825868800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061646516760576, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 96749655, "username": "standbymari", "tweet": "Aquelas: Eu e meu namorado casar\u00edamos f\u00e1cil com o Haddad e ter\u00edamos tr\u00eas filhinhos de olho puxado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/standbymari/status/1038061646516760576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060189432340480, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 125219914, "username": "NicholasROfc", "tweet": "Haddad apoia a candidatura do atual governador de Pernambuco, governador este que apoiou o impeachment da Dilma, e apoiar Jarbas que antes criticou o lula, e voc\u00ea vai votar nele? \ud83d\ude02\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NicholasROfc/status/1038060189432340480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059516716310528, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 782950171328057345, "username": "WagnerBraz55", "tweet": "@FredFigueiroa Ciro ou Haddad?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerBraz55/status/1038059516716310528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredFigueiroa"}
{"id": 1038059222544670722, "date": "2018-09-07", "time": "08:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 710317814545039360, "username": "cellealmeidas_", "tweet": "Do epis\u00f3dio de ontem: @Haddad_Fernando Minha gente...Que pessoa educada, inteligente, segura. E mostrou como se trata pessoas mal educadas, com mais educa\u00e7\u00e3o! #HaddadPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/cellealmeidas_/status/1038059222544670722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038056908366774272, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 16298618, "username": "danilo_cipriano", "tweet": "Assistindo Haddad no GloboNews. Tomara que tenha est\u00f4mago", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilo_cipriano/status/1038056908366774272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056836027559936, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 782950171328057345, "username": "WagnerBraz55", "tweet": "@Haddad_Fernando @advfilipe O cara falava mal de todos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerBraz55/status/1038056836027559936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "advfilipe,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038055874340773888, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "O PT   deveria deixar de estar fazendo essas defesas junto \u00e0 ONU, j\u00e1 que n\u00e3o ir\u00e1 resolover nada, pois a ONU, n\u00e0o tem moral junto ao judici\u00e1rio brasileiro, e colocar o Haddad de...  http://www.pt.org.br/defesa-de-lula-encaminha-nova-peticao-ao-comite-da-onu/#.W5J6pv1QKV0.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1038055874340773888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055079197257729, "date": "2018-09-07", "time": "08:23:11", "timezone": "CDT", "user_id": 76049312, "username": "humbertocostapt", "tweet": "Haddad: \u201cPT busca voto soberano do povo para encontrar sa\u00eddas\u201d http://www.pt.org.br/haddad-pt-busca-voto-soberano-do-povo-para-encontrar-saidas/\u00a0\u2026", "replies": 15, "retweets": 46, "likes": 100, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbertocostapt/status/1038055079197257729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053359608111104, "date": "2018-09-07", "time": "08:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 31999313, "username": "pistolidi", "tweet": "@euclarice Muda pro haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pistolidi/status/1038053359608111104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1038052400861466625, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "@Haddad_Fernando @RodP13 @alineprzy esse momento todos os jornalistas come\u00e7aram a ter chiliqe e falar ao msm tempo \ud83d\ude04\ud83d\ude02 o cheq-mate pra todos os golpistas do alto-clero ao baixo clero do Congresso a senha \u00e9 a mesma pra desbancar TODOS qe apoiam a FARSA da #LavaJato:#TaclaDuran", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#LavaJato,#TaclaDuran", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1038052400861466625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alineprzy,RodP13,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038051306928308224, "date": "2018-09-07", "time": "08:08:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "@delucca ontem ao final da entrevista do Haddad na Globo News eles anunciaram q o pr\u00f3ximo seria justamente o vice do Bolsonaro o reacion\u00e1rio fascista Mour\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1038051306928308224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1038050446986944515, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Qual a novidade? O pr\u00f3prio bandido em flagrante n\u00e3o passar\u00e1 3 meses na cadeia. Ali\u00e1s, ser\u00e1 solto na quarta feira o maus tardar. Est\u00e1 e a lei defendidas por Marina, Ciro, Alkimin, Haddad \u00e9 demais  https://twitter.com/estadao/status/1038046726836244481\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038050446986944515", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049950431670273, "date": "2018-09-07", "time": "08:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1003020822448132097, "username": "cabecasdealga_", "tweet": "e tem esse v\u00eddeo no qual ele fala sobre o fato do haddad ter apenas 4% em cen\u00e1rios sem o lula:  https://youtu.be/IMJoT0nHPK0\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabecasdealga_/status/1038049950431670273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049837374205954, "date": "2018-09-07", "time": "08:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1025336102, "username": "LciaHelenaMenez", "tweet": "@AdrianoArgolo Haddad \u00e9 fant\u00e1stico. Sabe onde pisa. Preparadissimo para ser o Presidente que o Brasil necessita. Bravo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LciaHelenaMenez/status/1038049837374205954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdrianoArgolo"}
{"id": 1038047139178401792, "date": "2018-09-07", "time": "07:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 126779198, "username": "Lizmpfreitas21", "tweet": "@Haddad_Fernando @alineprzy @Elifas22421012 V\u00ea l\u00e1 na conta dele! pic.twitter.com/9VdmBLZObn", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lizmpfreitas21/status/1038047139178401792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Elifas22421012,alineprzy,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038046229350019072, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:01", "timezone": "CDT", "user_id": 148468022, "username": "RodrigoNautico", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando Ningu\u00e9m com pelo menos dois neur\u00f4nios leva mais a s\u00e9rio boa parte do MP e do judici\u00e1rio. Quanto mais perseguem e mostram sua parcialidade, mais desmoralizados ficam. S\u00f3 vai dar 13!!! Chama. Chama! Que o povo quer!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoNautico/status/1038046229350019072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038044868738797568, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:37", "timezone": "CDT", "user_id": 169175047, "username": "maksandro", "tweet": "@Haddad_Fernando @Pereira_Joca @MichelTemer @dsmdouglasd @Biel_Raveclaww Vi sim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maksandro/status/1038044868738797568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Biel_Raveclaww,dsmdouglasd,MichelTemer,Pereira_Joca,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038042490375421954, "date": "2018-09-07", "time": "07:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 60308116, "username": "kmendoncafilho", "tweet": "Dar os parab\u00e9ns ao @Haddad_Fernando por ontem na @GloboNews. S\u00f3 faltou Haddad encerrar dizendo, \u201c...e chegamos ao fim sem que uma pergunta sequer sobre nosso programa fosse feita por voc\u00eas, o que n\u00e3o deixa de ser uma pena\u201d.", "replies": 3, "retweets": 67, "likes": 314, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kmendoncafilho/status/1038042490375421954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1038040406045483009, "date": "2018-09-07", "time": "07:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 9532512, "username": "anizio", "tweet": "Haddad foi bem nessa hora. N\u00e3o \u00e9 novidade: n\u00e3o existe diversidade de opini\u00f5es na m\u00eddia comercial e principalmente na GloboNews. Via de regra, os jornalistas e analistas convidados s\u00e3o  alinhados ao neoliberalismo e ao tal do \u201cmercado\u201d. https://www.cartacapital.com.br/politica/a-praga-do-pensamento-unico/@@amp\u00a0\u2026 https://twitter.com/b_toledoh/status/1037887390692634624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anizio/status/1038040406045483009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040366384070657, "date": "2018-09-07", "time": "07:24:43", "timezone": "CDT", "user_id": 126779198, "username": "Lizmpfreitas21", "tweet": "A imprensa brasileira tenta esconder a intelig\u00eancia e o preparo de Haddad, mas \u00e9 uma miss\u00e3o imposs\u00edvel porque todo mundo reconhece!! #LulaHaddadManu13PT https://twitter.com/nudeasthenews85/status/1037918314113261568\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadManu13PT", "link": "https://twitter.com/Lizmpfreitas21/status/1038040366384070657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039871875629057, "date": "2018-09-07", "time": "07:22:45", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@nopontodofato Haddad e Dilma, dois excelentes humoristas criados pelo Lula . Ele bem que poderia deixar de ser pol\u00edticos para ser diretor de programa humor\u00edstico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038039871875629057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nopontodofato"}
{"id": 1038037638333247488, "date": "2018-09-07", "time": "07:13:53", "timezone": "CDT", "user_id": 126779198, "username": "Lizmpfreitas21", "tweet": "Haddad deu show de intelig\u00eancia e polidez! Enquanto as hienas enfurecidas o atacavam!!#HaddadnaGloboNews https://twitter.com/DCM_online/status/1037897314545876992\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadnaGloboNews", "link": "https://twitter.com/Lizmpfreitas21/status/1038037638333247488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037138162556928, "date": "2018-09-07", "time": "07:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 71117978, "username": "marivetesc", "tweet": "Sem d\u00favida, @Haddad_Fernando \u00e9 um alento neste mundo limitado da pol\u00edtica nacional. O mesmo vale para @ManuelaDavila e @GuilhermeBoulos. Que bom que ainda s\u00e3o jovens.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marivetesc/status/1038037138162556928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,ManuelaDavila,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038036987784179712, "date": "2018-09-07", "time": "07:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 360954523, "username": "sillasluna", "tweet": "Primeiro Alckmin, agora Haddad. Ser\u00e1 que cada candidato receber\u00e1 um v\u00eddeo? Tipo um 13 Reasons Why da pol\u00edtica?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sillasluna/status/1038036987784179712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035041190850561, "date": "2018-09-07", "time": "07:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 753041762747346945, "username": "andrea_randrade", "tweet": "Alckmin \u2705Haddad \u2705Quem ser\u00e1 o pr\u00f3ximo na lista da lavagem de roupa de Temer?  https://twitter.com/portalne10/status/1038032447735296000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrea_randrade/status/1038035041190850561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032418693898241, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 334824980, "username": "loizVEVO", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer ah cabra safado kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loizVEVO/status/1038032418693898241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038032368576151552, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 914629974996525056, "username": "Abreuscr", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Todo mundo sabe que o vice assume, o que o senhor n\u00e3o fala \u00e9 que arquitetou o impeachment e deu uma bela rasteira na Dilma (isso pode n\u00e9?). Ah! Cad\u00ea os empregos??????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Abreuscr/status/1038032368576151552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038032176112128002, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 83705097, "username": "tarcisiomiguel", "tweet": "A c\u00fapula do PT deve ter uma conversa hoje para colocar Haddad como candidato a presidente. Neste 7 de setembro, o Brasil finalmente se separa do Reino de Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcisiomiguel/status/1038032176112128002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030327623704577, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2549409825, "username": "anareginafv", "tweet": "Haddad deixou muita gente agoniada na poltrona, em casa e na sabatina... para estes ter que ouvir, ter que dar voz - por for\u00e7a do momento eleitoral -, a algu\u00e9m que desconstr\u00f3i com argumentos uma \u201cnarrativa \u00fanica\u201d \u00e9 doloroso, @xicosa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anareginafv/status/1038030327623704577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1038028410801594368, "date": "2018-09-07", "time": "06:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1420375260, "username": "athaydesebasti", "tweet": "@bobjackk Haddad com sua intelig\u00eancia nem precisou elevar a voz, os ac\u00e9falos da @GloboNews ficaram em estado de choque com a capacidade de @Haddad_Fernando .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/athaydesebasti/status/1038028410801594368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bobjackk,GloboNews,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038028336155504644, "date": "2018-09-07", "time": "06:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 96749655, "username": "standbymari", "tweet": "Eu vivi pra ver Haddad dando um pau nesses jornalistas nojentos e golpistas da GloboNews com toda a classe que nosso futuro presidente tranquil\u00e3o concebe. SOU TUA, PORRA!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/standbymari/status/1038028336155504644", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027175402856448, "date": "2018-09-07", "time": "06:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 88994482, "username": "susanasleal", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial \"Para prender o Lula, vai ter que prender muita gente, mas, mais do que isso, vai ter que matar gente. A\u00ed, vai ter que matar\", lembra da Gleisi H. declarando em janeiro, dias antes do julgamento do seu no Tribunal Regional Federal? Isso \u00e9 viol\u00eancia n\u00e3o compromisso com a liberdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/susanasleal/status/1038027175402856448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038026697776525313, "date": "2018-09-07", "time": "06:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 88994482, "username": "susanasleal", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial \"Para prender o Lula, vai ter que prender muita gente, mas, mais do que isso, vai ter que matar gente. A\u00ed, vai ter que matar\", lembra do que a Gleisi H. declarou em janeiro, dias antes do julgamento de Lula no Tribunal Regional Federal? Isso se chama viol\u00eancia....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/susanasleal/status/1038026697776525313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038026419509633025, "date": "2018-09-07", "time": "06:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 88994482, "username": "susanasleal", "tweet": "@Haddad_Fernando \"Para prender o Lula, vai ter que prender muita gente, mas, mais do que isso, vai ter que matar gente. A\u00ed, vai ter que matar\", lembra do que a Gleisi H. declarou em janeiro, dias antes do julgamento de Lula no Tribunal Regional Federal? Isso se chama viol\u00eancia....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/susanasleal/status/1038026419509633025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038026173274619904, "date": "2018-09-07", "time": "06:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 88994482, "username": "susanasleal", "tweet": "@Haddad_Fernando \"Para prender o Lula, vai ter que prender muita gente, mas, mais do que isso, vai ter que matar gente. A\u00ed, vai ter que matar\", lembra do que declarou Gleisi H. em janeiro, dias antes do julgamento de Lula no Tribunal Regional Federal? Isso se chama viol\u00eancia, n\u00e3o liberdade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/susanasleal/status/1038026173274619904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038025884182167552, "date": "2018-09-07", "time": "06:27:11", "timezone": "CDT", "user_id": 88994482, "username": "susanasleal", "tweet": "@Haddad_Fernando \"Para prender o Lula, vai ter que prender muita gente, mas, mais do que isso, vai ter que matar gente. A\u00ed, vai ter que matar\", lembra do que declarou Glesi H. em janeiro, dias antes do julgamento de Lula no Tribunal Regional Federal? Pois ent\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/susanasleal/status/1038025884182167552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038025367724994561, "date": "2018-09-07", "time": "06:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 853179383066112000, "username": "MaeDoMussum", "tweet": "@euclarice Gosto demais do Haddad. Por isso mesmo vou votar no Ciro. \u00c0s vezes \u00e9 necess\u00e1rio perder agora pra ganhar no futuro. Haddad, se eleito, n\u00e3o conseguir\u00e1 governar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaeDoMussum/status/1038025367724994561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1038023386688114688, "date": "2018-09-07", "time": "06:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 88096515, "username": "chiconazario", "tweet": "A paz de HADDAD calou os latidos do atraso  https://twitter.com/rafaelmartelo/status/1037899843430174721\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chiconazario/status/1038023386688114688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038017522094809088, "date": "2018-09-07", "time": "05:53:57", "timezone": "CDT", "user_id": 172801474, "username": "van_nessa_cm", "tweet": "Uma das pisadas de @Haddad_Fernando \ud83d\ude45\ud83d\udc83\ud83d\udcaa#OBrasilFelizdeNovo #LulaManuHaddad #LulaPresidente #Haddad13Presidente #HaddadNaGloboNews #haddaPTada https://twitter.com/rafaelmartelo/status/1037899843430174721\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizdeNovo,#LulaManuHaddad,#LulaPresidente,#Haddad13Presidente,#HaddadNaGloboNews,#haddaPTada", "link": "https://twitter.com/van_nessa_cm/status/1038017522094809088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038015525840998401, "date": "2018-09-07", "time": "05:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2500638052, "username": "tonysilva2015", "tweet": "Haddad na cova dos Urubus da Globo News \u00edntegra - 06/09/18  https://youtu.be/hS-7wqLnTOg\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonysilva2015/status/1038015525840998401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038013367338893312, "date": "2018-09-07", "time": "05:37:26", "timezone": "CDT", "user_id": 96749655, "username": "standbymari", "tweet": "Caralho Haddad DESTRUIU nessa entrevista nojenta da GloboNews. Que homem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/standbymari/status/1038013367338893312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038011574076813312, "date": "2018-09-07", "time": "05:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 251148679, "username": "juniorgomesneto", "tweet": "@VictorSCR87 @Ma_Campelo Ainda \u00e9 cedo pra descartar Haddad. Ele \u00e9 \"s\u00f3\" vice de Lulinha. Se come\u00e7ar campanha como presidenci\u00e1vel - e ir\u00e1 porque Lula n\u00e3o poder\u00e1 - esse cen\u00e1rio ir\u00e1 mudar muito.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorgomesneto/status/1038011574076813312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ma_Campelo,VictorSCR87"}
{"id": 1038010942620086272, "date": "2018-09-07", "time": "05:27:48", "timezone": "CDT", "user_id": 46872207, "username": "araujojosenildo", "tweet": "A entrevista de @Haddad_Fernando na Globo News s\u00f3 fez ratificar meu voto. Tranquilo, preparado e coerente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujojosenildo/status/1038010942620086272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038007902534098944, "date": "2018-09-07", "time": "05:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 296368692, "username": "jrpippo", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @another_user1 \ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrpippo/status/1038007902534098944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "another_user1,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038007799668727808, "date": "2018-09-07", "time": "05:15:19", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "@uli_cassilva @byPadrinho Dilma Lula Haddad s\u00e3o todos violentos fazem tudo pelo poder nada que uma boa investiga\u00e7\u00e3o n\u00e3o aponte culpados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1038007799668727808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "byPadrinho,uli_cassilva"}
{"id": 1038006988490326016, "date": "2018-09-07", "time": "05:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 991654067163328512, "username": "Walkaraujo1", "tweet": "N\u00e3o entendo, como ele pode ser l\u00edder e sua rejei\u00e7\u00e3o ter aumentado. Perde para Marina, Ciro e Alckmin e tem empate t\u00e9cnico com Haddad. Que matem\u00e1tica \u00e9 essa do Ibope, @BernardoMF? https://twitter.com/BernardoMF/status/1037644074449285120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Walkaraujo1/status/1038006988490326016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF"}
{"id": 1037999126829518848, "date": "2018-09-07", "time": "04:40:51", "timezone": "CDT", "user_id": 87847626, "username": "FranciscoFofo", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Dia 02 de janeiro de 2019 o Sr estar\u00e1 numa carceragem em Curitiba.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoFofo/status/1037999126829518848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037995888919105536, "date": "2018-09-07", "time": "04:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 44917144, "username": "MoCoCk", "tweet": "Presidente t\u00e1 arretado, agora mandou Haddad aprender a ler... t\u00e1 brabo o homi!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MoCoCk/status/1037995888919105536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037985026594492416, "date": "2018-09-07", "time": "03:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1420375260, "username": "athaydesebasti", "tweet": "@Haddad_Fernando \u00c9 incr\u00edvel a falta de isen\u00e7\u00e3o desse pessoal da Globo, nojentos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/athaydesebasti/status/1037985026594492416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037981399809228800, "date": "2018-09-07", "time": "03:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 350374929, "username": "lmv74", "tweet": "@ultrajano Ah se o ataque tivesse sido contra o Haddad............", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmv74/status/1037981399809228800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ultrajano"}
{"id": 1037979333917335552, "date": "2018-09-07", "time": "03:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 954052353363202050, "username": "emylegabrielle", "tweet": "Eu tava crente que Haddad e Manu iam ganhar, mas agora que a esquerda ficou dividida entre eles e Ciro VAI D\u00c1 MELDA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emylegabrielle/status/1037979333917335552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037942834308022273, "date": "2018-09-07", "time": "00:57:10", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "O Lula disse que iriam incendiar o Brasil. ESQYERDA n\u00e3o \u00e9 partido pol\u00edtico e SEITA: Marina Haddad, Ciro e demais  https://twitter.com/fatima_fiel/status/1037853631939260417\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1037942834308022273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037940898250805248, "date": "2018-09-07", "time": "00:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 33496510, "username": "NielsenValenca", "tweet": "@Haddad_Fernando @humbertocostapt @LulaOficial Lula, a carceragem da PF n\u00e3o tem bloqueador de celular n\u00e3o?Preso n\u00e3o pode usar celular.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NielsenValenca/status/1037940898250805248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,humbertocostapt,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037936117855727616, "date": "2018-09-07", "time": "00:30:29", "timezone": "CDT", "user_id": 54965298, "username": "Italo_Lopes", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Stoppppp temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Italo_Lopes/status/1037936117855727616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037929050713600000, "date": "2018-09-07", "time": "00:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Se fosse contra Lula, Ciro, Marina, Alckmin, Haddad, Boulos, Amo\u00eado era atentado \u00e0 democracia ou plantou o que colheu?!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037929050713600000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037928759431704577, "date": "2018-09-07", "time": "00:01:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3158878743, "username": "marxttheus", "tweet": "@whatnowbb @marsnolith fora que a chapa de ciro n\u00e3o faz o menor sentido. K\u00e1tia sempre defendeu o agroneg\u00f3cio, \u00e9 contra pautas de esquerda e passou uma vida no mdb, o partido mais corrupto do mundo. haddad e manu \u00e9 a escolha mais coerente no momento pra quem \u00e9 progressista e quer ter um voto \u00fatil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marxttheus/status/1037928759431704577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marsnolith,whatnowbb"}
{"id": 1037928252772372480, "date": "2018-09-06", "time": "23:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3158878743, "username": "marxttheus", "tweet": "@whatnowbb @marsnolith vou ter que me intrometer. As pessoas t\u00e3o falando de ciro como se ele fosse a \u00fanica op\u00e7\u00e3o. haddad na \u00faltima pesquisa t\u00e1 praticamente empatado, e isso pq mal come\u00e7ou a propaganda na TV e pq ele ainda n\u00e3o participou de nenhum debate", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marxttheus/status/1037928252772372480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marsnolith,whatnowbb"}
{"id": 1037926443722989568, "date": "2018-09-06", "time": "23:52:02", "timezone": "CDT", "user_id": 326799964, "username": "sandraffarias", "tweet": "Potencial de votos em Haddad salta de 27% para 39% em 2 semanas, revela Ibope ?>  http://jornalggn.com.br/noticia/potencial-de-votos-em-haddad-salta-de-27-para-39-em-2-semanas-revela-ibope#.W5ID69iXdrw.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandraffarias/status/1037926443722989568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924973644599296, "date": "2018-09-06", "time": "23:46:12", "timezone": "CDT", "user_id": 339283145, "username": "matheusbarros18", "tweet": "Entretanto,hoje todo esse \"progresso\" se perdeu no projeto de poder pelo poder do PT, Fernando Haddad ou o Jaiminho como foi apelidado \u00e9 s\u00f3 mais um cavalo do PT como foi Dilma Rousseff.#HaddadNaGloboNews", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/matheusbarros18/status/1037924973644599296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922577241595905, "date": "2018-09-06", "time": "23:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 811071458260746240, "username": "marcelacavl", "tweet": "voc\u00eas acham que em condi\u00e7\u00f5es normais eu ia votar no Ciro, \u00e9? acham que eu n\u00e3o sei que o Haddad \u00e9 melhor, que me representa mais? pelo amor de Deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelacavl/status/1037922577241595905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037921814616436741, "date": "2018-09-06", "time": "23:33:38", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Quer um motivo para votar em Haddad!39% de inten\u00e7\u00e3o de voto, o que indica n\u00e3o uma \"transfer\u00eancia\", mas uma verdadeira \"transposi\u00e7\u00e3o\" de Lula para Haddad  http://www.pt.org.br/confira-as-universidades-e-institutos-federais-criados-pelo-pt/#.W5H_LOyADWs.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037921814616436741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920287696793601, "date": "2018-09-06", "time": "23:27:34", "timezone": "CDT", "user_id": 60173767, "username": "damasceno_vo", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Isso ai presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/damasceno_vo/status/1037920287696793601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037919315876556800, "date": "2018-09-06", "time": "23:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 912858821881712641, "username": "bahlsnickfc02", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial  https://twitter.com/bahlsnickfc02/status/1037906647094583298?s=19\u00a0\u2026 votem nessa enquete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bahlsnickfc02/status/1037919315876556800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037917316611301378, "date": "2018-09-06", "time": "23:15:46", "timezone": "CDT", "user_id": 596883815, "username": "caldas_ramos", "tweet": "@marcelacavl \u00c9 Haddad, \u00e9 o Lula, \u00e9 o povo. O Brasil Feliz de Novo!", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caldas_ramos/status/1037917316611301378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelacavl"}
{"id": 1037916657308626944, "date": "2018-09-06", "time": "23:13:09", "timezone": "CDT", "user_id": 68553886, "username": "carolffalcao", "tweet": "\u201cTome cuidado Haddad, tenha cuidado\u201d kkkkkkkkkkk minha gente, algu\u00e9m precisa parar esse vamp  https://twitter.com/micheltemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolffalcao/status/1037916657308626944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916101198393344, "date": "2018-09-06", "time": "23:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Lider absoluto como candidato de Lula com 39% de inten\u00e7\u00e3o de voto, o que indica n\u00e3o uma \"transfer\u00eancia\", mas uma verdadeira \"transposi\u00e7\u00e3o\" de Lula para Haddad  https://www.pragmatismopolitico.com.br/2018/09/entrevista-fernando-haddad-record-news.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037916101198393344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913030158368768, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:44", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "39% de inten\u00e7\u00e3o de voto, o que indica n\u00e3o uma \"transfer\u00eancia\", mas uma verdadeira \"transposi\u00e7\u00e3o\" de Lula para Haddad, motivo o qual Alckmim n\u00e3o quer o nome de Haddad na pr\u00f3xima pesquisa.  https://www.pragmatismopolitico.com.br/2018/09/geraldo-alckmin-censurar-datafolha-haddad.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037913030158368768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912327868309504, "date": "2018-09-06", "time": "22:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 710317814545039360, "username": "cellealmeidas_", "tweet": "Um dia com tantas emo\u00e7\u00f5es, mas o que marcou o dia foi a extrema eleg\u00e2ncia de Haddad. Interrompeu Miriam e \u201cdesculpe\u201dJ\u00e1 imaginou quantas vezes os jornalistas da @GloboNews teriam que pedir desculpas por interromper? #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 22, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/cellealmeidas_/status/1037912327868309504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037911527540633601, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Haddad arrebentou os entrevistadores da Globo News.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1037911527540633601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911181158170624, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 15507933, "username": "claudiofgh", "tweet": "@pauloeduwcski Viu a \u201csabatina\u201d (que denomina\u00e7\u00e3o mais pern\u00f3stica) na GolpeNews? Quando o Merdal veio dizer \u201co senhor \u00e9 acusado! Tem uma lista\u201d... o @Haddad_Fernando pistola surgiu avassalador! Perguntou: \u201cquantas vezes o MP ganhou de mim? Resposta: zero! Nem ontem nem nunca\u201d. #HaddadNaGlobonews", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGlobonews", "link": "https://twitter.com/claudiofgh/status/1037911181158170624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloeduwcski,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037910401474850816, "date": "2018-09-06", "time": "22:48:17", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "39% de inten\u00e7\u00e3o de voto, o que indica n\u00e3o uma \"transfer\u00eancia\", mas uma verdadeira \"transposi\u00e7\u00e3o\" de Lula para Haddad.Como candidato de  Lula Haddad dispara , pois todos s\u00e3o Lula e Lula \u00e9 Haddad poder\u00e1 ganhar j\u00e1 no primeiro turno.  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm#.W5H0JNy3ybY.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037910401474850816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908757848776708, "date": "2018-09-06", "time": "22:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 811071458260746240, "username": "marcelacavl", "tweet": "al\u00e9m disso, Lula n\u00e3o \u00e9 Haddad Lula \u00e9 visto como uma figura a parte do PT, Haddad n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelacavl/status/1037908757848776708", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907954555645953, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 873985498439720960, "username": "mrvlreputaxon", "tweet": "LULA/HADDAD EU N\u00c3O QUERO TE TRAIR MAS O CIRO TA ME OLHANDO QUE QUE EU FA\u00c7OOOOOO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrvlreputaxon/status/1037907954555645953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907213518557185, "date": "2018-09-06", "time": "22:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 811071458260746240, "username": "marcelacavl", "tweet": "a galera \u00e9 meio tapada, n\u00e9 dif\u00edcil de acreditar que realmente t\u00e3o achando que o Haddad vai ganhar for\u00e7a em um m\u00eas pra ir pro segundo turno e que tamb\u00e9m vai ter moral pra ganhar de um candidato conservador ou de centro-direita", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelacavl/status/1037907213518557185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906969875623936, "date": "2018-09-06", "time": "22:34:39", "timezone": "CDT", "user_id": 89204691, "username": "Lellaharruda", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @polonorteg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lellaharruda/status/1037906969875623936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial,polonorteg"}
{"id": 1037906226292633600, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:42", "timezone": "CDT", "user_id": 699394256197324801, "username": "falcaoCaroliny", "tweet": "@euclarice Haddad \u00e9 HADDAD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falcaoCaroliny/status/1037906226292633600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037903932922712064, "date": "2018-09-06", "time": "22:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 586179455, "username": "ro_lustosa", "tweet": "@fatimaleaum @renato_rovai Estou encantada com as respostas de Haddad. Com aquela simpatia e calma, destrinchou todos os ataques e n\u00e3o deixou nada sem resposta", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ro_lustosa/status/1037903932922712064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renato_rovai,fatimaleaum"}
{"id": 1037903709190189057, "date": "2018-09-06", "time": "22:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 45841143, "username": "flaviochaves_", "tweet": "Em PE, transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad j\u00e1 \u00e9\u00a0realidade  https://flaviochaves.com.br/2018/09/07/em-pe-transferencia-de-votos-de-lula-para-haddad-ja-e-realidade/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/HkPVoU6vq5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviochaves_/status/1037903709190189057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902002347491328, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:55", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "@Haddad_Fernando @GloboNews @Mria_Cris Por isso que eles trabslham na globo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037902002347491328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mria_Cris,GloboNews,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037901751599472641, "date": "2018-09-06", "time": "22:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 291660291, "username": "AlissonStynner", "tweet": "Haddad: AEu: Maravilhoso, lindo, falou tudo!  #HaddadNaGloboNews", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/AlissonStynner/status/1037901751599472641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900948285390849, "date": "2018-09-06", "time": "22:10:43", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "Quem chama Haddad de poste e despreparado \u00e9 porque \u00f1 para um minuto para ouvi-lo e analisar todo o seu trabalho durante a vida publica. Segundo-turno estaremos juntos, com #HaddadPresidente perto da vit\u00f3ria. \u00c9 contra o golpe, \u00e9 a favor da democracia. #HaddadNaGloboNews", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 64, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente,#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037900948285390849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900685470302208, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:41", "timezone": "CDT", "user_id": 758487457, "username": "bubblegumrave", "tweet": "@LuS1lva amigo mas aquela cara de rough daddy do haddad.............", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bubblegumrave/status/1037900685470302208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuS1lva"}
{"id": 1037900242354692098, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2557478483, "username": "tudinegnunes", "tweet": "@juhgaama T\u00e1 mais pra pipipopo ciro e Haddad amiga", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudinegnunes/status/1037900242354692098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juhgaama"}
{"id": 1037899072500318209, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 758487457, "username": "bubblegumrave", "tweet": "decidir entre ciro e haddad \u00e9 meio que p\u00f4r o meu tes\u00e3o \u00e0 prova j\u00e1 que a minha libido \u00e9 totalmente cadelizada por ambos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bubblegumrave/status/1037899072500318209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898828702212096, "date": "2018-09-06", "time": "22:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1002633427638804481, "username": "Sylvino20", "tweet": "Haddad mostrando, na Globonews,  que aprendeu direitinho com Lula.Mente na cara dura, tergiversa, engana direitinho com classe e eleg\u00e2ncia.#HaddadNaGloboNews", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/Sylvino20/status/1037898828702212096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898146645504000, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 60193377, "username": "LeciodoBom", "tweet": "Foi uma sabatina \u00fanica. Parab\u00e9ns Haddad  https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037897053786054656\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeciodoBom/status/1037898146645504000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897891501801478, "date": "2018-09-06", "time": "21:58:35", "timezone": "CDT", "user_id": 60193377, "username": "LeciodoBom", "tweet": "@Haddad_Fernando Foi a melhor que assisti entre todas. Ta preparado pra ser Presidente....", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeciodoBom/status/1037897891501801478", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037897497010753536, "date": "2018-09-06", "time": "21:57:01", "timezone": "CDT", "user_id": 80569910, "username": "mateusdantasss", "tweet": "Acabei de ver a entrevista do Haddad, prefiro nem comentar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusdantasss/status/1037897497010753536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897336935129088, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:22", "timezone": "CDT", "user_id": 234235549, "username": "Kleber_SCR", "tweet": "Haddad \u00e9 p\u00f3s graduado em mentira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kleber_SCR/status/1037897336935129088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896865340186625, "date": "2018-09-06", "time": "21:54:30", "timezone": "CDT", "user_id": 71538275, "username": "Edvaldogf", "tweet": "@xicosa @Haddad_Fernando  eleito chama os dois pra ministros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edvaldogf/status/1037896865340186625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037896764488122368, "date": "2018-09-06", "time": "21:54:06", "timezone": "CDT", "user_id": 327754911, "username": "Lourdinha_Anjo", "tweet": "Haddad \u00e9 mais um doido do PT. Como um economista fala tanta loucura sobre a economia no per\u00edodo Dilma\u2754Deus nos livre!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lourdinha_Anjo/status/1037896764488122368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896083593158656, "date": "2018-09-06", "time": "21:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3382610003, "username": "bialuddgate", "tweet": "eu n acredito aue perdi o haddad na globo newsQUE \u00d3DIO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bialuddgate/status/1037896083593158656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895469215764480, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:57", "timezone": "CDT", "user_id": 172801474, "username": "van_nessa_cm", "tweet": "@Haddad_Fernando Pisou bonito na Globo!!! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa #haddaPTada", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#haddaPTada", "link": "https://twitter.com/van_nessa_cm/status/1037895469215764480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037895384985743360, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 245623157, "username": "BraynerRecife", "tweet": "Muito SERENO, diante dessa turma PERIGOSA!!!VIVA LULA, VIVA HADDAD!!!Adeus \u00e0s TREVAS!!!!!  https://twitter.com/ultrajano/status/1037893810167185408\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BraynerRecife/status/1037895384985743360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895062783447041, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:20", "timezone": "CDT", "user_id": 15507933, "username": "claudiofgh", "tweet": "@Ivanildo1313 Adorei a participa\u00e7\u00e3o do @Haddad_Fernando. S\u00f3 d\u00e1 gastura de ver pq os entrevistadores n\u00e3o perguntam. Opinam. E pior: querem que o entrevistado concorde com as opini\u00f5es deles. Surreal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiofgh/status/1037895062783447041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ivanildo1313,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037894833627643904, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 62979694, "username": "_CynthiaMendes_", "tweet": "Haddad \u00e9 aquariano respeita o cara! Um lago pl\u00e1cido na superf\u00edcie uma mente fervilhante na profundeza  https://twitter.com/xicosa/status/1037891519485763584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_CynthiaMendes_/status/1037894833627643904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894577380909057, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:25", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "S\u00f3 o @TwitterBrasil para colocar o Haddad no top... #For\u00e7aBolsonaro #OremosPorJairBolsonaro #MulheresComBolsonaro pic.twitter.com/5rCGvAJjCi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#OremosPorJairBolsonaro,#MulheresComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037894577380909057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TwitterBrasil"}
{"id": 1037894488918818816, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 245623157, "username": "BraynerRecife", "tweet": "D\u00e1-lhe, HADDAD!!!Muito SERENO diante dessa turma PERIGOSA da Globo!!!  pic.twitter.com/Dpg1BwzYM3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BraynerRecife/status/1037894488918818816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894478181355520, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "Haddad foi muito bem na sabatina da Globo News. Os antipetistas Miriam Leit\u00e3o e Merval estavam incomodados com a paci\u00eancia e clareza do nosso futuro presidente. Haddad chegou at\u00e9 contestar os \"conhecimentos\" deles, deixando-os calados! #haddadnaglobonews #HaddadPresidente", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#haddadnaglobonews,#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037894478181355520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893969672396800, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@dlpmm7 E Haddad tira de letra e ainda deu uma dentro nos dois, contestando os \"conhecimentos\" deles. Por\u00e9m, com classe. \u00c9 um gentleman!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037893969672396800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dlpmm7"}
{"id": 1037893731125534720, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "Ainda bem que Haddad n\u00e3o foi para o @jornalnacional, pois iria passar os 27 minutos falando de Lula, nada de programa de governo. #haddadnaglobonews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#haddadnaglobonews", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037893731125534720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional"}
{"id": 1037893331681009664, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "Haddad questionou todos os CONHECIMENTOS dos jornalistas. S\u00f3 Ele foi bem, mesmo sendo cortado diversas vezes. #haddadnaglobonews", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#haddadnaglobonews", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037893331681009664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892529671340033, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:16", "timezone": "CDT", "user_id": 303358566, "username": "gabisiscarla", "tweet": "haddad chamando lula de presidente da republica e corrigindo to rindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabisiscarla/status/1037892529671340033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891846633078786, "date": "2018-09-06", "time": "21:34:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "#HaddadnaGloboNews eles nao qerem entender oq Haddad est\u00e1 dizendo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadnaGloboNews", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1037891846633078786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891771332743169, "date": "2018-09-06", "time": "21:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2458601818, "username": "patylrochamorim", "tweet": "@euclarice Ciro vence Bolsonaro com a maior margem. Fora que acho um tanto ing\u00eanuo achar que o golpe em curso permitiria um eventual governo Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patylrochamorim/status/1037891771332743169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037891667632828416, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 586179455, "username": "ro_lustosa", "tweet": "Estou amando Haddad. Deita e rola nos assuntos abordados e as hienas n\u00e3o podem rir #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/ro_lustosa/status/1037891667632828416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891144724697088, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 15507933, "username": "claudiofgh", "tweet": "@_Loredana__ \u00c9 nojento! Eles d\u00e3o opini\u00e3o e querem que o Haddad confirme a opini\u00e3o!!! Que nojo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiofgh/status/1037891144724697088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Loredana__"}
{"id": 1037890931087888385, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 64435750, "username": "fernandocbarros", "tweet": "Assistindo o interrogat\u00f3rio no estilo DOI-CODI da Glolpista, atrav\u00e9s da p\u00e1gina do compas @DeputadoFederal, que mostra um jornalismo capacho, e, mesmo assim @Haddad_Fernando est\u00e1 nadando de bra\u00e7ada. C\u00e1 entre, o cara \u00e9 mto competente o que mostra que @LulaOficial \u00e9 o cara!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandocbarros/status/1037890931087888385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeputadoFederal,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1037890631346135045, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 225268472, "username": "sofiafreiree", "tweet": "Essa entrevista do Haddad na GloboNews t\u00e1 o famoso \"e o PT?? E o PT??\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sofiafreiree/status/1037890631346135045", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890024694587393, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:19", "timezone": "CDT", "user_id": 49077737, "username": "jessicajamille", "tweet": "Claramente teve um momento que o Haddad perdeu a paci\u00eancia com esses entrevistadores. Horr\u00edveis!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessicajamille/status/1037890024694587393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889984030801921, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:09", "timezone": "CDT", "user_id": 126779198, "username": "Lizmpfreitas21", "tweet": "Haddad \u00e9 o cara!! #HaddadnaGloboNews https://twitter.com/anabeat05826201/status/1037878616074407937\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#HaddadnaGloboNews", "link": "https://twitter.com/Lizmpfreitas21/status/1037889984030801921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889750621929472, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2571331982, "username": "sametorres1", "tweet": "@hamenteslivres Est\u00e3o acuados \ud83d\ude03 querem a todo custo imprensar o Haddad. E ele continua solto \ud83d\ude03", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sametorres1/status/1037889750621929472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hamenteslivres"}
{"id": 1037889540642549760, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:24", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@Haddad_Fernando t\u00e1 cercado por cachorros raivosos, que espumam de \u00f3dio #MalditaRedeGlobo", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#MalditaRedeGlobo", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037889540642549760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037889358215479298, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 586179455, "username": "ro_lustosa", "tweet": "@Haddad_Fernando @soniamelo01 @LuaSantis Gabeira t\u00e1 mais por fora do que bunda de \u00edndio... veio risadinha p socorrer", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ro_lustosa/status/1037889358215479298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuaSantis,soniamelo01,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037889099884113920, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 9532512, "username": "anizio", "tweet": "Bancada do pensamento conservador mal deixa Haddad falar. Lembrando: n\u00e3o h\u00e1 diversidade de pensamento entre esses jornalistas, t\u00eam a mesma concep\u00e7\u00e3o neoliberal pra economia e a difundem diariamente. Nas elei\u00e7\u00f5es h\u00e1 alguns MINUTOS de debate e boa pol\u00eamica...#HaddadNaGloboNews https://twitter.com/manueladavila/status/1037865533071216642\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/anizio/status/1037889099884113920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889043730771969, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 795158595478360064, "username": "Deadpoolto", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Tweetando da cadeia companheiro?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deadpoolto/status/1037889043730771969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037888987241893888, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:12", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "\u00c9 pessoal da @GloboNews que s\u00e3o os especialistas em economia? Pq t\u00e3o pressionando @Haddad_Fernando, n\u00e3o deixando responder, mas mesmo assim ele t\u00e1 respondendo e calando a boca de todos. S\u00e3o fracos e golpistas! S\u00f3 falta dizer que o Governo Temer \u00e9 melhor. #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037888987241893888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037888791019708416, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 245623157, "username": "BraynerRecife", "tweet": "Parab\u00e9ns pela FRIEZA, Haddad!!!N\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil encarar esses FASCIST\u00d3IDES GLOBAIS!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BraynerRecife/status/1037888791019708416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888508772470785, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1025948538298093569, "username": "eusouojotape", "tweet": "Quero a paci\u00eancia do Haddad de presente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eusouojotape/status/1037888508772470785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887251533967361, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:18", "timezone": "CDT", "user_id": 60233337, "username": "sremanuel25", "tweet": "Rapaz, o clima tava t\u00e3o ameno com os v\u00eddeos do Temer e expectativa pro Haddad na Globo News. Ai no meio da tarde vem artigo de William Waack fazendo bal\u00e3o de ensaio sobre Golpe Militar, em pleno 2018, e no fim da tarde a trag\u00e9dia contra o Bolsonaussus. Estamos no fim do po\u00e7o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sremanuel25/status/1037887251533967361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886887611052032, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 78961104, "username": "1bertinho", "tweet": "Uma hora haddad diz que o pt combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o pq \u201cfortalece as institui\u00e7\u00f5es\u201d (que qualquer adolescente de ensino m\u00e9dio sabe que s\u00e3o loteados). Depois reclama que eles podem ser nocivos se \u201cmal geridos\u201d. T\u00edpico.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1bertinho/status/1037886887611052032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886602708701184, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1025948538298093569, "username": "eusouojotape", "tweet": "vou roubei o U\u00c9 do Haddad pra mim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eusouojotape/status/1037886602708701184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886125107539968, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:49", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "Miram Leit\u00e3o \u00e9 muito sem no\u00e7\u00e3o. Haddad colocou ela no lugar, como deve ser feito com todos esses jornalistas. #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037886125107539968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885881615626240, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "Haddad sobre MEC na GloboNews: \u201ctive um or\u00e7amento de centenas de bilh\u00f5es e n\u00e3o teve corrup\u00e7\u00e3o\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/haddad-sobre-mec-na-globonews-tive-um-orcamento-de-centenas-de-bilhoes-e-nao-teve-corrupcao/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037885881615626240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037885676128292864, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 985998870382563329, "username": "JuniorM40684527", "tweet": "@Haddad_Fernando mataro em 2014 Eduardo campo e agora tentaro matar o bolsonaro mais n\u00e3o importa qual pol\u00edtico seja isso jamais deve acontece com nenhum pois ningu\u00e9m merece isso nem o pior ladr\u00e3o do pa\u00eds parem de \u00f3dio pra qual lado seja ngm merece isso . seja PT psol ou psl.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniorM40684527/status/1037885676128292864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037885406195404805, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 56014906, "username": "Josi_scr", "tweet": "Agora o Haddad deu uma melhorada! Bora ver com a Miriam leit\u00e3o... #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/Josi_scr/status/1037885406195404805", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885185117900800, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:05", "timezone": "CDT", "user_id": 78961104, "username": "1bertinho", "tweet": "Haddad \u00e9 um cara preparado e de perfil interessante. Pena que esteja em um partido que \u00e9 a vers\u00e3o atual do PMDB, fisiologista e cara de pau.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1bertinho/status/1037885185117900800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885126028472320, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 42663041, "username": "jdornelles", "tweet": "Obrigado groboniiiiiulllssss por ser t\u00e3o burra na tentativa de enquadrar um caba muito preparado e superior intelectualmente a voc\u00eas bobocas. nas minhas contas t\u00e1 7 a zero (Haddad > Alemanha).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdornelles/status/1037885126028472320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884848520802306, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:45", "timezone": "CDT", "user_id": 32436983, "username": "yuriribeirom", "tweet": "Finalmente Haddad entendeu que se n\u00e3o se impor, n\u00e3o deixam ele falar. #HaddadNaGloboNews", "replies": 3, "retweets": 12, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/yuriribeirom/status/1037884848520802306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884530726772736, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:29", "timezone": "CDT", "user_id": 59853395, "username": "jhcpereira", "tweet": "Haddad educadamente sambando na Globonews.#GNEleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/jhcpereira/status/1037884530726772736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884338724057089, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:43", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "\"Quantas a\u00e7\u00f5es o MP ganhou pra mim? Voc\u00ea tem?\" HADDAD\"N\u00e3o, n\u00e3o tenho!\" Merval Pereira.\"nenhuma!\" HADDAD hahahahaha  #HaddadNaRecordNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaRecordNews", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037884338724057089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884137053532160, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 59853395, "username": "jhcpereira", "tweet": "Haddad acabando com o Merval.#GNEleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/jhcpereira/status/1037884137053532160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883935164911617, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2571331982, "username": "sametorres1", "tweet": "@Haddad_Fernando @mariadorosario Os entrevistadores est\u00e3o atropelando as perguntas. Est\u00e3o perguntado e respondendo!#HaddadPresidente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/sametorres1/status/1037883935164911617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037883914294095873, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 330427626, "username": "jscancao", "tweet": "@ManuelaDavila @Haddad_Fernando @LulaOficial @pauloteixeira13 \u00c8 isso, \u00e9 13, \u00e9 Lula, \u00e9 Haddad, \u00e9 Manuela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jscancao/status/1037883914294095873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloteixeira13,LulaOficial,Haddad_Fernando,ManuelaDavila"}
{"id": 1037883750565261312, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "Quando Haddad come\u00e7a a dar um show, eles mudam a pergunta pra atrapalhar o candidato. Essa galera da Globo News \u00e9 podre. Mas Haddad t\u00e1 se saindo bem, respondendo tudo. #HaddadNaGloboNews", "replies": 7, "retweets": 168, "likes": 476, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037883750565261312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883467147751425, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4532769374, "username": "Jnivaldo_Silva", "tweet": "Camarotti t\u00e1 meio pistola com o Haddad. At\u00e9 t\u00e1 parecendo que ele n\u00e3o curte muito o PT...#GNEleicoes2018 #HaddadNaGloboNews", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018,#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/Jnivaldo_Silva/status/1037883467147751425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883100552933376, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:48", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@sandra_miria Eu n\u00e3o suporto a @RedeGlobo compa! T\u00f4 pedindo a Deus que d\u00ea sabedoria a @Haddad_Fernando Ele est\u00e1 em terreno inimigo e hostil", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037883100552933376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandra_miria,RedeGlobo,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037882841063993345, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 245623157, "username": "BraynerRecife", "tweet": "Tem que ter muita sa\u00fade pra assistir Haddad na Globo News!!!Os entrevistadores s\u00e3o NOJENTOS!!!!!!!!!!!!!!!!!!N\u00e3o deveria ter ido!!!!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BraynerRecife/status/1037882841063993345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882805303291904, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 56014906, "username": "Josi_scr", "tweet": "Haddad t\u00e1 mto devagar! Poderia ser mais direto! #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/Josi_scr/status/1037882805303291904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882363311804416, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 245576354, "username": "felipebruno09", "tweet": "Essa sabatina de Haddad meio que perdeu o sentido hoje. Poderia ter tido sensibilidade das tuas partes para marcar em outra data.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipebruno09/status/1037882363311804416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882119467552768, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 42663041, "username": "jdornelles", "tweet": "Eita, que os bobocas da grobo parecem moleques do gin\u00e1sio. Haddad d\u00e1 aula de tudo, educa\u00e7\u00e3o, conhecimento e paci\u00eancia. Um PRESIDENTE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdornelles/status/1037882119467552768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881974655016960, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:20", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "Haddad \u00e9 muito elegante e tranquilo, bicho. Incr\u00edvel! #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 22, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037881974655016960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881666553958401, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:06", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "Essa galera da @GloboNews \u00e9 um bando de urubu. N\u00e3o passar\u00e3o! Haddad vai ganhar pra calar a boca de tudinho. #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037881666553958401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037881336873279488, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1025948538298093569, "username": "eusouojotape", "tweet": "Ver Haddad falando d\u00e1 vontade de matar o Lula e botar esse homem de candidato logo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eusouojotape/status/1037881336873279488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881329596149761, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "Essa @AndreiaSadi \u00e9 louca, s\u00f3 pode. Haddad t\u00e1 explicando o motivo e ela fica \"vc perdeu no primeiro turno\" \"mas perdeu no primeiro turno\".. ah, v\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037881329596149761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreiaSadi"}
{"id": 1037880595467194368, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4439031075, "username": "obidankenobis", "tweet": "galera rolam boatos que os votos de lula realmente est\u00e3o migrando para haddad e est\u00e3o abafando fiquem ligados !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obidankenobis/status/1037880595467194368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880192491024386, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3824585836, "username": "mcabralneto1", "tweet": "T\u00f4 aqui me perguntando e n\u00e3o consigo me responder por que t\u00f4 confuso pra cacete! O PT abusa, passa coc\u00f4 na cara de todo mundo e ningu\u00e9m enxerga o \u00f3bvio! Haddad respondendo como vice e sua chapa com a Avi\u00e3o sequer t\u00e1 inscrita no TSE! Ele \u00e9 vice do Luladr\u00e3o e a chapa t\u00e1 impugnada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcabralneto1/status/1037880192491024386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879507812843521, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2571331982, "username": "sametorres1", "tweet": "@Haddad_Fernando #Haddad\u00c9Lula13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Haddad\u00c9Lula13", "link": "https://twitter.com/sametorres1/status/1037879507812843521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037879172960542721, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1025142343693991936, "username": "thiagop71760290", "tweet": "@veramagalhaes n\u00e3o d\u00ea bola asse tipo de coment\u00e1rios. Queremos saber de voc\u00ea j\u00e1 sobre a sabatina de @Haddad_Fernando na Globo News. Voc\u00ea est\u00e1 assistindo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagop71760290/status/1037879172960542721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037878732025942017, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1462683175, "username": "nataliademonia", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer A divulga\u00e7\u00e3o de mean girls 3 t\u00e1 pesad\u00edssima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nataliademonia/status/1037878732025942017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037878678296952832, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 207645451, "username": "luleveras", "tweet": "PRESIDENTE. @Haddad_Fernando #LulaHaddadPresidente #LulaHaddadManu https://twitter.com/renatamagalhaes/status/1037878094722486273\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadPresidente,#LulaHaddadManu", "link": "https://twitter.com/luleveras/status/1037878678296952832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037878180206587904, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "Haddad na Globo News, falando sobre as propostas para O Brasil Feliz de Novo. #GNEleicoes2018 #HaddadPresidente #\u00c913 #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018,#HaddadPresidente,#\u00c913,#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037878180206587904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877616739606529, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:01", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "Haddad na golpista Globo News \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2163730400619065&id=105821366170914\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037877616739606529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877542924038144, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 76049312, "username": "humbertocostapt", "tweet": "Haddad, candidato a vice-presidente, participa de sabatina na GloboNews. Acompanhe ao vivo: https://www.facebook.com/humbertocostapt/videos/262996464552956/\u00a0\u2026", "replies": 10, "retweets": 10, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbertocostapt/status/1037877542924038144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877439924449280, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3824585836, "username": "mcabralneto1", "tweet": "Que canalhice da GN! Haddad \u00e9 vice de quem? PT est\u00e1 sendo representado por dois candidatos, o preso e o que hoje se mostra vice! Quando que a @JornalOGlobo tomar\u00e1 vergonha e respeitar\u00e1 o Brasil? Depois reclamam quando a popula\u00e7\u00e3o come\u00e7a a esculach\u00e1-los pelas estradas da vida!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcabralneto1/status/1037877439924449280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037877052936998917, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@GloboNews @TSEjusbr  Se Haddad esta dando entrevista como vice,ent\u00e3o lula ainda \u00e9 candidato desrespeitado a decis\u00e3o do TSE", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037877052936998917", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,TSEjusbr"}
{"id": 1037876767044841473, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@GloboNews Globo news desrespeita o TSE,PQ SE HADDAD \u00c9 VICE ENT\u00c3O LULA \u00c9 CANDIDATO A PRESIDENTE.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037876767044841473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037876419479654401, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 42663041, "username": "jdornelles", "tweet": "Bora, Haddad!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdornelles/status/1037876419479654401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875543134404611, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@euclarice @elisaraujo2010 @otibolado @ArthurMelgaco @jamyssss Mentir \u00e9 feio, viu?! E olhe que ele n\u00e3o \u00e9 candidato ainda. Haddad/PT tem muito mais votos que Ciro. https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,potencial-de-transferencia-de-votos-de-lula-para-haddad-aumenta-diz-ibope,70002490250\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037875543134404611", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jamyssss,ArthurMelgaco,otibolado,elisaraujo2010,euclarice"}
{"id": 1037871310116990981, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3571348337, "username": "diariodeumpe", "tweet": "@Haddad_Fernando @FAXINANOPODER_ @MichelTemer Canalha mentiroso. Lava essa boca suja de propina", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariodeumpe/status/1037871310116990981", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,FAXINANOPODER_,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037865585231704070, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2846576148, "username": "twany_santos", "tweet": "Eu queria ter um vice que nem Haddad pra fazer os trabalho da faculdade tudo por mim enquanto eu fico lendo uns livro top de boa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twany_santos/status/1037865585231704070", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862927267717120, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 768426425733025792, "username": "DuduRocha0811", "tweet": "@jdeandradeneto Joao,qual outro merece uma facada para ter chances? Haddad,Geraldo ou Amoedo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DuduRocha0811/status/1037862927267717120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1037861426956840960, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:41", "timezone": "CDT", "user_id": 769880635, "username": "AlwaysMestalist", "tweet": "Um dia desses atiraram contra onibus da caravana de Lula. Um apoiador de \"Bolsonaro\" atacou um carro da militancia do Haddad. Manuela D'avila sofreu agress\u00e3o verbal de um eleitor de visao politica contraria. Hoje Bolsonaro foi esfaquado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlwaysMestalist/status/1037861426956840960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859600148652033, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 735971926028505088, "username": "clapitulinda", "tweet": "@agrabrieIa concordo, complicado!! gostaria era de ver mais propostas de Haddad etc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clapitulinda/status/1037859600148652033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agrabrieIa"}
{"id": 1037858653171113985, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "@juhgaama Boulos n\u00e3o tem nem 2% de inten\u00e7\u00e3o de voto. Haddad perdeu a prefeitura de S\u00e3o Paulo QUANDO ESTAVA NO PODER. Sem contar q acho os dois bem despreparados, visto a gest\u00e3o de Haddad na prefeitura de S\u00e3o Paulo, e boulos? Bem, \u00e9 o boulos n\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037858653171113985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juhgaama"}
{"id": 1037858308856729602, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "@juhgaama Entre boulos e Haddad, eu prefiro votar em um Chiba Inu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037858308856729602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juhgaama"}
{"id": 1037856594552340481, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:29", "timezone": "CDT", "user_id": 277060925, "username": "myllenatainnah", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer teve que for\u00e7ar muito agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/myllenatainnah/status/1037856594552340481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037854918596587520, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "Milagre a Globo colocou Haddad no Jornal Nacional.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037854918596587520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854644444254208, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 118089532, "username": "_kittylins", "tweet": "@claudiomurilo3 Ciro ou Haddad, n\u00e3o decidi ainda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_kittylins/status/1037854644444254208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiomurilo3"}
{"id": 1037853983669399552, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:06", "timezone": "CDT", "user_id": 68758268, "username": "FredFigueiroa", "tweet": "@MengaoPe Esquece isso por um dia pelo menos, meu amigo. Tente ser s\u00f3 um pouquinho menos imbecil. E s\u00f3 pra voc\u00ea ficar feliz j\u00e1 falei aqui que voto em qualquer um no segundo turno, menos em Bolsonaro. Apesar de pessoas com posturas fan\u00e1ticas e babacas como a sua do lado de Haddad.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredFigueiroa/status/1037853983669399552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MengaoPe"}
{"id": 1037849404399661056, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:54", "timezone": "CDT", "user_id": 134235260, "username": "rosanofreire", "tweet": "vamo falar de coisa boa, vamo falar de Lula e Haddad \ud83d\ude0d #euvoto13 https://twitter.com/ptbrasil/status/1037848420847898624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#euvoto13", "link": "https://twitter.com/rosanofreire/status/1037849404399661056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847276817973249, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:27", "timezone": "CDT", "user_id": 64805300, "username": "magraca", "tweet": "@cartacapital Gente! Eu sou Haddad, eu sou Manu , sou Lula e sou PT. Parem de colocar chifre em cabe\u00e7a de cavalo. \u00c9 natural que Lula e Haddad tenham mais espa\u00e7o. E se Lula deixar de ser candidato Manu tenha mais eapq\u00e7o porque, s\u00ed sim, ser\u00e1 vice. #ManuNoJaburu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ManuNoJaburu", "link": "https://twitter.com/magraca/status/1037847276817973249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cartacapital"}
{"id": 1037845296586342400, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:35", "timezone": "CDT", "user_id": 724329170, "username": "GabiVilelaLyra", "tweet": "@euclarice Haddad tamb\u00e9m tem Renan Calheiros, Paulo C\u00e2mara e uma ruma de golpistas. Haddad \u00e9 mesmo maravilhoso. Mas o PT parece que n\u00e3o aprende nunca!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabiVilelaLyra/status/1037845296586342400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037844477514342401, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 250365884, "username": "milca2011", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando Tu. Tem certeza?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milca2011/status/1037844477514342401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1037844441271361536, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2490720804, "username": "Carlos130591", "tweet": "@Haddad_Fernando Comovido com sua compaix\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos130591/status/1037844441271361536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037842967162183681, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 70369066, "username": "AriOliveiraNeto", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Temer Golpista, usurpador dos direitos sociais!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AriOliveiraNeto/status/1037842967162183681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037842092364640256, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1420375260, "username": "athaydesebasti", "tweet": "@Radamanto @Dida24314931 Tb acho, vamos falar de Haddad presidente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/athaydesebasti/status/1037842092364640256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dida24314931,Radamanto"}
{"id": 1037840299396132864, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2490720804, "username": "Carlos130591", "tweet": "@Haddad_Fernando @advfilipe @ArthurPortela17 Na real n\u00e3o vale nem a pena discutir com esse tipo de gente ignorante!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos130591/status/1037840299396132864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ArthurPortela17,advfilipe,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037840276155449347, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "Toma @Haddad_Fernando ....V\u00ea se tu dorme com essa??  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037840276155449347", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037840187051659264, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1541303360, "username": "3Canazart", "tweet": "@MST_Oficial @Haddad_Fernando Tem dedo do PT nisso!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Canazart/status/1037840187051659264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,MST_Oficial"}
{"id": 1037840118080569344, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer O mimimi vai ser grande dos perdedores presidenci\u00e1veis....\u00c9 #BolsonaroPresidente17 !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037840118080569344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037839910512865281, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@MichelTemer Toma @Haddad_Fernando ....Ontem quem levou foi o @geraldoalckmin N\u00e3o contavas em dormir com essa ???", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037839910512865281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,geraldoalckmin"}
{"id": 1037839258613166080, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "Toma @Haddad_Fernando .......  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037839258613166080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037838486148210691, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:31", "timezone": "CDT", "user_id": 701306041, "username": "cidcleybuarque", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Estava na hora do senhor dar respostas!!! Esse se candidato Meirelles \u00e9 um coitado tra\u00eddo, n\u00e3o tem chance de ganhar e mostr que \u00e9 covarde quando n\u00e3o defende o seu minist\u00e9rio da fazendo, fica falando como presidente do BC .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidcleybuarque/status/1037838486148210691", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037838156983422976, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:13", "timezone": "CDT", "user_id": 20282834, "username": "irosy", "tweet": "@lukehemerly @luis04davi mas essa \u00e9 a primeira que ele perde pra todo mundo, inclusive num empate t\u00e9cnico com o Haddad. Enfim, minha opini\u00e3o \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irosy/status/1037838156983422976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luis04davi,lukehemerly"}
{"id": 1037835600701915138, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:03", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "meu pai \u00e9 100% alienado s\u00f3 q pra esquerdata aqui dizendo q haddad ta c 39% nas o ibope n\u00e3o quis divulgar", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037835600701915138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833693367287811, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:29", "timezone": "CDT", "user_id": 72109422, "username": "jessicwj", "tweet": "@euclarice o PT ficou nessa palha\u00e7ada de lula vai lula n\u00e3o vai, agora a essa altura do campeonato haddad n\u00e3o tem f\u00f4lego n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessicwj/status/1037833693367287811", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037833670114115584, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 415692101, "username": "JEANjcsorg", "tweet": "Adeus plano B do PT. Fernando Haddad foi delatado em esquema de R$ 20 milh\u00f5es do departamento de propina da Odebrecht  http://www.imprensaviva.com/2017/12/adeus-plano-b-do-pt-fernando-haddad-foi.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JEANjcsorg/status/1037833670114115584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833056676208640, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:57", "timezone": "CDT", "user_id": 858151314, "username": "RussoIsrael", "tweet": "Rejei\u00e7\u00e3o a Bolsonaro bate 61% e Haddad j\u00e1 empata com capit\u00e3o em 2o turno  https://www.revistaforum.com.br/rejeicao-a-bolsonaro-bate-61-e-haddad-ja-empata-com-capitao-em-2o-turno/\u00a0\u2026 via @revistaforum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RussoIsrael/status/1037833056676208640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum"}
{"id": 1037832899503054848, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 415692101, "username": "JEANjcsorg", "tweet": "Haddad \u00e9 denunciado por CORRUP\u00c7\u00c3O, QUADRILHA E LAVAGEM DE DINHEIRO... Se esse \u00e9 seu candidato, acho melhor JAIR se acostumando com a derrota... ou quer colocar mais um corrupto no poder? Se sim, voc\u00ea \u00e9 c\u00famplice.Bolsonaro 2018#bolsonaro2018 https://goo.gl/V9Tkho\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/JEANjcsorg/status/1037832899503054848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832013544411136, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 415692101, "username": "JEANjcsorg", "tweet": "\u00c9 melhor o pessoal do PT buscar argumentos para proteger Haddad, pois o Lula e o candidato mais REJEITADO da hist\u00f3ria... Isso n\u00e3o \u00e9 novidade.  http://www.imprensaviva.com/2017/04/lula-e-o-mais-rejeitado-e-o-mais.html\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JEANjcsorg/status/1037832013544411136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830516576276483, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 219046345, "username": "Dmellostein", "tweet": "@mikhaetc eu t\u00f4 ligado, mas a gente sabe o poder de uma fake news bem escrita com aquela foto e como o povo se sente confort\u00e1vel em ler o que quer, j\u00e1 vi algumas pessoas mudarem o voto de Haddad pra Bozo por causa dessa facada, T\u00c1 UM CAOS SOCORRO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dmellostein/status/1037830516576276483", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mikhaetc"}
{"id": 1037829620740046849, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 169175047, "username": "maksandro", "tweet": "@Haddad_Fernando @Pereira_Joca @MichelTemer @santosdfabio @Biel_Raveclaww @dsmdouglasd @osuissa Temer, Alckimin, Bolso, \u00c1lvaro Dias, Meirelles, Amoedo ... tudo a mesma sopa.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maksandro/status/1037829620740046849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "osuissa,dsmdouglasd,Biel_Raveclaww,santosdfabio,MichelTemer,Pereira_Joca,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037827517288247297, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4645336937, "username": "paulo_piquet", "tweet": "@romulusmaya @c_e_s_a_r_e Fora que hoje \u00e9 a entrevista Haddad na GloboNews.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_piquet/status/1037827517288247297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "c_e_s_a_r_e,romulusmaya"}
{"id": 1037827085413310472, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2939601760, "username": "gustavonoxx", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz Haddad n\u00e3o \u00e9 aquele prefeito que perdeu pro D\u00f3ria no 1\u00ba turno??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavonoxx/status/1037827085413310472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037826893121171457, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 94814959, "username": "d_Norte", "tweet": "Kennedy ironiza: 's\u00f3 falta o MP-SP denunciar Haddad na Vara da Fam\u00edlia' Nem o jornalista Kennedy Alencar, conhecido por seu tom ponderado,...  https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/367849/Kennedy-ironiza-'s%C3%B3-falta-o-MP-SP-denunciar-Haddad-na-Vara-da-Fam%C3%ADlia'.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d_Norte/status/1037826893121171457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825673065316352, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:36", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Amo Ciro e Haddad, inclusive queria essa chapa, mas...  https://twitter.com/euclarice/status/1037770602483011584\u00a0\u2026", "replies": 7, "retweets": 4, "likes": 63, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037825673065316352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821182265962496, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 235913009, "username": "denes_", "tweet": "@PriWi Quarto. Foram 2 fitas pra Alckmin e uma pra Haddad no #13ReasonsWhyPlanalto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#13ReasonsWhyPlanalto", "link": "https://twitter.com/denes_/status/1037821182265962496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PriWi"}
{"id": 1037819667627290624, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 326949136, "username": "Nayrlk", "tweet": "Diante disso PELO AMOR DE DEUS reforcem a seguran\u00e7a dos candidatos. 4 coletes a prova de balas no Ciro, por favor. Haddad e Boulos recomendo uso at\u00e9 de capacete se poss\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nayrlk/status/1037819667627290624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818125696356355, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3784100415, "username": "radioamcfsj", "tweet": "@Haddad_Fernando @ptbrasil Tirem esse lixo do ar, Brasil a Cima de tudo, Deus a cima de todos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radioamcfsj/status/1037818125696356355", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037815184897843202, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:56", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "@gabriefes haddad ta separando mais a esquerda q boulos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037815184897843202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabriefes"}
{"id": 1037815132397690883, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:43", "timezone": "CDT", "user_id": 962741502073016320, "username": "_cdbm", "tweet": "@Haddad_Fernando @euglasner Mano diga a\u00ed, dedo no cu e guitar hero", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_cdbm/status/1037815132397690883", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euglasner,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037814333529632768, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:33", "timezone": "CDT", "user_id": 59022281, "username": "4everMiseria", "tweet": "Quando eu lembro que o Haddad apoia Jo\u00e3o Campos e Paulo C\u00e2mera eu broxo na hora!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4everMiseria/status/1037814333529632768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814266051604480, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:17", "timezone": "CDT", "user_id": 196366991, "username": "obrunopaiva", "tweet": "@cecilia_gomessa Eu ACHO q prefereria Marina a Ciro. Sinceramente, depois de hoje, eu n tenho mais esperan\u00e7as em Haddad. Por\u00e9m Ciro me parece muito mais apto a conquistar os indecisos do que Marina. At\u00e9 por ela ser mulher, negra, do norte etc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunopaiva/status/1037814266051604480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cecilia_gomessa"}
{"id": 1037813444865662976, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2664033384, "username": "sevimecontabil", "tweet": "Parab\u00e9ns Haddad ! \ud83e\udd14#OBrasilFelizDeNovo https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037793018760323072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/sevimecontabil/status/1037813444865662976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812669598887937, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3196378109, "username": "harroxelas", "tweet": "Como um indiv\u00edduo como este quer ser presidente? At\u00e9 a mensagem do Haddad foi menos canalha.  pic.twitter.com/b8AE0d1lnB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harroxelas/status/1037812669598887937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812336520847366, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 498848011, "username": "chloexbennet", "tweet": "pq o pt/haddad nao ganham todo mundo sabe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chloexbennet/status/1037812336520847366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812147479343109, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Lastim\u00e1vel e absurdo, diz Haddad sobre ataque a Bolsonaro  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367937/Lastim%C3%A1vel-e-absurdo-diz-Haddad-sobre-ataque-a-Bolsonaro.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1037812147479343109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037812094505308160, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:39", "timezone": "CDT", "user_id": 109022576, "username": "RoBordosa", "tweet": "&#8220;Muita gente est\u00e1 revendo seu posicionamento&#8221;, diz Haddad sobre apoio do MDB @congemfoco https://congressoemfoco.uol.com.br/eleicoes/muita-gente-esta-revendo-seu-posicionamento-diz-haddad-sobre-apoio-de-mdb/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#8220,#8221", "link": "https://twitter.com/RoBordosa/status/1037812094505308160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco"}
{"id": 1037812011701362691, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:19", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "@gabriefes exatamente, n\u00e3o muda nadavotar no haddad, q ta puxando muito mais voto e fazendo muito mais diferen\u00e7a sim q \u00e9 irrespons\u00e1vel", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037812011701362691", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabriefes"}
{"id": 1037810874000584705, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@engajarte @joaoapreto t\u00f4 preocupada com Haddad...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037810874000584705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoapreto,engajarte"}
{"id": 1037809759527813125, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 196366991, "username": "obrunopaiva", "tweet": "@cecilia_gomessa Amiga, \u00e9 Ciro ou Bolsonaro. Se Haddad for, ele perde. Vou votar estrategicamente, infelizmente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunopaiva/status/1037809759527813125", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cecilia_gomessa"}
{"id": 1037807531811328002, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 54965298, "username": "Italo_Lopes", "tweet": "@daavid @maluvalentim Cada qual com sua luta . Sigo com Haddad 13. Estaremos juntas no segundo turno . \u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Italo_Lopes/status/1037807531811328002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maluvalentim,daavid"}
{"id": 1037806088085745664, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:47", "timezone": "CDT", "user_id": 949082153954037761, "username": "Sevla_Socram_17", "tweet": "Haddad, Gleise, Lindeberg, luladr\u00e3o, Damus, e todos que incitam \u00f3dio s\u00e3o respons\u00e1veis por este atentado pol\u00edtico de um militante de esquerda.  https://twitter.com/rcp01/status/1037793729824927744\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sevla_Socram_17/status/1037806088085745664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805607284342784, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:52", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Vao dizer:Bolsonaro \u00e9 culpado! A Dilma disse isso. \u00c9 dizer que a estuprada e respons\u00e1vel de estupro porque anda de saia curta. Bolsonaro \u00e9 v\u00edtima, n\u00e3o culpado. Esta a\u00e7\u00e3o e IDEOLOGICA. Plantada plea ESQYERDA. PT, Lula, Haddad, Marina, LGBT. Estes defendem criminoso RECUOERAVEL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1037805607284342784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804478932692999, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1027711187633491968, "username": "Blackfe16039633", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando #for\u00e7abolsonaro \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Blackfe16039633/status/1037804478932692999", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1037804077068038144, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:48", "timezone": "CDT", "user_id": 710317814545039360, "username": "cellealmeidas_", "tweet": "@diImabr Gostamos da Democracia, do Voto! Porque no voto o povo \u00e9 Lula e Lula \u00e9 Haddad. \u00c9 Haddad o nosso Presidente!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cellealmeidas_/status/1037804077068038144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diImabr"}
{"id": 1037804073834213376, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:47", "timezone": "CDT", "user_id": 989505781782532097, "username": "sabino_rafaella", "tweet": "@Haddad_Fernando @ArthurPortela17 @zvpamp @advfilipe Se o Bolsonazi conseguiu ter uma, qualquer Z\u00e9 Bostel tamb\u00e9m consegue f\u00e1cil.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabino_rafaella/status/1037804073834213376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "advfilipe,zvpamp,ArthurPortela17,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037803668932898826, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3128029889, "username": "anemias_", "tweet": "@pedvto e eu, manter a minha. infelizmente haddad me passa menos confian\u00e7a ainda. o jeito q ele perdeu a prefeitura de SP (pra d\u00f3ria, e p nulos e brancos) me faz duvidar dms da for\u00e7a q ele teria pra se candidatar. um cara que dialoga mto mais com DCE de universidade do q com trabalhador", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anemias_/status/1037803668932898826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedvto"}
{"id": 1037803179994492929, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 764840732616187904, "username": "Faheel_Santus", "tweet": "Comeu o cu do Haddad tbm kkkkkkkkkMorceg\u00e3o miseravi kkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Faheel_Santus/status/1037803179994492929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802819716358146, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3128029889, "username": "anemias_", "tweet": "@pedvto a campanha haddad aqui at\u00e9 agr foi chegar na tv pra ler uma carta de lula apoiando paulo camara KKKKKKK desculpa pedro, mas pra mim n tem condi\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anemias_/status/1037802819716358146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedvto"}
{"id": 1037802575335174146, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3128029889, "username": "anemias_", "tweet": "@pedvto haddad vai ter 15 dias antes da elei\u00e7\u00e3o pra conseguir os votos de lula. se acontecer, massa. mas eu sinceramente duvido mto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anemias_/status/1037802575335174146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedvto"}
{"id": 1037801419812859906, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3128029889, "username": "anemias_", "tweet": "@pedvto amg eu conhe\u00e7o mta gente do sert\u00e3o, mta gente pobre, e eu te digo q a maioria das pessoas que EU conversei n quer votar em quem eles n\u00e3o conhecem. j\u00e1 passaram por isso, e viram oq aconteceu. eu sei que EU n voto em haddad no primeiro turno, a nao ser q seja o jeito. e \u00e9 isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anemias_/status/1037801419812859906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedvto"}
{"id": 1037801202229145601, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 200709332, "username": "raphael_barza", "tweet": "Al\u00f4 @cirogomes @MarinaSilva e @Haddad_Fernando, cuidado com vcs, a imprensa toda vai malhar pra cima de vcs por causa disso. Eles querem isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphael_barza/status/1037801202229145601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,cirogomes,MarinaSilva"}
{"id": 1037801119706238976, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3128029889, "username": "anemias_", "tweet": "@pedvto @FerreiraNaraa amiga dilma foi eleita num contexto COMPLETAMENTE diferente. lula saiu com a aprova\u00e7\u00e3o l\u00e1 em cima, e fez campanha ativa pra ela. Lula ta preso. com a elegibilidade barrada pela lei da ficha limpa. haddad ta com 6% de inten\u00e7\u00e3o de voto num cen\u00e1rio sem lula. pra mim ta suave.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anemias_/status/1037801119706238976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FerreiraNaraa,pedvto"}
{"id": 1037800901141045249, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 733716910089637890, "username": "DjayceG", "tweet": "@wllmsclh A figura de mach\u00e3o do Bolso n\u00e3o funcionou nem com a Marina, com o Ciro ent\u00e3o, ele tem nem chance. (Haddad nem t\u00e1 no p\u00e1reo mais, apesar do fingimento do PT.)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DjayceG/status/1037800901141045249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wllmsclh"}
{"id": 1037800765237207040, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 200709332, "username": "raphael_barza", "tweet": "@Haddad_Fernando @advfilipe Bixo toma rivotril, tas nervoso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphael_barza/status/1037800765237207040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "advfilipe,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037800277749972999, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3128029889, "username": "anemias_", "tweet": "@pedvto eu n voto no PT n\u00e3o. Haddad n tem for\u00e7a nenhuma p competir p presid\u00eancia, os votos n\u00e3o tem como ser transferidos em totalidade pq o nome de lula \u00e9 mto maior que o PT. As pessoas votam nele, e s\u00f3 nele. haddad perdeu a prefeitura de SP p doria, man...  tem condi\u00e7\u00e3o n", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anemias_/status/1037800277749972999", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedvto"}
{"id": 1037799868163674113, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 958183222847922178, "username": "wllmsclh", "tweet": "@DjayceG Dependendo do esquema da esquerda para eleger um candidato com chances de ganhar e Ciro \u00e9 o que est\u00e1 mais pr\u00f3ximo disso. Com a demora do PT e em cima das elei\u00e7\u00f5es, Haddad n\u00e3o ganha mais isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wllmsclh/status/1037799868163674113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DjayceG"}
{"id": 1037799307620040705, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1422104084, "username": "bisgabi", "tweet": "O uber dizendo que vai voltar em bolsonaro pq \"tem medo do clone de lula\"Se ele tiver falando de Haddad... meu deus da at\u00e9 pena", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bisgabi/status/1037799307620040705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799142339293186, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:11", "timezone": "CDT", "user_id": 169175047, "username": "maksandro", "tweet": "@Haddad_Fernando @Pereira_Joca @MichelTemer @Biel_Raveclaww @cjuuu @dsmdouglasd Os esc\u00e2ndalos da Vale , CSN, Telebras...foram neg\u00f3cios limpos, n\u00e3o \u00e9? O Brasil saiu ganhando, n\u00e3o foi?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maksandro/status/1037799142339293186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dsmdouglasd,cjuuu,Biel_Raveclaww,MichelTemer,Pereira_Joca,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037798005305434112, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Descarado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037798005305434112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037797968269717507, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3216859376, "username": "anaxbotelho", "tweet": "\u00d4nibus de Lula baleado - Geraldo Alckmin e milit\u00e2ncia de direita diz \"colheu o que plantou\"Bolsonaro esfaqueado de rasp\u00e3o - Haddad dizEntendem a diferen\u00e7a de quem \u00e9 de \u00f3dio e de quem n\u00e3o \u00e9? A esperan\u00e7a vencer\u00e1 o medo  https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037793018760323072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaxbotelho/status/1037797968269717507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797393322962944, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:14", "timezone": "CDT", "user_id": 36345716, "username": "mparanhos", "tweet": "@Haddad_Fernando @ArthurPortela17 @advfilipe Deixa de ser arma?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mparanhos/status/1037797393322962944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "advfilipe,ArthurPortela17,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037797305494237184, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 27125859, "username": "caroltypes", "tweet": "Marielle executada. Tiros na caravana de Lula. Aeroporto fechado por 20 min. quando avi\u00e3o de Haddad tentava pousar. Quem lucra com o \u00f3dio? Ser\u00e1 o sujeito q quer liberar porte de armas e \u00e9 esfaqueado justo quando sua rejei\u00e7\u00e3o dispara? Com tempo pro JN construir o fan\u00e1tico petista?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caroltypes/status/1037797305494237184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797219989110784, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2731228463, "username": "Ivanilson1987", "tweet": "@Haddad_Fernando Ele merece isso porque quer liberar o porte de armas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ivanilson1987/status/1037797219989110784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037797204583432202, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:29", "timezone": "CDT", "user_id": 80055070, "username": "jtpimentel", "tweet": "@AdrianoArgolo T\u00e1 com cara de fact\u00f3ide para atacar Lula, Haddad...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jtpimentel/status/1037797204583432202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdrianoArgolo"}
{"id": 1037796270507782145, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@ManuelaDavila @ajudanilo1 @phchem Eu t\u00f4 cansado dessa galera de Ciro. Passam o tempo todo atacando o PT e Haddad pra tentar ir ao segundo-turno. Haddad tem muito mais chance de passar, e se isso acontecer, Ciro estar\u00e1 junto. N\u00e3o tem pra qu\u00ea esse jogo sujo. Agora se continuarem assim, v\u00e3o perder mts votos do PT.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037796270507782145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phchem,ajudanilo1,ManuelaDavila"}
{"id": 1037795416723652610, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:23", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@HenriqueJemyson Voc\u00ea \u00e9 lixo igual #Lulixo e n\u00e3o fiquei surpreso, pois vi logo teu perfil. Haddad \u00e9 outro criminoso e em breve entra em cana.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lulixo", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037795416723652610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HenriqueJemyson"}
{"id": 1037795199039275009, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3028608611, "username": "NoroEllis", "tweet": "@euclarice N\u00e3o tem import\u00e2ncia, hoje n\u00e3o tem vota\u00e7\u00e3o , no dia da elei\u00e7\u00e3o voc\u00ea vai sentir vontade de votar no @Haddad_Fernando e @ManuelaDavila \ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoroEllis/status/1037795199039275009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice,Haddad_Fernando,ManuelaDavila"}
{"id": 1037794325080547330, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:03", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@Haddad_Fernando Isso a\u00ed, meu presidente! Sempre sensato e inteligente! O \u00f3dio n\u00e3o poder\u00e1 vencer essas elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 53, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037794325080547330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037794241332871171, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 169175047, "username": "maksandro", "tweet": "@Haddad_Fernando @Pereira_Joca @MichelTemer @Biel_Raveclaww @cjuuu @dsmdouglasd Ele vai manter a pol\u00edtica de teto dos gastos p\u00fablicos e privatizar 2/3 das estatais. Ou seja, vai congelar recursos para as \u00e1reas sociais e entregar nossas riquezas para a iniciativa privada  (provavelmente estrangeira ).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maksandro/status/1037794241332871171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dsmdouglasd,cjuuu,Biel_Raveclaww,MichelTemer,Pereira_Joca,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037790644515876865, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:25", "timezone": "CDT", "user_id": 169175047, "username": "maksandro", "tweet": "@Haddad_Fernando @Pereira_Joca @MichelTemer @Biel_Raveclaww @dsmdouglasd Pode dizer isso: Boso, o seu  programa de governo \u00e9 t\u00e3o entreguista, anti-social e anti-democr\u00e1tico quanto o meu. Voc\u00ea fala grosso com minorias  pol\u00edticas, mas afina para banqueiros e para o capital estrangeiro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maksandro/status/1037790644515876865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dsmdouglasd,Biel_Raveclaww,MichelTemer,Pereira_Joca,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037790468199919622, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:43", "timezone": "CDT", "user_id": 79338041, "username": "sulaesteliam", "tweet": "Haddad em entrevista: \"Quem \u00e9 o mercado? Traga o mercado aqui para debater comigo!\"  https://youtu.be/3JkEBpFM43s\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sulaesteliam/status/1037790468199919622", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789691238596608, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:38", "timezone": "CDT", "user_id": 157422125, "username": "juniorcmt", "tweet": "J\u00e1 vejo gente minimizando uma tentativa de homic\u00eddio contra Bolsonaro... Imagina se fosse contra Lula ou Haddad?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorcmt/status/1037789691238596608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786960432189442, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:47", "timezone": "CDT", "user_id": 699394256197324801, "username": "falcaoCaroliny", "tweet": "@euclarice vota no Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falcaoCaroliny/status/1037786960432189442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037786505308192768, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@euclarice @marianemafs Gente, onde vem esse crescimento? O cara t\u00e1 tentando faz 20 anos ser presidente, nunca alcan\u00e7ou 10%. Conseguiu ontem chegar a 12, em cen\u00e1rio sem PT. O que n\u00e3o vai acontecer, pois dia 11/09 Haddad ser\u00e1 oficializado. Haddad nem \u00e9 candidato \u00e9 j\u00e1 tem 6%, como Ciro cresce mais? \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037786505308192768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marianemafs,euclarice"}
{"id": 1037786466087104512, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 17182775, "username": "hiltonab", "tweet": "N\u00e3o matem Lula, Haddad, Marina ou Ciro! Vamos mandar a esquerda ao inferno pelas urnas. N\u00e3o tema esquerdistas, ENFRENTE-OS!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiltonab/status/1037786466087104512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785990696509445, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1619061697, "username": "4driano_4raujo", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Se todos voc\u00eas falassem a verdade ver\u00edamos o maior entrega-entrega da hist\u00f3ria do Planeta.O ventilador est\u00e1 ligado, quem come\u00e7a?#ForaForoDeS\u00e3oPaulo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForaForoDeS\u00e3oPaulo", "link": "https://twitter.com/4driano_4raujo/status/1037785990696509445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037785770323533825, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@euclarice N\u00e3o decida. Aguarde a forma\u00e7\u00e3o da chapa definitiva do PT. Isso acontecer\u00e1 no dia 11/09. Ap\u00f3s essa data e com as novas pesquisas, voc\u00ea conseguir\u00e1 ter mais subs\u00eddios p decidir. At\u00e9 pq, Haddad passar\u00e1 a participar de entrevistas oficialmente como candidato. Hoje ele \u00e9 vice.", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037785770323533825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037785367854960642, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:27", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@euclarice @otibolado S\u00f3 saberemos se Haddad n\u00e3o vence Bolso quando ele for indicado cabe\u00e7a de chapa. Haddad n\u00e3o foi apresentado como presidente. Essa pesquisa \u00e9 1 fraude.Lula tem quase 50% d eleitorado. E haver\u00e1 transfer\u00eancia no m\u00ednimo d 50% para quem ele indicar. Essa elei\u00e7\u00e3o ser\u00e1 definia p ele.", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 61, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037785367854960642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "otibolado,euclarice"}
{"id": 1037785276456816642, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1023365396, "username": "almabordada", "tweet": "Eu adoro discuss\u00e3o entre eleitores de Ciro e do Haddad pq \u00e9 s\u00f3 amor ningu\u00e9m se xinga o que ganhar a gente sabe que o Brasil vai t\u00e1 seguro guardadinho sem armas pela rua e que ven\u00e7a o melhor amo os dois \u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almabordada/status/1037785276456816642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784696086777856, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 76049312, "username": "humbertocostapt", "tweet": "Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, concede entrevista ao Congresso em Foco e programa My News. Acompanhe ao vivo:  https://www.facebook.com/humbertocostapt/videos/2099199050407850/\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 10, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbertocostapt/status/1037784696086777856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784282712952832, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "@EuPode Haddad, Alckmin, ser\u00e1 se o personagem principal vai ser o Ciro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037784282712952832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EuPode"}
{"id": 1037784002738962433, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 67368804, "username": "leonardobv", "tweet": "Em PE, transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad j\u00e1 \u00e9 realidade  https://blogs.ne10.uol.com.br/jamildo/2018/09/06/em-pe-transferencia-de-votos-de-lula-para-haddad-ja-e-realidade/\u00a0\u2026 via @portalne10", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardobv/status/1037784002738962433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalne10"}
{"id": 1037783882081480705, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@euclarice @daalelucas Talvez tenha. Considerando que a pesquisa se baseia em algu\u00e9m que n\u00e3o \u00e9 candidato oficial ainda. Por outro lado, ser\u00e1 que algu\u00e9m que n\u00e3o alcan\u00e7ou dois d\u00edgitos nas pesquisas em 20 anos como presidenci\u00e1vel, ter\u00e1?S\u00f3 chegou a 12% em cen\u00e1rio sem PT, Haddad aparece como vice...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037783882081480705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daalelucas,euclarice"}
{"id": 1037782268490772480, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "Haddad dando um banho na entrevista no @congemfoco SEM FARSA NA DEMOCRACIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1037782268490772480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco"}
{"id": 1037782219601993729, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2977486888, "username": "iagocesarspt", "tweet": "\u201ctenha cuidado haddad, tome cuidado\u201d. AVOA BRASIL!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iagocesarspt/status/1037782219601993729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782017436516357, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 94424764, "username": "dennisbarbosaa", "tweet": "O PT tem que entender que n\u00e3o v\u00e3o soltar Lula antes dessa elei\u00e7\u00e3o e n\u00e3o v\u00e3o conseguir deixar o mesmo eleg\u00edvel, se n\u00e3o trabalhar com Haddad e as alian\u00e7as a merda vai feder, o partido tem que entender que o momento \u00e9 de reconstru\u00e7\u00e3o institucional, pol\u00edtica e de aumentar a bancada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dennisbarbosaa/status/1037782017436516357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781817724739587, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 281135277, "username": "Ithamar_Silva", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Tra\u00eddor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ithamar_Silva/status/1037781817724739587", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037781474341208064, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1562310235, "username": "demiagainm", "tweet": "@euclarice queria muito votar no Haddad, mas to vendo q vou ter q votar no Ciro :/", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 106, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demiagainm/status/1037781474341208064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037781293277171712, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 146078797, "username": "jalfredobc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/jRXS60gnBaA?aIbope\u00a0\u2026 some com o Haddad e tira Bolsonaro do 2o. turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jalfredobc/status/1037781293277171712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037780996849115137, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1028399447942856706, "username": "Josefaalmeida16", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @congemfoco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josefaalmeida16/status/1037780996849115137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando,congemfoco"}
{"id": 1037779803355656192, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "Ainda bem q Temer s\u00f3 tinha isso pra falar pro Haddad \"Haddad n\u00e3o me Chame de Golpista\"", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037779803355656192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779302702632960, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 877220536308334592, "username": "_isacchagas", "tweet": "Ainda sou indeciso, porque agora vai ser estrat\u00e9gia pol\u00edtica, j\u00e1 que eu quero Haddad e Ciro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_isacchagas/status/1037779302702632960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779180933574656, "date": "2018-09-06", "time": "14:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 109154347, "username": "LEUXANDE", "tweet": "#HaddadPresidente #Haddad #LulaLivre pic.twitter.com/I9udSQWUxN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente,#Haddad,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/LEUXANDE/status/1037779180933574656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777720879529984, "date": "2018-09-06", "time": "14:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "@jairbolsonaro @gleisi @ptbrasil @Haddad_Fernando @alves_heverson Oi! N\u00e3o marca o Bolsonaro junto com essa gente,ele n\u00e3o merece \ud83e\udd22e s\u00f3 aumenta o \u00f3dio que sentem dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1037777720879529984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alves_heverson,Haddad_Fernando,ptbrasil,gleisi,jairbolsonaro"}
{"id": 1037776063387119616, "date": "2018-09-06", "time": "13:54:29", "timezone": "CDT", "user_id": 110889645, "username": "paulobrunooo", "tweet": "ALOOOO @Haddad_Fernando \"TENHA CUIDADO VIU\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulobrunooo/status/1037776063387119616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037774867200921600, "date": "2018-09-06", "time": "13:49:43", "timezone": "CDT", "user_id": 97708928, "username": "inaciocaotico", "tweet": "\u00c9 o primeiro caso de um presidente da Republica com tempo livre, sem nada pra fazer. Bras\u00edlia vazia, um t\u00e9dio, nem o embaixador de Maldivas pede audi\u00eancia. A\u00ed ele vai pra redes sociais. De resto, Haddad agradece a for\u00e7a.  pic.twitter.com/CuSO6pEcX5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inaciocaotico/status/1037774867200921600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774452766007297, "date": "2018-09-06", "time": "13:48:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3148738153, "username": "evellyngomeees", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @danyelalinss a cara nem treme n\u00e9 KKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evellyngomeees/status/1037774452766007297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danyelalinss,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037774301531987969, "date": "2018-09-06", "time": "13:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "Temer amea\u00e7a Haddad @Haddad_Fernando e eu lembrei de uma pessoa q o nome come\u00e7ava com T e terminava com I  https://twitter.com/valoreconomico/status/1037772531397218304\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037774301531987969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037773285692518400, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4262372392, "username": "carlinhaoliv10", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Temer est\u00e1 indignado com \"azinimigas\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlinhaoliv10/status/1037773285692518400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037772983492927488, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 811071458260746240, "username": "marcelacavl", "tweet": "fiz um monte de stories sobre Ciro e Haddad e agora t\u00f4 a tarde inteira respondendo direct pelo menos t\u00f4 mais tranquila porque tem muita gente me falando que t\u00e1 pensando igual", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelacavl/status/1037772983492927488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772488976093185, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:16", "timezone": "CDT", "user_id": 355205744, "username": "DiogoRafa17", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Posta mais a\u00ed, Trember, j\u00e1 t\u00e1 na hora!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiogoRafa17/status/1037772488976093185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037772038495068161, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 174249210, "username": "rielsonsmotta", "tweet": "A cobra fuma mesmo! RECADO DE TEMER PARA HADDAD:  https://www.facebook.com/100002325784997/posts/1966114740142700/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rielsonsmotta/status/1037772038495068161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770605746114561, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 97273871, "username": "farahclara", "tweet": "@imawaterlily Haddad fica com ci\u00fames miga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/farahclara/status/1037770605746114561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "imawaterlily"}
{"id": 1037770445674762240, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 Em novo v\u00eddeo, Temer direciona ataques a Haddad  https://bit.ly/2wOKLkz\u00a0 pic.twitter.com/qvhT8PfN0o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037770445674762240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769802423648259, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 373756854, "username": "recigana13", "tweet": "Ibope: vota\u00e7\u00e3o em Haddad atinge mesmo potencial da de Lula. Por Fernando Brito -  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/ibope-votacao-em-haddad-atinge-mesmo-potencial-da-de-lula-por-fernando-brito/\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 13, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/recigana13/status/1037769802423648259", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769247806685185, "date": "2018-09-06", "time": "13:27:24", "timezone": "CDT", "user_id": 159207815, "username": "Pominhamente", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Esperando o fim do dia para ver temer anunciar sua carreira como youtuber e a estr\u00e9ia do seu canal 'GOLPEAR-TE-EI'. Tor\u00e7o para que ele fa\u00e7a react todas as ter\u00e7as", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pominhamente/status/1037769247806685185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037769238856065024, "date": "2018-09-06", "time": "13:27:22", "timezone": "CDT", "user_id": 69714781, "username": "Alinojr", "tweet": "Quando tiver uma propaganda do filho de Eduardo, @GeraldoJulioPSB e @felipecarreras que s\u00e3o quem tem voto no PSB, acreditarei q o apoio a @Haddad_Fernando \u00e9 um fato; n\u00e3o a contra face do golpe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alinojr/status/1037769238856065024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeraldoJulioPSB,felipecarreras,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037768753520553986, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 31291807, "username": "marinarossi", "tweet": "Agora foi a vez de Haddad entrar na mira  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 6, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinarossi/status/1037768753520553986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767983865782273, "date": "2018-09-06", "time": "13:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 43272674, "username": "TatyVG", "tweet": "@delucca Acho q o pt j\u00e1 deveria ter colocado Haddad como presidente. T\u00e1 perdendo tempo. Eles n\u00e3o v\u00e3o liberar lula at\u00e9 o fim das elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TatyVG/status/1037767983865782273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037767117007929344, "date": "2018-09-06", "time": "13:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 842482153, "username": "joaoalvesjhja", "tweet": "@theuswhy Lula (Haddad) ou Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoalvesjhja/status/1037767117007929344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "theuswhy"}
{"id": 1037767037030948864, "date": "2018-09-06", "time": "13:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1028751016823537664, "username": "Sandratct1", "tweet": "@CanalMyNews @Haddad_Fernando @congemfoco V\u00e3o entrevistar todos os vices?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sandratct1/status/1037767037030948864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco,Haddad_Fernando,CanalMyNews"}
{"id": 1037766682616442881, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2827459422, "username": "doug19911", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Cara de pau da porra. Nojo desse pinguim do  batman", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doug19911/status/1037766682616442881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037766587640672256, "date": "2018-09-06", "time": "13:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 158183711, "username": "arcanjosna", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Pega eles, Swain!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arcanjosna/status/1037766587640672256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037765357413572608, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:56", "timezone": "CDT", "user_id": 189636478, "username": "rurrubeleza", "tweet": "O Temer fez v\u00eddeo pra Haddad tb eu t\u00f4 morrendo ahahahahahahahah duvido um pa\u00eds com um vice que manda carta chorando pq ta de decora\u00e7\u00e3o, da um golpe na presidenta, depois vira presidente e agora fica mandando recado pros presidenci\u00e1veis se sentindo youtuber", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rurrubeleza/status/1037765357413572608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765320746983425, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:47", "timezone": "CDT", "user_id": 418916898, "username": "Guilhermeo27", "tweet": "@Haddad_Fernando Eita que ele t\u00e1 revoltado, atirando para todos os lados n\u00e9 @MichelTemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilhermeo27/status/1037765320746983425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037764711792758789, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer t\u00e1 ficando famoso hein? nera melhor ter feito v\u00eddeos q d\u00e1 golpes?", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037764711792758789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037764690397540352, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "@Haddad_Fernando tinha qmandar uma r\u00e9plica pra esse verme de costas qentes, qem \u00e9 ele pra falar em defesa da Constitui\u00e7\u00e3o minha gente!! CINISMO PURO!!!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1037764690397540352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037764590246027264, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4152904468, "username": "edsonten", "tweet": "Aprendemos hoje que o Alckmin \u00e9 da turma do Temer e que o Haddad n\u00e3o \u00e9.. Valeu Michelzinho por deixar tudo muito claro para o povo. S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: GOLPISTA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonten/status/1037764590246027264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764176725331968, "date": "2018-09-06", "time": "13:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1553083231, "username": "_renatokaspelly", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Cala a boca seu golpista, vai trabalhar que infelizmente seu governo ainda nao acabou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_renatokaspelly/status/1037764176725331968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037763711677722624, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:24", "timezone": "CDT", "user_id": 897653885451554816, "username": "LuandaPinheiro", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer #EVerdadeEsseBilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EVerdadeEsseBilete", "link": "https://twitter.com/LuandaPinheiro/status/1037763711677722624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037763635303604229, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer A verdade \u00c9 =>#TemerGolpista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TemerGolpista", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037763635303604229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037763495327088640, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1028751016823537664, "username": "Sandratct1", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sandratct1/status/1037763495327088640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037762839967084544, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1420375260, "username": "athaydesebasti", "tweet": "@Haddad_Fernando @RodP13 @ivan @sueleide62 Falta do que fazer, final de governo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/athaydesebasti/status/1037762839967084544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sueleide62,ivan,RodP13,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037760875631927296, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 308846559, "username": "TlioSantos", "tweet": "@Haddad_Fernando @cnt_pr @MichelTemer Ajahaahahhaahahaahajaahahahahaahahahah eu t\u00f4 chorando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TlioSantos/status/1037760875631927296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,cnt_pr,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037760690382090240, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:23", "timezone": "CDT", "user_id": 236222549, "username": "LeonardoLamenha", "tweet": "ele aproveitou e apertou o do Haddad tbm, t\u00e1 dms o garoto Memer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeonardoLamenha/status/1037760690382090240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760285766037512, "date": "2018-09-06", "time": "12:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "Fui analisar todos n\u00fameros da pesquisa Ibope por segmento, apenas Haddad cresceu em todos, enquanto todos oscilam. Ainda tem gente morrendo dizendo que Haddad n\u00e3o ir\u00e1 ao segundo-turno. \u00c9 claro que vai, s\u00f3 resta aguardar o impasse da justi\u00e7a e o PT fazer o lan\u00e7amento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037760285766037512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760131424022528, "date": "2018-09-06", "time": "12:51:10", "timezone": "CDT", "user_id": 391715461, "username": "MarifranSilva1", "tweet": "Alckmin vai ao TSE para tentar barrar pesquisa Datafolha com Haddad  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMWViE?ocid=sf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarifranSilva1/status/1037760131424022528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759292370235392, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:50", "timezone": "CDT", "user_id": 116000465, "username": "tanzinholuna", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer O cabra ta virado no m\u00f3i de quentro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tanzinholuna/status/1037759292370235392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037759239043862531, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 989613878521880578, "username": "pepejordao1", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Que homem bizarro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pepejordao1/status/1037759239043862531", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037759081480634368, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 962741502073016320, "username": "_cdbm", "tweet": "Temer PUTO - Parte III O inimigo agora \u00e9 outroEstrelando: @Haddad_Fernando  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_cdbm/status/1037759081480634368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037758972550434816, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 52267154, "username": "binhosubway", "tweet": "pela manh\u00e3 - geraldo, agora Haddad, pr\u00f3ximo ser\u00e1 ??? quem ser\u00e1? esse Temer t\u00e1 demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/binhosubway/status/1037758972550434816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758959690686465, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3222822355, "username": "Leonino1905", "tweet": "A m\u00eddia brasileira tentou o presidi\u00e1rio Lula. N\u00e3o deu.Tentou Haddad. N\u00e3o deu.Tentou Alckmin. N\u00e3o deu.A bola da vez \u00e9 Ciro.E tome pesquisa vagabunda e mentirosa pra isso.#Bolsonaro1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro1", "link": "https://twitter.com/Leonino1905/status/1037758959690686465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758508240986112, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 175482395, "username": "JxCxSUBVERSIVO", "tweet": "@EderDeo Ele soltou um at\u00e9 pro haddad agora pouco. T\u00e1 virado inaugurando a camera nova. Blogueirinho todo, ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JxCxSUBVERSIVO/status/1037758508240986112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EderDeo"}
{"id": 1037758447431966720, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1705923620, "username": "biemmo", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Meu fio voltou pra quinta s\u00e9rie, foi?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biemmo/status/1037758447431966720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037758192229470211, "date": "2018-09-06", "time": "12:43:28", "timezone": "CDT", "user_id": 175482395, "username": "JxCxSUBVERSIVO", "tweet": "E o que dizer do Temer soltando v\u00eddeos #xatiado com Alckmim e Haddad no twitter?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#xatiado", "link": "https://twitter.com/JxCxSUBVERSIVO/status/1037758192229470211", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758159635591174, "date": "2018-09-06", "time": "12:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 34403529, "username": "leorafa", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz Perdeu pro D\u00f3ria a Prefeitura de S\u00e3o Paulo no primeiro turno. Ser\u00e1 que a gest\u00e3o dele prestava ? Kkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leorafa/status/1037758159635591174", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037758100814618631, "date": "2018-09-06", "time": "12:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 27299435, "username": "andersonofbitch", "tweet": "@CabecaDeLajota_ agora veio pro Haddad, bro!\u00c9 13 reasons why! um v\u00eddeo pra cada desafeto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonofbitch/status/1037758100814618631", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CabecaDeLajota_"}
{"id": 1037757807355932672, "date": "2018-09-06", "time": "12:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 819905110381830144, "username": "oxentegeo", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Como algu\u00e9m pode ler a constitui\u00e7\u00e3o se voc\u00ea e sua turma rasgaram ela?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxentegeo/status/1037757807355932672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037757621409906688, "date": "2018-09-06", "time": "12:41:12", "timezone": "CDT", "user_id": 79020358, "username": "Viniclau", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Golpista mesmo, reformador barato, pior Presidente que o Brasil j\u00e1 teve...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viniclau/status/1037757621409906688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037757543551037440, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 169175047, "username": "maksandro", "tweet": "@Haddad_Fernando @Pereira_Joca @MichelTemer @Biel_Raveclaww Tamb\u00e9m acho.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maksandro/status/1037757543551037440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Biel_Raveclaww,MichelTemer,Pereira_Joca,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037756970680418304, "date": "2018-09-06", "time": "12:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 42955967, "username": "rfellipe", "tweet": "Haddad, seja bem-vindo \u00e0 sua fita!#13ReasonsWhy https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#13ReasonsWhy", "link": "https://twitter.com/rfellipe/status/1037756970680418304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756663913172992, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:23", "timezone": "CDT", "user_id": 373503257, "username": "Bia_Saul", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Ta fazendo o certo mesmo, como n\u00e3o tem para onde correr traga as verdades, queremos saber mais, se tiver mais algu\u00e9m pode falar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bia_Saul/status/1037756663913172992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037756645550501889, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 219638376, "username": "luisrtabosa", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Ai mente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisrtabosa/status/1037756645550501889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037756540625858565, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 283360589, "username": "pdiasmonteiro", "tweet": "Brasil247 publicou uma mat\u00e9ria que mostra a \"transposi\u00e7\u00e3o\" de votos do Lula para Haddad - que lhe chega a potenciais 22% [empatando com o inomin\u00e1vel]. Pesquisa do IBOPE que N\u00c3O FOI DIVULGADA.  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm#.W5Fay5UFVrw.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdiasmonteiro/status/1037756540625858565", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756211536510976, "date": "2018-09-06", "time": "12:35:36", "timezone": "CDT", "user_id": 346186132, "username": "Bruno_Anjos7", "tweet": "Vi agora as palavras do presidente Temer.O cara foi arrojado.Bateu nas duas frentes (Haddad/Alkimin) com alto embasamento.Parabenizo ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_Anjos7/status/1037756211536510976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756078195388416, "date": "2018-09-06", "time": "12:35:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2546132082, "username": "HugoLuna_", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer tenha cuidado, temer. tenha cuidado. isso n\u00e3o \u00e9 uma amea\u00e7a. esse bilete n\u00e3o \u00e9 verdade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HugoLuna_/status/1037756078195388416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037755732341522432, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:41", "timezone": "CDT", "user_id": 337392944, "username": "amandafmferraz", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer S\u00f3 fala merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandafmferraz/status/1037755732341522432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037753940291579904, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 64435750, "username": "fernandocbarros", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer S\u00f3 para refrescar tua mem\u00f3ria golpista que j\u00e1 est\u00e1 necrosando: n\u00e3o fui eu que afirmei ser um \"golpe\" , mas vossa excia foi quem o fez. pic.twitter.com/gIM5MSwCDm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandocbarros/status/1037753940291579904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037753838072152065, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:10", "timezone": "CDT", "user_id": 11767472, "username": "claudiagiane", "tweet": "voc\u00eas acham que o \"tenha cuidado, haddad\" de t\u00e2mer para haddad tem que tom? pode ser um pedido, uma amea\u00e7a, um \"tenha d\u00f3 de mim\". qq6 acham?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiagiane/status/1037753838072152065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753442566062085, "date": "2018-09-06", "time": "12:24:35", "timezone": "CDT", "user_id": 100269845, "username": "Heitorcsantos1", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer GENTE TEMER 100% PUTASSO!! IMAGINA SE TIVESSE SOFRIDO UM GOLPE KKKJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Heitorcsantos1/status/1037753442566062085", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037753386979020800, "date": "2018-09-06", "time": "12:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 985038763, "username": "leticiarbs", "tweet": "@Haddad_Fernando @gaabrielpontess Que c\u00ednico KKKKKK michel on fire \ud83d\udd25 j\u00e1 no aguardo do v\u00eddeo pra ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiarbs/status/1037753386979020800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gaabrielpontess,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037752738371780608, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:47", "timezone": "CDT", "user_id": 340127890, "username": "debzsoares", "tweet": "amei a campanha pro Haddad. Pode vir!!!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debzsoares/status/1037752738371780608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752217766449153, "date": "2018-09-06", "time": "12:19:43", "timezone": "CDT", "user_id": 37821074, "username": "bruvilabela", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer mas c\u00ea ta brabo mesmo hein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruvilabela/status/1037752217766449153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037751950480224256, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:40", "timezone": "CDT", "user_id": 710317814545039360, "username": "cellealmeidas_", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @PeterMr @Beta205658797 A n\u00e3o falar mal da @RedeGlobo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cellealmeidas_/status/1037751950480224256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Beta205658797,PeterMr,MichelTemer,Haddad_Fernando,RedeGlobo"}
{"id": 1037751934395076608, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2769055689, "username": "MelinaAmandaa", "tweet": "@nathaliafmaciel Eu t\u00f4 morrendo de medo, espero que daqui pra l\u00e1 o povo se conven\u00e7a de votar em Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MelinaAmandaa/status/1037751934395076608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nathaliafmaciel"}
{"id": 1037751144574083073, "date": "2018-09-06", "time": "12:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 43272674, "username": "TatyVG", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @Pannttaneiro Mais um bolsominio.. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TatyVG/status/1037751144574083073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pannttaneiro,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037750958002823168, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 157034665, "username": "poetaed", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/PaDavCNpJ0U?a\u00a0 PESQUISA SEM LULA e GAROTINHO CONDENADO | S\u00f4nia Abr\u00e3o e a briga de Haddad e Gleise", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poetaed/status/1037750958002823168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037750871998849028, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 25004960, "username": "RaphaelAlves", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Mano quanta gente perde tempo na internet propagando \u00f3dio que gente infeliz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaphaelAlves/status/1037750871998849028", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037750810510348289, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 196007208, "username": "marcilioeastamo", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Senhores, voc\u00eas est\u00e3o sendo irrespons\u00e1veis.  o povo brasileiro j\u00e1 sabem que ambos n\u00e3o tem como chega ao cargo da presid\u00eancia. Voc\u00eas n\u00e3o podem mais iludir o povo! Precisamos  transferir esses votos para Ciro Gomes. Ele \u00e9 o \u00fanico que pode salvar a esquerda. Acordem por favor!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcilioeastamo/status/1037750810510348289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037750796060950528, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 43272674, "username": "TatyVG", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Ele jura que fez um \u00f3timo governo.. algu\u00e9m fala pra Capiroto Jr. Ele fez o pior governo em 100 anos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TatyVG/status/1037750796060950528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037750555941261312, "date": "2018-09-06", "time": "12:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 43272674, "username": "TatyVG", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Eu t\u00f4 rindo... Temer \u00e9 muito dod\u00f3i \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TatyVG/status/1037750555941261312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037750196770426881, "date": "2018-09-06", "time": "12:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 52035574, "username": "terezinha45123", "tweet": "@BlogdoNoblat @taniamaura @ricardosetti A tend\u00eancia de Ciro \u00e9 cair quando Haddad come\u00e7ar a subir. Quem derrota Bolsonaro ou PT no segundo turno \u00e9 Alckmin. S\u00f3 esperar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezinha45123/status/1037750196770426881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardosetti,taniamaura,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037750002444058625, "date": "2018-09-06", "time": "12:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 52122434, "username": "tiberioazul", "tweet": "Primeiro o cara faz um v\u00eddeo dizendo q Alckmin \u00e9 seu par\u00e7a.  Agora faz um v\u00eddeo brigando com Haddad e dizendo q Haddad o chamou de golpista e ladr\u00e3o de direitos.Na moral, ele t\u00e1 torcendo pro PT, \u00e9?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiberioazul/status/1037750002444058625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749493255548928, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:54", "timezone": "CDT", "user_id": 20282834, "username": "irosy", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer  pic.twitter.com/rrsiKsLImC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irosy/status/1037749493255548928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037748794727837703, "date": "2018-09-06", "time": "12:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Haddad pode chegar a 39% de inten\u00e7\u00e3o de voto, o que indica n\u00e3o uma \"transfer\u00eancia\", mas uma verdadeira \"transposi\u00e7\u00e3o\" de Lula para o ex-prefeito de S\u00e3o Paulo. Brasil247", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037748794727837703", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748791976321025, "date": "2018-09-06", "time": "12:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 170209164, "username": "roisenberg", "tweet": "@GabAugusto pena que tirou o pau na mesa do haddad falando um monte de desonestidade intelectual", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roisenberg/status/1037748791976321025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GabAugusto"}
{"id": 1037748071764033537, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:15", "timezone": "CDT", "user_id": 85339442, "username": "IsmaelRoch", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer  pic.twitter.com/Azpxr2bIBs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelRoch/status/1037748071764033537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037748045637668866, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 15471278, "username": "eduardolisot", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Rapaz... Depois das \u00faltimas, passei a ser seu seguidor. Continue neste ritmo e fale do maior n\u00famero poss\u00edvel de candidatos. Ser\u00e1 o legado \"menos p\u00e9ssimo\" do seu (des)governo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardolisot/status/1037748045637668866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037748032089907201, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "MP-SP acusa Haddad por corrup\u00e7\u00e3o, quadrilha e lavagem de dinheiro  https://jconline.ne10.uol.com.br/canal/politica/eleicoes-2018/noticia/2018/09/04/mp-sp-acusa-haddad-por-corrupcao-quadrilha-e-lavagem-de-dinheiro-353457.php?utm_source=fb-jc\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037748032089907201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747777407774720, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:05", "timezone": "CDT", "user_id": 67368804, "username": "leonardobv", "tweet": "Globo-Ibope esconderam: potencial de voto em Haddad foi de 27% para 39% em duas semanas  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367859/Globo-Ibope-esconderam-potencial-de-voto-em-Haddad-foi-de-27-para-39-em-duas-semanas.htm#.W5FdhO5ZBrk.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardobv/status/1037747777407774720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747489158225920, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "Minist\u00e9rio P\u00fablico denuncia Haddad por corrup\u00e7\u00e3o e lavagem de dinheiro  https://glo.bo/2CklRyI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037747489158225920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747396124467201, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "MP de S\u00e3o Paulo acusa Haddad por corrup\u00e7\u00e3o, quadrilha e lavagem de dinheiro  https://exame.abril.com.br/brasil/mp-acusa-haddad-por-corrupcao-quadrilha-e-lavagem-de-dinheiro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037747396124467201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747330940915712, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:18", "timezone": "CDT", "user_id": 44158043, "username": "camelloadv", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Um jurista supostamente qualificado que acha que os direitos trabalhistas est\u00e3o exclusivamente na Constitui\u00e7\u00e3o Federal \u00e9 um be\u00f3cio. Temer, volta a estudar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camelloadv/status/1037747330940915712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037747269234253824, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 67368804, "username": "leonardobv", "tweet": "Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ganhar no primeiro turno  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm#.W5FdC-kMJBk.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardobv/status/1037747269234253824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747042469040129, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "Ministro do TSE barra propaganda com Lula e Haddad e imp\u00f5e nova derrota ao PT  https://goo.gl/zmPwSZ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037747042469040129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746883530289152, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 318475233, "username": "tiagobf33", "tweet": "@BLOGDOMENON Vc votaria no Haddad? s\u00f3 pq \u00e9 do PT?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagobf33/status/1037746883530289152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BLOGDOMENON"}
{"id": 1037746733747515397, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 772588917669453824, "username": "gentilcosta27", "tweet": "@Haddad_Fernando @reinaldoazevedo Reinaldo, quem \u00e9 ou quem os marqueteiros de Michael Temer? pois, est\u00e3o surtando!!!!! Desespero total como a Globo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gentilcosta27/status/1037746733747515397", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037746700390150144, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 196007208, "username": "marcilioeastamo", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Senhor Lula desista dessa id\u00e9ia de Haddad Presidente. A essa altura n\u00e3o tem como o mesmo chegar no segundo turno. \u00c9 bem mais f\u00e1cil \u00e9 seguro, o senhor apoiar Ciro Gomes. \u00c9 a \u00fanica alternativa real de vit\u00f3ria da esquerda brasileira. Pare com essa loucura!  homem! Apoie Ciro Gomes!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcilioeastamo/status/1037746700390150144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037746450757644289, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "Haddad \u00e9 denunciado por corrup\u00e7\u00e3o, forma\u00e7\u00e3o de quadrilha e lavagem de dinheiro  https://goo.gl/gSvR5e\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037746450757644289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746432994766848, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:44", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "Haddad \u00e9 denunciado por corrup\u00e7\u00e3o, quadrilha e lavagem de dinheiro  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/04/fernando-haddad-e-denunciado-por-corrupcao-quadrilha-e-lavagem-de-dinheiro.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037746432994766848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746259820535808, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 97319589, "username": "lipedebarros", "tweet": "N\u00e3o existe rede social melhor que o twitter, hauahauaauaauahaua! Ontem foi Alckmin, hoje foi Haddad. Pra quem ser\u00e1 amanh\u00e3? HAHAHAHAHAHAHAHA! Essa pol\u00edtica brasileira \u00e9 muito sebosa! Salve-se quem puder. #boratemer #MichelTemer @MichelTemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#boratemer,#MichelTemer", "link": "https://twitter.com/lipedebarros/status/1037746259820535808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037746222709321729, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2960878433, "username": "GuylhemeMenezes", "tweet": "@th_ai26 vou de ciro tamb\u00e9m, ele tem um bom plano de governo e eu n\u00e3o vejo haddad com tanta for\u00e7a para levar essas elei\u00e7\u00f5es ao segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuylhemeMenezes/status/1037746222709321729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "th_ai26"}
{"id": 1037746150835724288, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 125123648, "username": "IsisAzevedo_", "tweet": "Mais um v\u00eddeo da s\u00e9rie \"Fale a Verdade\", agora o alvo \u00e9 Haddad, esperando o v\u00eddeo pra Ciro pois a resposta ser\u00e1 um hino.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsisAzevedo_/status/1037746150835724288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745691655852032, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:47", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "Em novo v\u00eddeo, Temer direciona ataques a Haddad e defende reforma trabalhista https://bit.ly/2PLdC0y\u00a0 pic.twitter.com/98ZHGxMJRF", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1037745691655852032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745564966903809, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 54965298, "username": "Italo_Lopes", "tweet": "@daavid n\u00e3o amigo, haddad. as coisas v\u00e3o mudar e iremos reassumir a lideran\u00e7a. <3", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Italo_Lopes/status/1037745564966903809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daavid"}
{"id": 1037744862752329728, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 33891711, "username": "mahlima", "tweet": "@dudssacarrosti Meio caminho pra aprova\u00e7\u00e3o (Primeiramente eu achei que era candidato \u00e0 Presid\u00eancia, imaginei Haddad tocando viol\u00e3o ai \ud83d\ude02\ud83d\ude02)", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mahlima/status/1037744862752329728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dudssacarrosti"}
{"id": 1037744832842792960, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:23", "timezone": "CDT", "user_id": 628871734, "username": "wutdua", "tweet": "@nidingrr @JesusentreVos Acho que n\u00e3o, contra Alckimin n\u00e3o sei talvez fosse a mesma coisa de Haddad muito nulo/branco mas com Marina acho q ela ganharia visse tanto ela quanto Ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wutdua/status/1037744832842792960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JesusentreVos,nidingrr"}
{"id": 1037744483268526080, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:59", "timezone": "CDT", "user_id": 209372969, "username": "badgalraessa", "tweet": "eu fico \u00e9 besta c a turma do \"tem que unir a esquerda\" pq o unir deles \u00e9 votar em Haddad e simplesmente ignorar ciro, PQ ELES QUEREM. ambas candidaturas tem negativas, a quest\u00e3o \u00e9 q nesse cen\u00e1rio pol\u00edtico Ciro tem mais chances e vcs por arrog\u00e2ncia querem mudar o voto dos outros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalraessa/status/1037744483268526080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744357196156928, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 154886035, "username": "_pedroaires", "tweet": "tenha cuidado haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pedroaires/status/1037744357196156928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744192045367298, "date": "2018-09-06", "time": "11:47:50", "timezone": "CDT", "user_id": 294926883, "username": "P_Asilva", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Iiiiii! Amea\u00e7ou!!! Al\u00f4 @pfofocalizando tem lugar pra mas um? Tem outro sem ter o que fazer pra cuidar da vidas dos outros!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/P_Asilva/status/1037744192045367298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,pfofocalizando"}
{"id": 1037743713055854593, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:56", "timezone": "CDT", "user_id": 10088982, "username": "eduardodias_", "tweet": "o bom \u00e9 que no v\u00eddeo novo do inomin\u00e1vel presidente golpista, as entrelinhas provam o ponto que ele tenta desmentir o @Haddad_Fernando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardodias_/status/1037743713055854593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037742971528114178, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:59", "timezone": "CDT", "user_id": 921108368, "username": "JohnMenezess", "tweet": "MDS KKKKKKKKKKKKKKKKKKKO TEMER CHAMANDO O HADDAD DE \"DOIDO\" NA CARA DURA, E AINDA FEZ UM ALERTA (OU SERIA UMA AMEA\u00c7A) DE FININHO.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JohnMenezess/status/1037742971528114178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742834844164096, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 811071458260746240, "username": "marcelacavl", "tweet": "voc\u00eas t\u00e3o muito iludidos achando que Haddad vai ganhar, na moral eu tamb\u00e9m queria votar nele e na Manu, mas n\u00e3o durmo em paz se fizer isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelacavl/status/1037742834844164096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742376108863488, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:37", "timezone": "CDT", "user_id": 163331292, "username": "yangabriel2010", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @sandrovarela @Pannttaneiro Mas por exemplo, ele fala q se um policial der dois tiros no bandido ele responde por excesso. Isso \u00e9 mentira, ent\u00e3o o Bozo n\u00e3o \u00e9 MUITO ligado assim com a verdade...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yangabriel2010/status/1037742376108863488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pannttaneiro,sandrovarela,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037742182218825729, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 811071458260746240, "username": "marcelacavl", "tweet": "bom senso, porra... n\u00e3o t\u00f4 engolindo essa hist\u00f3ria de que o Haddad ganha do inomin\u00e1vel no segundo turno. a diferen\u00e7a \u00e9 muito pequena e cabe na margem de erro. acho que s\u00f3 vou realmente fechar meu voto em outubro, mas, por enquanto, \u00e9 Ciro.  https://twitter.com/karou_layne/status/1037735209758875649\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelacavl/status/1037742182218825729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742148152684544, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1021371600233467909, "username": "matheusantospee", "tweet": "Ap\u00f3s atacar Alckmin, Michel Temer direciona cr\u00edticas a Fernando Haddad (PT). Presidente adota estrat\u00e9gia para tentar ter protagonismo no meio do per\u00edodo eleitoral e n\u00e3o ficar como \u201cdecorativo\u201d s\u00f3 aguardando a passagem da faixa presidencial em janeiro.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusantospee/status/1037742148152684544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742077143130112, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 195927494, "username": "iamjoaaum", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Dentro de uma perspectiva constitucionalista a Vossa Excel\u00eancia, senhor presidente, est\u00e1 certo porque n\u00e3o houveram altera\u00e7\u00f5es nos Direitos Trabalhistas da CRFB, entregando flexibilizar a legisla\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m significa retroagir, que foi inqu\u00e9rito aconteceu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iamjoaaum/status/1037742077143130112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037741583200911361, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 17879818, "username": "raphaelmaia", "tweet": "minha gente o @MichelTemer amea\u00e7ou @Haddad_Fernandoque novela boa essa! chupa segundo sol  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelmaia/status/1037741583200911361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037741414396899329, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 28160947, "username": "lauromafra", "tweet": "@kelmeloscr Claro, Temer tem tanto ponto fraco pra bater, Haddad vai logo onde vai ficar feio pra ele mesmo. J\u00e1 j\u00e1 Lula manda ele ficar quietinho com essa hist\u00f3ria pra n\u00e3o comprometer a grande parceria PT-PMDB nessas elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauromafra/status/1037741414396899329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kelmeloscr"}
{"id": 1037741392284590080, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 979552649610694656, "username": "tfdcamara", "tweet": "@Haddad_Fernando Candidato a vice? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tfdcamara/status/1037741392284590080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037741277285105664, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:15", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Briga entre raposas corruptas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037741277285105664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037741224734740480, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2790325239, "username": "AAguararapes", "tweet": "Haddad, candidato a vice-presidente de Lula, visita metal\u00fargicos em S\u00e3o ...  https://youtu.be/Fc7clwlDy2Y\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AAguararapes/status/1037741224734740480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037741169541885953, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 17879818, "username": "raphaelmaia", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer  pic.twitter.com/kRy25BRqrF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelmaia/status/1037741169541885953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037740845003358208, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 780573500775866368, "username": "flaviosdemelo", "tweet": "Fale a vdd haddad  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosdemelo/status/1037740845003358208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740762849583104, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:12", "timezone": "CDT", "user_id": 209330199, "username": "ClaudioTMll", "tweet": "@Haddad_Fernando @renato_rovai d\u00ea susto, n\u00e3o, homem... Hahahahaddad...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioTMll/status/1037740762849583104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renato_rovai,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037740729139974144, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:04", "timezone": "CDT", "user_id": 169698993, "username": "kelmeloscr", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @camelloadv @jamillly_", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelmeloscr/status/1037740729139974144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,camelloadv,jamillly_"}
{"id": 1037740635594403840, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 O que eu quero dizer apenas, \u00e9 que \u00e9 uma ilus\u00e3o acreditar que A \u00e9 B ou B \u00e9 C, etc. Haddad \u00e9 Haddad, Dilma \u00e9 Dilma, Lula \u00e9 Lula. \u00c9 muito simp\u00e1tico vc dizer que votar em um \u00e9 votar no outro, e, traz votos, \u00e9 claro. Se trata de marketing pol\u00edtico.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037740635594403840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037740634122211329, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1044499765, "username": "raidantas11", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Presidento Youtuber. Pede pra apertar no sininho, dar o like e se inscrever no seu canal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raidantas11/status/1037740634122211329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037740217468444672, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 28160947, "username": "lauromafra", "tweet": "@kelmeloscr Destruiu Haddad s\u00f3 falando o \u00f3bvio. Kkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauromafra/status/1037740217468444672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kelmeloscr"}
{"id": 1037740073373126656, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 958183222847922178, "username": "wllmsclh", "tweet": "Principalmente com o PT, junto Lula, Haddad e Manu, apoiando a candidatura.  https://twitter.com/duddavp/status/1037522932141121536\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wllmsclh/status/1037740073373126656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739848071897089, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 76203310, "username": "aaaaaantonia", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer  pic.twitter.com/0B6TSkH30Y", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaaaaantonia/status/1037739848071897089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037739624171532289, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 162498929, "username": "GabiChriis", "tweet": "Coisas que t\u00e3o a\u00ed na nossa cara sobre as elei\u00e7\u00f5es pra presidente e \u00f1 d\u00e1 pra ignorarLula t\u00e1 se fodendo pro futuro do pa\u00eds e toda essa candidatura \u00e9 a ego tour dele, se quisesse msm Haddad como um sucessor \u00f1 estaria recorrendo a mil est\u00e2ncias pra manter a pr\u00f3pria candidatura", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabiChriis/status/1037739624171532289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739076944838656, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 901825328800256000, "username": "brunoborbaleite", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Ae golpinho, t\u00e1 atirando pra tudo quanto \u00e9 lado, hein? T\u00e1 loka\u00e7o!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoborbaleite/status/1037739076944838656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037738880928292864, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 326799964, "username": "sandraffarias", "tweet": "Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ganhar no primeiro turno  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandraffarias/status/1037738880928292864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037738783003824130, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1042382682, "username": "embrasa_", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Fala de bolsonaro, seu sat\u00e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/embrasa_/status/1037738783003824130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037738417688379393, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "Temer j\u00e1 t\u00e1 de olho no cargo de Haddad. Kkkk.. t\u00e1 chateadinho pq foi chamado de GOLPISTA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037738417688379393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738314638483458, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 768993758, "username": "zilpemay", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Mai rapaz esse Temer t\u00e1 com a gota serena vi.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zilpemay/status/1037738314638483458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037737960190312448, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 52960714, "username": "bielitajara", "tweet": "A entrevista do Haddad para a carta capital \u00e9 de um del\u00edrio e arrog\u00e2ncia que chega assustar, ouvindo ele falar nem parece o \u00fanico candidato que perderia pro Bozo num poss\u00edvel segundo turno. \u00c9 deprimente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bielitajara/status/1037737960190312448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737739930591232, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer GOLPISTA GOLPISTA GOLPISTA GOLPISTA  GOLPISTA  GOLPISTA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037737739930591232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037737689603297280, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 235913009, "username": "denes_", "tweet": "\"Haddad, essa \u00e9 a sua fita\"  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denes_/status/1037737689603297280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737525668966400, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@marcosmitri O \u201cataque\u201d pra Haddad \u00e9 elogio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037737525668966400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcosmitri"}
{"id": 1037737503699165184, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 427438214, "username": "marcelosushiman", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer A reforma deveria ser apenas para novas carteiras, a partir da data da mudan\u00e7a. Isso ainda mim causa revolta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelosushiman/status/1037737503699165184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037737415492952065, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:54", "timezone": "CDT", "user_id": 628871734, "username": "wutdua", "tweet": "@nidingrr Se Haddad for pro segundo turno vai ser basicamente isso, \u00e9 a \u00fanica chance que ele tem como ganhar: contra Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wutdua/status/1037737415492952065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nidingrr"}
{"id": 1037737309251280896, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 275548262, "username": "Srta_Hayalla", "tweet": "@DayRoiz O pessoal tem que esquecer o Haddad, o PT tem uma rejei\u00e7\u00e3o muito grande e n\u00e3o d\u00e1 pra arriscar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srta_Hayalla/status/1037737309251280896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DayRoiz"}
{"id": 1037737253282435072, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 mas, \u00f3bvio que n\u00e3o quer dizer que Haddad \u00e9 Dilma, Haddad \u00e9 uma pessoa completamente distinta de Dilma, assim como Lula \u00e9 uma pessoa completamente distinta de Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037737253282435072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037737241609744384, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:13", "timezone": "CDT", "user_id": 52421698, "username": "ThainesRecila", "tweet": "@OurBlessDAraujo Eitaaaaaa! Com Haddad no segundo turno, Bolsonaro vence....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThainesRecila/status/1037737241609744384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OurBlessDAraujo"}
{"id": 1037737126480236545, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:45", "timezone": "CDT", "user_id": 273147531, "username": "julirsilva", "tweet": "@euclarice @mbrprogressista @uhlalare Exatamente. Se fosse uma elei\u00e7\u00e3o normal q Haddad tivesse o direito de se apresentar como candidato e n\u00e3o como substituto ele poderia vir a ser um grande candidato. Mas o pr\u00f3ximo presidente ser eleito pelos pr\u00f3prios m\u00e9ritos e pelo pr\u00f3prio nome pra ter for\u00e7a diante do legislativo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julirsilva/status/1037737126480236545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "uhlalare,mbrprogressista,euclarice"}
{"id": 1037737088626712576, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 427438214, "username": "marcelosushiman", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Falou a verdade dessa vez, s\u00f3 esqueceu de falar quantas carteiras foram dado baixa, e sobre os direitos tirados, foi aproveitado brechas em que mexeu sim com direitos, indiretamente mas mexeu. Como decis\u00f5es em que o patr\u00e3o op\u00f5e o empregado a aceitar ou \"n\u00e3o\" uma nova forma.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelosushiman/status/1037737088626712576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037736936281137154, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 O que \u00e9 pertinente criticar, n\u00e3o \u00e9 que Haddad vai ser uma nova Dilma, mas sim que Haddad n\u00e3o \u00e9 Lula. Lula \u00e9 uma pessoa completamente diferente de Haddad. A compara\u00e7\u00e3o que se faz \u00e9: com esse discurso de que Dilma era Lula foi q se ganhou as elei\u00e7\u00f5es passadas, e deu no que deu.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037736936281137154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037736773462437888, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:21", "timezone": "CDT", "user_id": 48733945, "username": "Mi_Cunningham", "tweet": "@Haddad_Fernando Boa!! Pode esclarecer tudo pra quem ainda confie nesses mentirosos.@MichelTemer pra gente #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Mi_Cunningham/status/1037736773462437888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037736224482619392, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:10", "timezone": "CDT", "user_id": 63497004, "username": "tiagobarbosa_", "tweet": "Isolado no poder, desprezado pelos aliados, rejeitado pelo povo e condenado ao limbo dos canalhas na hist\u00f3ria, o cr\u00e1pula do Temer decidiu distribuir serm\u00f5es p\u00fablicos. Agora, dirige a palavra a Haddad para contestar o r\u00f3tulo de golpista. Em v\u00e3o. A voz da insignific\u00e2ncia \u00e9 muda.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagobarbosa_/status/1037736224482619392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736188524802049, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 967459317044609024, "username": "GaspardeSouza2", "tweet": "Quando o TSE suspender\u00e1 a propaganda do PT?Lula aparece com \"Lula apoia Haddad vice\"Quem \u00e9 o candidato \u00e0 presid\u00eancia? Lula, ora bolas!@TSEjusbr, as leis n\u00e3o aplicam ao PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GaspardeSouza2/status/1037736188524802049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037736175287656448, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 57565424, "username": "patrickpoema", "tweet": "@hermes_e_renata esse ano gra\u00e7as a deus os mais bonitos sao tbm os menos ruins: ciro e haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patrickpoema/status/1037736175287656448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hermes_e_renata"}
{"id": 1037736150729940992, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 48759104, "username": "_Leanddro", "tweet": "@ManuelaDavila O Haddad t\u00e1 s\u00f3 o Canarinho Pistola.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Leanddro/status/1037736150729940992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037736132547624961, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:48", "timezone": "CDT", "user_id": 139942246, "username": "ELMERDIEG0", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Ta faltando uma Mensagem para Boulos, Marina, e Ciro Gomes kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ELMERDIEG0/status/1037736132547624961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037736088142585856, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 169175047, "username": "maksandro", "tweet": "@Haddad_Fernando @Pereira_Joca @MichelTemer T\u00f4 s\u00f3 esperando o Vampir\u00e3o mandar a real pro Boso: seu partido sempre me apoiou e o seu programa de governo \u00e9 igual ou pior que o meu.", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 58, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maksandro/status/1037736088142585856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Pereira_Joca,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037735971394146313, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2997558031, "username": "naggyinho", "tweet": "O CONDE DR\u00c1CULA PISTOLOU EM CIMA DO HADDAD KKKKKKKKKKKKKKK  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naggyinho/status/1037735971394146313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735619248775168, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:46", "timezone": "CDT", "user_id": 139942246, "username": "ELMERDIEG0", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Pega Fogoooo o Cabar\u00e9 kkkk Temer ta pistola, esta desmascarando os amiguinhos corruptos e incompetentes kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ELMERDIEG0/status/1037735619248775168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037735580040409089, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:37", "timezone": "CDT", "user_id": 55574742, "username": "reuelalmeida", "tweet": "Lula apoia Haddad vice  https://twitter.com/AlbertoLage/status/1037735395885297665\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reuelalmeida/status/1037735580040409089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735365841510400, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 273147531, "username": "julirsilva", "tweet": "@euclarice O Brasil precisa de equil\u00edbrio novamente pra ver se algumas pessoas, que est\u00e3o sem esperan\u00e7a parem de procurar solu\u00e7\u00e3o em gente que nem Bolsonaro. Adoro  Haddad, mas nem a reelei\u00e7\u00e3o ele conseguiu vencer! Tu acha q ele pode ser um presidente forte?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julirsilva/status/1037735365841510400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037735012865638400, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:21", "timezone": "CDT", "user_id": 533799689, "username": "owefron", "tweet": "se bem que com haddad se aliando a pessoas que apoiaram o impeachment de dilma foge um pouco da ideia de vingar o golpe n\u00e9 kkk mas continuamos dando uma de doido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owefron/status/1037735012865638400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734667636625408, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1463778638, "username": "CAMPELO7291", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Haha t\u00e1 pistola. Continua assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CAMPELO7291/status/1037734667636625408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037734549881532416, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 711572308238999552, "username": "AnnaSanlema", "tweet": "@RitaLisauskas E o vampiro ainda amea\u00e7a o Haddad...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnaSanlema/status/1037734549881532416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RitaLisauskas"}
{"id": 1037734541585211399, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 169175047, "username": "maksandro", "tweet": "E o Coiso resolveu dar uma for\u00e7a pro @Haddad_Fernando  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maksandro/status/1037734541585211399", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037734418826317824, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:00", "timezone": "CDT", "user_id": 333129852, "username": "mrkampff", "tweet": "Vai, Haddad, fala a verdade, imundo! #HaddadPresidente #TemerHaddad https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente,#TemerHaddad", "link": "https://twitter.com/mrkampff/status/1037734418826317824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734358302507015, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:45", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Haddad vai passar em primeiro pro segundo turno. #HaddadPresidente13 pic.twitter.com/7wNHY3Dmjg", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente13", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1037734358302507015", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733424973443072, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2500638052, "username": "tonysilva2015", "tweet": "Haddad na cova dos le\u00f5es.  https://twitter.com/Castro2Monica/status/1037732888874233856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonysilva2015/status/1037733424973443072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733369050742784, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 60751224, "username": "_manufalcao", "tweet": "questionando sem mal\u00edcia, at\u00e9 pq eu mesma t\u00f4 inclinada a votar em haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_manufalcao/status/1037733369050742784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733283566706693, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:29", "timezone": "CDT", "user_id": 533799689, "username": "owefron", "tweet": "t\u00f4 sentindo meio que um orgulho infiltrado nos eleitores de haddad pra vingar o golpe. O QUE EU APOIO HORRORES. lula e dilma meu reizinhos demais mas o momento de agir por orgulho N\u00c3O \u00c9 ESSEEEEE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owefron/status/1037733283566706693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730252716486656, "date": "2018-09-06", "time": "10:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 902619058239139841, "username": "davthecreator", "tweet": "esquerda brasileira e sua for\u00e7a\u00e7\u00e3o pra haddad i cant", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davthecreator/status/1037730252716486656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729460949327882, "date": "2018-09-06", "time": "10:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@andrebotanist @VinicioOo @anabeat05826201 Pois \u00e9. Criticam tanto o PT, t\u00e3o colocando at\u00e9 inventando que o candidato de Lula \u00e9 Ciro, q \u00f1 caem na real. O verdadeiro candidato com chances de chegar ao segundo turno \u00e9 Haddad. Tem eleitorado cativo e vai crescer muito. Da forma q os ciristas est\u00e3o jogando, s\u00f3 t\u00e1 atrapalhando.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037729460949327882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201,VinicioOo,andrebotanist"}
{"id": 1037728986640654336, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:25", "timezone": "CDT", "user_id": 26109446, "username": "cremozim_", "tweet": "Que conversa \u00e9 essa que os nordestinos chamam Haddad de Andrade?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cremozim_/status/1037728986640654336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726530074554370, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 196007208, "username": "marcilioeastamo", "tweet": "@andreazzaeditor Acho muito dif\u00edcil a transfer\u00eancia de votos para Haddad a essa altura. Os tr\u00eas mais bem coloados nas pesquisas j\u00e1 formaram suas Marcas. Na minha opini\u00e3o Bolsonaro vai disputar com Ciro ou Marina no segundo Turno. Esses s\u00e3o os tr\u00eas players reais que v\u00e3o disputar a presid\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcilioeastamo/status/1037726530074554370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037726147885318144, "date": "2018-09-06", "time": "10:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 54711189, "username": "Marcelinho_cg", "tweet": "@insamno Nada disso. Se vc botar a foto de Haddad em vez de Lula. Pode acontecer. Mas, c lula no p\u00e1reo. Duvido olhar pra Ciro.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 59, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelinho_cg/status/1037726147885318144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "insamno"}
{"id": 1037725675036307456, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "\"Lula t\u00e1 afundando Haddad e Manuela\",detona Alexandre Garcia  https://youtu.be/iCJDVE53osI\u00a0 via @YouTubeA \u201cESTRAT\u00c9GIA\u201d DO PT \u00c9 A TOTAL FALTA DE ESTRAT\u00c9GIA A REBOQUE DA CANDIDATURA IMPOSS\u00cdVEL DE UM CORRUPTO PRESIDI\u00c1RIO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037725675036307456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037725430239948802, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:17", "timezone": "CDT", "user_id": 25004960, "username": "RaphaelAlves", "tweet": "@enricto @muitoamargo Mas essa narrativa vem dando certo, Lula s\u00f3 cresce e levaria no primeiro turno. Agora acho tb que o nome de Haddad j\u00e1 deveria t\u00e1 na cabe\u00e7a da chapa, o tempo esgotou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaphaelAlves/status/1037725430239948802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "muitoamargo,enricto"}
{"id": 1037724871634112512, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:04", "timezone": "CDT", "user_id": 167419200, "username": "dennys_cp", "tweet": "@KennedyAlencar @scarlletbitch O PT t\u00e1 nem a\u00ed pra uni\u00e3o da esquerda, eles querem poder pelo pelo poder. Eles podiam muito bem abrir m\u00e3o da candidatura do Haddad e apoiar o Ciro Gomes.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dennys_cp/status/1037724871634112512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "scarlletbitch,KennedyAlencar"}
{"id": 1037724042076332035, "date": "2018-09-06", "time": "10:27:46", "timezone": "CDT", "user_id": 718713254, "username": "MundoSpears", "tweet": "O PT deveria lan\u00e7ar Haddad Logo como Candidato a Presidente. Est\u00e3o perdendo tempo e votos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MundoSpears/status/1037724042076332035", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723467645440000, "date": "2018-09-06", "time": "10:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 72763005, "username": "erriefi", "tweet": "@rafaelcoisa @kkkkkatarina @jumonsfw esse home \u00e9 100% capaz mas talvez o antipetismo esteja muito forte para agora com risco de eleger o fascistinhao tempo de haddad vir\u00e1, lyla levou 12 anos pra ser eleito, \u00e9 quest\u00e3o de tempo so..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erriefi/status/1037723467645440000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jumonsfw,kkkkkatarina,rafaelcoisa"}
{"id": 1037723076908261376, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:56", "timezone": "CDT", "user_id": 706591998019506176, "username": "mcarmocaldas", "tweet": "@LuisLuisbrasil @NarradorDaBolsa Como \u00e9 que \u00e9? Essa n\u00e3o entendi. Se votar no Bolsonaro elege a esquerda? E se votar no Haddad, elege um burro?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1037723076908261376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,LuisLuisbrasil"}
{"id": 1037722847311998976, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 41246711, "username": "adriano_oliveir", "tweet": "Se Bolsonaro tivesse tempo de TV, \"matava\" Alckmin atrav\u00e9s do recente v\u00eddeo de Temer. Como n\u00e3o tem, Haddad ir\u00e1 us\u00e1 este v\u00eddeo para responder aos prov\u00e1veis ataques do PSDB no 2\u00b0 turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriano_oliveir/status/1037722847311998976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722384416075778, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 276273010, "username": "VitorNas_", "tweet": "\u00c9 bom o PT ir preparando o terreno pra Haddad ser conhecido. Todo mundo sabe que a justi\u00e7a \"imparcial\" do BR n vai deixar lula ficar eleg\u00edvel. Se isso n acontecer, abre-se espa\u00e7o pra Ciro (at\u00e9 eu to pensando em votar nele)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorNas_/status/1037722384416075778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721973269381121, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:33", "timezone": "CDT", "user_id": 221405974, "username": "heloflm", "tweet": "@lentissia amiga eh meu maior medo em votar em haddad! n\u00e3o sei se a fan base de marina&cia votaria nele num segundo turno contra o bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heloflm/status/1037721973269381121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lentissia"}
{"id": 1037721695921025024, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:26", "timezone": "CDT", "user_id": 41246711, "username": "adriano_oliveir", "tweet": "Hoje o cen\u00e1rio est\u00e1 mantido: Haddad X Alckmin no 2\u00b0 turno. Cen\u00e1rio que n\u00e3o deve ser desprezado: Haddad X Bolsonaro no 2\u00b0 turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriano_oliveir/status/1037721695921025024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720375092752384, "date": "2018-09-06", "time": "10:13:11", "timezone": "CDT", "user_id": 221405974, "username": "heloflm", "tweet": "eu num dia: t\u00f4 pensando em votar em haddad, ciro fechar com katia abreu n\u00e3o da e ele tem mais chances de segundo turnoeu no outro: t\u00f4 pensando em votar em ciro, se haddad for pro segundo turno tem chance de parte da popula\u00e7\u00e3o ainda antipetista votar no bozo s\u00f3 por isso", "replies": 3, "retweets": 7, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heloflm/status/1037720375092752384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720308587872257, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1357529557, "username": "Cordeiroti", "tweet": "@CCambara2 N\u00e3o conhe\u00e7o a maneira de governar do Haddad, mas pelo que pesquisei, ele tem um perfil mais t\u00e9cnico que pol\u00edtico, como a Dilma. N\u00e3o corremos o risco de outro golpe com patos e fascistas nas ruas incentivados pela golpista globo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cordeiroti/status/1037720308587872257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CCambara2"}
{"id": 1037718549526179840, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "Outro dado importante: BolsoNAZI e HADDAD t\u00eam os maiores \u00edndices de eleitores convictos. Portanto n\u00e3o tem essa de sem Lula \u00e9 Ciro, pois o candidato de Lula \u00e9 #Haddad, e vai crescer muito mais quando for confirmado seu nome.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Haddad", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037718549526179840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718547215142913, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "\"Curiosamente\", deixaram de fora da divulga\u00e7\u00e3o da pesquisa Ibope de ontem o \u00fanico dado que foge da margem de erro: potencial de transfer\u00eancia de Lula para Haddad subiu 9 pontos. https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,potencial-de-transferencia-de-votos-de-lula-para-haddad-aumenta-diz-ibope,70002490250\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037718547215142913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717379416027136, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 800872493338820608, "username": "CarlosHR87", "tweet": "@g1 @Ulissesfz Normal, mts votos de Lula migraram pra ele , mas boa parte voltar\u00e1 pra Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHR87/status/1037717379416027136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ulissesfz,g1"}
{"id": 1037715739883581440, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 158076937, "username": "leobbaltar", "tweet": "Sabemos porque o nome de Lula n\u00e3o aparece mais. \u00c9 uma pena que a presidente do partido preze pela desinforma\u00e7\u00e3o e esque\u00e7a o nome de Haddad.  https://twitter.com/gleisi/status/1037684961166405632\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobbaltar/status/1037715739883581440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715701404971008, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Presidenci\u00e1veis):Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (REDE): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 8%Alvaro Dias (PODEMOS): 3%Jo\u00e3o Am\u00f4edo (NOVO): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037715701404971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713774076207104, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1357529557, "username": "Cordeiroti", "tweet": "@CCambara2 E vc acredita que o judici\u00e1rio vai deixar o Haddad governar?  Qual a l\u00f3gica?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cordeiroti/status/1037713774076207104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CCambara2"}
{"id": 1037704873079435265, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:36", "timezone": "CDT", "user_id": 34793967, "username": "gabieraposo", "tweet": "@priila ele quis dizer que os outros candidatos (ciro, haddad) n\u00e3o est\u00e3o atacando bolsonaro pq sabem, devido a rejei\u00e7\u00e3o dele, que no segundo turno ele n\u00e3o ganha, ent\u00e3o \u00e9 mais f\u00e1cil ir pra um segundo turno com bolsonaro que com alckmim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabieraposo/status/1037704873079435265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "priila"}
{"id": 1037704754892296193, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 326799964, "username": "sandraffarias", "tweet": "Globo-Ibope esconderam: potencial de voto em Haddad foi de 27% para 39% em duas semanas  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367859/Globo-Ibope-esconderam-potencial-de-voto-em-Haddad-foi-de-27-para-39-em-duas-semanas.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandraffarias/status/1037704754892296193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037702469340614662, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:02", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "A globosta divulgou a pesquisa cortando a cabe\u00e7a do Lula e escondeu que:GLOBO-IBOPE ESCONDERAM: POTENCIAL DE VOTO EM HADDAD FOI DE 27% PARA 39% EM DUAS SEMANAS. Brasil247", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037702469340614662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701472807399425, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "\" O criminoso condenado pela Lava Jato limpou o cofre do PT. Haddad ter\u00e1 de se virar com o que sobrou\". #elei\u00e7\u00f5es2018 por que as pessoas da legenda se submetem a algo deste n\u00edvel de ego-ismo? https://twitter.com/o_antagonista/status/1037673631495725056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037701472807399425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701010137997314, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 152349764, "username": "AuricelCarvalho", "tweet": "URGENTE: Haddad pode vencer elei\u00e7\u00e3o no primeiro turno  https://politicaeestrategiaglobal.blogspot.com/2018/09/urgente-haddad-pode-vencer-eleicao-no.html?m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuricelCarvalho/status/1037701010137997314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700838322581504, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 923915498269630465, "username": "PauloHe57459255", "tweet": "@albertocalmeida A grande quest\u00e3o \u00e9 saber se a transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad ter\u00e1 a velocidade suficiente para que ele torne-se um candidato competitivo com chances de segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloHe57459255/status/1037700838322581504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "albertocalmeida"}
{"id": 1037698667606618112, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 40765422, "username": "ellenbeltrao", "tweet": "\"Ai, pq o Haddad \u00e9 capacho de Lula e enterrou a carreira dele\". At\u00e9 parece que se ele fosse o 1\u00ba candidato essa gente cogitaria votar nele.. \ud83d\ude44\ud83d\ude05\u263a\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ellenbeltrao/status/1037698667606618112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697175638237185, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 242689144, "username": "praconversarcom", "tweet": "Olha que curioso. @FerroPT: A Foto do @Haddad_Fernando  com o n\u00famero de @FerroPT pic.twitter.com/bsJmD3BqO6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/praconversarcom/status/1037697175638237185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FerroPT,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037695567906922500, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1042382682, "username": "embrasa_", "tweet": "@GuylhemeMenezes Eu confio em haddad n\u00e3o, sinto mt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/embrasa_/status/1037695567906922500", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuylhemeMenezes"}
{"id": 1037695280773320705, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:29", "timezone": "CDT", "user_id": 164366627, "username": "deputadaluciana", "tweet": "Eles gritam palavras de \u00f3dio e mentiras, tentam a todo custo nos calar, mas n\u00e3o v\u00e3o. Tentaram com Manu, mas ela n\u00e3o se intimidou, mostrou a mulher livre, forte e empedrada que \u00e9. Elei\u00e7\u00e3o se vence com verdade! Seguimos com Lula, Haddad e Manuela, para fazer o Brasil feliz de novo.  https://twitter.com/ManuelaDavila/status/1037377803866591234\u00a0\u2026", "replies": 7, "retweets": 15, "likes": 64, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deputadaluciana/status/1037695280773320705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694658607042564, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:00", "timezone": "CDT", "user_id": 390961474, "username": "seuvilela", "tweet": "votar em Haddad \u00e9 perder no segundo turno kkkkk  https://twitter.com/cinefilo_K/status/1037316170330894336\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seuvilela/status/1037694658607042564", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693866030387200, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2960878433, "username": "GuylhemeMenezes", "tweet": "@wutdua sem falar que nas elei\u00e7\u00f5es em SP haddad perdeu para votos brancos e nulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuylhemeMenezes/status/1037693866030387200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wutdua"}
{"id": 1037692561505366016, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:40", "timezone": "CDT", "user_id": 182184915, "username": "TatoSport", "tweet": "Pra presidente \u00e9 @Haddad_Fernando e @ManuelaDavila #LulaLivre https://twitter.com/ManuelaDavila/status/1037377803866591234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/TatoSport/status/1037692561505366016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,ManuelaDavila"}
{"id": 1037692548381372417, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 628871734, "username": "wutdua", "tweet": "Sai pesquisa mostrando que nos cen\u00e1rios de segundo turno contra Bonoro, Haddad \u00e9 o \u00fanico que perde e ele tem menos de 10\u2105 de inten\u00e7\u00e3o de votoAi chega esse doido e:  https://twitter.com/cinefilo_K/status/1037316170330894336\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 4, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wutdua/status/1037692548381372417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689117591711744, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:59", "timezone": "CDT", "user_id": 69030785, "username": "rodolfo_assis", "tweet": "eu to achando t\u00e3o burra essa estrat\u00e9gia do pt em querer colocar lula a qualquer custo, t\u00e1 cansando a imagem do partido e haddad ficando esquecido, n\u00e3o vai ter tempo de fazer um programa legal e conquistar inten\u00e7\u00e3o de voto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodolfo_assis/status/1037689117591711744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689110947917829, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 316373948, "username": "Benisouza", "tweet": "@Haddad_Fernando @anizio @congemfoco Meu ouvido n\u00e3o \u00e9 pinico, estou fora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Benisouza/status/1037689110947917829", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco,anizio,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037687975826661376, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 881941000473776128, "username": "Apois_", "tweet": "O pt j\u00e1 ta me irritando c essa insist\u00eancia q nesse momento n tem mais sentido.Amor, lula n vai rolaaaarrr!Vamo pensar em outra estrat\u00e9gia, vamo? Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Apois_/status/1037687975826661376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686086401773568, "date": "2018-09-06", "time": "07:56:56", "timezone": "CDT", "user_id": 902619058239139841, "username": "davthecreator", "tweet": "vap se fude todos os haddad supporters", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davthecreator/status/1037686086401773568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685647262326784, "date": "2018-09-06", "time": "07:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 25004960, "username": "RaphaelAlves", "tweet": "@enricto @muitoamargo Mas Haddad ainda ser\u00e1 apresentado como candidato, o tempo t\u00e1 curto mas acho q ele bater\u00e1 Bolsonaro ainda com mais facilidade num segundo turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaphaelAlves/status/1037685647262326784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "muitoamargo,enricto"}
{"id": 1037685634083643394, "date": "2018-09-06", "time": "07:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@gleisi Eu quero ver at\u00e9 quando a sra vai ficar com esse discurso. Qnd Haddad assumir vai ficar falando isso tbm? Talvez seria golpe pq Lula n\u00e3o escolheu vc pra assumir a cabe\u00e7a de chapa, n\u00e9? J\u00e1 deu, Gleisi. Estamos perdendo tempo e vc t\u00e1 tirando a paci\u00eancia da milit\u00e2ncia h\u00e1 tempos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037685634083643394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037683890117328896, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1005110166403141632, "username": "lipeffl", "tweet": "@KaioVRF O PT deveria abrir m\u00e3o dessa candidatura e apoiar Ciro. Se Haddad vencer, pode ser uma nova Dilma e o pa\u00eds continua rachado entre coxinha X mortadela. Se n\u00e3o, ele s\u00f3 vai tirar votos de Ciro e ainda corre o risco de perder o segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipeffl/status/1037683890117328896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KaioVRF"}
{"id": 1037682560510386176, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 208559036, "username": "dudacarneir", "tweet": "ok, mas e o haddad? o pt mais uma vez perdendo tempo com algo q n vai rolar  https://twitter.com/jornaloglobo/status/1037470677736017921\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudacarneir/status/1037682560510386176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682153969070080, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "Alckim.....sujo que nem pau de galinheiro...HADDAD...esse coitado....n\u00e3o tem aprova\u00e7\u00e3o de 8% de votos e sujo...sujo. Se juntar seu minist\u00e9rio na Educa\u00e7\u00e3o....VERGONHA!!Os outros Ciro, Marina.....IMPRATIC\u00c1VEIS!! Gente SEM NO\u00c7\u00c3O!O Amoedo n\u00e3o chega l\u00e1aaaaaa!QUEM \u00c9 O FAVORITO??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037682153969070080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682153654575105, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 76049312, "username": "humbertocostapt", "tweet": "\u201cEm 2018, vamos resgatar o Brasil\u201d diz Haddad \u00e0 Record News  https://goo.gl/74p9Qd\u00a0", "replies": 3, "retweets": 16, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbertocostapt/status/1037682153654575105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681342614581249, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 63830856, "username": "bennspinelli", "tweet": "Simbora de CIRO! Ver Haddad com Renan me embrulhou de novo o est\u00f4mago!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bennspinelli/status/1037681342614581249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681248020451334, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 14384166, "username": "expeditopaz", "tweet": "@entojo Por aqui, divis\u00e3o entre Haddad/Lula e Ciro, e \u00f3dio ao Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/expeditopaz/status/1037681248020451334", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "entojo"}
{"id": 1037681228483321856, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 35907332, "username": "leobandeira", "tweet": "@g1 @BernardoMF @LidinaldoAraujo @adrianarbraga @Rafabattisti Nunca votei em Lula nem em Dilma, n\u00e3o votaria se ele estivesse solto. Mas vou votar em Haddad, afirmo isso desde que ele era prefeito de S\u00e3o Paulo. N\u00e3o por ele ser do PT, mas por acreditar nos valores dele. Espero sim por um Brasil melhor.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobandeira/status/1037681228483321856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rafabattisti,adrianarbraga,LidinaldoAraujo,BernardoMF,g1"}
{"id": 1037679363851001858, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 90940634, "username": "CNC_Matheus", "tweet": "Ciro Gomes 20%Jair Messias 18%Marina Silva 15%Geraldo Alckimin 15%Fernando Haddad 13%Jo\u00e3o Amoedo 3%Guilherme Boulos 2% (Nosso presidente, a arrancada vem!) Outros 2%Brancos/Nulos/Indecisos 12%Fonte:  https://Twitter.com/CNC_Matheus\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CNC_Matheus/status/1037679363851001858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678697023725569, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1422104084, "username": "bisgabi", "tweet": "Eu tava aqui pensando com meus bot\u00f5es ser\u00e1 que o PT vai lan\u00e7ar mesmo a candidatura de Haddad?? Ser\u00e1 que n\u00e3o \u00e9 estrat\u00e9gia pra Ciro ganhar...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bisgabi/status/1037678697023725569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677971279171589, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4637604448, "username": "rodrigoar_pe", "tweet": "@thaycatarina Haddad vai pro segundo turno. S\u00f3 n\u00e3o engrenou ainda, pq o Pt est\u00e1 aguardando at\u00e9 o prazo final, mas quando se divulgar que Haddad \u00e9 o candidato de Lula, ele chega! Vamos nessa!!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigoar_pe/status/1037677971279171589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thaycatarina"}
{"id": 1037677006148841473, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:52", "timezone": "CDT", "user_id": 80569910, "username": "mateusdantasss", "tweet": "@delucca @elisaraujo2010 Nem metade dos votos de Lula v\u00e3o ser transferidos pra Haddad, aceita isso agora que vai doer menos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusdantasss/status/1037677006148841473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elisaraujo2010,delucca"}
{"id": 1037676646734684160, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:26", "timezone": "CDT", "user_id": 76049312, "username": "humbertocostapt", "tweet": "\u201cO Brasil vai resgatar o projeto que, por 12 anos, deu certo\u201d, diz Haddad, em S\u00e3o Bernardo do Campo https://www.lula.com.br/o-brasil-vai-resgatar-o-projeto-que-por-12-anos-deu-certo-diz-haddad-em-sbc/\u00a0\u2026", "replies": 17, "retweets": 101, "likes": 181, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbertocostapt/status/1037676646734684160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673954536771585, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "Esque\u00e7am o IBOPE, por enquanto, com toda sua coer\u00eancia e lealdade, Haddad mandou avisar que nem ele pr\u00f3prio transferiu seu voto ainda.O voto dele e de toda milit\u00e2ncia ainda \u00e9 de Lula! 13!  pic.twitter.com/4KZGIDpLS0", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037673954536771585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672645939089408, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:32", "timezone": "CDT", "user_id": 800872493338820608, "username": "CarlosHR87", "tweet": "@g1 Eleitores de Ciro acham mesmo que v\u00e3o pro 2T kkkkkkkkkkkkkk os eleitores do presidi\u00e1rio v\u00e3o pra Haddad q vai chegar perto de 20%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHR87/status/1037672645939089408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037670497444610048, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 875413116099715074, "username": "itsme_barba", "tweet": "@wutdua Se n\u00e3o fosse em Ciro, seria em Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsme_barba/status/1037670497444610048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wutdua"}
{"id": 1037670475118329857, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "Tribunal investigou, mas n\u00e3o responsabilizou Haddad por rombo no Fies  https://noticias.uol.com.br/comprova/ultimas-noticias/2018/09/05/tribunal-investigou-mas-nao-responsabilizou-haddad-por-rombo-no-fies.htm\u00a0\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1037670475118329857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1037670356482437120, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 628871734, "username": "wutdua", "tweet": "@itsme_barba Tu vai votar em Ciro ou em Haddad n\u00e3o entendi", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wutdua/status/1037670356482437120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itsme_barba"}
{"id": 1037669316366397445, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 334317757, "username": "GiovannaSougey", "tweet": "@GideaoMilanez Mas isso ta fudendo haddad men... e ele \u00e9 mt bonito p merecer isso \ud83d\ude14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiovannaSougey/status/1037669316366397445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GideaoMilanez"}
{"id": 1037667597033111553, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:28", "timezone": "CDT", "user_id": 18120410, "username": "uberdam", "tweet": "Essa novela n\u00e3o acaba. Coitado do Haddad.  https://twitter.com/GloboNews/status/1037667337615360000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uberdam/status/1037667597033111553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667532361162752, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "Vamos l\u00e1: crise pol\u00edtica, o Brasil precisa de um nome que garanta uma governabilidade razo\u00e1vel, mas tamb\u00e9m que n\u00e3o seja um neoliberal filho da puta queridinho do establishment.Isso n\u00e3o vai ser poss\u00edvel com Haddad.Alckmin nem pensar.Marina at\u00e9 okzinhaMas vou de CIRO GOMES", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037667532361162752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666636159959041, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 26109446, "username": "cremozim_", "tweet": "Tem eleitores de Haddad q t\u00e3o no n\u00edvel dos bolsominionsvc pode explicar por A + B pq o PT n\u00e3o ganha no segundo turno mas eles v\u00e3o lhe acusar de ser eleitor de bolzo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cremozim_/status/1037666636159959041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666427862429696, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 875413116099715074, "username": "itsme_barba", "tweet": "Se n\u00e3o Ciro, em quem voc\u00ea votaria? \u2014 Haddad, acho  https://curiouscat.me/Gbarba/post/640561177?1536233929\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsme_barba/status/1037666427862429696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665665853915136, "date": "2018-09-06", "time": "06:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1022282178296770560, "username": "camilassmel0", "tweet": "T\u00e1 em d\u00favida entre o Ciro e o Haddad? A diferen\u00e7a dos projetos est\u00e1 na vice. Katia Abreu ou Manuela D\u2019\u00e1vila, reflita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilassmel0/status/1037665665853915136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663802400157696, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 114858271, "username": "_jvptg", "tweet": "@mnkflow mas haddad nem pro 2 turno vai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jvptg/status/1037663802400157696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mnkflow"}
{"id": 1037663084326932481, "date": "2018-09-06", "time": "06:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@twitanois @Iexandre Vou de Haddad, o homem vai crescer no momento certo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037663084326932481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Iexandre,twitanois"}
{"id": 1037662695296778240, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 54768610, "username": "piumatti", "tweet": "@entojo A minha bolha t\u00e1 meio dividida entre Marina e Ciro. Uns gatos pingados v\u00e3o em Amo\u00eado ou Haddad. N\u00e3o amam ningu\u00e9m. Mas odeiam bozo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/piumatti/status/1037662695296778240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "entojo"}
{"id": 1037660141208915968, "date": "2018-09-06", "time": "06:13:51", "timezone": "CDT", "user_id": 800872493338820608, "username": "CarlosHR87", "tweet": "@analisdocsPF @TonhoDrinks @FrentzenDaniel N\u00e3o me sinto superior, normal no primeiro momento votos de lula (alguns) irem para ciro, mas pelo menos metade devem retornar para haddad, \u00e9 s\u00f3 minha opini\u00e3o mesmo kkkkk \"achismos\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHR87/status/1037660141208915968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FrentzenDaniel,TonhoDrinks,analisdocsPF"}
{"id": 1037659922044018694, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:58", "timezone": "CDT", "user_id": 162110005, "username": "monicasiqueira_", "tweet": "Nada a ver, com essa furada dos votos de Lula vai pra essa dupla. A ideia 13 \u00e9 Haddad. Aguardem sentados  https://twitter.com/jc_pe/status/1037655961060683778\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monicasiqueira_/status/1037659922044018694", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658226156822531, "date": "2018-09-06", "time": "06:06:14", "timezone": "CDT", "user_id": 33675697, "username": "SupperFelpps", "tweet": "Bolsonaro ganha de Haddad no segundo turno. Tem mais nem o que dizer.  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/06/politica/1536188601_922459.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SupperFelpps/status/1037658226156822531", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656073207984129, "date": "2018-09-06", "time": "05:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 109657263, "username": "joaopaulo_pcdob", "tweet": "A chapa que vai governar com Lula, Haddad e Manuela. #OBrasilFelizDeNovo#joaopaulo65113 #opovoconfia #deputadoestadual https://twitter.com/PCdoB_Oficial/status/1037406055343579137\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo,#joaopaulo65113,#opovoconfia,#deputadoestadual", "link": "https://twitter.com/joaopaulo_pcdob/status/1037656073207984129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655244270919680, "date": "2018-09-06", "time": "05:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1014531129905475584, "username": "TaiLima9", "tweet": "@jopizera Pelas pesquisas Haddad perde no segundo, inclusive pra Bolsonaro.. O PT fode com tudo. Haddad e Manu s\u00e3o maravilhosos mas est\u00e3o totalmente ofuscados pela Ideia de Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaiLima9/status/1037655244270919680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jopizera"}
{"id": 1037654291593535488, "date": "2018-09-06", "time": "05:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 31999313, "username": "pistolidi", "tweet": "@_PoorYorick Mas contra o Haddad t\u00e3o usando a teoria do dom\u00ednio de fato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pistolidi/status/1037654291593535488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_PoorYorick"}
{"id": 1037652555340423168, "date": "2018-09-06", "time": "05:43:42", "timezone": "CDT", "user_id": 60303155, "username": "allvesBezerra", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Vai ser Haddad, a putinha do cafet\u00e3o condenado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesBezerra/status/1037652555340423168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037651901884637184, "date": "2018-09-06", "time": "05:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 879747910581313536, "username": "aquar1ano", "tweet": "LULA AMOR, EU TE AMO. MAS OFICIALIZA LOGO HADDAD E MANU MACHO, TU VAI COORDENAR TUDO MESMO DEPOIS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquar1ano/status/1037651901884637184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647731425193984, "date": "2018-09-06", "time": "05:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 38077346, "username": "Marcelauto", "tweet": "@alexsandraponce @delucca Para mim tanto faz. Pode ser Haddad ou Ciro. Voto em quem tiver mais chance.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelauto/status/1037647731425193984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca,alexsandraponce"}
{"id": 1037646679464398849, "date": "2018-09-06", "time": "05:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1309964947, "username": "pedrosouzaleao1", "tweet": "LADO A LADO COM CORRUPTOS.No PT de Haddad, corruptos s\u00e3o os outros. http://www.papodepeso.com\u00a0 pic.twitter.com/yOWU7fEETM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosouzaleao1/status/1037646679464398849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645492325367808, "date": "2018-09-06", "time": "05:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2500638052, "username": "tonysilva2015", "tweet": "Ah t\u00e1 pela IBOPE de ontem o Haddad \u00e9 o \u00fanico que n\u00e3o ganha numericamente de Bolsonaro no 2 turno.  https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037481526500450310\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonysilva2015/status/1037645492325367808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037643945868705792, "date": "2018-09-06", "time": "05:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1360528328, "username": "jullibritoo", "tweet": "Cada dia um 7X1 diferente.O discurso \u00e9  mudar, ah por que precisamos mudar e est\u00e3o ai declarando voto de cabresto no Haddad s\u00f3  Pq \u00e9  indica\u00e7\u00e3o do Lula,acho que j\u00e1 vimos esse filme n\u00e3o \u00e9  mesmo coleguinhas? Se \u00e9 mudan\u00e7a vamos votar no novo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jullibritoo/status/1037643945868705792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641721553866753, "date": "2018-09-06", "time": "05:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1073776591, "username": "manassa2008", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026 pic.twitter.com/wI4SszInEB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manassa2008/status/1037641721553866753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037638581777588224, "date": "2018-09-06", "time": "04:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 132901360, "username": "lhrfernandes", "tweet": "@delucca Realmente, Haddad nem deveria estar nessa lista, visto que ainda n\u00e3o \u00e9 o candidato a presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lhrfernandes/status/1037638581777588224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037636588761767936, "date": "2018-09-06", "time": "04:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 64686989, "username": "tiagopocinhos", "tweet": "@Haddad_Fernando e o resolvido dos alunos do ensino m\u00e9dio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagopocinhos/status/1037636588761767936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037636475217686528, "date": "2018-09-06", "time": "04:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 718216484, "username": "marluceferreir7", "tweet": "Adeus plano B do PT. Fernando Haddad foi delatado em esquema de R$ 20 milh\u00f5es do departamento de propina da Odebrecht  http://www.imprensaviva.com/2017/12/adeus-plano-b-do-pt-fernando-haddad-foi.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marluceferreir7/status/1037636475217686528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037635999394869248, "date": "2018-09-06", "time": "04:37:55", "timezone": "CDT", "user_id": 756568176587116544, "username": "MylenaPinto", "tweet": "@Tarik_mohad \u00c9 s\u00e9rio mesmo que algu\u00e9m acha que @jairbolsonaro vai perder no 2\u00ba turno para quem quer que seja, incluindo o poste do @Haddad_Fernando? \u00d4, @o_colecionador! Para come\u00e7o de conversa, nem 2\u00ba turno vai ter!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MylenaPinto/status/1037635999394869248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tarik_mohad,jairbolsonaro,Haddad_Fernando,o_colecionador"}
{"id": 1037629441885839360, "date": "2018-09-06", "time": "04:11:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1033327943144165376, "username": "celsonrd_", "tweet": "Da pra ver que @Haddad_Fernando \u00e9 pernambucano pelo sotaque dele no hor\u00e1rio eleitoral! Velha doen\u00e7a da velha pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celsonrd_/status/1037629441885839360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037628007626809344, "date": "2018-09-06", "time": "04:06:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1420375260, "username": "athaydesebasti", "tweet": "@Lusa93818309 @Haddad_Fernando V\u00e1 pra cima dos puxa saco dos Marinho, os jornalixos da @GloboNews s\u00e3o c\u00ednicos e dissimulados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/athaydesebasti/status/1037628007626809344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,Lusa93818309,GloboNews"}
{"id": 1037625010062483456, "date": "2018-09-06", "time": "03:54:15", "timezone": "CDT", "user_id": 334824980, "username": "loizVEVO", "tweet": "Please help support Lula \u00e9 Haddad, add a #Twibbon now! https://twibbon.com/support/lula-\u00e9-haddad/twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Twibbon", "link": "https://twitter.com/loizVEVO/status/1037625010062483456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037621734202109952, "date": "2018-09-06", "time": "03:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2790325239, "username": "AAguararapes", "tweet": "Mauro Lopes: Haddad pode at\u00e9 ganhar no primeiro turno  https://youtu.be/h_YGgqnPFrs\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AAguararapes/status/1037621734202109952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037620217436889088, "date": "2018-09-06", "time": "03:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2500638052, "username": "tonysilva2015", "tweet": "A rejei\u00e7\u00e3o do Haddad na pesquisa fake do Ibope \u00e9 maior que a de Alckmin? Eles quiseram jogar um balde de \u00e1gua fria na milit\u00e2ncia, s\u00f3 que eles n\u00e3o sabem quem somos n\u00f3s.#LulaHaddadManu13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadManu13", "link": "https://twitter.com/tonysilva2015/status/1037620217436889088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037574945583390725, "date": "2018-09-06", "time": "00:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 841743274327085057, "username": "Ygu9711", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @alonsoquixano31 Com o apoio que ele tem... Bem mais f\u00e1cil o Haddad por conta do apoio que tem do molusco ... Mas n seria ruim se ele conseguisse \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ygu9711/status/1037574945583390725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alonsoquixano31,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037571153752215552, "date": "2018-09-06", "time": "00:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1021371600233467909, "username": "matheusantospee", "tweet": "Ainda estranho essa coloca\u00e7\u00e3o do presidente Temer. Em um segundo turno, ele vai apoiar Marina, Haddad, Ciro ou Bolsonaro agora? Todos fazem oposi\u00e7\u00e3o forte a ele.  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusantospee/status/1037571153752215552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037563062797168640, "date": "2018-09-05", "time": "23:48:05", "timezone": "CDT", "user_id": 52195667, "username": "pedro_galindo", "tweet": "@FredFigueiroa Parafraseando Alceu, o PT vem nessa rela\u00e7\u00e3o de \u201csol e chuva\u201d com o PMDB h\u00e1 muito tempo. \u00c9 uma das contradi\u00e7\u00f5es fundamentais dessa candidatura de Haddad. Se esse segundo v\u00eddeo vier mesmo, vem com umas #verdades.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#verdades", "link": "https://twitter.com/pedro_galindo/status/1037563062797168640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredFigueiroa"}
{"id": 1037562445257211904, "date": "2018-09-05", "time": "23:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 760696832590839808, "username": "alicercee", "tweet": "@whomath @carolin4hh Isso se o Haddad conseguir ir para o segundo turno, o que \u00e9 uma coisa bem dif\u00edcil de acontecer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alicercee/status/1037562445257211904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carolin4hh,whomath"}
{"id": 1037562304454377472, "date": "2018-09-05", "time": "23:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 760696832590839808, "username": "alicercee", "tweet": "@whomath @carolin4hh Na \u00faltima pesquisa feita, aponta derrota de Haddad no segundo turno com o Bolsonaro. A rejei\u00e7\u00e3o com Haddad t\u00e1 mt alta, por causa do anti-petismo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alicercee/status/1037562304454377472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carolin4hh,whomath"}
{"id": 1037561488284766209, "date": "2018-09-05", "time": "23:41:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3158878743, "username": "marxttheus", "tweet": "a vontade de haddad de segurar a m\u00e3o desse lixo mirim  pic.twitter.com/6NPEOjajOD", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marxttheus/status/1037561488284766209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037557225047420928, "date": "2018-09-05", "time": "23:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@marissarcooper Quando indicar, as pesquisas mostram transfer\u00eancia de 60%, no m\u00ednimo. Haddad j\u00e1 teria 20% de cara. Isso \u00e9 \u00f3bvio. Lula tem quase metade do eleitorado. Ele elege quem ele quiser. Isso \u00e9 fato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037557225047420928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marissarcooper"}
{"id": 1037556820708077569, "date": "2018-09-05", "time": "23:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 160394832, "username": "whomath", "tweet": "essa presid\u00eancia virou \u201cquem for contra bonosalro no 2 turno tem meu voto\u201d... inclusive to em d\u00favida se voto em haddad ou ciro no 1 turno, acho que s\u00f3 consigo me resolver no dia da vota\u00e7\u00e3o mesmo", "replies": 27, "retweets": 21, "likes": 227, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whomath/status/1037556820708077569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037555570650296321, "date": "2018-09-05", "time": "23:18:19", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@delucca 20 anos que \u00e9 presidenci\u00e1vel.Mas o poste \u00e9 Haddad, que nunca foi candidato a presidente, e at\u00e9 agora \u00e9 apenas vice.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037555570650296321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037555509010817025, "date": "2018-09-05", "time": "23:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 68758268, "username": "FredFigueiroa", "tweet": "@pedro_galindo Dizem que o pr\u00f3ximo v\u00eddeo \u00e9 pra Haddad e j\u00e1 foi gravado inclusive. Haddad que nunca s\u00f3 viagem ao Nordeste beijou as m\u00e3os de Eun\u00edcio, Paulo C\u00e2mara e Renan Calheiros. Talvez Temer tamb\u00e9m queira reconstruir a alian\u00e7a.  pic.twitter.com/F88T5lT37V", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredFigueiroa/status/1037555509010817025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedro_galindo"}
{"id": 1037552577418813440, "date": "2018-09-05", "time": "23:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 800872493338820608, "username": "CarlosHR87", "tweet": "@analisdocsPF @TonhoDrinks @FrentzenDaniel Ciro subiu pra 12 mas logo logo cai de novo qnd os votos irem pra haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHR87/status/1037552577418813440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FrentzenDaniel,TonhoDrinks,analisdocsPF"}
{"id": 1037546491840262144, "date": "2018-09-05", "time": "22:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 73952540, "username": "aleks_metal", "tweet": "Rapaz at\u00e9 semana passada HADDAD era s\u00f3 o vice,depois de Luladrao ser proibido de concorrer HADDAD j\u00e1 criou o Fi\u00e9is e o Prouni kkkk #AcordaBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#AcordaBrasil", "link": "https://twitter.com/aleks_metal/status/1037546491840262144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545037448572928, "date": "2018-09-05", "time": "22:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@andrebotanist @anabeat05826201 Eu acho mt arriscado a estrat\u00e9gia do PT. Primeiro que se for depender das pr\u00f3ximas pesquisas, pode ser que o crescimento de Haddad seja muito mais lento, visto que mts est\u00e3o mudando por achar que ele n\u00e3o consegue chegar. A\u00ed nunca v\u00e3o falar o nome dele na pesquisa. \u00c9 tenso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037545037448572928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201,andrebotanist"}
{"id": 1037539889863184384, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:00", "timezone": "CDT", "user_id": 279040985, "username": "ClovesRocha_CPI", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% #BolsonaroPresidente https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/ClovesRocha_CPI/status/1037539889863184384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539854450663426, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4290349702, "username": "rafaelcoisa", "tweet": "na moral  eu acho o haddad tao melhor que o ciro", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelcoisa/status/1037539854450663426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539021180874752, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:33", "timezone": "CDT", "user_id": 42332350, "username": "nandouuw", "tweet": "@carowla Amiga eu acho mt vi\u00e1vel sim voto estrat\u00e9gico nessas elei\u00e7\u00f5es. Hoje sou Haddad, mas se na semana das elei\u00e7\u00f5es ainda tive a segunda posi\u00e7\u00e3o entre Ciro e Marina, vou de Ciro para Marina n\u00e3o ir e recomendo todo mundo fazer isso. N\u00e3o quero Marina x Bolsonaro ou Geraldo x Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandouuw/status/1037539021180874752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carowla"}
{"id": 1037538788522844160, "date": "2018-09-05", "time": "22:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 52122434, "username": "tiberioazul", "tweet": "@ojoaocavalcanti @afabianepereira Sou apaixonado por Haddad mas acho muita inoc\u00eancia acreditar que vai deixar o PT assumir o pais de novo. Imagina a quantidade de juizeco de 1 est\u00e2ncia inventando canetada p travar o governo? Me convenci q Ciro tem a for\u00e7a necess\u00e1ria p pa\u00eds surrado de hj", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiberioazul/status/1037538788522844160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "afabianepereira,ojoaocavalcanti"}
{"id": 1037537598984605696, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 45841143, "username": "flaviochaves_", "tweet": "Substitui\u00e7\u00e3o de Lula por Haddad ser\u00e1 efetiva segunda-feira com festa em\u00a0Curitiba  https://flaviochaves.com.br/2018/09/06/substituicao-de-lula-por-haddad-sera-efetiva-segunda-feira-com-festa-em-curitiba/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/iKHe8qrdbo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviochaves_/status/1037537598984605696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535439618535425, "date": "2018-09-05", "time": "21:58:19", "timezone": "CDT", "user_id": 53221280, "username": "oxentepretx", "tweet": "@thaisadiz Sim n\u00e9, a pessoa desse tu\u00edte for\u00e7ou demais pra tentar justificar os n\u00fameros de haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxentepretx/status/1037535439618535425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thaisadiz"}
{"id": 1037535195266797568, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 71656871, "username": "ygorlsousa", "tweet": "Vou de Lula/Haddad #\u00c913", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#\u00c913", "link": "https://twitter.com/ygorlsousa/status/1037535195266797568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533289471459328, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1164877908, "username": "leosantosls_", "tweet": "Vai ser Ciro ou Haddad, anotem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leosantosls_/status/1037533289471459328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533045933449216, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1894920685, "username": "andrezzagvn", "tweet": "@ErikaTr31443841 @vbsrra @Iexandre Migo mas o ciro t\u00e1 em segundo lugar, bem na frente de haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrezzagvn/status/1037533045933449216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Iexandre,vbsrra,ErikaTr31443841"}
{"id": 1037532872276684800, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@Petkovic10e43 Morta?? O cara tem a metade do eleitorado. Morto \u00e9 quem \u00e9 candidato h\u00e1 20 anos \u00e9 presidenci\u00e1vel e nunca conseguiu duas casas de d\u00edgitos de percentual. Hoje fez 12% em cen\u00e1rio sem Lula. O que n\u00e3o vai acontecer pq O PT TEM candidato. Hoje, Haddad ainda \u00e9 vice.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037532872276684800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Petkovic10e43"}
{"id": 1037531800992669696, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:52", "timezone": "CDT", "user_id": 209330199, "username": "ClaudioTMll", "tweet": "Nova pesquisa aponta Haddad com 34% de votos se for \"apoiado por Lula\"  https://br.noticias.yahoo.com/nova-pesquisa-aponta-haddad-com-34-de-votos-se-apoiado-por-lula-131831344.html?soc_src=social-sh&soc_trk=tw\u00a0\u2026 via @YahooBr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioTMll/status/1037531800992669696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YahooBr"}
{"id": 1037531759183884288, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:42", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@Petkovic10e43 Se ele preso conseguiu subir de 30 p 40% em um m\u00eas. Pq achar\u00edamos q quem vota nele n\u00e3o ser\u00e1 Leal? O PT tem candidato. Se vai perder, s\u00f3 saberemos nas pr\u00f3ximas pesquisas. Seguiremos votando no 13. S\u00e3o 54 milh\u00f5es de votos. Quando ele indicar Haddad veremos a rea\u00e7\u00e3o nas pesquisas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037531759183884288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Petkovic10e43"}
{"id": 1037531012585144322, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 181598511, "username": "kewbalves", "tweet": "Haddad se junta com Paulo pra criticar quem tava com Temer, sendo que Temer foi vice de Dilma, que foi indica\u00e7\u00e3o de Lula, que indicou Haddad, e ele t\u00e1 falando mal. Eu t\u00f4 perdidinha na falsidade dessa cobra.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kewbalves/status/1037531012585144322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529531547045889, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 129562685, "username": "tavarinhox", "tweet": "Haddad n\u00e3o \u00e9 a op\u00e7\u00e3o pra presidir Brasil. T\u00e1 mais do que certo que o melhor candidato \u00e9 Ciro Gomes. \u261d\ud83c\udffc\u270c\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavarinhox/status/1037529531547045889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529376286564352, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 55837396, "username": "dgzvd", "tweet": "com a surpresa de lyla fora e o flop de haddad a gente come\u00e7a a querer votar em ciro (espero que cres\u00e7a)mas a\u00ed tem katya que apesar de tudo jogou vinho na cara de serra (sumido kkk), foi expulsa do PMDB por falta de \u00e9tica e de quebra melhor twitter", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dgzvd/status/1037529376286564352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528789918601216, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 126779198, "username": "Lizmpfreitas21", "tweet": "\u00c9 Haddad, \u00c9 Lula, \u00c9 o Povo, \u00c9 o Brasil feliz de novo...  https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1037445268289937408\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lizmpfreitas21/status/1037528789918601216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528650911047680, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 248903987, "username": "IgorAmoorim", "tweet": "Esse neg\u00f3cio de pesquisa Ibope n\u00e3o me engana. \u00c9 Lula nas cabe\u00e7as, se n\u00e3o for Lula \u00e9 Haddad. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorAmoorim/status/1037528650911047680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528445381685248, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1454836800, "username": "JeffersonSpin", "tweet": "@DrCoral10 @KaioVRF Sou Haddad e n\u00e3o abro, mas considero Ciro um cara progressista e inteligente. Mas nessa ele foi externamente presun\u00e7oso. Menos, Ciro. Menos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffersonSpin/status/1037528445381685248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KaioVRF,DrCoral10"}
{"id": 1037527273426042881, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 51115427, "username": "Gusta_Gusmao", "tweet": "[x] Fernando Haddad aben\u00e7oado por Lula deus todo poderoso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gusta_Gusmao/status/1037527273426042881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526776346501120, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:54", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@BlogdoNoblat Eu estive na caminhada de Haddad do PT em Pernambuco.. E conversei com as pessoas que seguravam as bandeiras: receberam 30 reais cada uma. Povo pobre,  chamado pelo comit\u00ea pra fazer esse trabalho. Todos ligados aos comit\u00eas estaduais do governador que tenta reelei\u00e7\u00e3o  pic.twitter.com/eY8oAaords", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037526776346501120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037525869106024449, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 317441061, "username": "xandegpl", "tweet": "@RenovaMidia @PolitzOficial @VitinhoQueirooz Veja por ex: Bolsonaro tem 44% de rejei\u00e7\u00e3o + 37% no 2\u00aa turno x Haddad = 81%, por\u00e9m tem 20% de indecisivos, somando \u00e9 = 101%Eae?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xandegpl/status/1037525869106024449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VitinhoQueirooz,PolitzOficial,RenovaMidia"}
{"id": 1037525559767719936, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 628871734, "username": "wutdua", "tweet": "@pedrovsk__ E mais, t\u00e1 rolando nas campanhas o slogan lula \u00e9 Haddad Haddad \u00e9 Lula, se a pr\u00f3pria popula\u00e7\u00e3o que ap\u00f3ia lula mesmo assim n\u00e3o quer votar em Haddad.......", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wutdua/status/1037525559767719936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrovsk__"}
{"id": 1037525366636781568, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 113927529, "username": "marcus_de_faria", "tweet": "@CaetanoBezerra Quero saber como Haddad vai tocar o projeto de Lula sendo que paulista vive ocupado trabalhando ou no tr\u00e2nsito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcus_de_faria/status/1037525366636781568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaetanoBezerra"}
{"id": 1037524719833178112, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:44", "timezone": "CDT", "user_id": 400949670, "username": "CaetanoBezerra", "tweet": "@marcus_de_faria ( ) \u00c1lvaro Dias( ) Cabo Daciolo ( ) Eymael( ) Fernando Haddad que \u00e9 do PT e vai tocar o projeto de Lula**S\u00f3 para as outras regi\u00f5es do Brasil pq quem n\u00e3o \u00e9 Paulista \u00e9 burro e n\u00e3o sabe quem \u00e9 Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaetanoBezerra/status/1037524719833178112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcus_de_faria"}
{"id": 1037524478610366464, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1639223172, "username": "baldingelo", "tweet": "@BlogOlhoNaMira Aqui em Pernambuco esse discurso do SPC pegou legal... principalmente pq o PT n\u00e3o decidiu sobre Haddad e o povo n sabe quem \u00e9 candidato de Lula. Ai q votam em Ciro mesmo depois desse SPC.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baldingelo/status/1037524478610366464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogOlhoNaMira"}
{"id": 1037524318954160128, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 25004960, "username": "RaphaelAlves", "tweet": "@enricto Ent\u00e3o, falo de avaliar bem essas duas op\u00e7\u00f5es e ir naquele que estrategicamente tem maior chance. Ciro x Haddad beneficia Bolsonaro, temos q ficar atentos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaphaelAlves/status/1037524318954160128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "enricto"}
{"id": 1037523517884063745, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 53221280, "username": "oxentepretx", "tweet": "E tb senti uma ponta de preconceito em deduzir que o \u201celeitor de outras regi\u00f5es\u201d n\u00e3o sabe que Haddad \u00e9 o candidato do lula. Presume-se que esteja se referindo ao Norte/Nordeste, como se aqui n\u00e3o tiv\u00e9ssemos acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxentepretx/status/1037523517884063745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523041625038848, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 628871734, "username": "wutdua", "tweet": "@bisgabi Ngm sabe quem \u00e9 Haddad, eles v\u00e3o soltar no \u00faltimo momento dividir a esquerda e ter a chance de ir Alckimin e Bonoro pro segundo turno kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wutdua/status/1037523041625038848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bisgabi"}
{"id": 1037522146484994049, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 25004960, "username": "RaphaelAlves", "tweet": "@enricto Vamo votar estrategicamente, se for Haddad, \u00e9 ele na cabe\u00e7a, o q n\u00e3o pode \u00e9 essa indecis\u00e3o abrir espa\u00e7o para a direita.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaphaelAlves/status/1037522146484994049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "enricto"}
{"id": 1037521200480772096, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:45", "timezone": "CDT", "user_id": 15536888, "username": "esron", "tweet": "@infomoney Pois \u00e9. Isso significa que @jairbolsonaro vai torcer para @Haddad_Fernando ir pra o 2\u00ba turno.  Esta \u00e9 a \u00fanica chance de ele vencer a elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esron/status/1037521200480772096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "infomoney,jairbolsonaro,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037520829540646912, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:16", "timezone": "CDT", "user_id": 890213001571258368, "username": "Glleeydson_", "tweet": "Haddad \u00e9 denunciado por corrup\u00e7\u00e3o, quadrilha e lavagem de dinheiro  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/04/fernando-haddad-e-denunciado-por-corrupcao-quadrilha-e-lavagem-de-dinheiro.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Glleeydson_/status/1037520829540646912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520800373514240, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 15536888, "username": "esron", "tweet": "@EstadaoPolitica Pois \u00e9. Isso significa que @jairbolsonaro vai torcer para @Haddad_Fernando ir pra o 2\u00ba turno.  Esta \u00e9 a \u00fanica chance de ele vencer a elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esron/status/1037520800373514240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica,jairbolsonaro,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037520721906475009, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "\u2714Temer batendo em Alckmin... \u2714Alckmin aliado de Haddad do PT.. \u2714PT manda no PC do B e tira Manuela pra vice..Esse \u00e9 o teatro de tesouras da pol\u00edtica brasileira...Sabe o \u00fanico que n\u00e3o tem o rabo preso?  BOL-SO-NA-RO", "replies": 3, "retweets": 23, "likes": 81, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037520721906475009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520697973723136, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:45", "timezone": "CDT", "user_id": 15536888, "username": "esron", "tweet": "@folha Pois \u00e9. Isso significa que @jairbolsonaro vai torcer para @Haddad_Fernando ir pra o 2\u00ba turno.  Esta \u00e9 a \u00fanica chance de ele vencer a elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esron/status/1037520697973723136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,jairbolsonaro,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037520620953718784, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "O Haddad n\u00e3o vai p segundo turno nem querendo,O Ciro e a Marina se pode evitar genteREPENSEM O VOTO!!!Ciro ou marina s\u00e3o IMPRATIC\u00c1VEIS!!!Um cangaceiro desequilibrado e uma tartaruga em cima do poste.VCS QUEREM PRA PRESIDENTE isso??VAMOS ENDIREITAR O BR com @jairbolsonaro !! https://twitter.com/DiarioPE/status/1037486227006607360\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037520620953718784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037516057559347205, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:18", "timezone": "CDT", "user_id": 957978691862171649, "username": "SarahAl86508544", "tweet": "@GloboNews @Haddad_Fernando #EusouLulaHaddad pic.twitter.com/PW4JGGevri", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EusouLulaHaddad", "link": "https://twitter.com/SarahAl86508544/status/1037516057559347205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037515268862484486, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:10", "timezone": "CDT", "user_id": 162110005, "username": "monicasiqueira_", "tweet": "Ibope traz Haddad com 6% e num 2 T fica empatado com o Mito. \u00c9 uma mistura muita louca essa pesquisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monicasiqueira_/status/1037515268862484486", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514982454452224, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@delucca @pretafalapramim O Haddad n\u00e3o conseguiu ganhar a prefeitura no tucanistao pq naquele momento o PT tinha seu pior \u00edndice. Ano do golpe de Dilma. Nem Lula teria ganhado em SP.  S\u00e3o conjunturas totalmente adversas.Quando ele for candidato indicado por Lula, voc\u00eas votam a fazer suas an\u00e1lises.", "replies": 5, "retweets": 3, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037514982454452224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pretafalapramim,delucca"}
{"id": 1037514964716666880, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 957978691862171649, "username": "SarahAl86508544", "tweet": "@cpiazzi Cad\u00ea os nomes Lula Haddad?T\u00e1 com medo das respostas?  pic.twitter.com/Kpj2FT6vi0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SarahAl86508544/status/1037514964716666880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cpiazzi"}
{"id": 1037513456071712773, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3216859376, "username": "anaxbotelho", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @ptbrasil @jusrrtt Haddad 6%, Sport 0x2... A\u00ed quem salva o dia? O conspirador kkkkkkk o mundo t\u00e1 louco", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaxbotelho/status/1037513456071712773", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jusrrtt,ptbrasil,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037512830902304769, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 240050798, "username": "lukavalcante_", "tweet": "Esse segundo turno at\u00e9 ent\u00e3o apertado entre o coiso ruim x Haddad \u00e9 tudo os ciristas n\u00e3o dando o bra\u00e7o a torcer, n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukavalcante_/status/1037512830902304769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510579467038720, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Haddad \u00e9 Lula, Lula \u00e9 Haddad; somo todos Lula, somos Haddad!Sobre ter omitido o nome do ex-presidente Lula e n\u00e3o ter apresentado Fernando Haddad...  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367830/Ibope-fake-mostra-Bolsonaro-seguido-por-Ciro-e-Marina.htm#.W5CABB777o4.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037510579467038720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510287979671552, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:23", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "@propalando Nessa elei\u00e7\u00e3o, meu maior medo \u00e9 termos a vit\u00f3ria de um fascista despreparado que levar\u00e1 o Pa\u00eds ao apocalipse em todos os sentidos. E s\u00f3 vejo esse risco de acontecer contra Haddad no segundo turno. Por outro lado vejo em Ciro, al\u00e9m de qualidades, uma chance real de vencer o Bozo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037510287979671552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "propalando"}
{"id": 1037510192055955456, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:00", "timezone": "CDT", "user_id": 460618323, "username": "bambolele", "tweet": "@adorablescratch votei marina pq haddad eu duvido que ganhe de bolsonaro no segundo e ciro eu acho um DOIDO que ainda ta em chapa com ruralista. marina eu acho q tem for\u00e7a pra vencer bolso e \u00e9 a opcao mais \"equilibrada\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bambolele/status/1037510192055955456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adorablescratch"}
{"id": 1037509787754418177, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:24", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "@propalando O risco do Bozo ganhar em um eventual 2\u00ba turno contra Haddad existe. A pesquisa mostra isso. O sentimento geral anti-petismo tamb\u00e9m.\u00c9 a base do que se alimenta o eleitor do Bozo. Se Haddad for para 2\u00ba turno voto e fa\u00e7o campanha. Mas \u00e9 arriscado. Risco que se mostra menor com Ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037509787754418177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "propalando"}
{"id": 1037509559793975296, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Se Haddad ganhar eu explodo esse pa\u00eds (n\u00e3o vai)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037509559793975296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509348757594113, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 281827460, "username": "madsonmachado", "tweet": "@Haddad_Fernando @ptbrasil N\u00e3o insistam vcs t\u00e3o perdendo tempo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madsonmachado/status/1037509348757594113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037509178607251462, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "@propalando N\u00e3o estou tirando a legitimidade de ningu\u00e9m. S\u00f3 acho que a estrat\u00e9gia de segurar Lula at\u00e9 o \u00faltimo minuto (e ainda depois disso) foi muito errada. Um tiro no p\u00e9. Todo mundo sabia que n\u00e3o daria para Lula. E ningu\u00e9m gosta de ser feito de ot\u00e1rio. Nem Haddad, nem o eleitor.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037509178607251462", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "propalando"}
{"id": 1037508576288354310, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:35", "timezone": "CDT", "user_id": 324523556, "username": "joaolrs", "tweet": "cada vez q vejo essa porra de propaganda de Paulo camara com haddad me conven\u00e7o de que vou votar \u00e9 em Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaolrs/status/1037508576288354310", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508300777115653, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:29", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Ou elegemos Haddad ou Lula, ou todos estaremos fudido, pois s\u00f3 a esquerda poder\u00e1 derrubar tau proposta,  uma anomalia contra os trabalhadores ricos e pobres, n\u00e3o  deixe-se enganar,...  https://www.pragmatismopolitico.com.br/2018/09/aprovacao-terceirizacao-concursos-publicos.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037508300777115653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508248973324289, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@OpusckiSulains A quest\u00e3o \u00e9 que o @geraldoalckmin t\u00e1 fazendo campanha suja contra o Bolsonaro....\u00c9 muita sujeirada....Ele quer queimar o filme de Bolsonaro pro Haddad chegar ao 2o turno s\u00f3 por campaha suja", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037508248973324289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507841458954240, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 597828231, "username": "krvpskaya", "tweet": "isso ficou muito \u00f3bvio com a alian\u00e7a de haddad com paulo c\u00e2mara, maior incompetente em linha reta da am\u00e9rica latina, aqui em pernambuco, ao inv\u00e9s de mar\u00edlia arraes (preferencia do ESTADO TODO) pra assegurar alian\u00e7a l\u00e1 pros sul da vida. pernambuco tomando no cu? efeito colateral.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/krvpskaya/status/1037507841458954240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507757581185033, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:20", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "@propalando Meu voto hoje \u00e9 de Ciro por v\u00e1rios motivo. O citei em uma tuitada anterior. Gosto muito de HAddad. Mas a estrat\u00e9gia do PT foi suicida (na minha vis\u00e3o). Hoje vejo um risco do PT apenas desidratar Ciro. E se for para um 2\u00ba turno colocar um maluco como Bolsonaro no poder.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037507757581185033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "propalando"}
{"id": 1037507431427915777, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1639223172, "username": "baldingelo", "tweet": "@deybshow Meu voto \u00e9 em Haddad mas votaria lindamente no Ciro sim. Acho um otimo candidato. Se n fosse o Haddad seria ele sem duvidas :)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baldingelo/status/1037507431427915777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deybshow"}
{"id": 1037507377602469888, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 23945369, "username": "LauritaBruxinha", "tweet": "\u201cSe o PT lan\u00e7ar candidato a Presidente da Rep\u00fablica o Papa Francisco ou o Dalai Lama no outro dia o MP vai conseguir arrumar alguma denuncia contra a candidatura. Chega a ser desespero demais. Se o Haddad vencer o pleito tem que p\u00f4r a PF atr\u00e1s de toda...  https://goo.gl/V9Tkho\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LauritaBruxinha/status/1037507377602469888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507261462134785, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3571348337, "username": "diariodeumpe", "tweet": "Extra! Extra!Pesquisa Ibope revela: no segundo turno o candidato de nome impronunci\u00e1vel perde pra os principais advers\u00e1rios. Seria derrotado por Ciro, Alckmin e Marina. Empataria com Haddad, tamb\u00e9m conhecido...  https://www.facebook.com/100007119844039/posts/2232907243623249/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariodeumpe/status/1037507261462134785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507128213295109, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "J\u00e1 disse e repeti aqui na minha TLEleitores.....N\u00c3O SE QUER RETROCESSO novamente. PT jamais!!! Algu\u00e9m aqui j\u00e1 imaginou que o HADDAD tr\u00e1s junto o BOULOS, MANUELA, JEAN WYLLIS, GLEISI, MST, MTST, CUT.....Algu\u00e9m quer isso ainda pra o nosso pa\u00eds??Por favor gente, repensem o voto  https://twitter.com/OpusckiSulains/status/1037494050188877824\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037507128213295109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506613102473221, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "Outra coisa. Um palanque de Ciro em um segundo turno contra Bolsonaro tem o potencial de agregar v\u00e1rias correntes pol\u00edticas. De esquerda, centro e mesmo de direita. Algo muito mais dif\u00edcil de acontecer em caso de Alckimin ou Haddad no segundo turno contra o Bozo.", "replies": 8, "retweets": 3, "likes": 90, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037506613102473221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506085660381184, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@OpusckiSulains Acho um perigo um 2o turno com o Haddad, apesar q acho q as pesquisas s\u00e3o FAKES, onde o coloca \u00e0 frente de Bolsonaro.PT tem o mau caratismo em 1a linhaEleitores devem repensar.Entregar o governo a um Haddad \u00e9 como ver  o Museu Nacional sendo a 1a de muitas trag\u00e9dias a virem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037506085660381184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains"}
{"id": 1037505471077384192, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1099881006, "username": "limacnina", "tweet": "Mais algu\u00e9m sente agonia quando v\u00ea essa propaganda de Paulo C\u00e2mara com Humberto e Haddad?  pic.twitter.com/kpwfwsj06L", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limacnina/status/1037505471077384192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505185709535232, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3158878743, "username": "marxttheus", "tweet": "alckmin batendo em bolsonarobolsonaro batendo em alckmintemer batendo em alckminhaddad t\u00e1 s\u00f3:  pic.twitter.com/NUNhgdhd4I", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marxttheus/status/1037505185709535232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504927952719873, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "O PT cometeu um suic\u00eddio pol\u00edtico com a estrat\u00e9gia de segurar a candidatura invi\u00e1vel de Lula . Falta um m\u00eas para elei\u00e7\u00e3o. Essa transfer\u00eancia n\u00e3o vai ser autom\u00e1tica. Haddad perdeu muito tempo \u00e0 margem da campanha. Agora, o perigo \u00e9 apenas desidratar Ciro por um 2\u00ba turno.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037504927952719873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504841910767619, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:44", "timezone": "CDT", "user_id": 983678899187077122, "username": "alberi_petersen", "tweet": "V\u00e3o perder, Bozo n\u00e3o passa dos 20%, n\u00e3o leva, os demais tamb\u00e9m n\u00e3o crescem, vai dar Lula ou Haddad!  https://twitter.com/gleisi/status/1037482769692205056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alberi_petersen/status/1037504841910767619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504518869712899, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:27", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "@pedrovalenca marina??? ciro??? haddad?? nenhum desses faz sentido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037504518869712899", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrovalenca"}
{"id": 1037504219320860672, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "A falta de transpar\u00eancia est\u00e1 gerando todo tipo de especula\u00e7\u00e3o.\u00c9 evidente que Lula aparece em primeiro \u2014 mas com quanto? 51%? 60%?Alckmin morreu de vez? Bolsonaro despencou?Haddad em...  https://www.pragmatismopolitico.com.br/2018/09/datafolha-ibope-favorece-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037504219320860672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502678807531520, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1001584233759100939, "username": "noloonaverse", "tweet": "@Appacheco1 O que alavanca a candidatura de Haddad em um eventual segundo turno \u00e9 a o voto \u00fatil da esquerda + rejei\u00e7\u00e3o contra o Bolsonaro, mas isso ainda n\u00e3o \u00e9 o suficiente para tirar do voto t\u00e9cnico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noloonaverse/status/1037502678807531520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Appacheco1"}
{"id": 1037502592044204032, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:48", "timezone": "CDT", "user_id": 830408486471204866, "username": "joseitalof", "tweet": "Eu vejo essa glr declarando voto ao Haddad e s\u00f3 me vem a cabe\u00e7a o v\u00eddeo da mulher respondendo \u00e0 jornalista::\"Se o lula disser pra eu votar num jumento, EU VOTO\"kkkkkkkkkkkk  pic.twitter.com/VGVvQ0AovR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseitalof/status/1037502592044204032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502454525554690, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1001584233759100939, "username": "noloonaverse", "tweet": "@Appacheco1 Haddad n\u00e3o tem 44% de votos contra Bolsonaro, quem tem \u00e9 Ciro. Na verdade Haddad tem 36% e Bolsonaro 37%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noloonaverse/status/1037502454525554690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Appacheco1"}
{"id": 1037501435091595264, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:12", "timezone": "CDT", "user_id": 586179455, "username": "ro_lustosa", "tweet": "@arte_prima @stanleyburburin Dogue n\u00e3o v\u00ea nada q n\u00e3o seja no PT. Ela s\u00f3 n\u00e3o viu a for\u00e7a do povo que quer Lula-Haddad Presidente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ro_lustosa/status/1037501435091595264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stanleyburburin,arte_prima"}
{"id": 1037501004835639296, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 45841143, "username": "flaviochaves_", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad,\u00a06%  https://flaviochaves.com.br/2018/09/06/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/kpChuZ1GFY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviochaves_/status/1037501004835639296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500468841181184, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 146078797, "username": "jalfredobc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/JO-YEJ9J1E0?aPT\u00a0 nunca colocou c\u00e1lculo eleitoral acima da defesa de Lula, diz Haddad | PARTE 1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jalfredobc/status/1037500468841181184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037500401828933632, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 308846559, "username": "TlioSantos", "tweet": "@dilmabr @Haddad_Fernando E agora voc\u00ea sobe em palanque com capit\u00e3es do golpe... N\u00e3o entendo candidato...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TlioSantos/status/1037500401828933632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,dilmabr"}
{"id": 1037499886403571713, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 60308116, "username": "kmendoncafilho", "tweet": "E perde de Haddad tamb\u00e9m quando troca efetivada para o povo.  https://twitter.com/folha/status/1037491345986867200\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 15, "likes": 116, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kmendoncafilho/status/1037499886403571713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499115482038272, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 159239080, "username": "leorinoramos", "tweet": "Haddad se mostra uma excelente op\u00e7\u00e3o, mas votar nele nesta elei\u00e7\u00e3o \u00e9 muito perigoso. Um eventual segundo turno entre ele e o fascista, como a pesquisa mostrou, ganha o fascista. Seria um desastre. Para essa elei\u00e7\u00e3o o candidato \u00e9 Ciro Gomes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leorinoramos/status/1037499115482038272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498719711780864, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:25", "timezone": "CDT", "user_id": 26109446, "username": "cremozim_", "tweet": "Meus queridos desiludam de Haddadpq por mais que chegue ao segundo turnoos banqueiros e o baronato todo apoiar\u00e1 o BOZOACORDEEEM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cremozim_/status/1037498719711780864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498434167746561, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 275548262, "username": "Srta_Hayalla", "tweet": "@FredFigueiroa A esquerda tem que aceitar que \u00e9 ou Ciro ou Marina, esque\u00e7am o Haddad, \u00e9 a \u00fanica maneira de nos livrar desse ser retr\u00f3grado que t\u00e1 na pol\u00edtica h\u00e1 27 anos e se intitula do novo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srta_Hayalla/status/1037498434167746561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredFigueiroa"}
{"id": 1037496626590494720, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:06", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@pablovillaca @pablocardoso N\u00e3o tem essa de voto \u00fatil no primeiro turno. At\u00e9 pq vai ter segundo turno de qlqr forma. Haddad nem candidato \u00e9, qnd for, vai crescer. Se analisarmos direitinho, os votos de Lula n\u00e3o foi pra ngm, praticamente. Lula tinha quase 40%, ngm disparou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037496626590494720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablocardoso,pablovillaca"}
{"id": 1037496579945574400, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "como acreditar nesse SISTEMA ELEITORAL APARELHADO E MANIPULADO POR INTERESSES Q SEGUEM O ROTEIRO DO GOLPE COM STF COM TUDO?????????n\u00e3o d\u00e1 pra sermos inocentes!!#LulaLivreJ\u00e1#LulaManuHaddad#LulaPresidente13Haddad \u00e9 Lula, Lula \u00e9 Haddad e Manu!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivreJ\u00e1,#LulaManuHaddad,#LulaPresidente13Haddad", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1037496579945574400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496327259738113, "date": "2018-09-05", "time": "19:22:54", "timezone": "CDT", "user_id": 68758268, "username": "FredFigueiroa", "tweet": "O teto de Bolsonaro est\u00e1 claro. Sua \u00fanica chance de ser presidente \u00e9 um 2\u00b0 turno contra Haddad, onde ele pode contar com um sentimento anti-PT. Seria um duelo de rejei\u00e7\u00f5es.  https://twitter.com/rosa_riscala/status/1037481267007250432\u00a0\u2026", "replies": 23, "retweets": 0, "likes": 51, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredFigueiroa/status/1037496327259738113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496074536148993, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 715949431368073217, "username": "lexadocangaco", "tweet": "S\u00f3 quero que o Bozo n ganhe, mas t\u00f4 com medo desse cen\u00e1rio do segundo turno com o Haddad  pic.twitter.com/pvJof1Qpuq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lexadocangaco/status/1037496074536148993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495360455933952, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1390597190, "username": "euiaghao", "tweet": "@gabbief @thabieluba Justamente! Ciro tem uma vida p\u00fablica praticamente impec\u00e1vel. Haddad \u00e9 mt escorado no que Lula representa (O que atrapalhou Dilma). E em rela\u00e7\u00e3o aos outros \u00e9 o mais preparado tamb\u00e9m...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euiaghao/status/1037495360455933952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thabieluba,gabbief"}
{"id": 1037494280955281410, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1390597190, "username": "euiaghao", "tweet": "@gabbief @thabieluba Isso precisa ser levado em considera\u00e7\u00e3o. E Ciro \u00e9 mt melhor preparado que Haddad...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euiaghao/status/1037494280955281410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thabieluba,gabbief"}
{"id": 1037494246419443712, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "@anabeat05826201 o ideal seria no primeiro turno n\u00e9, mas vamos com tudo!! tem qver qal vai ser a estrat\u00e9gia pra angariar essa msma porcentagem de votos pra Haddad!! #LulaManuHaddad#HaddadPresidente #LulaLivreJ\u00e1", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#LulaManuHaddad,#HaddadPresidente,#LulaLivreJ\u00e1", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1037494246419443712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201"}
{"id": 1037493954529435648, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 52035574, "username": "terezinha45123", "tweet": "Pelo Ibope, apesar de ter percentual de votos muito inferior a Bolsonaro, Haddad consegue empatar com ele em simula\u00e7\u00e3o de 2.o turno. Desta forma, Bolsonaro \u00e9 hoje o advers\u00e1rio mais f\u00e1cil para o PT na elei\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezinha45123/status/1037493954529435648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493604942573569, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1390597190, "username": "euiaghao", "tweet": "@thabieluba @gabbief Pfvr, pensem melhor sobre Ciro Gomes, Haddad n\u00e3o tem chance nenhuma de ganhar essa elei\u00e7\u00e3o. E bozo n\u00e3o pode ganhar galera...", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euiaghao/status/1037493604942573569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabbief,thabieluba"}
{"id": 1037493339451473921, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1416264314, "username": "lasliborio", "tweet": "O PT est\u00e1 dividido: 100% Lula, 100% Haddad, 100% Manuela e 100% BRASIL!!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lasliborio/status/1037493339451473921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492977088847872, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 338058996, "username": "ArturFelippe", "tweet": "Pesquisa IBOPE: Bolsonaro, 22%;Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%;Am\u00f4edo, 3%; \u00c1lvaro, 3%;Meirelles, 2%; Demais, 1% ou menos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturFelippe/status/1037492977088847872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492474485329920, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 34500906, "username": "carraly", "tweet": "Perde pra todo mundo at\u00e9 pro seu Raimundo!Pesquisa Ibope: @jairbolsonaro perde para Ciro @VemPraMassa, @MarinaSilva e @geraldoalckmin no 2\u00ba turno e tem empate t\u00e9cnico com @Haddad_Fernando  http://bit.ly/2M7fjDi\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/eOg6EsNdQJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/carraly/status/1037492474485329920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,VemPraMassa,MarinaSilva,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037492323062636544, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:00", "timezone": "CDT", "user_id": 116467527, "username": "PCdoBRecife", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/pesquisa-ibope-presidente-59-bolsonaro-lula-haddad-marina-alckmin-ciro.htm?#_=_\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#_", "link": "https://twitter.com/PCdoBRecife/status/1037492323062636544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037492020829474818, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 334824980, "username": "loizVEVO", "tweet": "amanh\u00e3 nao perco haddad de jeito nenhum na globo sksksksk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loizVEVO/status/1037492020829474818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491679861907462, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 275548262, "username": "Srta_Hayalla", "tweet": "@philosopop Essa \u00e9 a realidade, meu pai e irm\u00e3o votam no Curitiba ou Marina, jamais no Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srta_Hayalla/status/1037491679861907462", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "philosopop"}
{"id": 1037491372729741312, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:13", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@rosa_riscala S\u00f3 empata com Haddad que nem candidato \u00e9. Vamos aguardar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037491372729741312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosa_riscala"}
{"id": 1037491356967546881, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 52035574, "username": "terezinha45123", "tweet": "Bolsonaro com rejei\u00e7\u00e3o de 44% no Ibope.Alt\u00edssima. Empata com Haddad no segundo turno e perde para Alckmin, Ciro e Marina. Considerando que Haddad vai crescer, Bolsonaro ser\u00e1 o \u00fanico a n\u00e3o derrotar o PT no segundo turno.  https://twitter.com/veja/status/1037484542620250112\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezinha45123/status/1037491356967546881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490986493116416, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 275548262, "username": "Srta_Hayalla", "tweet": "@chicobarney O perigo \u00e9 se o Haddad ir pro segundo turno,o anti petismo \u00e9 grande meu pai e meu irm\u00e3o votam no Ciro ou Marina mas jamais no Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srta_Hayalla/status/1037490986493116416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037490859200135168, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 153214184, "username": "minhosouza", "tweet": "Haddad PERDE para bolsonaro no segundo turno!!! Segue pesquisa do ibope \ud83d\udc47  pic.twitter.com/qxb88P2MOe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minhosouza/status/1037490859200135168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490669630177280, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 61752537, "username": "folhape", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES | \"A bola est\u00e1 com o Supremo Tribunal Federal\", diz Haddad sobre substituir Lula -  http://bit.ly/2wNm08G\u00a0 pic.twitter.com/fV5ZAd8bkf", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhape/status/1037490669630177280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
